  <Text Key="1CF42206">Bạn bè</Text>
  <Text Key="7B76E40C">Thú cưng là bạn bè trọn vẹn miễn là chúng được yêu thương đáp lại.</Text>
  <Text Key="2A417429">{0.SimFirstName} vừa trở thành Bạn bè với {1.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="E7807A51">Không ưa</Text>
  <Text Key="9F32DD79">Mối quan hệ này bắt đầu không ổn. Có lẽ một món quà sẽ giúp nó đi theo hướng tích cực hơn.</Text>
  <Text Key="506C0F3C">{0.SimFirstName} vừa bị {1.SimFirstName} Không ưa.</Text>
  <Text Key="8E23FA89">Căm ghét</Text>
  <Text Key="B0C06F01">Mối quan hệ với Thú cưng không phải lúc nào cũng tích cực và cái này có thể không thể cứu vãn.</Text>
  <Text Key="473CD794">{0.SimFirstName} vừa trở thành Căm ghét với {1.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="0EAC7572">Bạn đồng hành</Text>
  <Text Key="68C0CC78">Bạn đồng hành là Thú cưng và Thú cưng là Bạn đồng hành, người sẽ luôn ở bên cạnh.</Text>
  <Text Key="4B3C9C67">{0.SimFirstName} vừa trở thành Bạn thân với {1.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="CE457131">Người quen</Text>
  <Text Key="81F812D9">Thú cưng thường cảm thấy mạnh mẽ về ai đó, nhưng con thú này dường như không cảm thấy mấy chuyện gì.</Text>
  <Text Key="DADB935C">{0.SimFirstName} vừa trở thành Người quen với {1.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="A50842B7">Hàng xóm</Text>
  <Text Key="A59A9A84">Hàng xóm Căn hộ Chung</Text>
  <Text Key="0E2CF811">Bạn cùng phòng</Text>
  <Text Key="1E013D3C">Tình cảm Lãng mạn Đã Mở Khóa (Không nên thấy, DNT)</Text>
  <Text Key="1EB10F66">{1.SimFirstName} vừa trở thành Kẻ thù của {0.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="81524F7F">{1.SimFirstName} vừa trở thành Bạn thân với {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="5F85C975">Kẻ thù - Bạn</Text>
  <Text Key="36F4FEFD">Hai Sim này là bạn bè giả vờ là kẻ thù giả vờ là bạn bè.</Text>
  <Text Key="4B0C30AC">(Từ việc Kết bạn)</Text>
  <Text Key="30C86379">(Từ việc Kết bạn)</Text>
  <Text Key="2A870932">{1.SimFirstName} và {0.SimFirstName} giờ đã căm ghét nhau!</Text>
  <Text Key="13B60DB9">Tay sai</Text>
  <Text Key="B190B991">Hai Sim xấu xa này là bạn thân, và là tay sai cho nhau.</Text>
  <Text Key="39AEE5C4">{0.SimFirstName} và {1.SimFirstName} không thể bao giờ thực sự là bạn bè. Có vẻ như làm điều ác có hệ quả của nó.</Text>
  <Text Key="079A6538">Bạn tri kỷ</Text>
  <Text Key="C5F10092">Hai người bạn thân thiết nhất với mối liên kết bạn tri kỷ tuyệt vời nhất.</Text>
  <Text Key="E9E0CC13">{0.SimFirstName} và {1.SimFirstName} đã nâng tầm tình bạn lên một cấp độ mới!</Text>
  <Text Key="4030BF8B">{0.SimFirstName} và {1.SimFirstName} đã mất liên lạc và không còn là Bạn thân nữa!</Text>
  <Text Key="2E5C4311">Họ hàng nhà vợ/chồng</Text>
  <Text Key="12A20D1A">Họ hàng nhà vợ/chồng Xa</Text>
  <Text Key="4462FF21">{M1.Chú}{F1.Cô}</Text>
  <Text Key="DD0DC629">{M1.Bố kế}{F1.Mẹ kế}</Text>
  <Text Key="FED14AE9">Lobster Thermidor</Text>
  <Text Key="6EAAD756">Làm Thức ăn Thú cưng</Text>
  <Text Key="E429FBC8">Làm Zaatar Manakeesh</Text>
  <Text Key="26082EB9">Món ăn vặt hoặc khai vị ưa thích của người Ả Rập này được làm từ bánh mì dẹp phết dầu ô liu và zaatar (hỗn hợp thảo mộc, gia vị và hạt mè), đôi khi có phô mai trắng.\n\nPhù hợp với người ăn chay.</Text>
  <Text Key="298E5136">Phục vụ Zaatar Manakeesh</Text>
  <Text Key="EC422A85">Zaatar Manakeesh</Text>
  <Text Key="333CC063">Nấu Bánh bao Rau củ</Text>
  <Text Key="460D83F8">Bánh bao Rau củ</Text>
  <Text Key="651491B8">Phục vụ Súp Cà chua</Text>
  <Text Key="6CCA2B3B">Nướng Nồi Súp Cà chua</Text>
  <Text Key="98F13DC9">Súp cà chua kem đơn giản. Dùng từ hộp hay cà chua tươi - whichever cũng là bạn đồng hành hoàn hảo cho bánh mì nướng phô mai.\n\nPhù hợp với người ăn chay, Không chứa Lactose</Text>
  <Text Key="97AA1FB5">Súp Cà chua</Text>
  <Text Key="26205532">Còn được gọi là Súp Bánh gạo Thái mỏng, là món ăn truyền thống của Hàn Quốc thường được ăn trong dịp Tết Nguyên đán Hàn Quốc. Món ăn gồm nước dùng/súp (guk) với bánh gạo (tteok) được cắt mỏng. Tục ngữ ăn tteokguk vào ngày Tết vì người ta tin rằng nó sẽ mang lại may mắn cho năm mới và già thêm một tuổi.\n\nNguồn gốc của việc ăn tteokguk vào ngày Tết là chưa rõ. Tuy nhiên, tteokguk được đề cập trong sách phong tục Dongguksesigi (동국세시기, 東國歲時記) thế kỷ 19 với phong tục ăn một bát tteokguk vào buổi sáng ngày Tết để già thêm một tuổi, và phong tục hỏi "Bạn đã ăn bao nhiêu bát tteokguk?" để hỏi tuổi tác. Bạn đã ăn bao nhiêu bát rồi?\n\nKhông chứa Lactose</Text>
