  <Text Key="CDA4E4A8">Để ăn mừng, nhấp vào bếp để chọn Công Thức Bánh. Sau đó bạn có thể Thêm Nến Sinh Nhật và sau cùng Tỏa Sáng!</Text>
  <Text Key="0CC65A07">Đọc sách cho Trẻ em trong Tổng Cộng {1.Number} Giờ</Text>
  <Text Key="5E4B3C39">Với một người lớn được chọn, nhấp vào một Cuốn Sách Thiếu Nhi và chọn Đọc cho Trẻ khi có trẻ em hiện diện.</Text>
  <Text Key="C0530A45">Thực Hiện {1.Number} Trò Đùa</Text>
  <Text Key="9A74C919">Đạt Cấp 4 Nghề Nghiệp Tội Phạm</Text>
  <Text Key="B3AF80F8">Thực Hiện Bùa Chú {1.Number} Lần</Text>
  <Text Key="CF0D10D5">Đạt Cấp 8 Nghề Nghiệp Tội Phạm</Text>
  <Text Key="C0C8F4E1">Thực Hiện {1.Number} Tương Tác Xấu Hoặc Tinh Nghịch</Text>
  <Text Key="2DE053C4">Để tăng kỹ năng Tinh nghịch, nhấp vào một Sim và chọn một Tương tác Xã hội từ danh mục Tinh nghịch hoặc đọc một Sách Kỹ Năng Tinh nghịch. Sách Kỹ Năng có thể mua trực tiếp từ Kệ Sách bằng cách dùng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="A4FCB33A">Các Sim Tinh nghịch có thể làm tắc cống và ống thoát nước</Text>
  <Text Key="8366FB65">Làm Tắc Ống Thoát Nước ở {1.Number} Ngôi Nhà Khác Nhau</Text>
  <Text Key="BC8CF6E1">Để tăng kỹ năng Tinh nghịch, nhấp vào một Sim và chọn một Tương tác Xã hội từ danh mục Tinh nghịch hoặc đọc một Sách Kỹ Năng Tinh nghịch. Sách Kỹ Năng có thể mua trực tiếp từ Kệ Sách bằng cách dùng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="47954244">Đạt Cấp {1.Number} Kỹ Năng Tinh Nghịch</Text>
  <Text Key="71520AB3">Nhấp vào một Sim và chọn một trò đùa từ danh mục Tinh nghịch. Các Sim cũng có thể dùng các vật thể khác để Đùa với Sim như Điện thoại, Máy tính, và Đài quan sát.</Text>
  <Text Key="0CAA936A">Để tăng kỹ năng Tinh nghịch, nhấp vào một Sim và chọn một Tương tác Xã hội từ danh mục Tinh nghịch hoặc đọc một Sách Kỹ Năng Tinh nghịch. Sách Kỹ Năng có thể mua trực tiếp từ Kệ Sách bằng cách dùng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="E5BA28EE">Nhấp vào Máy tính và chọn một tương tác Tinh nghịch. Các Sim có thể Gửi Thư Chuỗi, Lừa đảo, và nhiều hơn nữa!</Text>
  <Text Key="FCA12D34">Nhấp vào Con Búp bê Voodoo để thực hiện bùa chú lên một Sim khác. Đừng quên ràng buộc Con búp bê Voodoo với một Sim trước.</Text>
  <Text Key="097308B3">Dùng Máy tính để gây Tinh nghịch {1.Number} Lần</Text>
  <Text Key="C968CB07">Nhấp vào một Sim và chọn Tuyên Bố Kẻ Thù. Tương tác này được mở khóa bằng cách thực hiện các Tương tác Xấu để giảm Mối quan hệ.</Text>
  <Text Key="46C6DC6E">Có {1.Number} Kẻ Thù Được Tuyên Bố</Text>
  <Text Key="1E360EB0">Để trở thành Tội phạm, nhấp vào Điện thoại hoặc Máy tính và chọn tương tác Tìm Công Việc. Để được thăng chức, hoàn thành các Yêu cầu Thăng chức và đi làm trong Tâm trạng Lý tưởng của Nghề nghiệp.</Text>
  <Text Key="4BD73F8D">Các Sim có thể chết vì hỏa hoạn, chết đuối, chết đói, cảm xúc cực độ, và nhiều hơn nữa!</Text>
  <Text Key="9AAB67E8">Chứng Kiến Cái Chết Của Một Sim</Text>
  <Text Key="97A27D86">Nhấp vào một Sim và chọn Đánh nhau! Liên tục thực hiện các Tương tác Xấu sẽ giảm mối quan hệ và gây ra Sự tức giận.</Text>
  <Text Key="65B0CE01">Gây {1.Number} Trận Đánh Nhau</Text>
  <Text Key="2B503745">Để trở thành Tội phạm, nhấp vào Điện thoại hoặc Máy tính và chọn tương tác Tìm Công Việc. Để được thăng chức, hoàn thành các Yêu cầu Thăng chức và đi làm trong Tâm trạng Lý tưởng của Nghề nghiệp.</Text>
  <Text Key="66CCF3D0">Để ăn mừng, nhấp vào bếp để chọn Công Thức Bánh. Sau đó bạn có thể Thêm Nến Sinh Nhật và sau cùng Tỏa Sáng!</Text>
  <Text Key="26D3308F">Trở Thành Người Lớn</Text>
  <Text Key="ABBC67AF">Có Một Kẻ Thù Được Tuyên Bố</Text>
  <Text Key="1BEAA7C5">Để trở thành Tội phạm, nhấp vào Điện thoại hoặc Máy tính và chọn tương tác Tìm Công Việc.</Text>
  <Text Key="C8382D10">Tham Gia Nghề Nghiệp Tội Phạm</Text>
  <Text Key="97194F2F">Tiếp tục thực hiện các Tương tác Xã hội từ danh mục Xấu để khiến các Sim khác tức giận.</Text>
  <Text Key="6A744D6B">Tiếp tục thực hiện các Tương tác Xã hội từ danh mục Xấu để khiến các Sim khác tức giận.</Text>
  <Text Key="E37E6642">Bị {1.Number} Sim Ghét</Text>
  <Text Key="67363E2A">Nhấp vào một Sim và chọn một Tương tác Xã hội từ danh mục Xấu hoặc Tinh nghịch.</Text>
  <Text Key="F606C41B">Kênh Lò Sưởi</Text>
  <Text Key="64A277FE">Nấu Ăn</Text>
  <Text Key="5BB68773">Lướt Kênh</Text>
  <Text Key="BED8469C">Lướt Kênh</Text>
  <Text Key="56F37596">Hành Động</Text>
  <Text Key="0C7F7045">Đài Phát Nhạc Ru Hời</Text>
  <Text Key="57E649F0">Nhạc ru hời dịu dàng và âm thanh chúc ngủ ngon.</Text>
  <Text Key="638FF725">Kỳ Nghỉ Đông</Text>
  <Text Key="3BBCEB7A">Âm nhạc cho kỳ nghỉ đông</Text>
  <Text Key="DDB4651A">Âm nhạc khi bạn đang có tâm trạng muốn rùng mình</Text>
  <Text Key="2F1E78BF">Lãng Mạn</Text>
  <Text Key="78E08C90">Âm thanh quyến rũ của tình yêu</Text>
  <Text Key="CB98A5E6">R&amp;B</Text>
  <Text Key="7510F74D">Nhịp điệu để nhảy múa. Blues để cảm nhận.</Text>
  <Text Key="4CFEBAB4">Hoài Cổ</Text>
