  <Text Key="EADD2B84">Lấp đầy ngôi nhà của Sim của bạn với những loài cây xanh rực rỡ và bình yên. Thưởng thức một bầu không khí xanh mướt, thư giãn với những chi tiết lá bất ngờ và vẻ đẹp tự nhiên.</Text>
  <Text Key="D93BA69B">Sống Xanh Thật Dễ</Text>
  <Text Key="F4DB24FB">Cây trong chậu và cây treo đã biến bất kỳ căn phòng nào thành một mảnh thiên đường. Thảm thực vật rực rỡ thậm chí còn thay thế rèm cửa và tranh tường. Với muôn vàn sắc xanh, bạn sẽ cảm thấy như đang sống trong một nhà kính thực sự.</Text>
  <Text Key="E499855A">Làm Sôi Động Không Gian Của Bạn</Text>
  <Text Key="1F809562">Kệ tủ, bàn, và thậm chí đèn trần trở thành vật trang trí sống động khi kết hợp với những tán lá quyến rũ.</Text>
  <Text Key="B7826ABC">Chào mừng đến với Bộ Sưu Tập Simtimates The Sims™ 4</Text>
  <Text Key="7BEE6DA3">Thân Mật, Không Loại Trừ</Text>
  <Text Key="150967C3">Để truyền cảm hứng tự tin cho mọi Sim, chúng tôi đã hợp tác với MeUndies để tạo ra những phong cách trông đẹp trên nhiều loại hình cơ thể. Bộ sưu tập này sẽ giúp bất kỳ Sim nào trông táo bạo, ve vãn và quyến rũ trong phòng ngủ.</Text>
  <Text Key="E4737C42">Xu Hướng Thư Giãn Mới Nhất</Text>
  <Text Key="082DAF4A">Cập nhật tủ đồ nội y cho các Sim của bạn với những trang phục dựa trên xu hướng chất liệu, màu sắc và họa tiết hiện tại. Đồ bó body ren, nhiều phong cách quần áo trong, và quần boxer có họa tiết vui tươi sẽ khiến các phòng ngủ của Sim trông như sàn diễn thời trang.</Text>
  <Text Key="09430A6D">Chào mừng đến với The Sims™ 4 My First Pet Stuff</Text>
  <Text Key="B611BAFC">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Cottage Living</Text>
  <Text Key="B45E8D19">Tận Hưởng Cuộc Sống Đơn Giản</Text>
  <Text Key="E0477FDD">Hưởng lợi từ thức ăn chất lượng cao hơn khi sử dụng Thử thách Lô Đất Sống Đơn Giản mới. Thử thách Lô Đất mới này sẽ yêu cầu các Sim của bạn nấu ăn với nguyên liệu tươi cho mỗi bữa. Liệu các Sim của bạn có đủ sức đón nhận thử thách?</Text>
  <Text Key="F20BC4B0">Đón Nhận Vùng Nông Thôn</Text>
  <Text Key="9BE9F0EC">Henford-on-Bagley nằm ẩn náu trong vùng nông thôn ấm áp nơi mọi người đều biết nhau. Chuẩn bị cho một bữa dã ngoại đáng yêu hoặc đắm mình trong một phiên thêu khâu. Làm quen với người dân địa phương tại quán rượu &lt;i&gt;The Gnome's Arms&lt;/i&gt;, và tìm hiểu về thị trấn từ những người hàng xóm của bạn!</Text>
  <Text Key="20052FE3">Sống Tự Cung Tự Cấp</Text>
  <Text Key="0CED1203">Dù Sim tự trồng rau, thu thập từ nơi hoang dã hay ghé chợ làng, tươi ngon là trên hết! Sẵn sàng cho một thử thách? Hãy thử trồng rau khổng lồ để tham gia cuộc thi tại Hội chợ Finchwick.</Text>
  <Text Key="92EDC282">Nuôi hoặc Kết Bạn với Động Vật</Text>
  <Text Key="143D5D8A">Gà và Bò có thể cung cấp Trứng và Sữa cho Sim, Lạc đà cung cấp Lông cừu để thủ công (chỉ đừng bị phun nước bọt!), Chim hoang dã chia sẻ những bài hát ngọt ngào, và Thỏ sẽ tự do đi lại... nhưng hãy cảnh giác với những Con cáo nghịch ngợm.</Text>
  <Text Key="BBBE58DA">Chào mừng đến với Bộ Đồ Bếp The Sims™ 4 Kitchen Clutter Kit</Text>
  <Text Key="A301F521">Thân Thiện với Gia Đình</Text>
  <Text Key="6B531825">Những món đồ chức năng, tập trung vào gia đình trong bộ kit này bao gồm hộp cơm trưa, đồng hồ bấm thời gian nấu ăn, máy tính bảng công thức, lọ bánh quy và hơn thế nữa. Dù Sim đang nấu ăn hay lấy đồ ăn nhanh mang đi, bộ kit này đều đáp ứng được. Hoàn hảo cho những gia đình bận rộn!</Text>
  <Text Key="0259DDB8">Dấu Hiệu Sống Động</Text>
  <Text Key="986AC214">Rất nhiều hoạt động sống động xảy ra trong nhà bếp, và bộ kit này sẽ giúp bạn làm nổi bật điều đó với hàng hóa tạp hóa, hộp ngũ cốc mở, đồ dùng vệ sinh và hơn thế nữa. Ngay cả tủ lạnh cũng có nam châm và tranh vẽ để thể hiện tác động của gia đình lên không gian xung quanh.</Text>
  <Text Key="197A3EA1">Chào mừng đến với The Sims™ 4 City Living</Text>
  <Text Key="77755632">Bắt Đầu Những Sự Nghiệp Mới, Đô Thị</Text>
  <Text Key="11A7027A">Bắt đầu những sự nghiệp mới! Tuyên bố những bài phát biểu kịch tính khi bạn chiến đấu cho một lý tưởng với tư cách là Chính Trị Gia. Cho cả thế giới thấy bạn là người có văn hóa với tư cách là Nhà Phê Bình Ẩm Thực hoặc Nghệ Thuật. Truyền cảm hứng cho quần chúng và kiếm được người theo dõi khi làm việc trong Truyền Thông Xã Hội.</Text>
  <Text Key="C3CBAF13">Leo Thang Từ Căn Hộ Khởi Đầu Đến Căn Hộ Penthouse</Text>
  <Text Key="18674C73">Mỗi căn hộ có những đặc điểm độc nhất sẽ làm phong phú thêm trải nghiệm chơi game của Sim của bạn. Trải nghiệm sức hấp dẫn và sự hồi hộp của căn hộ đầu tiên. Giúp các Sim của bạn leo thang lên sống trong một Penthouse trong tòa tháp, với tầm nhìn toàn cảnh.</Text>
  <Text Key="F3D51E20">Khám Phá Các Lễ Hội Sôi Động, Văn Hóa</Text>
  <Text Key="CEA937DC">Làm phong phú và phát triển các Sim của bạn bằng cách đưa họ đến các lễ hội khác nhau trên khắp thành phố, nơi họ có thể xem nghệ sĩ đường phố, tham gia các cuộc thi và gặp gỡ các Sim từ nhiều tầng lớp khác nhau.</Text>
  <Text Key="E5463D89">Khám Phá Thành Phố San Myshuno</Text>
  <Text Key="2574EECD">Khám phá một thành phố đông đúc với nhiều khu phố khác nhau. Vẽ một bức tranh tường trong Khu Nghệ Thuật, hát hết mình tại Quán Karaoke trong Khu Thời Trang hoặc chơi bóng rổ tại Chợ Gia Vị.</Text>
  <Text Key="AD9E93B2">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Laundry Day Stuff</Text>
  <Text Key="4C37DB92">Trang Phục Phong Cách Nông Thôn</Text>
  <Text Key="8A92795A">Trang trí cho các Sim của bạn với trang phục theo chủ đề nông thôn từ họa tiết hoa đến denim hàng ngày. Phong cách bao gồm những áo và quần dễ chịu, thưa thoáng làm từ sợi bông tự nhiên. Thử những kiểu tóc không vướng bận bổ sung cho vẻ ngoài thoải mái mới của Sim bạn.</Text>
  <Text Key="C8FD09E9">Xây Dựng Ngôi Nhà Mộc Mạc</Text>
  <Text Key="738CB6AD">Biến đổi ngôi nhà của Sim với nội thất lấy cảm hứng từ nông thôn phù hợp nhất với lối sống của Sim. Khám phá những cách mới để trang trí các phòng trong nhà với bàn gỗ và đồ nội thất mây tre. Thêm các món đồ trang trí vào phòng từ thảm đầy màu sắc và chậu cây mọng nước!</Text>
  <Text Key="0F351780">Giặt Quần Áo</Text>
  <Text Key="A5C2413C">Thu dọn đồ giặt của Sim, cho vào máy giặt, rồi ném vào máy sấy để có một vẻ ngoài tinh tươm. Sim của bạn cũng có thể giặt tay quần áo trong chậu giặt, rồi phơi nắng để có một bộ đồ sạch sẽ mà các Sim khác chắc chắn sẽ để ý!</Text>
  <Text Key="E4EADD58">Chào mừng đến với Bộ Trang Phục Đường Phố Carnaval The Sims™ 4</Text>
  <Text Key="1DF87207">Biến Mỗi Ngày Thành Carnaval!</Text>
  <Text Key="2C2F791F">Bắt lấy tinh thần và thẩm mỹ của Carnaval Brazil với trang phục, trang điểm và phụ kiện năng động cho mọi Sim. Tính linh hoạt của bộ sưu tập khuyến khích các Sim pha trộn những món đồ thú vị này vào bất kỳ phong cách nào để có biết bao niềm vui.</Text>
  <Text Key="50BD6CA6">Phong Cách Được Cảm Hứng Bởi Pabllo Vittar</Text>
  <Text Key="F70328F6">Nâng cấp tủ đồ hàng ngày của Sim với văn hóa sôi động của Carnaval, như được thể hiện bởi Pabllo Vittar. Vui nhộn, mạnh mẽ và rực rỡ, những phong cách, kiểu dáng và màu sắc này hiện thực hóa cảm giác tự do và vui vẻ của Pabllo.</Text>
  <Text Key="DC3A8B2D">Chào mừng đến với Bộ Quần Áo Thu The Sims™ 4</Text>
  <Text Key="DFEB3214">Ấm Áp và Sang Trọng</Text>
  <Text Key="AD962488">Những trang phục tinh tế, lớp lớp này sẽ giữ cho Sim vừa ấm áp vừa chỉn chu với những món đồ toát lên vẻ quyến rũ, như một chiếc mũ rộng vành, túi xách đeo chéo và đôi ủng thời trang.</Text>
  <Text Key="893B2AAD">Một Chút Lạnh Giữa Không Khí</Text>
