  <Text Key="78E52523">Xin chào, tôi là…</Text>
  <Text Key="E80DFF68">Chọn Đặc điểm</Text>
  <Text Key="03539144">Chọn Đặc điểm</Text>
  <Text Key="EDBABAA0">Hãy chọn một Đặc điểm!</Text>
  <Text Key="397E8119">Tính năng ngẫu nhiên hiện không được phép sử dụng. </Text>
  <Text Key="CB36FFA9">Ngẫu nhiên Đặc điểm</Text>
  <Text Key="264DBC72">,</Text>
  <Text Key="E4D77A5D">Xung đột với: </Text>
  <Text Key="F0668AA7">Trang phục Đã lưu</Text>
  <Text Key="E6BF1C60">Chia sẻ Hộ gia đình lên Thư viện</Text>
  <Text Key="C0F8F986">Lưu và Chơi</Text>
  <Text Key="8748FF03">Hoàn tất</Text>
  <Text Key="03703220">Nhấn vào dấu kiểm để lưu Hộ gia đình này vào Thư viện và bắt đầu chơi.</Text>
  <Text Key="B99AE3A6">Câu hỏi Mới</Text>
  <Text Key="C1B26DBE">Câu chuyện của tôi</Text>
  <Text Key="8C481305">Không khả dụng trong khi đang chọn Sim của bạn.</Text>
  <Text Key="664BB507">Không khả dụng trong khi đang tạo cốt truyện cho Sim.</Text>
  <Text Key="6DD07C74">• Được gán khi tạo cốt truyện của tôi. Không thể chỉnh sửa.</Text>
  <Text Key="8CCE91E3">Kỹ năng</Text>
  <Text Key="EB0FA81D">Vốn ban đầu</Text>
  <Text Key="2F3EC73A">Sự nghiệp</Text>
  <Text Key="1DEB7AD8">Câu chuyện của tôi</Text>
  <Text Key="85817CB0">Hãy bắt đầu với một câu hỏi dễ... Tôi bao nhiêu tuổi?</Text>
  <Text Key="EF654AFD">Người cao tuổi</Text>
  <Text Key="EF654AFC">Người trưởng thành</Text>
  <Text Key="EF654AFF">Thanh niên</Text>
  <Text Key="DBB7B208">Chào, rất vui được gặp bạn! Cứ tự do gán giới tính cho tôi, điều chỉnh ngoại hình và chọn trang phục. Nhờ Câu chuyện Sim của tôi, tôi đã có các kỳ vọng, đặc điểm và kỹ năng mà bạn có thể cập nhật. Đừng quên đặt tên cho tôi!</Text>
  <Text Key="044B7685">Được rồi!</Text>
  <Text Key="2D62DEFE">Ngoại hình, giới tính, tuổi, đặc điểm, kỳ vọng và trang phục của Sim bạn đã được ngẫu nhiên.\n\nChấp nhận Sim này hay ngẫu nhiên lại?\n\nBạn vẫn có thể thay đổi Sim sau khi nhấn chấp nhận. Khi xong, hãy chọn dấu kiểm ở góc dưới bên phải để vào trò chơi!</Text>
  <Text Key="F448C366">Ngẫu nhiên Lại</Text>
  <Text Key="F448C365">Chấp nhận Sim này</Text>
  <Text Key="32A5D0CD">Không thể Khởi chạy Tạo Câu chuyện Sim</Text>
  <Text Key="890F7861">Bạn đã đạt số lượng Sim tối đa (8) trong một hộ gia đình. Hãy xóa một Sim trước khi thêm thêm qua Câu chuyện Sim.</Text>
  <Text Key="58C24386">Chào! Hãy sẵn sàng đi đến {0.String}.\nBạn có muốn tùy chỉnh Sim của mình?\n\nNếu bạn chọn ngẫu nhiên Sim, giới tính, tên, đặc điểm và trang phục sẽ được chọn sẵn, nhưng bạn vẫn có thể thay đổi để tùy chỉnh Sim trước khi vào trò chơi.</Text>
  <Text Key="E5C2E81F">Tìm hiểu về Tạo Sim</Text>
  <Text Key="E5C2E81E">Không, Ngẫu nhiên Sim</Text>
  <Text Key="E5C2E81D">Có! Tùy chỉnh Sim</Text>
  <Text Key="E922046E">Chào! Bạn có muốn tạo cốt truyện cho tôi không? Chúng ta sẽ bắt đầu với một bài trắc nghiệm tính cách vui nhộn. Sau đó, bạn có thể tùy chỉnh ngoại hình của tôi.</Text>
  <Text Key="52DB21B6">Không, cảm ơn!</Text>
  <Text Key="52DB21B5">Được rồi!</Text>
  <Text Key="0E7C79CD">Chọn Loại Siêu nhiên</Text>
  <Text Key="8797AA08">Chọn Nguyên nhân Tử vong</Text>
  <Text Key="3C553004">Ấm áp</Text>
  <Text Key="244E59D4">Trung lập</Text>
  <Text Key="4334B7A7">Khác</Text>
  <Text Key="B52D3848">Mát mẻ</Text>
  <Text Key="63DBBAEE">Dạng Bóng tối của {0.SimName}.</Text>
  <Text Key="BB1F5FFD">Bạn có chắc chắn muốn xóa Dạng Bóng tối? Bạn không thể hoàn tác thay đổi này.</Text>
  <Text Key="D8350272">Xóa Dạng Bóng tối</Text>
  <Text Key="8A3BB7ED">Sao chép Sim sang Dạng Bóng tối.</Text>
