  <Text Key="123858EB">Tập luyện thực sự giúp giảm căng thẳng và tỉnh táo tinh thần, điều mà {0.SimFirstName} rất cần thiết.\n\n{0.SimFirstName} cảm thấy sảng khoái và sẵn sàng để tiếp tục lắp đặt thành phần du hành thời gian lần nữa.</Text>
  <Text Key="C57F4B55">Sau khi suýt phá hỏng mọi thứ, có lẽ đã đến lúc xả hơi.\n\nTìm một bài tập để làm, chẳng hạn như Tập thể dục trên máy chạy bộ hoặc Tập đấm vào bao cát, và tập luyện ít nhất một giờ. Hoặc truy cập Địa điểm Phòng tập gym và sử dụng thiết bị ở đó.\n\n&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="F4D19C3B">Xả Hơi Bằng Cách Tập Luyện Trong Một Giờ</Text>
  <Text Key="2203879B">Câu Chuyện Của Người Già</Text>
  <Text Key="F3B7AAA9">Tôi chưa bao giờ nghĩ chúng là thật!\n\nTôi nhớ những câu chuyện từ khi còn nhỏ về một thứ như thế này. Mọi người tin rằng đó là tiếng vọng từ quá khứ có thể được dùng để du hành thời gian.\n\nNhưng, tôi luôn nghĩ chúng chỉ là những câu chuyện.</Text>
  <Text Key="F4CA90D7">Có lẽ ai đó đã sống lâu năm biết điều gì đó về Mảnh.\n\nTìm một Sim già, và chọn Hỏi về Mảnh.\n\n&lt;i&gt;(+15 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="D9D9393D">Hỏi Người Già về Mảnh</Text>
  <Text Key="401C0718">Có vẻ như các Sim đang mất các vật dụng khác nhau từ khắp thị trấn mà không có lời giải thích, giống như Emit nghi ngờ!\n\nCó lẽ Emit đã đúng—điều gì đó bí ẩn thực sự đang xảy ra!</Text>
  <Text Key="67678B76">Nếu có vật dụng mất tích, chắc chắn ai đó khác đã để ý!\n\nChọn Hỏi về Vật Dụng Mất Tích trên các Sim khác để biết liệu họ có nhìn thấy hay nghe thấy điều gì không.\n\n(Hãy chắc chắn giới thiệu bản thân trước nếu bạn chưa làm)\n\n&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="5E8537E6">Hỏi Các Sim Khác về Vật Dụng Mất Tích</Text>
  <Text Key="405E1606">Mặc dù chỉ là tin đồn, thông tin từ tin tức và cuộc điều tra của bạn gợi ý rằng Emit có thể được tìm thấy tại Công viên Hoa Mơ ở Willow Creek.\n\nChắc chắn, anh ấy ở đó!</Text>
  <Text Key="1673C4E8">Tóc xanh, người tin vào du hành thời gian...ai khác có thể là ngoài Emit Relevart? Có lẽ người khác có thể biết thêm.\n\nChọn Hỏi về Emit trên các Sim khác.\n\n(Hãy chắc chắn giới thiệu bản thân trước, nếu bạn chưa làm)\n\n&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="089F2D20">Hỏi Các Sim Khác về Emit</Text>
  <Text Key="D9B8BE86">Kích Hoạt Thất Bại!</Text>
  <Text Key="2EAFDC98">Ôi không! Điều gì đã xảy ra?!\n\nCó vẻ như thành phần có thể vẫn còn nguyên vẹn, nhưng máy tính thì đã cháy!\n\nVề những trở ngại, điều này tệ, nhưng nó có thể đã tệ hơn nhiều.</Text>
  <Text Key="FBB0B4F6">Thành phần du hành thời gian đã được hoàn thành thành công. Bây giờ là lúc tìm một máy tính, và biến nó thành một máy thời gian!\n\nChọn Kích Hoạt Thành Phần Du Hành Thời Gian trên Máy Tính.\n\n&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="731D4466">Kích Hoạt Thành Phần Du Hành Thời Gian</Text>
  <Text Key="EFDE88C9">Không may mắn!\n\nĐưa ra những cáo buộc vô căn cứ về các Sim đồng hành của bạn có thể đang làm phức tạp hóa vấn đề.\n\nCó lẽ tốt nhất là bình tĩnh lại và suy ngẫm thêm về vấn đề này.</Text>
  <Text Key="3225EFF7">Có lẽ bạn có thể phát hiện ra kẻ trộm du hành thời gian ẩn mình ngay trước mắt bằng cách giả vờ rằng bạn đã biết danh tính của họ!\n\nChọn Buộc Tội Là Kẻ Du Hành Thời Gian trên 3 Sim khác nhau.\n\n&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="12394EDD">Buộc Tội 3 Sim Là Kẻ Du Hành Thời Gian</Text>
  <Text Key="EB55776A">Trở nên Truyền Cảm hứng từ việc tương tác với nhiều vật thể khác nhau. Ví dụ, nhấp vào một tác phẩm nghệ thuật và chọn Đánh Giá Ấn Tượng, nó có thể truyền cảm hứng!</Text>
  <Text Key="4FCF8C92">Đi Làm Khi Được Truyền Cảm hứng</Text>
  <Text Key="FB00C870">Bạn có thể đến được Sylvan Glade sau khi khám phá cái cây.\n\nMẹo: Trong khi khám phá, hãy theo tiếng nước chảy xuôi và bước vào làn sương.</Text>
  <Text Key="CBE3A518">Quay Lại Sylvan Glade</Text>
  <Text Key="584905F1">Sylvan Glade là nơi ẩn náu hoàn hảo để bạn bè tụ tập! Có ai biết nó ở đây không?</Text>
  <Text Key="2A177A9F">Bạn có thể đến được Sylvan Glade sau khi khám phá cái cây.\n\nMẹo: Trong khi khám phá, hãy theo tiếng nước chảy xuôi và bước vào làn sương.</Text>
  <Text Key="9D4F20F5">Đi Đến Sylvan Glade</Text>
  <Text Key="F29543EF">Đã đến được công viên, {0.SimFirstName} sẵn sàng lưu giữ thêm kỷ niệm với bạn bè nhồi bông {0.SimPronounPossessiveDependent}.</Text>
  <Text Key="640E5B69">Hãy ghé thăm công viên yêu thích của bạn, hoặc bất kỳ công viên nào thực tế.\n\nĐể dễ dàng hơn, hãy thêm một Con Thú Nhồi Bông vào kho đồ của Sim để sau này đặt nó ở công viên.</Text>
  <Text Key="70287287">Đi Đến Một Công Viên</Text>
  <Text Key="786370A8">Quay Về Nhà</Text>
  <Text Key="67855002">Để đi đến thư viện, mở Menu Điện Thoại và chọn Du Lịch.\n\nSau đó, tìm Thư Viện Lưu Trữ Willow Creek ở Willow Creek.</Text>
  <Text Key="64E32DDA">Tham quan Thư Viện Lưu Trữ Willow Creek</Text>
  <Text Key="AA7627C4">Chọn menu Điện Thoại ở góc dưới bên trái, chọn Du Lịch, và tìm Công viên Hoa Mơ ở Willow Creek.</Text>
  <Text Key="E6DD13B4">Đi Đến Công viên Hoa Mơ</Text>
  <Text Key="589F89C6">Để đến Câu lạc bộ Đêm Vải Xanh, chọn menu Điện Thoại ở góc dưới bên trái, chọn Du Lịch, và tìm Câu lạc bộ Đêm Vải Xanh ở Willow Creek.</Text>
  <Text Key="AE77B1F6">Đi Đến Câu lạc bộ Đêm Vải Xanh</Text>
  <Text Key="57DAB5C1">Để đến bảo tàng, chọn menu Điện Thoại ở góc dưới bên trái, chọn Du Lịch, và tìm Bảo tàng Thần Hội Đô Thị ở Willow Creek.</Text>
  <Text Key="80B30CCF">Đi Đến Bảo tàng Thần Hội Đô Thị</Text>
  <Text Key="0090D119">Để về nhà, sử dụng Menu Điện Thoại ở góc dưới bên trái và chọn Du Lịch.\n\nGợi ý: Chọn hình ngôi nhà trên biểu tượng Sim gần góc dưới bên trái cũng sẽ gửi họ về nhà trực tiếp.</Text>
  <Text Key="6A6C4677">Về Nhà</Text>
  <Text Key="10F312FE">Chia sẻ trải nghiệm khám phá The Forgotten Grotto! Chọn một Sim và chọn Chia Sẻ Phát Hiện về The Forgotten Grotto.\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="71F11DBE">Chia Sẻ Phát Hiện về Forgotten Grotto</Text>
  <Text Key="1C160F25">PlantSim là gì? Chọn một Sim khác và chọn Hỏi về PlantSims.\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="20C9360B">Hỏi Hai Sim về PlantSims</Text>
  <Text Key="6F299B72">Phản Hồi của Emit về Các Mảnh</Text>
  <Text Key="9FBAAE74">Bạn tìm thấy chúng ở đâu? Tôi nghĩ tôi là người duy nhất biết về chúng.\n\nNhững tiếng vọng nhỏ từ quá khứ này có thể được dùng để xây dựng một máy thời gian. Này, bạn biết không? Đúng rồi...đúng rồi!\n\nBạn sẽ xây dựng một cái của riêng mình!</Text>
  <Text Key="0A6A7D68">Về Lỗi Hỏng Hóc</Text>
  <Text Key="C05BEE0E">Đây là vấn đề {0.SimFirstName}, bạn đã cài đặt một thành phần mới mạnh mẽ và không cung cấp đủ sức mạnh xử lý! Đó là lý do tại sao máy tính bị cháy.\n\nNó không cần nhiều sức mạnh hơn. Nó chỉ là chưa đủ.</Text>
  <Text Key="86E943F0">Emit đã từng xây dựng máy thời gian trước đây, và anh ấy có thể biết nơi mọi thứ đã sai.\n\nChọn Hỏi về Lỗi Hỏng Hóc trên Emit.\n\nEmit có thể được tìm thấy tại Công viên Hoa Mơ, hoặc chọn danh mục Xã hội trên Điện Thoại để Mời Emit Đến.\n\n&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text>
