  <Text Key="D9887191">Ugh! Giáo viên đôi khi có thể rất khó chịu...</Text>
  <Text Key="F3A125C4">Căng thẳng vì trường học</Text>
  <Text Key="45D5B2F1">Học quá nhiều ở trường có thể khiến bất kỳ đứa trẻ nào cũng hơi căng thẳng!</Text>
  <Text Key="CB59D67C">Điểm tốt</Text>
  <Text Key="A285C079">Thành công trong trường học khiến các Sim trẻ đặc biệt hạnh phúc!</Text>
  <Text Key="9D40EB1D">Thành công với máy khoan</Text>
  <Text Key="4E7434A2">Một chút khéo léo với dụng cụ điện chẳng bao giờ có hại.</Text>
  <Text Key="9EABBE54">Thất bại với máy khoan</Text>
  <Text Key="4843B3A1">Máy khoan thất bại và kết quả là không có cách nào để phá qua để hoàn thành vụ trộm.</Text>
  <Text Key="2F84D4F9">Đã lấy được mã</Text>
  <Text Key="F13D60E6">Một chiếc lông có thể là một vũ khí tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="A34678ED">Suy nghĩ lại các lựa chọn</Text>
  <Text Key="DE0099D2">Có lẽ đã đến lúc nghĩ về các lựa chọn nghề nghiệp khác.</Text>
  <Text Key="4F776439">Người chơi game được tôn trọng</Text>
  <Text Key="804F8E26">Giữ đạo đức trong bất kỳ trò chơi nào là một nước đi chiến thắng.</Text>
  <Text Key="1A72A362">Bị từ chối &amp; Thay thế</Text>
  <Text Key="440A6E33">Có vẻ như đúng là mọi người đều là nhà phê bình. </Text>
  <Text Key="86E38044">Sự không hành động đáng tiếc</Text>
  <Text Key="8CEA6E71">Không bao giờ có cảm giác tốt khi hoài nghi các quyết định bạn đã đưa ra.</Text>
  <Text Key="BAA0BC9D">Thực sự bị làm phiền</Text>
  <Text Key="1A309D22">Sửa nhiều lỗi là một bước đi sự nghiệp tốt, nhưng cũng đi kèm một chút căng thẳng.</Text>
  <Text Key="6B311C38">Tội phạm không nhất thiết phải thân thiện với môi trường.</Text>
  <Text Key="8EFF66EE">Biểu diễn cho bạn bè</Text>
  <Text Key="FDC1ABE9">Thực hành làm nên sự hoàn hảo</Text>
  <Text Key="4440FEB6">Có thể mất một chút thời gian, nhưng kiên trì là xứng đáng.</Text>
  <Text Key="3E8A508A">Hiệu suất kém</Text>
  <Text Key="EC61820B">Có vẻ như những sự xao nhãng đang cản trở giáo dục.</Text>
  <Text Key="D16238E4">Người nói thật chính trị</Text>
  <Text Key="3CD63491">Sự thật báo chí chiến thắng sự dối trá chính trị mọi lúc.</Text>
  <Text Key="222637C4">Người bị ruồng bỏ chính trị</Text>
  <Text Key="AEC658F1">Cố gắng hạ gục một chính trị gia bẩn sinh là việc mạo hiểm.</Text>
  <Text Key="02079522">Móc túi thành công</Text>
  <Text Key="A5A30CF3">Sự tinh tế là tên của trò chơi.</Text>
  <Text Key="114A498B">Sức thuyết phục</Text>
  <Text Key="5C2B98C4">Sức mạnh của sự thuyết phục đôi khi có thể giúp mọi người có được họ cần.</Text>
  <Text Key="FE698F71">Bị các kiểm lâm trêu chọc</Text>
  <Text Key="1123E04E">Không có gì tệ hơn là bị tất cả đồng nghiệp cười chế.</Text>
  <Text Key="BFE53A55">Hậu quả tuần tra</Text>
  <Text Key="7C783C4A">Đôi khi, ngay cả Glorzaks cũng xứng đáng được nghi ngờ có lợi.</Text>
  <Text Key="23E28A13">Cảm hứng từ tài liệu tham khảo</Text>
  <Text Key="E91DACBC">Lấy cảm hứng từ một tài liệu tham khảo, {0.SimFirstName} sẵn sàng vẽ.</Text>
  <Text Key="DBE6C00C">Không có gì ở đó</Text>
  <Text Key="A6089129">Một cảm giác thất vọng từ việc tìm kiếm thứ gì đó truyền cảm hứng và không tìm thấy gì.</Text>
  <Text Key="C8E06942">Lời kêu gọi thất bại</Text>
  <Text Key="4CB35400">Mất thói quen thực hành</Text>
  <Text Key="44DB0905">Đây là lời nhắc đắt giá rằng mọi kỹ năng đều cần được mài giũa từ thời gian đến thời gian.</Text>
  <Text Key="527A2CBC">Động tác không mượt mà</Text>
  <Text Key="1747F3B9">Làm động tác lộn nhào? Ừ, đó không phải là thứ gây hứng thú.</Text>
  <Text Key="7379952C">Bậc thầy âm nhạc</Text>
  <Text Key="E61ECDC9">Trung thực, ngay cả với một bậc thầy, là nước đi tốt nhất.</Text>
