  <Text Key="38A43305">Ấm áp, dịu dàng... và một chút bướng bỉnh.</Text>
  <Text Key="92D13923">Suỵt....</Text>
  <Text Key="84ABEB8E">Một nàng tiên cá và một con cá vào quán rượu...</Text>
  <Text Key="0F89A1B8">Giống kiểu llamanade, nhưng không phải.</Text>
  <Text Key="0F1D38C4">Hãy chuốt môi lại!</Text>
  <Text Key="D4DBCEFA">Cảm thấy như một người viết blog thành phố sang chảnh.</Text>
  <Text Key="38054113">Không có bà nội nào bị tổn thương trong quá trình pha chế thức uống này.</Text>
  <Text Key="81EAEC3C">Tốt hơn một thứ gì đó tối tăm và bụi bặm...</Text>
  <Text Key="F32EACD6">Đã đến mùa của thức uống tuyệt vời rồi!</Text>
  <Text Key="021673EE">Không sao cả nếu bạn không có tâm trạng. Hãy nghỉ ngơi một ngày.</Text>
  <Text Key="669D7911">{1.SimFirstName} đang cảm thấy hơi nghịch ngợm một chút, và có vẻ như có khá nhiều Sim ở đó!</Text>
  <Text Key="E595D968">Rèn luyện kỹ năng là một phần của sự trưởng thành.</Text>
  <Text Key="057C7DAF">Một chút sự hỗ trợ nhỏ.</Text>
  <Text Key="24CF6AF6">Đang định hình tương lai, một đứa trẻ tại một thời điểm.</Text>
  <Text Key="A76F4F89">Làm cho đầy đủ các dấu chấm và gạch nối.</Text>
  <Text Key="A7CD5F98">Lên tay!</Text>
  <Text Key="B2D221F0">Giúp làm chủ các phím!</Text>
  <Text Key="98CB1855">{1.SimFirstName} ở đó để dẫn dắt và truyền cảm hứng.</Text>
  <Text Key="70F3BE7A">Thật tiện lợi khi có sự giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="2C2BF4B7">Giúp một tay guitar tương lai chạm đến tiềm năng của họ.</Text>
  <Text Key="B3DA6AD0">Ai cũng cần một người hỗ trợ.</Text>
  <Text Key="95188631">Dạy cách làm việc... và cách nâng những thứ nặng...</Text>
  <Text Key="98C5E118">Một hơi thở xã hội tươi mới!</Text>
  <Text Key="BE7CFDF4">Lan tỏa niềm vui và hạnh phúc bất cứ nơi đâu {1.SimFirstName} đi!</Text>
  <Text Key="F8370333">Chỉ cần nói thẳng ra sự thật.</Text>
  <Text Key="50CBFF74">Ôi trời ơi... đây có phải là cảm giác khi hôn nhau không?</Text>
  <Text Key="2FF08E47">Điều này có thực sự đang xảy ra không?</Text>
  <Text Key="02D31D01">Không có thứ gì là bạn bè quá nhiều!</Text>
  <Text Key="A15958CE">Điều này ngớ ngẩn hay điên rồ không? Cảm giác hơi giống cả hai nhưng trẻ sơ sinh luôn thích nó.</Text>
  <Text Key="DB0D75FD">Hôm nay là ngày thanh toán! Những lời đã được nói! Cần phải vạch ra ranh giới!</Text>
  <Text Key="94E8737E">Không thể có quá nhiều!</Text>
  <Text Key="6EBA4E13">Thức uống protein của tôi mang mọi sự tăng trưởng ra sân.</Text>
  <Text Key="F886CB32">Leo lên thang xã hội!</Text>
  <Text Key="56299A3E">Đừng quên nhấn nút theo dõi!</Text>
  <Text Key="5880DD3E">Hãy cùng hướng tới mục tiêu tiếp theo, các game thủ!</Text>
  <Text Key="45EC8503">{1.SimFirstName} đang yêu, tràn ngập sự tận tụy không lay chuyển khao khát được thể hiện.</Text>
  <Text Key="93FFE286">Gánh nặng của một lương tâm có tội quá lớn đối với Sim trung thành này để chịu đựng...</Text>
  <Text Key="080C6867">{1.SimFirstName} có thể đã trung thành, nhưng đối tác của họ thì không.</Text>
  <Text Key="C8448BFC">{1.SimFirstName} muốn mở rộng {M1.his}{F1.her} tầm nhìn và xem xét những nơi mới với trang trí đáng ngờ.</Text>
  <Text Key="7908403A">Nó sáng đến mức gần như chói mắt!</Text>
  <Text Key="235E4365">Đập tan mục tiêu!</Text>
  <Text Key="C4DB8D79">Chào các game thủ! Nhấn thích và đăng ký để gia nhập đội nhóm!</Text>
  <Text Key="093B600B">Hãy theo tiếng thì thầm của thiên nhiên.</Text>
  <Text Key="094DDA90">Một bước tiến gần hơn đến kết nối với thiên nhiên.</Text>
  <Text Key="AD2BD938">Mỗi bước nhỏ giúp giữ cho phép màu sống động.</Text>
  <Text Key="EAC8B0D7">Cuộc phiêu lưu trở nên rực rỡ hơn với từng bước đi.</Text>
  <Text Key="7638FECD">Mỗi bước tiết lộ di sản của các gia đình.</Text>
  <Text Key="A0DD4F92">Giữ cho di sản gia đình luôn sống.</Text>
  <Text Key="AC94DA18">Cùng một phần âm nhạc và một người nói quá nhanh.</Text>
  <Text Key="130954A8">Một chút nhạc nền.</Text>
