  <Text Key="F1B47A5A">Mua sắm trực tuyến trên Plopsy</Text>
  <Text Key="3A1BE262">Càng đan nhiều, bạn càng có thể kiếm được nhiều hơn trên Plopsy, khu chợ thủ công trực tuyến mới. Đăng bán hoặc mua mọi thứ từ tất, áo sweater đến tranh và các dự án mộc. Với một khoản phí nhỏ, bạn có thể tìm được người mua hoàn hảo để tối đa lợi nhuận!</Text>
  <Text Key="9A81D991">Sẵn sàng cháy hết mình</Text>
  <Text Key="F4EEDDD5">Ngả lưng thư giãn trên một trong bốn loại ghế đung đưa mới để thư giãn, đan len, chợp mắt hoặc đọc sách. Sim lớn tuổi cũng có tương tác Nhớ lại mới. Hồi tưởng về những ngày thanh xuân đã qua trong sự hoàn toàn thoải mái, bất kể bạn nhớ điều gì.</Text>
  <Text Key="7BE48968">Thử đan len đi</Text>
  <Text Key="05787884">Với Giỏ chỉ, mọi người từ trẻ em đến người lớn tuổi đều có thể theo đuổi sở thích mới. Đan quần áo cho cả gia đình, hoặc trang trí với giá đỡ cây, thảm, và thậm chí đồ chơi cho trẻ bằng len!</Text>
  <Text Key="C2313712">Chào mừng đến với Bộ dụng cụ lộn xộn hàng ngày của The Sims™ 4</Text>
  <Text Key="CCFCD9C9">Thể hiện để kể chuyện</Text>
  <Text Key="80880E0D">Rải rác những chiếc cốc cà phê đã dùng để cho thấy Sim của bạn là một fan caffeine lớn, hoặc thêm hộp trang điểm và trang sức lên đỉnh tủ để gợi ý về thói quen buổi sáng của họ chỉ là một vài ví dụ về kể chuyện hình ảnh mà bộ kit này trao quyền.</Text>
  <Text Key="D8B2E260">Thật cá nhân</Text>
  <Text Key="A0A7681C">Ốp lưng điện thoại trong màu yêu thích của Sim, chồng sách và trò chơi được đặt một bên trong phòng khách, bố trí ảnh sáng tạo – bộ sưu tập này bao gồm vô số những chi tiết nhỏ, cá nhân, sẽ khiến ngôi nhà của Sim cảm thấy như chính nhà bạn.</Text>
  <Text Key="F9BA6187">Chào mừng đến với Gói đồ Movie Hangout của The Sims™ 4</Text>
  <Text Key="B5477958">Tạo không khí với Đồ trang trí nhấn mạnh vui nhộn</Text>
  <Text Key="B14AFDE8">Thêm một chút màu sắc và phong cách cho ngôi nhà của Sim với bộ sưu tập nội thất và đèn trang trí sống động. Mỗi món đồ trang trí đáng chú ý đều có câu chuyện, những món này cũng không ngoại lệ.</Text>
  <Text Key="AE8252E5">Thời trang Boho-chic</Text>
  <Text Key="61771321">Trang phục theo phong cách tự do, hoàn hảo cho việc tụ tập vào ban ngày hoặc thư giãn vào buổi tối. Đừng quên kiểu tóc để hoàn thiện diện mạo!</Text>
  <Text Key="EC8110CA">Bùng nổ với Máy làm bỏng ngô</Text>
  <Text Key="E210D15E">Thỏa mãn cơn thèm ăn vặt của Sim với hạt ngô bỏng tươi mới, phết bơ, phô mai cheddar hoặc vị ngọt. Mmmm...Bỏng ngô...</Text>
  <Text Key="76B19477">Quây quần quanh Màn chiếu phim</Text>
  <Text Key="798E46CF">Thêm trải nghiệm rạp chiếu phim vào ngôi nhà và xem mười bộ phim độc nhất từ ghế sofa của Sim hoặc dưới bầu trời sao.</Text>
  <Text Key="254C55AB">Chào mừng đến với Bộ Kit Modern Luxe của The Sims™ 4</Text>
  <Text Key="76B9E342">Dấu hiệu của Thành công</Text>
  <Text Key="6F08DE4A">Nâng cấp lối sống với một chút xa hoa. Tạo dấu ấn với các món đồ xa xỉ như TV giả dạng tranh tường, túi xách thương hiệu, tượng điêu khắc và máy quay đĩa than chức năng.</Text>
  <Text Key="0E34D4A3">Hạnh phúc trong Phòng ngủ</Text>
  <Text Key="7BE496C3">Thiết kế không gian phong cách và đón chào với những món đồ cao cấp như giường sang trọng với đầu giường bọc, bàn trang điểm, thảm lông mềm và các chi tiết xa hoa khác.</Text>
  <Text Key="561A3186">Chào mừng đến với Bộ Kit Golden Years của The Sims™ 4</Text>
  <Text Key="864F44E5">Dành cho Lối sống Vàng</Text>
  <Text Key="8EC60F61">Với những trang phục này, Sim lớn tuổi sẽ có thể thể hiện cá tính theo cách tinh tế. Có phong cách cho làm vườn và tập luyện cũng như quần áo thoải mái cho cuộc sống hàng ngày.</Text>
  <Text Key="C23799CC">Thiết kế cho Sim Đang già đi</Text>
  <Text Key="F7621600">Kể những câu chuyện về Sim đang già đi với trang phục được thiết kế riêng cho cơ thể người lớn tuổi, cùng với phụ kiện tiện lợi như kính có dây, tóc giả, găng tay làm vườn, và nhiều hơn nữa.</Text>
  <Text Key="C3DE9618">Trang trí với Họa tiết Thú cưng</Text>
  <Text Key="E8AD3EF4">Hãy để Sim trang trí phòng khách của họ với nội thất thiết kế độc nhất và đồ nội thất lấy cảm hứng từ thú cưng tuyệt vời cho phòng trẻ em. Từ gối hình mèo dễ thương cho Sim đến giường sáng màu cho mèo và chó, có thứ gì đó cho mọi người.</Text>
  <Text Key="059DDF4B">Trang phục cho Mèo và Chó</Text>
  <Text Key="045F8AEB">Thể hiện Sim và thú cưng của họ là một cặp hoàn hảo với trang phục thú cưng phù hợp như áo choàng thoải mái và bộ pajama hoàn hảo. Mặc một chiếc váy lộng lẫy cho bạn mèo hoặc cho chó đội mũ cho những dịp phù hợp.</Text>
  <Text Key="FA50790A">Chăm sóc Thú cưng Mới</Text>
  <Text Key="AC226F12">Thêm một môi trường sống vào hộ gia đình với thú cưng nhỏ hoàn toàn mới như chuột hamster, chuột nhắt, nhím lùn, hoặc bubalus thu nhỏ! Hãy để Sim đặt tên cho thú cưng mới và học cách chăm sóc chúng.</Text>
  <Text Key="A3ADF8A2">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Snowy Escape</Text>
  <Text Key="83FB77E3">Xác định Lối sống của Bạn</Text>
  <Text Key="CEF11A03">Mở khóa các hiệu ứng tính cách và mối quan hệ mới với Lối sống và Tình cảm. Lối sống biểu hiện trong phản ứng với hành động và thói quen của Sim. Tương tự, những trải nghiệm chung truyền cảm hứng cho Tình cảm và có tác động lâu dài đến mối quan hệ của Sim.</Text>
  <Text Key="F6E40A82">Tạo Nơi Trú ẩn Cá nhân</Text>
  <Text Key="D641658A">Dù bạn thích chi tiết truyền thống hay nét hiện đại của nội thất và trang trí lấy cảm hứng Nhật Bản, bạn có thể tích hợp cửa, cửa sổ và bình phong shoji, chiếu tatami, và hơn nữa để thiết kế một ngôi nhà bổ sung cho cuộc sống của bạn.</Text>
  <Text Key="1854D519">Tìm thấy Sự Tĩnh lặng</Text>
  <Text Key="A24B87DD">Lo âu của Sim sẽ trôi đi trong suối nước nóng tự nhiên, sau đó thư giãn qua nồi lẩu quanh bàn kotatsu hoặc giao lưu xã hội trong khi leo qua rừng tre và vùng đất tuyết.</Text>
  <Text Key="56020CB0">Theo đuổi Cảm giác Hồi hộp</Text>
  <Text Key="5DEDF8EC">Thử thách kỹ năng và sức bền của Sim với các hoạt động trên sườn núi! Lấy ván trượt để đi xuống, đeo ván tuyết để trượt, hoặc quấn chăn trên xe trượt với một Sim khác.</Text>
  <Text Key="5F095E98">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Get to Work</Text>
  <Text Key="47DB0B1D">Bán lẻ</Text>
  <Text Key="FE99E559">Sim quan tâm đến việc quản lý một cửa hàng để kiếm thêm Simoleon giờ đây có thể kinh doanh! Khởi động ước mơ kinh doanh của Sim bằng cách mua một Cửa hàng Bán lẻ qua điện thoại.</Text>
  <Text Key="3D0DC8C4">Sự nghiệp Nhà khoa học</Text>
  <Text Key="1FA47DF8">Sim trong sự nghiệp nhà khoa học có thể tiến hành nghiên cứu và thu thập mẫu vật có thể được dùng để khám phá các hợp chất và thiết bị mới. Những sáng tạo của Sim thậm chí có thể dẫn đến những phát minh mới!</Text>
