  <Text Key="1A1A8852">Khi được lắp vào Vương Miện Tinh Thể Thiên Thanh, tinh thể này định kỳ khiến các Sim khác thích bạn hơn và nạp lại nhu cầu Xã hội.</Text>
  <Text Key="1A89A6BD">Shinolite gồm một nửa Alcineat và một nửa Wolfium.</Text>
  <Text Key="349730E7">Khi được lắp vào Vương Miện Tinh Thể Thiên Thanh, tinh thể này nhân đôi cơ hội tìm thấy tinh thể trong thế giới và nạp lại nhu cầu Bàng quang. (Khát cho Ma cà rồng, Nước cho Sim thực vật)</Text>
  <Text Key="9A79404C">Ngọc lam được làm hoàn toàn từ Melacoo.</Text>
  <Text Key="1E9EEC6C">Khi được lắp vào Vương Miện Tinh Thể Thiên Thanh, tinh thể này nạp lại nhu cầu Xã hội.</Text>
  <Text Key="D48574A6">Ruby gần như hoàn toàn là Sydrolin, nhưng có một lượng nhỏ Peryllium.</Text>
  <Text Key="C8C15449">Khi được lắp vào Vương Miện Tinh Thể Thiên Thanh, tinh thể này nạp lại nhu cầu Vệ sinh.</Text>
  <Text Key="6F3D753F">Rose chủ yếu được tạo thành từ Phozone, với một lượng đáng kể Peryllium.</Text>
  <Text Key="0BD358FE">Khi được lắp vào Vương Miện Tinh Thể Thiên Thanh, tinh thể này xóa bỏ năng lượng Tức giận khỏi tâm trí Sim.</Text>
  <Text Key="0BE34715">Rainborz được tạo thành từ nhiều nguyên tố: Firaxium, Peryllium và Melacoo, tất cả đều có tỷ lệ gần như bằng nhau.</Text>
  <Text Key="297827CF">Khi được lắp vào Vương Miện Tinh Thể Thiên Thanh, tinh thể này định kỳ khiến các Sim lân cận vui vẻ và nạp lại tất cả nhu cầu (trừ năng lượng).</Text>
  <Text Key="8B7AD8CB">Quartz chủ yếu được tạo thành từ Sydrolin, với một lượng nhỏ Volenton.</Text>
  <Text Key="F46EB0A5">Khi được lắp vào Vương Miện Tinh Thể Thiên Thanh, tinh thể này xóa bỏ năng lượng Khó chịu khỏi tâm trí Sim.</Text>
  <Text Key="5827BE4E">Plumbite được tạo thành từ cả Phozone và Plumbobus, với lượng Phozone nhiều hơn một chút.</Text>
  <Text Key="2B1F31C6">Khi được lắp vào Vương Miện Tinh Thể Thiên Thanh, tinh thể này tăng tốc độ học kỹ năng Thể dục (Vận động cho Trẻ em) và nạp lại tất cả nhu cầu (trừ năng lượng).</Text>
  <Text Key="842EC723">Peach được tạo thành từ Alcineat và Sydrolin, với tỷ lệ khoảng 3 so với 1.</Text>
  <Text Key="D3879DA2">Khi được lắp vào Vương Miện Tinh Thể Thiên Thanh, tinh thể này nạp lại nhu cầu Bàng quang. (Khát cho Ma cà rồng, Nước cho Sim thực vật)</Text>
  <Text Key="0C1F2B5E">Orange Topaz chủ yếu được tạo thành từ Phozone, với một lượng tốt Selium.</Text>
  <Text Key="76163356">Khi được lắp vào Vương Miện Tinh Thể Thiên Thanh, tinh thể này xóa bỏ năng lượng Buồn bã khỏi tâm trí Sim.</Text>
  <Text Key="C591484E">Jonquilyst chủ yếu được tạo thành từ Crytacoo, với một lượng lớn Phozone đi kèm.</Text>
  <Text Key="15E5CFC6">Khi được lắp vào Vương Miện Tinh Thể Thiên Thanh, tinh thể này tăng tốc độ học kỹ năng Sức hút (Xã hội cho Trẻ em) và nạp lại tất cả nhu cầu (trừ năng lượng).</Text>
  <Text Key="B70988A1">Jet chủ yếu được tạo thành từ Wolfium, với các phần bằng nhau Plathium và Plumbobus ở lượng nhỏ hơn.</Text>
  <Text Key="628E85A8">Khi được lắp vào Vương Miện Tinh Thể Thiên Thanh, tinh thể này tăng điểm Nguyện vọng thỏa mãn và nạp lại tất cả nhu cầu (trừ năng lượng).</Text>
  <Text Key="2742A491">Hematite được tạo thành hoàn toàn từ Wolfium.</Text>
  <Text Key="E96C9D83">Khi được lắp vào Vương Miện Tinh Thể Thiên Thanh, tinh thể này tăng hiệu suất công việc và nạp lại nhu cầu Vui vẻ.</Text>
  <Text Key="A832AF38">Fire Opal chủ yếu được tạo thành từ Selium, với lượng nhỏ Plathium và Crytacoo.</Text>
  <Text Key="BC9E1CB0">Khi được lắp vào Vương Miện Tinh Thể Thiên Thanh, tinh thể này đảm bảo các tương tác Thân thiện không bao giờ thất bại và nạp lại nhu cầu Vệ sinh.</Text>
  <Text Key="903BEC40">Emerald được tạo thành từ Goobleck và Sydrolin, với nhiều Goobleck hơn Sydrolin.</Text>
  <Text Key="059FE4E8">Khi được lắp vào Vương Miện Tinh Thể Thiên Thanh, tinh thể này xóa bỏ năng lượng Bối rối khỏi tâm trí Sim.</Text>
  <Text Key="93BC8CFC">Diamond chủ yếu được tạo thành từ Plathium, với một lượng nhỏ Firaxium.</Text>
  <Text Key="546AF85C">Khi được lắp vào Vương Miện Tinh Thể Thiên Thanh, tinh thể này tăng điểm Danh tiếng và nạp lại nhu cầu Xã hội.</Text>
  <Text Key="17906744">Citrine chủ yếu được tạo thành từ Ozinate, mặc dù cũng có một ít Plathium trộn lẫn.</Text>
  <Text Key="6FC09C94">Khi được lắp vào Vương Miện Tinh Thể Thiên Thanh, tinh thể này xóa bỏ năng lượng Chán nản khỏi tâm trí Sim.</Text>
  <Text Key="00B888E3">Amethyst được tạo thành từ các phần bằng nhau Oxypin và Volenton.</Text>
  <Text Key="CBA0CBED">Khi được lắp vào Vương Miện Tinh Thể Thiên Thanh, tinh thể này tăng tốc độ học kỹ năng Logic (Tư duy cho Trẻ em) và nạp lại nhu cầu Đói.</Text>
  <Text Key="1F30797F">Alabaster chủ yếu được tạo thành từ Selium, nhưng cũng có một lượng nhỏ Alcineat.</Text>
  <Text Key="EB71F2E1">Khi được lắp vào Vương Miện Tinh Thể Thiên Thanh, tinh thể này xóa bỏ năng lượng Căng thẳng khỏi tâm trí Sim.</Text>
  <Text Key="6B4E0DC3">Trang Trí Tăng Năng Lượng: 3</Text>
  <Text Key="5E94A64F">Môi Trường: 3</Text>
  <Text Key="7CB59B19">{0.ObjectName}</Text>
  <Text Key="517FBDD3">&lt;b&gt;Trạng thái:&lt;/b&gt; &lt;font color='#D10007'&gt;Đã tháo lắp&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="6BA40B58">&lt;b&gt;Trạng thái:&lt;/b&gt; &lt;font color='#FF7800'&gt;Bị hỏng&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="83AA7BB5">&lt;b&gt;Trạng thái:&lt;/b&gt; &lt;font color='#199C2C'&gt;Đã kích hoạt&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="A2A28F70">&lt;b&gt;Trạng thái:&lt;/b&gt; &lt;font color='#199C2C'&gt;Đã kích hoạt&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="8D934AEF">{0.ObjectName}</Text>
  <Text Key="0DF345E2">{0.ObjectName}</Text>
  <Text Key="50B67E1C">Giường Đơn</Text>
  <Text Key="61A21549">Bộ Quần Áo Mùa Thu The Sims™ 4</Text>
  <Text Key="9371BF96">Hít thở không khí mát lành của mùa thu, ngắm lá cây đổi màu, và với lấy thứ gì đó ấm áp từ Bộ Quần Áo Mùa Thu The Sims™ 4. Bộ sưu tập này có những phong cách lớp lớp cùng phụ kiện như khăn quàng cổ và mũ rộng vành hoàn hảo để dạo phố trong thời tiết lạnh giá, cũng như những chiếc áo sweater ấm áp sẽ làm mùa này thêm ấm cúng.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng Bộ sưu tập:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Một Tia Lạnh Trong Không Khí – Khi đã quá muộn để mặc đồ biển và quá sớm để mang giày tuyết, bộ sưu tập này đáp ứng nhu cầu với những chiếc áo sweater thoải mái, bộ khăn quàng cổ &amp; mũ phối hợp, và nhiều phong cách thời tiết lạnh hơn nữa. Hòa mình với cái lạnh với những chất liệu sang trọng và những sắc màu thu phong phú.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ấm Áp và Sang Chảnh – Những trang phục tinh tế, lớp lớp này sẽ giữ cho Sim vừa thoải mái vừa chỉn chu với những món đồ toát lên vẻ quyến rũ, như mũ rộng vành, túi xách đeo được và những đôi giày thời thượng.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="352D1692">Bộ Nhà SpongeBob The Sims™ 4</Text>
