  <Text Key="6AC0429F">Mặc dù hoạt động lãng mạn của {0.SimPronounPossessiveDependent} nằm trong Ranh giới Lãng mạn của đối tác {0.SimPronounPossessiveDependent}, {0.SimFirstName} vẫn có một số cảm giác bất an về chuyện tình cảm với nhiều hơn một Sim. {0.SimFirstName} biết rằng những cảm giác này chỉ là một phần của hành trình quan hệ {0.SimPronounPossessiveDependent}. Cuối cùng, mọi con đường đều có vài chỗ gập ghềnh.</Text>
  <Text Key="1313CE53">Sai lầm Đạo đức</Text>
  <Text Key="28EDB4FC">{0.SimFirstName} cảm thấy tồi tệ vì đã phá vỡ Ranh giới Lãng mạn của đối tác {0.SimPronounPossessiveDependent}.</Text>
  <Text Key="5A6720BB">Bất an Dai dẳng</Text>
  <Text Key="B20BFFD4">{0.SimFirstName} nhận ra cơn ghen, ngay cả khi Ranh giới Lãng mạn {0.SimPronounPossessiveDependent} đang được tôn trọng. Có những Ranh giới Lãng mạn khác nhau không khiến {0.SimPronounObjective} miễn nhiễm với cảm giác bất an. Đó không phải là cảm giác dễ chịu, nhưng {0.SimFirstName} biết đây là một phần của bức tranh quan hệ lớn hơn {0.SimPronounPossessiveDependent}!</Text>
  <Text Key="C166293A">Tình yêu Không chung thủy</Text>
  <Text Key="B7B4A55B">Người yêu đáng kể của {0.SimFirstName} đã phản bội {M0.him}{F0.her} và {M0.he}{F0.she} nghĩ rằng mối quan hệ đang đi đến đâu đó.</Text>
  <Text Key="071796AE">Kẻ thù Thực sự</Text>
  <Text Key="08C3B0D7">Điều đáng ghét nhất trong cuộc sống của {0.SimFirstName} là cung cấp "lợi ích" của họ cho người khác và {M0.he}{F0.she} bắt gặp họ trong lúc đang làm vậy.</Text>
  <Text Key="8D029590">Một Mối quan hệ Khác</Text>
  <Text Key="AB73FDF5">Người bạn quan tâm dường như quan tâm đến người khác. Bạn nên cạnh tranh để lấy sự chú ý của họ hay nên lùi lại?</Text>
  <Text Key="DE73E1C7">Vợ/Chồng Thân mật</Text>
  <Text Key="18090EA8">Vợ/chồng của {0.SimFirstName} đã thân mật với người khác. Họ có đang làm điều này sau lưng {M0.his}{F0.her} không?</Text>
  <Text Key="4F8C1042">Đôi tín ngưỡng Thân mật</Text>
  <Text Key="D571E693">Đôi tín ngưỡng của {0.SimFirstName} đã thân mật với một Sim khác. Điều gì đã xảy ra sau lưng {0.SimPronounPossessiveDependent}?</Text>
  <Text Key="3A13AF8A">Còn Khó xử Hơn</Text>
  <Text Key="92B27D3E">(ẨN) Cần rất nhiều để thỏa mãn một người mê ăn, và bữa ăn đó chưa thực sự đáp ứng.</Text>
  <Text Key="4C453B87">Khá Ngon</Text>
  <Text Key="80A14868">Đó là một món ăn khá ngon.</Text>
  <Text Key="9D5DDF7A">Đồ ăn Nhạt nhẽo</Text>
  <Text Key="ABFBE79B">Bữa ăn đó là một trải nghiệm rất không thỏa mãn.</Text>
  <Text Key="04677C66">Có thể Ăn được</Text>
  <Text Key="4FC9FE3F">Đồ ăn đó không phải là thứ tôi gọi là ngon. Nhưng cũng không tệ đến mức nào.</Text>
  <Text Key="7F66170F">Đồ ăn Tồi tệ</Text>
  <Text Key="3BB02740">Đồ ăn đó tệ hơn là không ngon; nó thật kinh khủng!</Text>
  <Text Key="1887109D">Vị chua chát</Text>
  <Text Key="D534F922">Đồ ăn đó không ngon lắm...</Text>
  <Text Key="755AEC44">Ngón tay Khéo léo</Text>
  <Text Key="22D15271">CUỐI CÙNG cũng hiểu ra! Sims sẽ không đói vì dụng cụ ăn của họ.</Text>
  <Text Key="33D76218">Ngón tay Vụng về</Text>
  <Text Key="1ACB39CD">Chỉ là...không thể...dường như...hiểu...những thứ này...ra.</Text>
  <Text Key="7161A336">Đầy sức sống!</Text>
  <Text Key="6B00ACEF">Ambrosia đó đầy năng lượng phục hồi!</Text>
  <Text Key="0AB64F94">Tập trung nhờ Thuốc</Text>
  <Text Key="844B99E1">Không thể tin! Uống thuốc đó tập trung tâm trí như không có gì khác!</Text>
  <Text Key="6E60BDF9">Thân mật nhờ Thuốc</Text>
  <Text Key="F796D3E6">Ồ! Thuốc đó thực sự khiến một Sim cảm thấy thân mật!</Text>
  <Text Key="A6973FE4">Dâng tặng Âm nhạc</Text>
  <Text Key="A9581191">Ai đó đã hứa sẽ dâng tặng một bài hát cho Sim này. Thật lãng mạn!</Text>
  <Text Key="F25C8CCF">Nụ hôn Đầu tiên!</Text>
  <Text Key="99A8F600">Xoay vòng với cảm xúc đam mê và hạnh phúc sau nụ hôn đầu tiên với một người mới!</Text>
  <Text Key="BB38F0A3">Chống cháy!</Text>
  <Text Key="96D9A36C">Chừng nào {0.SimFirstName} mặc đồng phục Lính cứu hỏa, {M0.he}{F0.she} sẽ có cơ hội tốt hơn để chịu được tác động của lửa và sẽ giỏi hơn trong việc dập tắt lửa thành công.</Text>
  <Text Key="8803547F">Lửa!</Text>
  <Text Key="56CFCD50">Lửa! Sims phải dập tắt lửa hoặc chạy trốn khỏi chúng.</Text>
  <Text Key="D6BB47F4">Bị cháy xém!</Text>
  <Text Key="97DCDDC1">Phủ từ đầu đến chân trong bụi than. Tốt hơn nên rửa sạch thứ này.</Text>
  <Text Key="DA4C5A5F">Tôi Đang Bốc cháy!</Text>
  <Text Key="289237B0">Ôi không! Sim này cần được dập tắt...và nhanh lên!</Text>
  <Text Key="D3914FB0">(Từ trạng thái Đã bị cháy trước đó)</Text>
