  <Text Key="85614D4B">Những Sim là Người Cô Độc sẽ gặp khó khăn trong việc xã hội. Bất kỳ tình huống khó xử nào cũng đủ để khiến họ xấu hổ.</Text>
  <Text Key="898A4C1C">Nóng quá!</Text>
  <Text Key="82366F99">Mmm... Những chiếc gối ngọt ngào ngon lành. Có đáng để uống ca cao &lt;i&gt;không&lt;/i&gt; có kẹo dẻo không?</Text>
  <Text Key="4037CE50">Khao Khát Ca Cao</Text>
  <Text Key="17C019B5">Không có gì có thể sai sót trong một ngày có ca cao nóng!</Text>
  <Text Key="400920F0">Hoàng Cầm Thư Giãn và Tĩnh Tâm</Text>
  <Text Key="54FEB8D5">Giảm Căng Thẳng với trà hoa thơm ngọt ngào này.</Text>
  <Text Key="796D7642">Trà Táo Ấm Áp</Text>
  <Text Key="C418E893">{0.SimFirstName} đã gợi lên những ký ức mùa thu dịu dàng với tách trà táo ấm áp của {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="91DB9615">Tannins Quyến Rũ</Text>
  <Text Key="7D1D770A">Sự cân bằng đắng hoàn hảo lưu lâu sau khi mật ong đã cạn.</Text>
  <Text Key="2E5B5221">Thức Uống Quyến Rũ</Text>
  <Text Key="F92AB11E">Hương vị ngọt ngào tinh tế tạo nên một bữa ăn hoàn hảo, nhảy múa trên đầu lưỡi của {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="A0BBF91D">Kết Thúc Tuyệt Vời</Text>
  <Text Key="9722EEA2">Hành trình dẫn đến một kết thúc đầy hương vị không thể tin nổi, không làm thất vọng.</Text>
  <Text Key="5390E624">Sự Phức Tạp Mệnh Lệnh</Text>
  <Text Key="EBA622D1">Nó thu hút sự chú ý của {0.SimFirstName} và không bao giờ buông.</Text>
  <Text Key="67EA2AFD">Sự Cân Bằng Đầy Hấp Dẫn</Text>
  <Text Key="1CF27902">Những nốt hương bổ trợ tạo nên sự cân bằng trong hương vị, có thể kết hợp với bất cứ thứ gì.</Text>
  <Text Key="30A7B35A">Hương Thơ Đáng Kinh Ngạc</Text>
  <Text Key="7A4A0BFB">Những hương thơ này cho phép mũi vẽ lên một khung cảnh đẹp của những ngọn đồi nắng đẹp đẽ, nơi mật ong này bắt nguồn.</Text>
  <Text Key="7F54E8D1">Đang Xông Hơi</Text>
  <Text Key="D1630A2E">Đun nước bằng lò vi sóng? Ai lại làm thế? Làm máu tôi sôi hơn cả nước.</Text>
  <Text Key="6071E4A8">Kiệt Sức</Text>
  <Text Key="F8EFFA3D">Cảm giác như một vỏ trống không cảm xúc.</Text>
  <Text Key="ACBF5966">Một Bạn Đang Mang Thai</Text>
  <Text Key="525BAD3F">Tã... Xong! Bình sữa... Xong! Em bé... Sắp đến!</Text>
  <Text Key="4E800307">Niềm Vui Bé Yêu</Text>
  <Text Key="0D74E2E8">Điều gì có thể dễ thương hơn là nhìn một em bé mới chào đời?</Text>
  <Text Key="2A541AED">Ăn Ở Nhà</Text>
  <Text Key="F8966FD2">{0.SimFirstName} đã cam kết một bữa ăn ngon tại nhà, xa khỏi đám đông ở nhà hàng và không cần vất vả bên bếp.</Text>
  <Text Key="4A6FB12B">Đau Buồn</Text>
  <Text Key="5A97E1E4">Thật khó để thấy ai đó ra đi. {0.SimFirstName} có thể tìm thấy sự an ủi bằng cách đau buồn cho những người đã mất tại Bia Mộ hay Lọ Tro của họ.</Text>
  <Text Key="757DDEA2">Sự Sống Đời Không Ngờ</Text>
  <Text Key="C4871D73">Mặc dù được cho một cơ hội khác, {0.SimFirstName} không thể không hối tiếc những hành động đã đưa {0.SimPronounObjective} đến kết cục ma quái này.</Text>
  <Text Key="CFF0A391">Những Khả Năng Vô Tận!</Text>
  <Text Key="149117EE">Bây giờ {0.SimFirstName} đã có một cơ hội mới cho cuộc sống (hoặc cuộc đời sau), {0.SimPronounSubjective} không thể không cảm thấy được truyền cảm hứng bởi những khả năng vô tận đang chờ đón phần còn lại của những ngày {0.SimPronounPossessiveDependent}!</Text>
  <Text Key="C6CCEF30">Được Cho Cơ Hội Thứ Hai</Text>
  <Text Key="063CB015">Một cơ hội khác cho {0.SimFirstName} có nghĩa là {0.SimPronounSubjective} có thể làm mọi thứ mà {0.SimPronounSubjective} từng muốn!</Text>
  <Text Key="06E8D5AB">Mất Mát Trong Gia Đình</Text>
  <Text Key="CCFCAB64">Thật khó để thấy những người thân thiết nhất của chúng ta qua đời. {0.SimFirstName} có thể tìm thấy sự an ủi bằng cách đau buồn tại Bia Mộ hoặc Lọ Tro.</Text>
  <Text Key="846D8457">{0.SimFirstName} không biết phải làm gì trong tình huống như thế này.</Text>
  <Text Key="5433F145">NÓ ĐANG ĐẾN TỐI ĐÂY CHO TÔI!</Text>
  <Text Key="08B7001A">Đó là một con chim! Đó là một chiếc máy bay! Đó là... MỘT TIÊU THIÊN THẠCH! Và nó đang hướng thẳng tới {0.SimFirstName}. CHẠY ĐI THÔI!</Text>
  <Text Key="312B1CE8">Thực Sự Chiên</Text>
  <Text Key="7382007D">Đó là một lần thoát chết... Tôi thực sự không nên chơi đùa với điện trong một thời gian...</Text>
  <Text Key="F7D2821D">Mệt Mỏi Nguy Hiểm</Text>
  <Text Key="907741A2">Người lớn tuổi không còn sức bền như xưa và lúc này {0.SimFirstName} đã kiệt sức. Hoạt động vất vả liên tục có thể gây chết người ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="401A4888">Những Con Búp Bê Tội Nghiệp</Text>
  <Text Key="7598B49D">Ai đó đã đập nhà búp bê, thật khủng khiếp!</Text>
