  <Text Key="F993CAE4">Sim Trẻ Em (Toddler)</Text>
  <Text Key="A356C21D">Bao gồm tất cả Sim có độ tuổi Trẻ em (Toddler) trong Giao thức này.</Text>
  <Text Key="3038A0BA">Sim Trẻ Nhi (Child)</Text>
  <Text Key="3EF12C93">Bao gồm tất cả Sim có độ tuổi Trẻ nhi (Child) trong Giao thức này.</Text>
  <Text Key="70F1915C">Sim Thiếu Niên (Teen)</Text>
  <Text Key="D0C06CD5">Bao gồm tất cả Sim có độ tuổi Thiếu niên (Teen) trong Giao thức này.</Text>
  <Text Key="84558E40">Sim Thanh Niên (Young Adult)</Text>
  <Text Key="0758F115">Bao gồm tất cả Sim có độ tuổi Thanh niên (Young Adult) trong Giao thức này.</Text>
  <Text Key="AD4A90E8">Sim Người Lớn (Adult)</Text>
  <Text Key="0CFA6899">Bao gồm tất cả Sim có độ tuổi Người lớn (Adult) trong Giao thức này.</Text>
  <Text Key="747A70BC">Sim Cao Tuổi (Elder)</Text>
  <Text Key="2C2FBD99">Bao gồm tất cả Sim có độ tuổi Cao tuổi (Elder) trong Giao thức này.</Text>
  <Text Key="E9B7B9FD">Sim Giới Tính Nam</Text>
  <Text Key="B53CC0EA">Bao gồm tất cả Sim có giới tính Nam trong Giao thức này.</Text>
  <Text Key="81F3084A">Sim Giới Tính Nữ</Text>
  <Text Key="F7E7CD73">Bao gồm tất cả Sim có giới tính Nữ trong Giao thức này.</Text>
  <Text Key="88134E00">Sim Giới Tính Phi Nhị Giới</Text>
  <Text Key="9D88363D">Bao gồm tất cả Sim có giới tính Phi nhị giới trong Giao thức này.</Text>
  <Text Key="3005984C">Sim Cơ Quan Dục Tư Nam</Text>
  <Text Key="5CEA9D66">Bao gồm tất cả Sim có cơ quan dục tư Nam trong Giao thức này.</Text>
  <Text Key="9018BB1B">Sim Cơ Quan Dục Tư Nữ</Text>
  <Text Key="65151FC5">Bao gồm tất cả Sim có cơ quan dục tư Nữ trong Giao thức này.</Text>
  <Text Key="1F7AC3A8">Sim Ngoại Lai (Alien)</Text>
  <Text Key="2E011B20">Bao gồm tất cả Sim có chủng tộc Ngoại Lai (Alien) trong Giao thức này.</Text>
  <Text Key="FF9E4067">Sim Ma Cà Rồng (Vampire)</Text>
  <Text Key="04875B29">Bao gồm tất cả Sim có chủng tộc Ma cà rồng (Vampire) trong Giao thức này.</Text>
  <Text Key="0D0DC264">Sim Người Cá (Merfolk)</Text>
  <Text Key="2ABDA934">Bao gồm tất cả Sim có chủng tộc Người cá (Merfolk) trong Giao thức này.</Text>
  <Text Key="863B4B1B">Sim Pháp Sư (Spellcaster)</Text>
  <Text Key="A31248B9">Bao gồm tất cả Sim có chủng tộc Pháp sư (Spellcaster) trong Giao thức này.</Text>
  <Text Key="683DE866">Sim Người Sói (Werewolf)</Text>
  <Text Key="39EFC250">Bao gồm tất cả Sim có chủng tộc Người sói (Werewolf) trong Giao thức này.</Text>
  <Text Key="DE909636">Sim Tiên (Fairy)</Text>
  <Text Key="6D631FB6">Bao gồm tất cả Sim có chủng tộc Tiên (Fairy) trong Giao thức này.</Text>
  <Text Key="4AD537D4">Sim Ma (Ghost)</Text>
  <Text Key="97F66AA6">Bao gồm tất cả Sim là Ma (Ghost) trong Giao thức này.</Text>
  <Text Key="5420465E">Sim Servo</Text>
  <Text Key="8AEB7B44">Bao gồm tất cả Sim là Servo trong Giao thức này.</Text>
  <Text Key="169D0B50">Các Sim Được Bao Gồm trong Giao thức</Text>
  <Text Key="ECC1F241">Các Sim Bị Loại Khỏi Giao thức</Text>
  <Text Key="D7A6942F">Chọn các Sim ở bên trái để loại chúng khỏi Giao thức này.\nChọn các Sim ở bên phải để bao gồm chúng lại vào Giao thức này.</Text>
  <Text Key="72D7B5BB">Chọn các quy tắc để đặt cho nhóm này.</Text>
  <Text Key="7EF67281">Đổi Tên Giao thức Này</Text>
  <Text Key="1F46DC57">Nhập tên mới cho Giao thức này.</Text>
  <Text Key="291DCBF4">Chọn biểu tượng mới cho Giao thức này.</Text>
  <Text Key="E235D37D">Nhân Bản Giao thức Này?</Text>
  <Text Key="59211A1D">Chọn Giao thức để nhân bản.</Text>
  <Text Key="E8AE8DB4">Xóa Giao thức Này?</Text>
  <Text Key="449819AF">Bạn có muốn xóa "{0.String}" không?</Text>
  <Text Key="66402116">Hợp Những Giao thức Này?</Text>
