  <Text Key="FED27919">Lập trình</Text>
  <Text Key="0D4C4270">Đàn ống</Text>
  <Text Key="998B37E3">Đàn piano</Text>
  <Text Key="D5BB5262">Nhiếp ảnh</Text>
  <Text Key="B2A78ADD">Huấn luyện thú cưng</Text>
  <Text Key="EBE49564">Làm cha mẹ</Text>
  <Text Key="2C69C207">Hội họa</Text>
  <Text Key="7D887AE6">Pha chế</Text>
  <Text Key="87ADCBE1">Làm tội</Text>
  <Text Key="442A0278">Logic</Text>
  <Text Key="99DA4018">Đánh giá đồ chơi</Text>
  <Text Key="2438EAB8">Văn hóa Selvadoradia</Text>
  <Text Key="C305D421">Thảo dược</Text>
  <Text Key="A6886F5A">Khéo léo</Text>
  <Text Key="44B7759B">Đàn guitar</Text>
  <Text Key="52B3C21C">Trồng trọt</Text>
  <Text Key="FF2C0CD5">Cắm hoa</Text>
  <Text Key="33AECDFE">Thể dục</Text>
  <Text Key="B474C5BF">Câu cá</Text>
  <Text Key="361C1DB0">DJ Pha trộn</Text>
  <Text Key="70E9A159">Nhảy</Text>
  <Text Key="1AAAAE27">Đánh giá công nghệ</Text>
  <Text Key="CFA96386">Đánh giá sắc đẹp</Text>
  <Text Key="D2CD3D2F">Khách ở nhờ của bạn đã về nhà.</Text>
  <Text Key="885B9BE0">Tìm hiểu thêm...</Text>
  <Text Key="E4B11BAD">Chào mừng đến với Chuyến đi của Bạn</Text>
  <Text Key="FF47848F">Lô đất này là nhà tạm thời cho tất cả các Sim trong Chuyến đi này, đi kèm một Lịch trình để dẫn dắt cuộc phiêu lưu phía trước. Mỗi ngày bao gồm các hoạt động chính và hoạt động vai trò, có thể xem hoặc điều chỉnh bất kỳ lúc nào từ bảng phía trên bên trái trong Chế độ Sống. Theo kế hoạch hay thoát ra, kết quả vẫn mang lại phần thưởng đặc biệt dựa trên cách Chuyến đi diễn ra!\n\nChọn &lt;b&gt;Tìm hiểu thêm&lt;/b&gt; bên dưới để có tổng quan nhanh!</Text>
  <Text Key="895799E9">Khi một Luật Loại trừ đang hoạt động, một đặc điểm hoặc vật phẩm phần thưởng đã được trao! Kiểm tra kho đồ của Sim trong hộ gia đình hoặc bảng Simology để tìm hiểu thêm!</Text>
  <Text Key="5B3B05D4">Một phần thưởng đặc biệt từ Luật {0.String} đã được mở khóa! Kiểm tra kho đồ của Sim trong hộ gia đình hoặc Tường Thông báo để xem phần thưởng.</Text>
  <Text Key="AAE23397">{0.SimFirstName} đã nhận được Điểm Hài lòng từ Chuyến đi!</Text>
  <Text Key="CBEF82A2">Chúc mừng! Chuyến đi đã kết thúc!</Text>
  <Text Key="9F183F9B">Chuyến đi đã kết thúc do không đủ tiền cho hộ gia đình!</Text>
  <Text Key="D9CAF06F">{1.String}\n{2.String}</Text>
  <Text Key="15AE43A4">Chuyến đi Hoàn thành!</Text>
  <Text Key="E87F5C9F">Với các Luật Chuyến đi đang áp dụng, bạn đã kiếm được (các) phần thưởng sau:</Text>
  <Text Key="83FFB3F6">Tuyệt vời! Bạn đã hoàn thành nhiều Hoạt động Chính trong lịch trình Chuyến đi này và nhận được (các) Đặc điểm Phần thưởng sau:</Text>
  <Text Key="1B1E2B45">Chuyến đi Đã Kết thúc!</Text>
  <Text Key="5CF6BFC7">Chuyến đi đã kết thúc vì có thay đổi đối với hộ gia đình hoặc loại lô đất hiện tại. Để lên lịch một Chuyến đi khác, hãy đặt loại lô đất đủ điều kiện trong Chế độ Xây dựng.</Text>
  <Text Key="761DBFDD">Chuyến đi Sắp Kết thúc</Text>
  <Text Key="31F5BFBF">Chỉ còn {0.Number} {S0.hour}{P0.hours} nữa là Chuyến đi này kết thúc. Có thể đã đến lúc dọn đồ và tạm biệt!</Text>
  <Text Key="E41B9FC8">Chuyến đi Kết thúc</Text>
  <Text Key="D689C8EE">Còn 1 ngày nữa trong Chuyến đi này. Để gia hạn thời gian lưu trú, hãy sử dụng Điện thoại hoặc Máy tính và chọn Gia hạn Chuyến đi.</Text>
  <Text Key="724BFB13">Gia hạn Chuyến đi</Text>
  <Text Key="FCF579E6">Chào mừng trở lại! Vẫn còn {1.Timespan} trong Chuyến đi. Hãy tận dụng tối đa!</Text>
  <Text Key="AEC44182">Chuyến đi kiếm được {1.Money} từ ngày trước. Thu nhập dựa trên:\n\n&lt;ul type="circle"&gt; &lt;li&gt;Giá trị lô đất = {2.Money}&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Số lượng Sim không thuộc hộ gia đình tham gia Chuyến đi = Tổng cộng {3.Number} Sim&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; \nMột số khách rời đi sớm, do loại trừ hoặc tự nguyện, làm giảm nhẹ tổng thu nhập. Hãy nhớ: khách có khả năng rời đi và để lại tiền boa cao hơn khi họ cảm thấy được chăm sóc tốt và kết nối xã hội.</Text>
  <Text Key="989DF073">Một Chuyến đi kiếm được cho bạn {1.Money} từ ngày trước. Thu nhập dựa trên:\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Giá trị lô đất = {2.Money}&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Số lượng Sim không thuộc hộ gia đình tham gia Chuyến đi = Tổng cộng {3.Number} Sim&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt;\nHãy nhớ, khách cảm thấy được chăm sóc tốt và kết nối xã hội có khả năng cao hơn sẽ để lại cho bạn tiền boa!</Text>
  <Text Key="84FEB3F6">Một khoản phí Chuyến đi hàng ngày là {1.Money} đã được khấu trừ từ quỹ hộ gia đình của bạn. Phí Chuyến đi được tính dựa trên:\n\nGiá trị Lô đất = {2.Money}\nTổng Số Sim = {3.Number}</Text>
  <Text Key="D81C2CBA">Thu nhập Chuyến đi Giảm</Text>
  <Text Key="FF02511F">Thu nhập Chuyến đi</Text>
  <Text Key="A55E7E67">Không đủ Quỹ</Text>
