  <Text Key="81EFCC34">Chào mừng đến với The Sims 4 Tạo Sim!\n Bài học này sẽ cung cấp cái nhìn tổng quan nhanh về các tính năng có sẵn trong Tạo Sim! Để tìm hiểu thêm, hãy chọn bất kỳ bài học nào từ bảng Bài học này. Hoặc, nhấp vào các nút để xem điều gì xảy ra.</Text>
  <Text Key="D651D7A5">Khi bạn đã tìm được điểm khởi đầu, bạn có thể tương tác trực tiếp với Sim của mình! Nhấp vào những gì họ đang mặc để xem các lựa chọn trang phục. Nhấp và kéo trên cơ thể hoặc khuôn mặt để định hình họ.\nXoay Sim của bạn bằng các mũi tên để chỉnh sửa cơ thể từ các góc độ khác nhau. Mẹo: Phím [&amp;lt;]/[&amp;gt;] cũng có thể xoay Sim của bạn.</Text>
  <Text Key="097BD4C1">Thích những gì bạn đã tạo? Chia sẻ tác phẩm của bạn đến Thư viện!\n Nhấp vào nút Lưu Hộ gia đình để lưu Sim của bạn vào Thư viện cá nhân, hoặc chia sẻ chúng đến Thư viện để người khác tải xuống và thưởng thức!</Text>
  <Text Key="8163318C">Tạo Sim bắt đầu với một Sim được tạo sẵn để bạn tạo hình và biến đổi. Muốn xem thứ gì đó khác? Nhấp vào Ngẫu nhiên để nhanh chóng xem những gì có thể.</Text>
  <Text Key="ABCEFE9C">Điều khiển Máy quay</Text>
  <Text Key="A4FF2170">Nhấp vào Đầu của Sim để phóng to khuôn mặt để xem chi tiết hơn. Nhấp ra khỏi khuôn mặt hoặc nhấp vào Cơ thể của Sim để thu nhỏ và xem toàn bộ Sim.</Text>
  <Text Key="1CCAB99B">Bạn có thể sử dụng bánh xe chuột để phóng to/thu nhỏ máy quay với độ chính xác cao hơn.\n Mẹo: Phím [+]/[-] cũng có thể được sử dụng để điều khiển phóng to máy quay.</Text>
  <Text Key="254FEA06">Không thể kéo phần Sim bạn mong muốn? Xoay Sim của bạn để tìm và thao tác các điểm khác trên khuôn mặt và cơ thể.</Text>
  <Text Key="9ECD9A29">Sử dụng các mũi tên bên dưới Sim của bạn để Xoay để đặt vị trí.\n Hoặc giữ nút chuột phải và kéo để xoay Sim của bạn với độ chính xác cao hơn.</Text>
  <Text Key="FF7A4235">Trình chỉnh sửa Cơ thể / Cài đặt có sẵn</Text>
  <Text Key="D03D357E">Nhấp và kéo trên bất kỳ phần nào của cơ thể Sim, để tạo ra những Sim có hình dạng độc nhất!</Text>
  <Text Key="9ACE9D47">Nếu bạn không muốn bắt đầu từ đầu, nhấp vào cơ thể Sim của bạn và chọn tùy chọn Cơ thể từ menu ngữ cảnh. Danh mục Các Cơ thể và Màu da bao gồm các hình dạng cơ thể phổ biến và cực đoan mà bạn có thể đơn giản chọn và sử dụng!\n Lưu ý: Điều này sẽ thay đổi cài đặt Cơ bắp và Mỡ.</Text>
  <Text Key="A070344A">Xoay Sim của bạn sang bên để truy cập thêm nhiều tùy chọn kéo cho Sim của bạn!\n Lưu ý: Một số phần của cơ thể chỉ có thể được chỉnh sửa từ góc nhìn bên, chẳng hạn như kích thước bụng.</Text>
  <Text Key="75A08966">Thêm một Sim Di truyền</Text>
  <Text Key="8E75F2BC">Trong bảng Di truyền, chọn Mối quan hệ (Con, Anh chị em, hoặc Cha mẹ), chọn người họ có quan hệ với, chọn Giới tính và Tuổi, và tạo Sim mới của bạn bằng cách nhấp vào nút Ngẫu nhiên.\n Nếu bạn thích kết quả, nhấp vào Dấu tích để thêm Sim mới vào hộ gia đình.</Text>
  <Text Key="8FDA51F3">Nhấp vào nút Thêm một Sim và chọn Chơi với Di truyền để thêm một Sim mới vào hộ gia đình của bạn sử dụng các thành viên hộ gia đình khác làm 'pool gen' của họ.</Text>
  <Text Key="1DFF7A6E">Khi tạo Sim bằng Chơi với Di truyền, các mối quan hệ được áp dụng tự động.\n Lưu ý: Nếu bạn chọn Anh chị em là mối quan hệ của họ, bạn có tùy chọn tạo một cặp sinh đôi!</Text>
  <Text Key="A9E69D26">Tạo Sim với Di truyền là một cách thú vị và hiệu quả để xây dựng gia đình. Tìm hiểu thêm? KHÔNG ĐƯỢC SỬ DỤNG</Text>
  <Text Key="322EDD5B">Công cụ Nước</Text>
  <Text Key="5CDDA72F">Với một lỗ trống được đào trên lô đất của bạn, mở phần Công cụ Địa hình trong Chế độ Xây dựng, sau đó chọn danh mục Công cụ Nước. Tại đây, bạn sẽ tìm thấy bốn nút: Tăng Nước, Giảm Nước, Đổ đến Chiều cao, và Xóa Nước.\n\nĐể biến một lỗ thành một hồ, bạn luôn bắt đầu với nút Tăng Nước. Với nút này được chọn, vị trí bạn nhấp trong lỗ là nơi đường nước sẽ đổ đến. Nếu bạn nhấp và giữ, nước sẽ dần dần tiếp tục đổ vào lỗ cho đến khi nước đạt đến đỉnh.</Text>
  <Text Key="83675BED">Nếu bạn muốn giảm lượng nước đang đổ vào lỗ, sử dụng nút Giảm Nước. Với nút này được chọn, bạn có thể nhấp vào bất kỳ bề mặt nước nào được tạo bởi Công cụ Nước, và bạn sẽ giảm nước một chút. Bạn cũng có thể nhấp và giữ để tiếp tục hạ thấp đường nước cho đến khi nó đạt độ sâu mong muốn trong lỗ.</Text>
  <Text Key="BF24834F">Hồ có thể được trang trí với nhiều loại vật thể, có thể được tìm thấy trong các phần Trang trí Nước Ngoài trời và Đặc điểm Nước của Chế độ Xây dựng. Ngoài việc đặt các vật thể trang trí, bạn có thể chọn Kiểu Nước để thay đổi hình dáng của chính nước. Trong danh mục Hiệu ứng Hồ, bạn sẽ tìm thấy các thẻ bạn có thể đặt trên bề mặt hồ, sẽ thu hút động vật hoang dã được chỉ định hoặc các hiệu ứng khác đến vị trí của chúng khi ở Chế độ Sống.</Text>
  <Text Key="F2CA017B">Khi nút Xóa Nước được chọn, bất kỳ bề mặt nước nào bạn nhấp vào được tạo bởi Công cụ Nước sẽ bị xóa, và một lỗ trống trong địa hình sẽ được để lại. Bất kỳ vật thể nào đang nổi trên bề mặt nước sẽ tự động được chuyển đến kho đồ của hộ gia đình bạn khi nước bị xóa.</Text>
  <Text Key="A06043EB">Nút Đổ đến Chiều cao cho phép bạn chọn một chiều cao cụ thể mà bạn muốn đường nước được đặt tại đó. Điều này có thể hữu ích khi bạn muốn đường nước ở cùng một chiều cao trên nhiều hồ riêng biệt.\n\nVới nút Đổ đến Chiều cao được chọn, bạn sẽ thấy một hình vuông trắng liền kề con trỏ của bạn, chỉ ra chiều cao mà nước sẽ đổ đến khi nhấp. Một chú thích cũng sẽ tự động xuất hiện giải thích cách tăng và giảm chiều cao của hình vuông trắng, để bạn có thể chỉ định chiều cao chính xác mà bạn muốn đường nước được đặt.</Text>
  <Text Key="9550AD8A">Sim có thể câu cá trong các hồ đã được trang bị cá và có Biển báo Câu cá trong chúng. Các hồ có thể được trang bị với bất kỳ cá nào đã được phát hiện trong Bộ sưu tập Hộ gia đình của bạn. Khám phá thế giới để tìm các loại cá khác nhau, mang chúng trở về, và trang bị chúng trong hồ ở nhà của bạn cho việc câu cá tiện lợi trong tương lai!</Text>
  <Text Key="468A880E">Trước khi sử dụng Công cụ Nước để thêm một hồ, hồ nước, nhánh sông, hoặc bất kỳ đặc điểm nước tự nhiên nào khác vào lô đất của bạn, bạn sẽ cần một lỗ để đặt tất cả nước đó. Truy cập bài học Điều khiển Địa hình nếu bạn cần thêm thông tin về cách đào một lỗ vào địa hình lô đất của bạn.</Text>
  <Text Key="93C15F6C">) chỉ được phép đặt trong nước nông trong các hồ. Để hỗ trợ điều này, bạn có thể kích hoạt Bản đồ Độ sâu Nước, là một hộp kiểm nằm trong Công cụ Nước. Trực quan hóa này sẽ hiển thị các vùng nông của hồ bạn trong màu xanh lục sáng, và sẽ phai dần sang màu xanh lam trong nước sâu.\n\nBạn cũng có thể sử dụng các công cụ Điều khiển Địa hình trong khi Bản đồ Độ sâu Nước được bật, cho phép bạn thấy hồ nông hay sâu như thế nào khi bạn điều chỉnh địa hình bên dưới nó. Bạn có thể nhấn phím "P" để chuyển đổi Bản đồ Độ sâu Nước bật/tắt trong một trong hai công cụ Xây dựng này.</Text>
  <Text Key="27DE2CD7">Bảng Thông tin Lô đất</Text>
  <Text Key="110A30DE">Nếu lô đất hiện tại không được chiếm bởi bất kỳ Sim nào, bạn cũng có thể thay đổi loại lô đất bằng cách nhấp vào nút Loại Lô đất. Điều này sẽ mở rộng một danh sách thả xuống với tất cả các loại lô đất hiện có.</Text>
  <Text Key="3CCB62A4">Bạn có thể nhấp vào nút Thư viện bên cạnh mỗi loại lô đất để mở “Thư viện Cá nhân”, được lọc trước để chỉ hiển thị các lô đất của loại đó.</Text>
  <Text Key="E04F3D56">Nhấp vào nút Thông tin Lô đất để mở Bảng Thông tin Lô đất.</Text>
  <Text Key="F3F30B2F">Từ đây bạn có thể sửa đổi các chi tiết khác nhau về lô đất của bạn chẳng hạn như số phòng ngủ và phòng tắm, và tên lô đất. Bạn cũng có thể xem chi tiết về Giá trị và Kích thước hiện tại của Lô đất.</Text>
  <Text Key="07A68431">Nhấp để tìm hiểu thêm về nút Địa điểm.</Text>
  <Text Key="EB626985">Công cụ Hạ Địa hình sẽ hạ địa hình bằng cách nhấp và giữ con trỏ của bạn trên bất kỳ địa hình trống nào trên lô đất đã tải. Giữ "Ctrl" trong khi nhấp sẽ đảo ngược hiệu ứng. Phím "[ ]" sẽ thay đổi kích thước cọ của bạn. Sử dụng Thanh trượt Tốc độ để xác định địa hình sẽ hạ nhanh hay chậm.</Text>
  <Text Key="765B2DD5">Nút Làm phẳng Lô đất có thể được tìm thấy ở 2 nơi. Trong bảng UI Công cụ Địa hình, nó là công cụ được tô màu Xanh dương để chỉ ra rằng nó thực sự là một nút nhấp một lần. Nó cũng có thể được tìm thấy trong thả xuống Đào đất ở đầu màn hình.</Text>
  <Text Key="9B31C1C0">Công cụ Làm phẳng Địa hình sẽ điều chỉnh địa hình đến chiều cao được chỉ định của Widget Chiều cao. Widget Chiều cao sẽ bám vào các Đường Địa hình nhỏ theo mặc định. Giữ "Ctrl" sẽ làm cho widget chiều cao bám vào các Đường Địa hình lớn.</Text>
  <Text Key="D3AE3E38">Công cụ Làm mịn Địa hình sẽ làm mịn địa hình bằng cách nhấp và giữ con trỏ của bạn trên bất kỳ địa hình trống nào trên lô đất đã tải. Công cụ Làm mịn Địa hình rất hữu ích để làm cho địa hình có thể đi được cho Sim. Để đảm bảo một khu vực địa hình cụ thể có thể đi được, hãy đảm bảo bạn bật các Đường Địa hình của mình bằng cách nhấp "G". Bất kỳ Địa hình nào không có Đường Địa hình sẽ có thể đi được cho Sim của bạn.</Text>
  <Text Key="5146E9BE">Công cụ Tăng Địa hình sẽ tăng địa hình bằng cách nhấp và giữ con trỏ của bạn trên bất kỳ địa hình trống nào trên lô đất đã tải. Giữ "Ctrl" trong khi nhấp sẽ đảo ngược hiệu ứng. Phím "[ ]" sẽ thay đổi kích thước cọ của bạn. Sử dụng Thanh trượt Tốc độ để xác định địa hình sẽ tăng nhanh hay chậm.</Text>
  <Text Key="9EE084ED">Công cụ Làm phẳng đến Chiều cao mặc dù tương tự như công cụ Làm phẳng địa hình nhưng cho phép bạn kiểm soát nhiều hơn các chiều cao cụ thể. Sử dụng Thanh trượt Chiều cao trong UI, bạn có thể tăng và giảm Widget Chiều cao để đặt địa hình đến chiều cao mong muốn. Bạn cũng có thể giữ phím "Ctrl" và nhấn các nút "[ ]" để tăng và giảm widget chiều cao.</Text>
  <Text Key="BD40BA6E">Vật thể theo... Danh mục</Text>
  <Text Key="89766564">Danh mục Xây dựng là nơi chứa tất cả các yếu tố kiến trúc được tìm thấy trong Chế độ Xây dựng.\n\nDi chuột qua các phần nhà khác nhau trong danh mục, và nhấp để chọn sắp xếp được làm nổi bật.\n\nMẹo: [F3] là phím tắt để điều hướng trực tiếp đến Danh mục Xây dựng.</Text>
  <Text Key="2DCE1B8F">Người xây nhà mới có thể muốn bắt đầu trong danh mục Phòng trống và Tường, nơi bạn có thể tìm thấy các khối, phòng, và tường để bắt đầu xây dựng.\n\nHai mục đầu tiên trong danh mục này là Công cụ Tường và Công cụ Phòng. Sử dụng chúng để vẽ một phòng tùy chỉnh. Hoặc chọn bất kỳ tùy chọn khác để đặt các phòng có hình dạng sẵn mà bạn có thể tùy chỉnh theo ý thích.</Text>
  <Text Key="29FB13D4">Chọn Vật thể theo Chức năng và sử dụng menu pop-up để xem các vật thể theo chức năng, chẳng hạn như Điện tử, Trang trí, hoặc Ống nước. Sau đó nhấp vào một trong các nút sắp xếp con để thu hẹp thêm các lựa chọn của bạn.\n\nSử dụng sắp xếp con Hiển thị Tất cả để xem tất cả các lựa chọn trong danh mục chức năng bạn đã chọn.</Text>
  <Text Key="836FF405">Nhấp vào Vật thể theo Phòng và chọn một phong cách phòng từ các tùy chọn ở trên cùng chẳng hạn như Nhà bếp, Phòng ngủ, hoặc Phòng học. Sau đó nhấp vào Chân dung Phòng để tìm nội thất phù hợp với sắp xếp phòng bạn đã chọn.</Text>
  <Text Key="C335E746">Khi bạn đã xây dựng ngôi nhà của mình, bạn sẽ muốn trang trí nó. Nhấp vào Vật thể theo Phòng hoặc Vật thể theo Chức năng để tìm mọi thứ bạn cần để lấp đầy ngôi nhà.</Text>
  <Text Key="A79C4B55">Chiều cao Tường và Móng có thể được điều chỉnh từ trong Danh mục Xây dựng.\n\nBạn có thể điều chỉnh cả hai bất kỳ lúc nào mà không phải lo lắng về việc làm hỏng ngôi nhà của mình, mặc dù bạn có thể phải dọn dẹp cầu thang của mình nếu bạn gỡ bỏ móng.</Text>
  <Text Key="5A1F654E">Nhấp để tìm hiểu thêm về Điều hướng Danh mục theo Chức năng.</Text>
  <Text Key="65AE2E96">Di chuyển Nhà</Text>
  <Text Key="505EE0A4">Bạn cũng có thể sử dụng công cụ Di chuyển Nhà để nhanh chóng bán ngôi nhà của mình bằng cách nhấp vào nút Bán xuất hiện khi bạn nhấc nó lên.\n\nĐể kết thúc thao tác Di chuyển Nhà, hãy nhấn [Esc] hoặc chọn một công cụ khác từ thanh công cụ.</Text>
  <Text Key="BE721399">Nhấp vào bất kỳ phòng hoặc tường nào để chọn tất cả các phòng và tường được kết nối.\n\nSử dụng các tùy chọn Xoay và Di chuyển trong menu ngữ cảnh để định vị lại ngôi nhà của bạn.</Text>
