  <Text Key="5BD15154">Giấc Mơ Đồng Cỏ</Text>
  <Text Key="62F3721D">Giấc Mơ Đồng Cỏ</Text>
  <Text Key="9305A894">Hòa Mình Với Cuộc Sống Đồng Cỏ</Text>
  <Text Key="F1905E75">Biến căn bếp của Sim thành phần đáng yêu và quyến rũ nhất của ngôi nhà!</Text>
  <Text Key="AE5C9FB8">Phong Cách Nông Thôn Cho Nhà Bếp</Text>
  <Text Key="7B0B8991">Phong Cách Nông Thôn Cho Nhà Bếp</Text>
  <Text Key="AEAA781B">Làm Cho Ngôi Nhà Thêm Ấm Cúng</Text>
  <Text Key="5751AB68">Nấu Ăn Thoải Mái</Text>
  <Text Key="6F1328EF">Mặc cho các Sim lớn tuổi những phong cách thư giãn, thực tế được thiết kế riêng cho họ với Bộ Tuổi Trăng Vàng The Sims™ 4.</Text>
  <Text Key="FECF65AE">Tuổi Trăng Vàng</Text>
  <Text Key="F4CC0687">Tuổi Trăng Vàng</Text>
  <Text Key="A5F90B3D">Dành Cho Lối Sống Tuổi Trăng Vàng</Text>
  <Text Key="5B4892CA">Thiết Kế Cho Các Sim Đang Già Hóa</Text>
  <Text Key="1D2F095D">Thư giãn trong khung cảnh đồng quê xung quanh hồ bơi riêng tư, yên tĩnh của bạn với Bộ Khu Nghỉ Dưỡng Riviera The Sims™ 4.</Text>
  <Text Key="CDAE7EA0">Khu Nghỉ Dưỡng Riviera</Text>
  <Text Key="D4BB4A69">Khu Nghỉ Dưỡng Riviera</Text>
  <Text Key="12DCDD13">Sức Hút Tự Nhiên</Text>
  <Text Key="79094220">Cuối Cùng Cũng Được Riêng Tư</Text>
  <Text Key="1A8428EF">Phòng Trẻ Em</Text>
  <Text Key="F697DE16">Đồ Dùng Phòng Trẻ Em</Text>
  <Text Key="B90858FE">Thư Giãn Xem Phim</Text>
  <Text Key="FC61D877">Đồ Dùng Thư Giãn Xem Phim</Text>
  <Text Key="3E936104">Tạo Không Khí</Text>
  <Text Key="DDD87C6D">Gây chú ý tại hồ bơi với đồ bơi sặc sỡ, vui tươi từ Bộ Kit Đồ Bơi Poolside Splash The Sims™ 4.</Text>
  <Text Key="918140D0">Poolside Splash</Text>
  <Text Key="6439F5B9">Poolside Splash</Text>
  <Text Key="595ABA03">Phụ Kiện Dưới Nước</Text>
  <Text Key="C8800DD0">Sôi Động Và Rực Rỡ</Text>
  <Text Key="2D773360">Biến khu vực ăn ngoài trời của bạn thành một nơi trú ẩn phong cách nông thôn, nơi các món ăn từ vườn nhà là nền tảng của bữa ăn, với Bộ Kit Từ Vườn Đến Bàn Ăn The Sims™ 4.</Text>
  <Text Key="E31D48B9">Từ Vườn Đến Bàn Ăn</Text>
  <Text Key="B66EB168">Từ Vườn Đến Bàn Ăn</Text>
  <Text Key="EF1E1AD5">Tự Nhiên Và Mời Gọi</Text>
  <Text Key="0177C79E">Nâng cấp bất kỳ phòng khách cơ bản nào trở nên truyền cảm hứng ngay lập tức với những món đồ biểu cảm, phong cách pha trộn.</Text>
  <Text Key="5052AA3B">Trang Trí Tối Đa</Text>
  <Text Key="F62D8AF2">Trang Trí Tối Đa</Text>
  <Text Key="75EAF3A8">Chơi Đùa Với Họa Tiết Và Màu Sắc</Text>
  <Text Key="E90ADF5B">Tối Đa Hóa Sự Tự Biểu Đạt Của Bạn</Text>
  <Text Key="ABFE99F3">Thoải Mái Trong Từng Bước Chân</Text>
  <Text Key="C623D45B">Sân Sau</Text>
  <Text Key="ECB79092">Đồ Dùng Sân Sau</Text>
  <Text Key="B068FB1E">Bước tự tin vào thời đại với những phong cách biểu tượng từ Bộ Kit Lời Tri Ân Đô Thị The Sims™ 4.</Text>
  <Text Key="7BD559BB">Lời Tri Ân Đô Thị</Text>
  <Text Key="1E17340E">Tùy chỉnh bạn bè có móng guốc trong Chế Tạo Sim hoặc nhận Ngựa mới bằng cách cứu hộ, mua hoặc gây giống! Học Kỹ Năng Đi Ngựa và huấn luyện Ngựa về Tướng Tính, Thể Lực và Kỹ Năng Nhảy để thi đấu tại Trung Tâm Đua Ngựa.</Text>
  <Text Key="4B0AACB7">Chào mừng đến với Bộ Kit Phòng Trà Solarium The Sims™ 4</Text>
  <Text Key="016376C6">Tinh Tế &amp; Ngon Miệng</Text>
  <Text Key="A1D2B616">Một bữa tiệc trà thanh lịc đòi hỏi một không gian đẹp, cuộc trò chuyện tốt và – tất nhiên – trà, cùng các món ăn nhẹ khác. Bộ sưu tập này có một bộ đồ trà và khay món ăn nhẹ tinh tế vừa hữu dụng vừa đẹp mắt, cùng một chiếc bàn tiệc mới.</Text>
  <Text Key="19C607A7">Sự Kiện Trong Kính</Text>
  <Text Key="F2FB573F">Thiết kế một không gian xã hội không hoàn toàn ngoài trời nhưng lại tách biệt với sự ồn ào của ngôi nhà bạn. Với những bức tường có cửa sổ, giàn hoa nở rộ và một chiếc loa hình đá kín đáo, bạn có thể tạo ra điểm đến hoàn hảo để trò chuyện phiếm cùng bạn bè.</Text>
  <Text Key="B483EE00">Chào mừng đến với Bộ Kit Phòng Trẻ Em SpongeBob The Sims™ 4</Text>
  <Text Key="1ADBC39F">Thời Trang Fan Cứng</Text>
