  <Text Key="5959BD2E">Đừng dừng lại ở đây, hãy tiếp tục hành trình của gia đình Sim theo cách bạn thích!</Text>
  <Text Key="5CFC5B1B">Chúc mừng bạn đã hoàn thành Giấc mơ này!</Text>
  <Text Key="42903F4A">Cảm ơn bạn đã chơi!</Text>
  <Text Key="0E21CA77">Bạn đã hoàn thành nhiệm vụ!</Text>
  <Text Key="BAA11653">&lt;b&gt;Phần thưởng&lt;/b&gt;\nPhần thưởng sẽ được trao sau khi hoàn thành nhiệm vụ Giấc mơ.</Text>
  <Text Key="2BA4ABC1">Chúc mừng! Bạn đã hoàn thành TẤT CẢ nhiệm vụ Khám phá!</Text>
  <Text Key="4B1CE620">Điểm Hài lòng của bạn có thể được dùng trong Cửa hàng Phần thưởng, được tìm thấy trong Bảng Nguyện vọng.</Text>
  <Text Key="A1D2206D">Chúc mừng, bạn đã hoàn thành nhiệm vụ Khám phá Nguyện vọng Trọn đời!</Text>
  <Text Key="A819BC72">5/5 Sao</Text>
  <Text Key="7CCA0061">4/5 Sao</Text>
  <Text Key="4A8EAE10">3/5 Sao</Text>
  <Text Key="48C4E8D7">2/5 Sao</Text>
  <Text Key="51E93648">Đánh giá Tăng</Text>
  <Text Key="B7BD2EE1">{0.SimFirstName} đã có số lượng trang phục Đi bơi tối đa. Hãy chọn một trang phục Đi bơi để loại bỏ trước khi mua trang phục mới.</Text>
  <Text Key="AEB0ACCB">{0.SimFirstName} đã có số lượng trang phục Ngủ tối đa. Hãy chọn một trang phục Ngủ để loại bỏ trước khi mua trang phục mới.</Text>
  <Text Key="A789C23C">{0.SimFirstName} đã có số lượng trang phục Tiệc tối đa. Hãy chọn một trang phục Tiệc để loại bỏ trước khi mua trang phục mới.</Text>
  <Text Key="5AAE85EE">{0.SimFirstName} đã có số lượng trang phục Thời tiết Nóng tối đa. Hãy chọn một trang phục Thời tiết Nóng để loại bỏ trước khi mua trang phục mới.</Text>
  <Text Key="0BFE0B49">{0.SimFirstName} đã có số lượng trang phục Lễ nghi tối đa. Hãy chọn một trang phục Lễ nghi để loại bỏ trước khi mua trang phục mới.</Text>
  <Text Key="9E64FA79">{0.SimFirstName} đã có số lượng trang phục Hàng ngày tối đa. Hãy chọn một trang phục Hàng ngày để loại bỏ trước khi mua trang phục mới.</Text>
  <Text Key="8246EAFF">{0.SimFirstName} đã có số lượng trang phục Thời tiết Lạnh tối đa. Hãy chọn một trang phục Thời tiết Lạnh để loại bỏ trước khi mua trang phục mới.</Text>
  <Text Key="4B5A883E">{0.SimFirstName} đã có số lượng trang phục Thể thao tối đa. Hãy chọn một trang phục Thể thao để loại bỏ trước khi mua trang phục mới.</Text>
  <Text Key="9DB3DC2E">Loại bỏ Trang phục</Text>
  <Text Key="45D6E518">Tìm hiểu tất cả về sự thăng tiến nghề nghiệp và xây dựng kỹ năng trong kịch bản đầy cạnh tranh này!</Text>
  <Text Key="BC23BB44">Mắc kẹt trong Bóng tối của Người khác</Text>
  <Text Key="6F184771">Nova Curious là một trong những lập trình viên giỏi nhất ở trường đại học, và không có gì có thể ngăn cản cô ấy tỏa sáng ở công việc mới! À, có thể có người. Lewis: lập trình viên hàng đầu trong lớp, người đã che khuất cô ấy trong những năm đại học. Bây giờ khi cô ấy muốn bắt đầu cuộc sống chuyên nghiệp, chắc chắn sẽ không có chuyện cô ấy gặp lại anh ta... phải không?</Text>
  <Text Key="1FE6C9D5">Lô đất này không được kết nối với lưới tiện ích, và hầu hết các vật thể sử dụng Điện hoặc Nước sẽ không hoạt động như mong đợi. Liệu Sim của bạn có thể tồn tại mà không có tiện nghi về đường ống và điện? Sống tự nhiên cũng có những lợi ích của nó—chẳng hạn như không có hóa đơn tiện ích!\n\nCó sẵn trong The Sims 4.</Text>
  <Text Key="0F9759EF">Hộ gia đình này đang ngoài lưới tiện ích. Các vật thể yêu cầu Điện hoặc Nước sẽ không hoạt động, trừ khi những vật thể đó được hỗ trợ cho chế độ Ngoài lưới.\n\nNguồn Nước bổ sung có thể được thu thập khắp thế giới. Ngoài ra, hãy xem danh mục Ngoài lưới trong Chế tạo/Mua sắm để tìm các vật thể và hoạt động hữu ích!</Text>
  <Text Key="59DFF15C">Không có Hóa đơn Nước khi Ngoài lưới</Text>
  <Text Key="A19E00F2">Không có Hóa đơn Điện khi Ngoài lưới</Text>
  <Text Key="6AC140A0">Hóa đơn vừa được gửi đến hộp thư của bạn. Vì hộ gia đình của bạn đang ngoài lưới tiện ích, bạn chỉ nợp thuế tài sản và phí.\n\n•Thuế Lô đất: {3.String}\n•Điện: {4.String}\n•Nước: {5.String}\n•Thuế Khác: {6.String}\n•Tổng cộng: {1.String}\n\nBạn có thể thanh toán bằng điện thoại, máy tính, hoặc hộp thư.</Text>
  <Text Key="4290CD52">{0.SimFirstName} thấy rượu trắng kết hợp khá tốt với bữa ăn của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}.</Text>
  <Text Key="F2847CFF">{0.SimFirstName} vẫn đang trong kỳ nghỉ và {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} chỉ đang nghỉ ngơi để thăm {1.SimFirstName}. Nếu bạn muốn tiếp tục chơi với tư cách là {0.SimFirstName}, bạn có thể chọn {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} từ Quản lý Thế giới.</Text>
  <Text Key="E95A7008">{0.SimFirstName} chỉ đang thăm {1.SimFirstName} người đang trong kỳ nghỉ. Nếu bạn muốn {0.SimFirstName} tham gia vào sự vui vẻ, {1.SimFirstName} có thể mời {0.SimFirstName} tham gia kỳ nghỉ từ Bảng Quan hệ hoặc danh mục "Hành động" của menu dạng bánh.</Text>
  <Text Key="E6B45B04">Nâng cấp hoàn tất!\n\n{0.SimFirstName} đã hoàn thành việc làm cho bồn tắm nước nóng không thể vỡ.\n\nMột bồn tắm nước nóng không bao giờ vỡ? Thật tiện lợi! Chỉ cần cẩn thận với những Sim nghịch ngợm mang theo dầu thioacetone...</Text>
  <Text Key="73D9EFF0">Nâng cấp hoàn tất!\n\n{0.SimFirstName} đã hoàn thành việc lắp đặt một hệ thống âm thanh trên bồn tắm nước nóng.\n\nHệ thống âm thanh là điểm trang trí hoàn hảo cho Sim muốn thư giãn với những bản nhạc yêu thích.</Text>
  <Text Key="FBE72FA6">Nâng cấp hoàn tất!\n\n{0.SimFirstName} đã hoàn thành việc lắp đặt Bộ lọc Aromatherapy trên bồn tắm nước nóng.\n\nAromatherapy cho phép bạn chọn từ nhiều loại dầu thư giãn để Sim thưởng thức khi họ ngâm mình trong bồn.</Text>
  <Text Key="48B834BF">Chào {1.SimFirstName}! Chúng tôi sẽ ra ngoài lưới! Chúng tôi sẽ dọn đi và từ bỏ mọi công nghệ, bao gồm cả điện thoại. Cảm ơn vì tất cả kỷ niệm. Tôi sẽ nghĩ về bạn khi tôi đang tìm kiếm thức ăn trong rừng sâu.</Text>
  <Text Key="E2A41D71">Xin lỗi, không cảm ơn! Có lẽ {0.SimFirstName} có thể quan tâm đến một số Thùng Rác của Trashley thay vì Trashley?</Text>
  <Text Key="786B511E">Xin lỗi, Trashley bận với công việc kinh doanh. Thay vì nghĩ về Trashley, {0.SimFirstName} nên nghĩ về việc mua từ cửa hàng!</Text>
  <Text Key="04F30E2C">Vấn đề của tôi là gì?! Vấn đề của tôi là BẠN! Tôi vẫn còn tức giận với bạn, &lt;i&gt;trong trường hợp bạn chưa rõ&lt;/i&gt;.</Text>
  <Text Key="30F7A590">Tôi đã chán ngấy với sự ngớ ngẩn của bạn. Bạn có gan hỏi tại sao tôi vẫn còn tức giận... Không thể tin được!</Text>
  <Text Key="AD821C87">Tại sao bạn không để tôi yên? Tôi đã đủ tức giận với bạn rồi! Kết thúc cuộc trò chuyện?</Text>
  <Text Key="843A9F86">Vấn đề của tôi là tôi đang đối mặt với những câu hỏi thụ động từ một người mà tôi thấy khó chịu sau tất cả những gì họ đã làm. Bây giờ bạn nghĩ đó là ai?</Text>
  <Text Key="A2E4D58B">Hãy để tôi ngâm mình trong sự đắng cay của tôi một cách yên tĩnh. Một số thứ khó quên hoặc tha thứ, &lt;i&gt;được chứ&lt;/i&gt;?</Text>
  <Text Key="972EB244">Bạn không nên &lt;i&gt;phải&lt;/i&gt; hỏi. Bạn có thể nói tôi &lt;i&gt;hơi&lt;/i&gt; đắng cay.</Text>
  <Text Key="ECD28E3F">Tôi thực sự không thích bạn lúc này. Chỉ cảm thấy đắng cay về vài điều mà tôi sẽ vượt qua sớm thôi... Hoặc không.</Text>
  <Text Key="87DD0601">Này, kịch bản này không hoàn toàn là lỗi của tôi... ít nhất là không hoàn toàn. Tôi được phép cảm thấy đắng cay về những gì đã xảy ra giữa chúng ta.</Text>
  <Text Key="B2262C9D">Tôi rất biết ơn vì chúng ta đã giải quyết được vấn đề! Tôi biết điều đó khó khăn để cho một cơ hội khác, nhưng tôi sẽ không làm bạn thất vọng. Tôi hứa.</Text>
  <Text Key="F15785BF">Cảm xúc Đạt được</Text>
  <Text Key="10E5F352">Tôi thực sự trân trọng thời gian chúng ta dành cho nhau. Tôi nghĩ rằng nó đã khiến chúng ta gần gũi hơn bao giờ hết!</Text>
