  <Text Key="601010CD">Một phần quan trọng khác của khóa học này là nộp bài thuyết trình cuối kỳ mạnh mẽ, vì vậy dành thời gian cho đó cũng có thể là một trợ giúp lớn.</Text>
  <Text Key="8AC1F32C">Một phần quan trọng khác của khóa học này là nộp bài luận cuối kỳ mạnh mẽ, vì vậy dành thời gian cho đó cũng có thể là một trợ giúp lớn.</Text>
  <Text Key="04A7519D">Điều gì đó sẽ đảm bảo một kết thúc mạnh mẽ là nộp một bài luận cuối kỳ tốt, vì vậy hãy chắc chắn lập kế hoạch cho điều đó!</Text>
  <Text Key="113CDB29">Bạn đã có một học kỳ vững chắc và đã nhận được một điểm số vững chắc. Bất kỳ công việc học thuật bổ sung nào bạn vẫn phải làm sẽ giúp ích, nhưng điểm số của bạn chắc chắn là thỏa đáng.</Text>
  <Text Key="EB1C19F4">Bạn đang làm tốt! Hãy luôn giữ mọi thứ trong tầm kiểm soát với bài tập về nhà, và tôi sẽ gặp bạn trong lớp.</Text>
  <Text Key="56421432">Tất nhiên, nếu bạn vẫn đang làm bài luận hoặc chỉ quên nộp nó, hãy nộp trước khi học kỳ kết thúc nếu không bạn sẽ không nhận được tín chỉ cho nó!</Text>
  <Text Key="641D09E1">Hãy tiếp tục và hoàn thiện, sau đó nộp bài thuyết trình cuối kỳ trước khi học kỳ kết thúc nếu bạn chưa làm.</Text>
  <Text Key="5890FAC6">Hãy tiếp tục và hoàn thiện, sau đó nộp bài luận cuối kỳ trước khi học kỳ kết thúc nếu bạn chưa làm.</Text>
  <Text Key="A7F720AD">Nếu bạn chưa làm bài thuyết trình, tôi khuyến khích bạn làm để đảm bảo bạn kết thúc học kỳ một cách tốt.</Text>
  <Text Key="E0EAC708">Tất nhiên, nếu bạn vẫn đang làm bài thuyết trình hoặc chỉ quên trình bày nó, hãy làm trước khi học kỳ kết thúc nếu không bạn sẽ không nhận được tín chỉ cho nó!</Text>
  <Text Key="6DEA9937">Nếu bạn chưa làm bài luận, tôi khuyến khích bạn làm để đảm bảo bạn kết thúc học kỳ một cách tốt.</Text>
  <Text Key="3519CB38">Bạn là một sinh viên xuất sắc và có một trong những điểm số cao nhất trong lớp của tôi! Tôi ước nhiều sinh viên của tôi cũng nhiệt tình như bạn trong việc làm chủ tài liệu.</Text>
  <Text Key="3519CB39">Bạn đang làm rất tốt! Hãy hoàn thành bất kỳ công việc nào bạn còn lại trong học kỳ này và tôi chắc chắn điểm số của bạn sẽ phản ánh công việc chăm chỉ bạn đã bỏ ra.</Text>
  <Text Key="3519CB3E">Bạn đang làm xuất sắc, xét đến việc chúng ta vẫn còn vài ngày trong học kỳ. Hãy tiếp tục và bạn sẽ nhận được điểm cao nhất.</Text>
  <Text Key="3519CB3F">Vẫn còn sớm, nhưng bạn đã cho thấy bạn có thể vượt lên. Hãy tiếp tục với bài tập về nhà, điểm chuyên cần và học tập!</Text>
  <Text Key="6D7964DF">Thôi, thật không may, còn quá sớm để nói. Hãy luôn giữ mọi thứ trong tầm kiểm soát với bài tập về nhà, và tôi sẽ gặp bạn trong lớp.</Text>
  <Text Key="596975F0">Bạn cũng có vài ngày nữa để làm bài luận, mà nếu nó tốt như công việc bạn đã làm cho đến nay - chắc chắn sẽ đảm bảo cho bạn một điểm số xuất sắc.</Text>
  <Text Key="53662F90">Bạn cũng có vài ngày nữa để làm bài thuyết trình, mà nếu nó tốt như công việc bạn đã làm cho đến nay - chắc chắn sẽ đảm bảo cho bạn một điểm số xuất sắc.</Text>
  <Text Key="B2AE3A91">Ồ, và đừng quên rằng bài thuyết trình phải nộp trước khi học kỳ kết thúc sẽ tính khá nhiều vào điểm số của bạn!</Text>
  <Text Key="6FF91830">Ồ, và đừng quên rằng bài luận phải nộp trước khi học kỳ kết thúc sẽ tính khá nhiều vào điểm số của bạn!</Text>
  <Text Key="FEC22401">Đã Bỏ Học!</Text>
  <Text Key="4FE5F173">{0.SimFirstName} đã bỏ học khỏi {1.String}. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} không thể đăng ký các khóa học đại học trong {2.Number} ngày tới.</Text>
  <Text Key="EE20E010">Thực sự bỏ học?</Text>
  <Text Key="23C23AF6">Có nên để {0.SimFirstName} bỏ học đại học?\n\nĐiều này sẽ xóa tiến độ bằng cấp của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} và {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} sẽ không thể đăng ký bất kỳ lớp học nào trong {1.Number} ngày.</Text>
  <Text Key="C2EC41FD">Đã có đủ thời gian trôi qua kể từ khi {0.SimFirstName} bỏ học đại học. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} có thể đăng ký các lớp học đại học một lần nữa.</Text>
  <Text Key="C5F45412">Trạng Thái Điểm Số Khóa Học</Text>
  <Text Key="7A4D4D94">"Bạn muốn biết bạn đang làm thế nào trong khóa học &lt;i&gt;{1.String}&lt;/i&gt; của mình? {2.String} {3.String}"</Text>
  <Text Key="CE743BA9">Đi bộ</Text>
  <Text Key="1C70092D">Đồ bơi</Text>
  <Text Key="3A0C03E7">Người Sống Sót Xác Sống</Text>
  <Text Key="77A65FF0">Bộ Xương</Text>
  <Text Key="03C52844">Công Chúa Dưa Hấu</Text>
  <Text Key="3F5B6539">Hầu Gái</Text>
  <Text Key="48156DD1">Luke Skywalker</Text>
  <Text Key="FB1D395B">Llama {M0.Đàn Ông}{F0.Phụ Nữ}</Text>
  <Text Key="01C12CAE">Phù Thủy</Text>
  <Text Key="2193D446">Phù Thủy Rừng</Text>
  <Text Key="8C06CF46">Darth Maul</Text>
  <Text Key="B4A14A03">Bí Ngô Trắng</Text>
  <Text Key="5DA53F13">Xúc Xích</Text>
  <Text Key="08580428">Bộ Xương Lửa</Text>
  <Text Key="8DD78910">Aayla Secura</Text>
  <Text Key="61B39061">Kỵ Sĩ Không Gian</Text>
  <Text Key="0490766A">Giao Pizza</Text>
  <Text Key="68A91D2B">Tiên Nước</Text>
  <Text Key="109940AE">Người Gửi Thư</Text>
  <Text Key="A22F4402">Princess Leia</Text>
  <Text Key="64BF7E8D">Phù Thủy Nhện</Text>
  <Text Key="7CD98D2B">Ninja</Text>
  <Text Key="0497482E">Đầu Bí Ngô</Text>
