  <Text Key="C7E0A7AA">Không thể ngoại suy Loại Khối Mở rộng</Text>
  <Text Key="3F98FA44">Không thể Chia Tường</Text>
  <Text Key="642F38BC">Không thể Tạo Không Gian Khối Rỗng</Text>
  <Text Key="28AFBAA2">Không thể tính toán chi phí.</Text>
  <Text Key="CAB48B94">Không có gì ở đây có thể sao chép.</Text>
  <Text Key="33B3AEFC">Tối đa 10 tượng người mẫu trên mỗi lô đất.</Text>
  <Text Key="F9D89A36">Chỉ cho phép một thang máy.</Text>
  <Text Key="58E9AF74">Công cụ Thiết kế không thể sử dụng trên đối tượng này</Text>
  <Text Key="FF10BF54">Lỗi đọc dữ liệu hoạt động</Text>
  <Text Key="F3B01757">Bạn không thể thêm phòng hoặc tường mới trên cấu trúc hiện có cho Công việc Cải tạo Phòng.</Text>
  <Text Key="27237A84">Bạn không thể thay đổi bất kỳ cấu trúc hiện có nào.</Text>
  <Text Key="D027A4FA">Bạn không thể thêm tường mới trong khi đang thực hiện Công việc Cải tạo Phòng</Text>
  <Text Key="09B6FF49">Bạn không thể thêm ô nào thêm nữa do hạn chế của Khách hàng.</Text>
  <Text Key="8EF0525F">Bạn không thể chỉnh sửa mái nhà trên cấu trúc hiện có cho các Công việc Cải tạo Phòng.</Text>
  <Text Key="6C89A810">Khách hàng của bạn chưa cho phép bạn thay đổi điều đó.</Text>
  <Text Key="F3A4458C">Bạn chỉ có thể thực hiện thay đổi ở tầng được chỉ định bởi Công việc.</Text>
  <Text Key="E2DC1219">Bạn không thể thay đổi bất kỳ cấu trúc hiện có nào. Hãy thêm chúng vào một phòng mới nối với cấu trúc hiện có.</Text>
  <Text Key="DDA21FD7">Thao tác cơ sở dữ liệu thất bại</Text>
  <Text Key="BC05C657">Không thể giao nhau với Móng Cột.</Text>
  <Text Key="D87AC8A9">Xung đột Ràng buộc Địa hình</Text>
  <Text Key="73DDC4B4">Xung đột các thao tác con</Text>
  <Text Key="D1D91406">Xung đột các cụm khối</Text>
  <Text Key="A8CE7CED">Cột không thể ngắn hơn được nữa.</Text>
  <Text Key="6EB038C9">Cột không thể cao hơn được nữa.</Text>
  <Text Key="D8BD74E0">Thiết lập thao tác con chưa hoàn tất</Text>
  <Text Key="5C51C57F">Trần nhà Quá Thấp</Text>
  <Text Key="FEC88C3B">Trần nhà quá cao.</Text>
  <Text Key="326506AA">Tường quá hẹp để đặt cửa sổ.</Text>
  <Text Key="197AA1D2">Không thể đặt trong hồ bơi.</Text>
  <Text Key="867C4B0A">Không thể đặt hồ bơi địa hình bên dưới bất cứ thứ gì.</Text>
  <Text Key="5E0BD123">Không thể đặt hồ bơi bên dưới tường.</Text>
  <Text Key="C6247DC7">Móng Cột và Hồ bơi không tương thích.</Text>
  <Text Key="641DD70D">Không thể đặt hồ bơi bên dưới góc tròn.</Text>
  <Text Key="E06BCBA2">Không thể đặt hồ bơi bên dưới nền sàn.</Text>
  <Text Key="C048F63D">Không thể đặt hồ bơi bên dưới hồ bơi khác.</Text>
  <Text Key="A8471DBD">Không thể đặt hồ bơi bên dưới giao điểm chéo giữa ô.</Text>
  <Text Key="F33768AE">Không thể đặt hồ bơi bên dưới tường hoặc hàng rào.</Text>
  <Text Key="B6446AB7">Không thể đặt hồ bơi cạnh đài phun nước.</Text>
  <Text Key="64E1CBD8">Không thể đặt đối tượng trên móng có cột.</Text>
  <Text Key="F93465C4">Không thể đặt trên tường cong nhỏ</Text>
  <Text Key="1DE68D9B">Không thể đặt trên dốc.</Text>
  <Text Key="694FE5FB">Không thể đặt trên mặt đất.</Text>
  <Text Key="EC053BFB">Không thể Đặt trên Cổng</Text>
  <Text Key="69201FBB">Không thể đặt trên tường cong</Text>
  <Text Key="41659395">Không thể đặt trong nước.</Text>
  <Text Key="89D2D881">Không thể đặt trong nước biển sâu</Text>
  <Text Key="CD3C1531">Không thể đặt trong nước ao cạn.</Text>
  <Text Key="BEACCC06">Không thể đặt trong nước biển cạn</Text>
  <Text Key="7865884A">Không thể đặt trong hồ bơi.</Text>
  <Text Key="796589DD">Không thể đặt trong ao.</Text>
