  <Text Key="1C893DE2">Rèn Luyện</Text>
  <Text Key="82DED029">Đối Mặt Với Thằng Mới</Text>
  <Text Key="EB8CF46E">Tha Cho Nó</Text>
  <Text Key="AD532A1D">Nhai Kẹo Cao Su</Text>
  <Text Key="D9DB749B">Trốn Tránh</Text>
  <Text Key="B52E7642">Tìm Thủ Phạm</Text>
  <Text Key="D90DFEB0">Nói Sự Thật</Text>
  <Text Key="A2D498A8">Mua Hoa Cho Bản Thân</Text>
  <Text Key="44F70435">Yêu Cầu Thằng Nhỏ Dừng Lại</Text>
  <Text Key="824AFC85">Mua Hoa Cho Mọi Người Trong Lớp</Text>
  <Text Key="E89737CA">{0.SimFirstName} nhảy khỏi ghế dài, hét lên, “Ghê! Cái gì THẾ?” Nhưng có vẻ mọi người đều biết rồi và họ thấy thú vị khi {M0.he}{F0.she} ngồi phải đống đó. {0.SimFirstName} đi thay đồ thể dục cho phần còn lại của ngày. Thật xấu hổ.</Text>
  <Text Key="4617EDD1">{0.SimFirstName} đặt {M0.his}{F0.her} giàu cẩn thận lên tạp dề và nhặt nó lên khi không ai nhìn. Thằng mới thở phào nhẹ nhõm và biết ơn, nó tặng {0.SimPronounObjective} bánh quy sữa gặm như lời cảm ơn.</Text>
  <Text Key="CE25CD1B">{0.SimFirstName} viết nguệch ngoạc một tờ giấy và chuyển lại cho thằng nhỏ: “Dừng lại hoặc tao mách.” Thằng nhỏ vò tờ giấy lại và ném về phía {0.SimFirstName}, nhưng nó trượt và lăn đến chân cô giáo. Giận điên lên, cô giáo đuổi cả hai ra hành lang.</Text>
  <Text Key="663EB006">{0.SimFirstName} liếc qua {M0.his}{F0.her} vai và nhanh chóng trượt xuống dưới ghế khán giả, ép {M0.his}{F0.her} cơ thể vào một chỗ râm mát đẹp. {M0.He}{F0.She} canh chừng Kenny, thằng nhỏ đi trước {0.SimPronounObjective}. Sau nhiều phút thư giãn, {0.SimFirstName} trượt ra, hoàn thành vòng chạy “cuối cùng” của {M0.him}{F0.her} với một tiếng rên. Giờ thể dục hay nhất mọi thời!</Text>
  <Text Key="0D4DA646">{0.SimFirstName} chạy ra hành lang, hét lên, “Thú cưng Fluffy lạc rồi!” Chẳng mấy chốc phòng thí nghiệm đông kín trẻ con đi cứu hộ, và con chuột lang được tìm thấy ngay. Trước khi {0.SimFirstName} lỉnh kỉnh đi, cô giáo giữ {M0.him}{F0.her} lại và tước quyền chăm sóc thú cưng cho phần còn lại của năm học!</Text>
  <Text Key="A8E92EE0">Đúng như {0.SimFirstName} lo sợ, cô giáo quở mắng {0.SimPronounObjective} vì sự bất cẩn của {M0.him}{F0.her} và bắt {0.SimPronounObjective} quay lại giờ ra chơi để làm bài kiểm tra lần nữa. Tức giận, {0.SimFirstName} chỉ vẽ một mẫu hoa văn đẹp, thậm chí không nhìn vào câu hỏi.</Text>
  <Text Key="56C307C2">{0.SimFirstName} chọn một chỗ ngồi tít phía sau nơi con gái đó không dám đến (quá xa bảng). Tất nhiên, giờ tất cả thằng con trai ngầu ở phía sau lớp đều muốn chép bài của {0.SimFirstName}!</Text>
  <Text Key="4ED5ACD2">{0.SimFirstName} bước lại và vỗ vai con gái, thì thầm vào tai nó. Con gái lăn mắt. “Tao biết rồi, Ngốc,” nó hét lên. Nó và bạn bè bắt đầu cười trong khi {0.SimFirstName} lỉnh kỉnh bước đi. Sao {M0.HE}{F0.SHE} lại là người bị chúng chế giễu?</Text>
  <Text Key="D8915DD1">{0.SimFirstName} bịa ra chuyện về một trò chơi một người và dụ thằng nhỏ đi chơi trò khác. Rồi, khi {0.SimFirstName} đi tham gia trò chơi mà {M0.his}{F0.her} bạn bè đang chơi, chúng lại đuổi {0.SimPronounObjective} về! Hmm...có lẽ có bài học nào đó ở đây...</Text>
  <Text Key="FC80ACEE">{0.SimFirstName} ném {M0.his}{F0.her} máy bay ra sân chơi, nơi gió nâng nó cao lên. Nó thực hiện 3 vòng xoáy và một lộn người trước khi hạ cánh cạnh cầu trượt! Tất cả bạn bè của {0.SimFirstName} đều muốn {0.SimPronounObjective} dạy họ thiết kế mới của {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="65E2B9B2">{0.SimFirstName} được đề nghị hợp tác trong bản nhạc cho một bộ phim bom tấn mùa hè sắp tới, nhưng đã bỏ lỡ vài buổi. Bản nhạc mà đạo diễn chọn không phản ánh bất kỳ đóng góp nào của {0.SimFirstName}. {M0.He}{F0.She} có thể không nói gì và chỉ tận hưởng danh tiếng trong phim, hoặc yêu cầu đạo diễn thay đổi bản nhạc.</Text>
  <Text Key="04DDA90C">{0.SimFirstName} đang dẫn dắt một buổi lễ tại cộng đồng nghỉ hưu thì micro hư. Những mái đầu bạc, xanh, hồng đang lắc và vài người hét lên, “Chúng tôi không nghe thấy.” {0.SimFirstName} có thể thử hét to phần trình diễn của {M0.him}{F0.her}, hoặc bỏ cuộc và ra hiệu cho người chơi piano.</Text>
  <Text Key="6D9B8704">Một trại cứu hộ động vật địa phương đã mời {0.SimFirstName} dẫn chương trình gây quỹ, nhưng {M0.he}{F0.she} quên chuẩn bị! {M0.He}{F0.She} nên lục lạo internet tìm câu đùa về động vật, hay cứ thế làm và hy vọng tốt nhất?</Text>
  <Text Key="A7060307">Tất cả các nhà phê bình đang nói về một thần đồng trẻ mới, người đang thử giọng tranh tài với {0.SimFirstName} cho một buổi biểu diễn cùng dàn nhạc danh giá. Thần đồng đến với một vết bẩn lớn trên áo sơ mi, điều mà anh ta dường như không nhận thấy. {0.SimFirstName} đã biểu diễn rồi và có thể nói cho anh ta biết. Hoặc không.</Text>
  <Text Key="2B5BE36D">{0.SimFirstName} đang ở nửa chừng phần mở đầu thì bassist của nghệ sĩ chính lảo đảo bước ra và bắt đầu cướp show. Anh ta đang ở đoạn solo thứ ba kéo dài 8 phút và đồng hồ đang chạy. {0.SimFirstName} có thể cắt ngang anh ta, hoặc cứ để mặc để bảo vệ buổi diễn?</Text>
  <Text Key="3B1A3C99">Có một câu đùa trong phần diễn của {0.SimFirstName} nhắm vào một người bạn sắp đến chơi tối nay. Lấy nó ra sẽ làm phần diễn hơi mỏng, nhưng {M0.he}{F0.she} không chắc {M0.his}{F0.her} bạn sẽ phản ứng thế nào.</Text>
  <Text Key="1E845381">{0.SimFirstName} thử giọng cho một quảng cáo TV và được chọn... vào vai một loại rau hát. Tệ hơn nữa, lời bài hát còn chẳng buồn cười. {M0.He}{F0.She} nên tuân thủ kịch bản, hay thử làm mới mẻ chuyện?</Text>
  <Text Key="64CC401A">Ai ngờ một ít kẹo cao su, dây câu và bông bông lại làm khách hàng thích thú đến thế?</Text>
  <Text Key="08B60085">Có lẽ {0.SimFirstName} nên bỏ qua kẹo cao su, dây câu và bông bông. Khách hàng ghét những món tự sáng tạo, và khách hàng cũng ghét.</Text>
  <Text Key="043818EB">Nước ép nhập khẩu tốn tiền cho quán bar--nhưng nó lại nổi tiếng đến mức kinh doanh tốt hơn bao giờ hết!</Text>
  <Text Key="5F43DEDE">{0.SimFirstName} bỏ tiền mua nước ép nhập khẩu đắt tiền, nhưng khách hàng không thích đồ uống {M0.he}{F0.she} pha từ nó.</Text>
  <Text Key="041AC34C">Hoàn hảo! Lò vi sóng có thể là một công cụ tiết kiệm thời gian tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="60E2D7B0">Đun Nhanh</Text>
  <Text Key="E84771FE">Làm Lại Món Ăn</Text>
  <Text Key="90C9ACCE">Hỏi Đầu Bếp</Text>
  <Text Key="A99D7A75">Phục Vụ</Text>
  <Text Key="581C821B">Ồ! Máy rửa bát hỏng. Giờ {0.SimFirstName} phải rửa tất cả chén dĩa bằng tay--và dọn dẹp đống bọt biển.</Text>
  <Text Key="4EF8982A">May quá! {0.SimFirstName} may mắn. Ngay cả khi quá tải, máy rửa bát vẫn chạy được--chén dĩa đã sạch, và {0.SimFirstName} đã quay lại đúng track.</Text>
  <Text Key="7BB1A0B9">Tự Tạo Trang Trí Trung Tâm</Text>
  <Text Key="70BB643B">Bỏ Qua</Text>
  <Text Key="57DBB8A6">Món Ăn Chưa Chín!</Text>
  <Text Key="408E7912">Một khách hàng không hài lòng đã gửi lại một món ăn chưa chín--và không ăn được. {0.SimFirstName} có thể xử lý theo hai cách: hoặc đun nhanh trong lò vi sóng, hoặc làm lại món ăn từ đầu.</Text>
  <Text Key="6E3B3789">Lô Phô Mai Có Mùi Lạ</Text>
  <Text Key="E89BF565">{0.SimFirstName} biết rằng phô mai đắt tiền đôi khi có mùi...hơi chín, nhưng lô hàng mới nhất thật sự hôi! {0.SimFirstName} nên yêu cầu đầu bếp ngửi thử hay cứ thế mà phục vụ?</Text>
  <Text Key="0E9398E4">Trang Trí Trung Tâm Chưa Tới!</Text>
  <Text Key="DDEE0E48">{0.SimFirstName} đang phục vụ một bữa tiệc lớn cho một khách hàng quan trọng. Mọi chuyện đều suôn sẻ cho đến khi {0.SimFirstName} nhận ra trang trí trung tâm chưa tới! {M0.He}{F0.She} có thể tự sáng tạo thứ gì đó hoặc bỏ qua và hy vọng không ai để ý.</Text>
  <Text Key="A72C1CCD">Khan Hiếm Tiền Mặt</Text>
  <Text Key="8A50CCF9">Cuối cùng cũng đến cuối ca làm của {0.SimFirstName}, nhưng {M0.he}{F0.she} chưa thể về nhà--máy tính tiền thiếu tiền. {0.SimFirstName} biết đây không phải lỗi của {M0.him}{F0.her} và phải quyết định báo cáo {M0.his}{F0.her} đồng nghiệp hay giữ im lặng.</Text>
  <Text Key="DD070485">Quá Nhiều Chén Dĩa</Text>
  <Text Key="AA6E6F21">Ồ không! Chén dĩa bẩn chồng chất, và {0.SimFirstName} không thể theo kịp. {0.SimFirstName} có thể quá tải máy rửa bát hoặc bỏ cuộc và để một số chén dĩa không rửa.</Text>
