  <Text Key="51F68D52">Sử dụng tương tác hài hước</Text>
  <Text Key="17A81425">Làm Quen</Text>
  <Text Key="1F85B5BE">Kết Bạn</Text>
  <Text Key="F257D03A">Mời Nhảy</Text>
  <Text Key="133E064F">Lãng Mạn</Text>
  <Text Key="FCF02B3A">Thay Đổi Trang Phục</Text>
  <Text Key="0C069758">Dòng Thần Kinh Được Tăng Cường</Text>
  <Text Key="2D21F80D">Mọi thứ dường như rất &lt;i&gt;hợp lý&lt;/i&gt; khi được một người cố vấn giàu kinh nghiệm giải thích. {0.SimFirstName} đang học với tốc độ ánh sáng!</Text>
  <Text Key="0CDBF239">Huấn Lện Ẩm Thực</Text>
  <Text Key="7AEEC826">{0.SimFirstName} đang làm chủ nghệ thuật ẩm thực, nhờ sự hướng dẫn của một đầu bếp chuyên nghiệp thực thụ.</Text>
  <Text Key="B479FF29">Tăng Trưởng Nhanh</Text>
  <Text Key="8FF775F6">Giống như một loài cây được bón phân bằng Trái Growfruit, {0.SimFirstName} đang phát triển với tốc độ kỷ lục dưới sự hướng dẫn của một người làm vườn giàu kinh nghiệm.</Text>
  <Text Key="0AD5A4A8">Đánh Cá Như Một Chuyên Gia</Text>
  <Text Key="A1BD3A3D">Học hỏi những mẹo và thủ thuật về câu cá từ một người câu cá lâu năm là cách nhanh nhất để trở thành chuyên gia.</Text>
  <Text Key="7B9C26A2">Mẹo Nấu Ăn</Text>
  <Text Key="8E17B573">Những món ăn của {0.SimFirstName} đang đạt đến một mức độ mới, ngon lành hơn dưới sự hướng dẫn của một đầu bếp gia đình lành nghề.</Text>
  <Text Key="261E1CA8">Huấn Lện Lôi Cuốn</Text>
  <Text Key="44EAE23D">Nắm bắt những sắc thái nhỏ và tìm ra từ ngữ phù hợp sẽ dễ dàng hơn rất nhiều với sự hướng dẫn đúng đắn. Lưỡi của {0.SimFirstName} gần như đã sáng bóng như bạc!</Text>
  <Text Key="AE3DAF34">Xạ Thủ Được Động Lực</Text>
  <Text Key="1DCD8E01">{0.SimFirstName} đang cảm thấy &lt;b&gt;tập trung cao độ&lt;/b&gt; và sẵn sàng bắn những phát bắn tên tuyệt vời với toàn bộ kiến thức tăng thêm về cung thuật trong tay {0.SimPronounPossessiveDependent}.</Text>
  <Text Key="2C2A88C6">Được Ánh Sáng Từ Các Vì Sao</Text>
  <Text Key="1F89381F">Ngắm nhìn bầu trời rộng lớn mang lại cảm hứng rằng mọi thứ đều có thể.</Text>
  <Text Key="7E797ADC">Bực Bội!</Text>
  <Text Key="579E3D59">Tại sao họ lại chọc ghẹo mình?!</Text>
  <Text Key="936544C4">Đang Trôi Chảy</Text>
  <Text Key="B14417F1">Hãy tiếp tục kể những câu chuyện cười!</Text>
  <Text Key="D132FAB5">Kết Nối Sâu Sắc</Text>
  <Text Key="1EABB42A">Xây dựng những mối quan hệ vững chắc với người khác là một lý do để Hạnh Phúc.</Text>
  <Text Key="76324E99">Đam Mê Cuồng Nhiệt</Text>
  <Text Key="E4F28F06">Ôi, sự chạm vào ngọt ngào được chia sẻ với một Sim khác!</Text>
  <Text Key="1EB896D4">Thấy Vui Vì Được Khen</Text>
  <Text Key="5529F921">Một lời khen chân thành luôn làm tinh thần thêm phấn chấn.</Text>
  <Text Key="36667E65">Đủ Rồi!</Text>
  <Text Key="5DF098BA">Tại sao mọi người lại chọc ghẹo mình?</Text>
  <Text Key="BF1541D1">Câu Chuyện Cười Dở</Text>
  <Text Key="FFF64D2E">Không có gì nhàm chán bằng một câu chuyện cười được kể một cách tệ hại.</Text>
  <Text Key="43343C5A">Bình Luận Khó Xử</Text>
  <Text Key="A8505EFB">Sao, ôi sao, {0.SimFirstName} lại nói điều đó?</Text>
  <Text Key="3C0D71B3">Từ Nông Trại Đến Bàn Ăn</Text>
  <Text Key="2DE3A1DC">Mỗi loài cây được chăm sóc, hay mỗi bữa ăn kiểu nhà được nấu ra sẽ mang lại cho {0.SimFirstName} nhiều kỹ năng hơn, vì vậy hãy bắt tay vào làm!</Text>
  <Text Key="431E338E">Những Nỗ Lực Nghệ Thuật</Text>
  <Text Key="C1951F37">Đã đến lúc vẽ tranh, chụp ảnh và chạm khắc gỗ. Theo đuổi những nỗ lực nghệ thuật này sẽ tạo ra nhiều kỹ năng hơn!</Text>
  <Text Key="731221FB">Lên Cấp Kỹ Năng!</Text>
  <Text Key="88500314">Học hỏi những kỹ năng đó thật dễ dàng với một chút tăng cường.</Text>
  <Text Key="D3AA3592">Thật Thỏa Mãn!</Text>
  <Text Key="7253A643">Hoàn thành các Mong Ước sẽ dẫn đến điểm thỏa mãn được trao cho {0.SimFirstName} với tốc độ cao gấp ba lần bình thường!\n\nHãy truy cập Cửa Hàng Phần Thưởng và chọn một món quà đẹp cho {M0.him}{F0.her} tại sao không?</Text>
  <Text Key="B68EF518">Cơn Thèm Ăn Vệ Sinh</Text>
  <Text Key="0C9C5ACD">Với tốc độ đói chậm hơn và sự giảm giảm Vệ Sinh, đây là thời điểm tốt để lao đầu vào các hoạt động!</Text>
  <Text Key="E8E514A5">Cần Ít Hơn</Text>
  <Text Key="584AD7FA">Nhờ sự tăng cường kỳ diệu này từ Jasmin, {0.SimFirstName} có thể bỏ qua việc giải quyết các nhu cầu của {M0.him}{F0.her}!\n\n*Cẩn thận đấy - trong khi tất cả các nhu cầu của {M0.him}{F0.her} vẫn đang giảm, bạn có thể yên tâm rằng chúng đang giảm chậm hơn ba lần so với bình thường.</Text>
