  <Text Key="CC27E2F5">{0.SimFirstName} thắng một cách công bằng, vì sự chăm chỉ và kiên trì luôn đánh bại những kỹ thuật bỉ ổi! Phải, {0.SimFirstName} cũng ngạc nhiên đây.</Text>
  <Text Key="92E82C9E">Các Tội Phạm Tối Cao tụ tập gật đầu và vỗ tay lịch sự. Đến giờ ăn chưa?</Text>
  <Text Key="2A7D4F1A">{0.SimFirstName} thành công tắt điện thoại mà không bị phát hiện, nhưng khoảnh khắc bị phá hỏng. Cái mồi tiết lộ một chút thông tin, nhưng không phải thứ {0.SimFirstName} thực sự muốn.</Text>
  <Text Key="4BD60C35">Chỉ cần một cú đá vào ống chân thầm lặng là tác nhân đối thủ ngã. {0.SimFirstName} thắng cuộc đua bao bố và sự ngưỡng mộ của tất cả.</Text>
  <Text Key="9C18DEAB">Tiếng ù ù biến mất gần như nhanh như nó xuất hiện. Mọi thứ dường như bình thường, nên {0.SimFirstName} khá chắc rằng mọi thứ ổn cho đến giờ.</Text>
  <Text Key="29703DD4">{0.SimFirstName} cố sức vấp ngã đối thủ của {M0.him}{F0.her}, nhưng đối thủ nhanh hơn {M0.he}{F0.she} tưởng—{0.SimFirstName} vung hụt và kết thúc trên lưng. {M0.He}{F0.She} thua cuộc đua và trông như một kẻ ngốc.</Text>
  <Text Key="429CB2CF">Điều quan trọng ở đây là đôi khi gian lận hoàn toàn hiệu quả. {0.SimFirstName} thua, và không ai thấy đối thủ của {M0.him}{F0.her} gian lận. Hoan hô! Một chiến thắng đạo đức khác cho {0.SimName}!</Text>
  <Text Key="F6624E2F">{0.SimFirstName} kiên trì được vài phút cho đến khi viện binh xuất hiện. Vừa kịp thời—{0.SimFirstName} sắp hết móng tay để nhét đồ bên dưới.</Text>
  <Text Key="E240AAD3">Khi họ nghe rằng {0.SimFirstName} làm việc cho phe Thiện, những tay sai thư giãn một chút. Hóa ra họ cũng là gián điệp. Ba người trao đổi về những nơi tốt nhất để giấu dây âm thanh.</Text>
  <Text Key="84E299FF">{0.SimFirstName} biết những người này thực ra chỉ muốn một người bạn. Chỉ sau vài phút, nghi phạm tiết lộ sếp của mình, sếp của sếp, và tất cả mọi người khác từng làm việc cho.</Text>
  <Text Key="D088AEAC">Nhà nghiên cứu kia làm việc xuất sắc, và {0.SimFirstName} hứa sẽ che chở cho anh ta khi gặp khó khăn. Các sếp của {0.SimFirstName} hài lòng.</Text>
  <Text Key="44B9BF11">Người cố vấn của {0.SimFirstName} giải thích rằng anh ấy chỉ gặp vấn đề ở nhà, và mọi thứ trở lại bình thường—cho đến khi người cố vấn quay phản trong một nhiệm vụ và công khai tuyên bố sự thay đổi liên minh! Nếu {0.SimFirstName} nói với ai đó sớm hơn, có thể họ đã ngăn được anh ta phản bội.</Text>
  <Text Key="AB5C5AEE">Ồ, đúng rồi! An ninh quốc gia! Nhiều bí mật đó không phải của {0.SimFirstName} để mà tiết lộ. Giao dịch với nhà xuất bản bị hủy, và {0.SimFirstName} bị các sếp của {M0.him}{F0.her} nghiêm khắc khiển trách.</Text>
  <Text Key="6EF11D39">Kẻ xấu mang theo viện binh, và chỉ có người có vấn đề về cáu gắt và thiếu tôn trọng quyền hành mới có thể xử lý được. Tác nhân nóng đầu của {0.SimFirstName} đưa ra một số quyết định trong tích tắc cứu mạng tất cả.</Text>
  <Text Key="783093D2">Trước khi {M0.he}{F0.she} kịp nuốt, các bảo vệ xông tới và lôi nó ra khỏi miệng của {M0.him}{F0.her}. Thật sao? Ăn bằng chứng? Các bảo vệ dường như thể hiện nhiều sự thương hại hơn là giận dữ.</Text>
  <Text Key="88B42E01">Các người quản lý của {0.SimFirstName} biết rằng sự trung thực của {M0.him}{F0.her} vượt trên sự nghi ngờ. {M0.He’d}{F0.She’d} không bao giờ phản bội chỉ vì vài đồng Simoleon tồi. Nó phải là một khối lượng KHỔNG LỒ Simoleon.</Text>
  <Text Key="CE75D8E8">Một tội phạm từ danh sách truy nã nhất của cơ quan bước vào hiện trường—cùng với vật phẩm. {0.SimFirstName} cố sức túm lấy anh ta, nhưng anh ta trốn thoát.</Text>
  <Text Key="07FEFA78">Trên đường ra cửa, cái mồi giật lấy hai mẫu vũ khí và bữa trưa của {0.SimFirstName} từ tủ lạnh. Tạm biệt, kẻ ngốc!</Text>
  <Text Key="44C25481">Các sếp của {0.SimFirstName} hài lòng với những phát hiện của {M0.him}{F0.her}. Khi bạn là một gián điệp, bạn bắt đầu nghi ngờ tất cả mọi người, rốt cuộc. Sự tin tưởng của {M0.Him}{F0.Her} trong cơ quan chưa bao giờ cao hơn.</Text>
  <Text Key="AFC25FE5">Trang phục của {0.SimFirstName} bình thường, không đáng chú ý đến mức {M0.he}{F0.she} trở thành một bóng ma ảo. Không ai chú ý đến {0.SimPronounObjective} khi {M0.he}{F0.she} thực hiện nhiệm vụ gián điệp và nhiệm vụ diễn ra như đồng hồ.</Text>
  <Text Key="AA88F887">Nhờ một túi giấu ở một nơi rất riêng tư trên cơ thể của {M0.him}{F0.her}, {M0.he’s}{F0.she’s} có thể giấu thành công tài liệu khi {M0.he}{F0.she} thoát thân, nhảy qua cửa sổ và rơi vào bụi cây.</Text>
  <Text Key="54626613">Ai về nhà và đi thẳng lên gác mái?! Có vẻ là nghi phạm. Đội của {0.SimFirstName} bị bắt quả tang và vụ án bị phá hỏng.</Text>
  <Text Key="C980AC5E">Lobro vừa tốt bụng và hào phóng vừa xấu xa và tham quyền. Ông ký tên, chụp ảnh tự sướng, và hứa sẽ gọi cho {0.SimFirstName} nếu ông bao giờ có vị trí cho một kẻ thù.</Text>
  <Text Key="9417A65F">{0.SimFirstName} đã bắt được một nghi phạm, nhưng các cấp trên của {M0.him}{F0.her} không tin rằng {0.SimFirstName} có bằng chứng để bỏ tù tên phạm! Điều cuối cùng ai cũng muốn là nghi phạm được thả vì lỗi kỹ thuật và lang thang khắp thế giới lần nữa.</Text>
  <Text Key="2D6C2B94">Nhà xuất bản nghe có vẻ rất hào hứng khi có quyền về câu chuyện của {0.SimFirstName}! Đã có thông tin về một bộ phim lớn và trò chơi điện tử liên quan.</Text>
  <Text Key="C9D8CC89">{0.SimFirstName} nhận được cuộc gọi một chút sau. Con chó đã khỏe hơn, bà nội vui mừng, và cái mồi sẽ không bao giờ tiết lộ nữa. Ngay cả Tội Phạm Tối Cao cũng có kết thúc hạnh phúc!</Text>
  <Text Key="1381B74F">{0.SimFirstName} nhét tờ giấy vào miệng của {M0.him}{F0.her} và vội vàng nhai nuốt. Đó không phải tài liệu tồi nhất {0.SimFirstName} từng ăn, nhưng cũng không phải tốt nhất. Các bảo vệ sẽ không bao giờ có thể tìm ra {M0.he}{F0.she} đã lấy thứ gì.</Text>
  <Text Key="F6BDB862">{0.SimFirstName} cho các tội phạm xem mẫu Vòng Xoáy Siêu Dao Động của {M0.him}{F0.her}. Đám đông phát cuồng! Một khán giả ấn tượng đến mức đổ loại thuốc thử nghiệm đảo ngược tuổi tác lên người mình và ngay lập tức teo nhỏ thành một đứa trẻ sơ sinh.</Text>
  <Text Key="87775804">{0.SimFirstName} là một đặc vụ bóng tối, nên {M0.he’s}{F0.she’s} giỏi giữ bí mật. {M0.He}{F0.She} tìm thấy tiền và không ai ở trụ sở chính bao giờ biết.</Text>
  <Text Key="4A5F833D">{0.SimFirstName} chọn ứng cử viên có khả năng nhất, người bị kéo đi phản đối sự vô tội của mình. "Ồ, ai ngờ được?" ông lớn thì thầm. Bí mật của {0.SimFirstName} an toàn...cho đến giờ.</Text>
  <Text Key="E2C28874">Thông tin trên đĩa quý giá đến mức không bao giờ được rơi vào tay sai. Người quản lý của {0.SimFirstName} vui mừng vì {M0.he}{F0.she} đã đưa ra quyết định đúng.</Text>
  <Text Key="C06D5C2A">{0.SimFirstName} cười bằng nụ cười điên loạn nhất của {M0.him}{F0.her} và vui vẻ nói với cái mồi rằng anh ta sẽ được tham quan Đảo Nhà Tù, nơi tù nhân bị săn đuổi như một môn thể thao trước khi bị ép xem TV thực tế tồi.</Text>
  <Text Key="93BEF415">Làm việc một mình buộc tác nhân trẻ phải học cách suy nghĩ nhanh và dựa vào trí thông minh của mình. Giờ {0.SimFirstName} được coi là một nhà lãnh đạo khôn ngoan, thành thạo.</Text>
  <Text Key="1424D29F">Mặc dù {0.SimFirstName} cố gắng tuyệt vọng để giao tiếp bằng mắt có ý nghĩa, {M0.he}{F0.she} im lặng và để Lobro đi qua. {M0.He}{F0.She} sẽ luôn tự hỏi điều gì có thể đã xảy ra.</Text>
  <Text Key="383B132F">Hóa ra "phóng viên" thực ra là một điều tra viên nội bộ của cơ quan. {0.SimFirstName} vượt qua bài kiểm tra trung thành với điểm số xuất sắc, và điều đó trông rất tốt trên hồ sơ của {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="20E7F59E">Thật sao? Tội phạm dai dẳng không đầu hàng chỉ vì ai đó nói "Xin hãy". Nghi phạm cười vào mặt {0.SimFirstName} và từ chối nói chuyện.</Text>
  <Text Key="171B8C35">Thông tin tác nhân thu thập được quý giá đến mức, các cấp trên của {0.SimFirstName} không quan tâm rằng {M0.he}{F0.she} đã phá vỡ quy tắc.</Text>
  <Text Key="1E61C1E8">Ở giây cuối cùng, {0.SimFirstName} nhận ra {M0.he}{F0.she} không biết thì thầm điều gì, và cuối cùng đề xuất một số điều khá đáng lo ngại. Cái mồi rời đi trước khi tiết lộ bất kỳ thông tin nào.</Text>
  <Text Key="54DFFFAA">Sếp Xấu của {0.SimFirstName} bắt đầu nghi ngờ {M0.him}{F0.her}...một thất bại khác sẽ trông rất tệ.</Text>
  <Text Key="8862763D">Đối tác của {0.SimFirstName} sẽ không bao giờ biết sự thật, nhưng họ cũng sẽ không bao giờ có thể làm việc chặt chẽ với nhau. Cuộc sống của một gián điệp cô độc và phức tạp, nhưng đó là điều {0.SimFirstName} đã đăng ký.</Text>
  <Text Key="7CC8A40E">Mọi người yêu thích một siêu gián điệp khiêm tốn! Không có một đôi mắt khô trong phòng khi {0.SimFirstName} xúc động dâng giải thưởng của {M0.him}{F0.her} cho người phụ nữ đã dạy {0.SimPronounObjective} cách gãy cổ tay người khác chỉ bằng cách chạm vào cánh tay họ.</Text>
  <Text Key="95060DC2">{0.SimFirstName} thành công đe dọa, vung tay, và nhổ toẹt vào đường đến một lời thú tội. Nó không đẹp đẽ, nhưng đây là cách thực thi pháp luật được thực hiện.</Text>
  <Text Key="BB0DEE18">Gói hàng đó có lẽ đã đi được nửa chặng đường quanh thế giới rồi. {0.SimFirstName} báo cáo. Trụ sở chính sẽ cố gắng theo dõi nó, nhưng không ai mong đợi tìm thấy nó.</Text>
  <Text Key="58B01DAA">Trong khi lục lạo qua một số hộp, {0.SimFirstName} nghe thấy tiếng còi. Nghi phạm nghe thấy tiếng ồn ở tầng dưới và gọi cảnh sát. Giờ đội của {0.SimFirstName} có RẤT NHIỀU việc cần giải thích.</Text>
  <Text Key="02B1B69E">Tác nhân trẻ bất tài, và nếu không có {0.SimFirstName} ở đó để giữ mọi thứ lại, toàn bộ nhiệm vụ đã là một thảm họa. Cơ quan biết ơn sự cống hiến và phong cách thực tế của {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="B7FDCBB0">Đây rồi! Cầm vật phẩm trên tay, đội của {0.SimFirstName} dùng chăn ga để trượt xuống dọc theo bên hồi nhà và trốn vào đêm tối. May mắn là gã này giữ chăn ga trong gác mái!</Text>
  <Text Key="212E630B">Tác nhân trẻ thậm chí không phân biệt được bút lựu đạn với bút viết thật, và nhiệm vụ gần như thất bại. Không phải lỗi của {0.SimFirstName}—{M0.he}{F0.she} ban đầu không muốn tác nhân trong đội của {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="51FAF676">Khi mặt trời mọc, {0.SimFirstName} cuối cùng hoàn thành báo cáo lớn. Nhưng sau đó {M0.he}{F0.she} ngã gục dưới bàn làm việc của {M0.him}{F0.her} và lỡ cuộc họp trình bày! Công việc xong, nhưng lỡ cuộc họp không trông tốt trên hồ sơ của {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="D9BFA601">Hóa ra Chủ tịch Tội Phạm Tối Cao năm ngoái bị giết bởi một vòng xoáy phản loạn, và các tội phạm không thấy vui. Họ làm nhục {0.SimFirstName} từ sân khấu với một trận phản đối và tia laser.</Text>
  <Text Key="D901E0B9">{0.SimFirstName} sẽ mang bí mật của {M0.him}{F0.her} xuống mộ, nếu cần, bởi vì đó là điều các Đặc vụ Kim Cương Song Hành làm.</Text>
