  <Text Key="35A6637B">Uống loại thuốc này để trải nghiệm cảm xúc Vui vẻ!</Text>
  <Text Key="777A8F81">Câu cá Tập 2: Mồi và Kỹ thuật</Text>
  <Text Key="05E012FE">Đọc sách này để nâng cấp kỹ năng Câu cá!</Text>
  <Text Key="B0686777">Nấu ăn Tập 1: Hãy cùng nấu!</Text>
  <Text Key="424EE578">Đọc sách này để nâng cấp kỹ năng Nấu ăn!</Text>
  <Text Key="E9840310">Trồng cây Tập 1: Nước, Ánh sáng và Đất</Text>
  <Text Key="3D345A75">Đọc sách này để nâng cấp kỹ năng Trồng cây!</Text>
  <Text Key="5DE40314">Kiểm tra Hành trang của Sim để tìm phần thưởng!</Text>
  <Text Key="6DBE04C1">Touch Grass Weekly, Số #4</Text>
  <Text Key="ADAD1D3E">Số #4 của Touch Grass Weekly! Nội dung: Starlight Shores như bạn chưa từng thấy</Text>
  <Text Key="722A869C">Touch Grass Weekly, Số #3</Text>
  <Text Key="98D5CB19">Số #3 của Touch Grass Weekly! Nội dung: Những bức ảnh tuyệt đẹp từ Shang Simla</Text>
  <Text Key="27EC1E63">Touch Grass Weekly, Số #2</Text>
  <Text Key="D4555F2C">Số #2 của Touch Grass Weekly! Nội dung: Vẻ đẹp của Granite Falls</Text>
  <Text Key="9FC55C96">Touch Grass Weekly, Số #1</Text>
  <Text Key="DAF8F6CF">Số đầu tiên của Touch Grass Weekly! Nội dung: Bí mật của Mt. Komorebi</Text>
  <Text Key="7E78633E">1.000 Điểm Hài lòng</Text>
  <Text Key="2304242F">10.000 Đồng Sim</Text>
  <Text Key="41E8A4A2">500 Điểm Hài lòng</Text>
  <Text Key="AAB2C8A3">5.000 Đồng Sim</Text>
  <Text Key="BE8A0052">Khéo léo Tập 3: Nâng cấp Linh hồn</Text>
  <Text Key="34600738">Khéo léo Tập 2: Tia lửa là Nụ hôn của Thiên nhiên</Text>
  <Text Key="9F43EE1F">100 Điểm Hài lòng</Text>
  <Text Key="B0438ED3">Dép leo núi</Text>
  <Text Key="5A6D727C">Cảm giác gió nhẹ trong tóc và bùn dưới ngón chân.</Text>
  <Text Key="ED141386">Đá Vịnh</Text>
  <Text Key="13A536DF">Một bộ ba viên đá trang trí, mới được khai quật từ Willow Creek.</Text>
  <Text Key="21A251BA">Tìm vật phẩm này trong Chế độ Xây dựng dưới mục Đá, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text>
  <Text Key="57501A5D">Ngai Vàng Gỗ</Text>
  <Text Key="837C22E2">...bởi vì nói với bạn bè "Tôi phải lên ngai vàng gỗ của mình" nghe hay hơn nhiều so với "Tôi đi nhà vệ sinh đây".</Text>
  <Text Key="30F7269B">Hình xăm Vòng tròn Sinh trưởng</Text>
  <Text Key="63737134">Tổng kết hành trình cuộc đời, sự phát triển và sự kiên cường của bạn với hình xăm vòng tròn cây này.</Text>
  <Text Key="A5CE37F4">Bàn ăn Gỗ Tái chế</Text>
  <Text Key="1DAE2DC1">Bàn ăn thủ công này hoàn hảo cho các buổi tụ họp lớn, và lớp hoàn thiện cũ kỹ sẽ thêm vẻ quê mùa cho mỗi bữa ăn. Nó không cũ—nó là đồ cổ!</Text>
  <Text Key="47BB3501">Cảnh quan Thiên nhiên</Text>
  <Text Key="643C577E">Mang thiên nhiên vào trong nhà và thư giãn với âm thanh dịu dàng của tự nhiên.</Text>
  <Text Key="906E5E2F">Tìm vật phẩm này trong mục Nghe trên Máy phát nhạc</Text>
  <Text Key="85D90E90">Đài phát thanh</Text>
  <Text Key="D7F6C75A">Bữa tiệc Tìm kiếm</Text>
  <Text Key="9402A7FB">Quy tắc 5 giây không cần áp dụng.\n\nAn toàn cho người ăn chay, không chứa lactose</Text>
  <Text Key="33459336">Tìm vật phẩm này trong mục Nấu ăn trên Tủ lạnh hoặc Bếp</Text>
  <Text Key="C98CAEB9">Công thức Món ăn</Text>
  <Text Key="3A59DC07">Đồ bơi Lá xanh</Text>
  <Text Key="A308A5E8">Tạo điểm nhấn tại hồ hoặc đầm lầy địa phương với bộ đồ bơi lá xanh này!</Text>
  <Text Key="500D5859">Tìm vật phẩm này trong Tạo Sim dưới mục Đồ bơi, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text>
  <Text Key="30D3CF55">Thế giới Cư dân</Text>
  <Text Key="81538D71">Gợi ý hữu ích: Đặt lô cho thuê trong Thế giới Cư dân để cho phép nghỉ dưỡng ở các địa điểm mới</Text>
  <Text Key="F725D003">Thế giới Điểm đến</Text>
  <Text Key="D5BC67A4">Ngày Spa</Text>
  <Text Key="88F5A53E">Người Sói</Text>
