  <Text Key="87D8E84B">Màu sắc</Text>
  <Text Key="1E7F219E">Nghiên cứu đã ghi chép nhiều truyền thống từ các nền văn hóa khác nhau. Giờ là lúc tận hưởng những truyền thống hiện có và tạo ra những truyền thống mới.</Text>
  <Text Key="0E58710B">Bạn đã làm được! Công việc tuyệt vời trong vài tuần qua. Bạn đã chia sẻ những khoảnh khắc tuyệt vời với người khác, tạo ra kỷ niệm và đón nhận tinh thần lễ hội từ nhiều góc nhìn khác nhau. Cảm ơn bạn đã ghi lại những trải nghiệm. Tôi hy vọng bạn đã tận hưởng nghiên cứu của chúng tôi, và tôi không thể chờ được để hợp tác với bạn một lần nữa!</Text>
  <Text Key="6A054EDC">Việc ăn mừng có thể thực sự khiến bạn kiệt sức. Hãy dành thời gian thư giãn và xem một chút TV.</Text>
  <Text Key="2F2A6FCF">Hãy sẵn sàng ăn mừng ngày lễ theo cách đúng đắn, với bạn bè thân thiết và gia đình, trò chơi điện tử và cacao nóng. Giá như có Khay Cacao Nóng Ấm Áp.</Text>
  <Text Key="CCBABFBC">Buổi lễ này thật đẹp đẽ. Tôi chắc chắn bạn đã mang lại niềm vui cho những người đó với những món quà và bằng cách chia sẻ những khoảnh khắc ngọt ngào này. Phần cuối cùng của nghiên cứu chúng tôi đang đến gần, và tôi không thể chờ được để xem tất cả những gì bạn đã ghi lại.</Text>
  <Text Key="0D0AA739">Được ở bên những người quan trọng nhất khiến ngày lễ trở nên đặc biệt!</Text>
  <Text Key="8621B459">Hãy ra ngoài và gặp gỡ các Sim khác. Càng nhiều bạn bè một Sim có, những buổi lễ càng lớn lao hơn!</Text>
  <Text Key="57DFD91E">Có vẻ như chúng ta luôn có thể học được điều mới từ mọi người, phải không? Âm nhạc là linh hồn của nhiều khoảnh khắc đặc biệt và ngọt ngào. Học hỏi về nó làm phong phú nghiên cứu của chúng ta. Công việc tuyệt vời! Tuần sau là phần cuối cùng của nghiên cứu, vì vậy hãy cùng nhau cố gắng hết sức để lan tỏa tinh thần lễ hội và ăn mừng!</Text>
  <Text Key="C0292A1B">Có cả một thế giới truyền thống để nghiên cứu trực tuyến, hãy cùng làm đi!</Text>
  <Text Key="959A2048">Mang âm thanh của mùa lễ đến Lô Hiện Tại với một Máy Hát và nhặt một nhạc cụ để thực sự gây ấn tượng với khách mời.</Text>
  <Text Key="D059DA55">Bạn đã làm tuyệt vời! Tôi luôn cảm động khi xem xong phim! Những khoảnh khắc này giúp chúng ta tạo ra những kết nối mạnh mẽ và tận hưởng ngày lễ một cách trọn vẹn nhất.</Text>
  <Text Key="9C873566">Thức ăn và đồ uống truyền thống tạo nên không khí lễ hội, hãy thử thêm vài món!</Text>
  <Text Key="8095AF14">Tiếp tục luyện tập kỹ năng Nấu ăn và có thể thử sức với Kỹ năng Pha chế để tạo ra một số đồ uống lễ hội truyền thống.</Text>
  <Text Key="CC8202D1">Công việc tuyệt vời trong việc đón nhận tinh thần lễ hội! Hãy tiếp tục lan tỏa niềm vui và sự ấm áp.</Text>
  <Text Key="3DF85F72">Trò chuyện với người khác về các Ngày Lễ, sau đó báo cáo các phát hiện cho Jasmine.</Text>
  <Text Key="87D46BD9">Tiếp tục Nấu ăn hoặc đọc về nó để tăng kỹ năng.</Text>
  <Text Key="8436B79E">Công việc tốt! Có vẻ như bạn đang đón nhận tinh thần lễ hội. Sớm thôi, tôi sẽ mang đến cho bạn những tin tức thú vị hơn khi chúng ta tiếp tục nghiên cứu.</Text>
  <Text Key="CCB1A59B">Jasmine cần giúp đỡ, cô ấy muốn biết về các truyền thống lễ hội!</Text>
  <Text Key="BAEBB218">Suy Tư Sâu Lắng</Text>
  <Text Key="4EBD353E">Buổi tập kết thúc sớm hôm nay nên một số cầu thủ đã lên kế hoạch cùng nhau đi ăn. {0.SimFirstName} đang ra khỏi phòng thay đồ thì {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} thấy Huấn luyện viên ngồi trong văn phòng và nhìn chằm chằm vào bức tường một cách buồn bã. {0.SimFirstName} có nên mời huấn luyện viên đi cùng hay để mặc cho ông ấy trong suy tư?</Text>
  <Text Key="521CAF01">Để Mặc</Text>
  <Text Key="FD6D8A16">Mời Đi Cùng</Text>
  <Text Key="293E5E23">Người Bảo Vệ Tân Binh</Text>
  <Text Key="A2FC08B1">{0.SimFirstName} đến văn phòng của Huấn luyện viên để thảo luận chiến thuật, nhưng khi đến nơi thì thấy Huấn luyện viên đang làm khó dễ tân binh. {0.SimFirstName} có nên can thiệp và ủng hộ tân binh hay lặng lẽ bước đi?</Text>
  <Text Key="E40147C6">Ủng Hộ Tân Binh</Text>
  <Text Key="04E636BD">Bước Đi</Text>
  <Text Key="EAF1B99A">Ăn Mừng Những Khoảnh Khắc Tuyệt Vời</Text>
  <Text Key="0B4AB73C">{0.SimFirstName} vừa ghi bàn theo cách chắc chắn sẽ được lưu vào sử sách. Đã đến lúc {0.SimFirstName} thực hiện màn ăn mừng quá mức {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đã giữ kín, hay chỉ nên làm những gì cũ?</Text>
  <Text Key="4021B7AF">An Toàn</Text>
  <Text Key="96EB165C">Lớn Mạnh</Text>
  <Text Key="E5927A8D">Sự Cố Đồng Phục</Text>
  <Text Key="49400BEF">{0.SimFirstName} đang gặp nhiều vấn đề với {M0.quần áo}{F0.đồng phục} của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} hôm nay. Vớt thì ngứa và thắt lưng thì lúc nào cũng hoặc quá chật hoặc quá lỏng. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} có nên chơi tiếp hay thay đồ và chịu rủi ro vi phạm đồng phục?</Text>
  <Text Key="A6D8BEDC">Chơi Tiếp!</Text>
  <Text Key="335663EB">Thay Đồ</Text>
  <Text Key="D80DC5C4">Thỏa Thuận Tiếp Thị</Text>
  <Text Key="0B77A18A">{0.SimFirstName} được đề nghị các thỏa thuận tiếp thị từ hai công ty đối thủ. Lời đề nghị có lợi nhuận cao hơn là cho sản phẩm rõ ràng kém chất lượng. Họ có nên ủng hộ chất lượng, hay lấy tiền?</Text>
  <Text Key="AFC3596D">Ủng Hộ Sản Phẩm Tốt Hơn</Text>
  <Text Key="3B45D6AA">Lấy Tiền</Text>
  <Text Key="903BFA3F">Mở Rộng Hợp Đồng</Text>
  <Text Key="5FBE27FD">Đã đến lúc tái cấu trúc hợp đồng của {0.SimFirstName}! {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} có nên nhận lời đề nghị đầu tiên của đội, hay đòi hỏi thêm tiền?</Text>
  <Text Key="15B9D522">Đòi Hỏi Thêm</Text>
  <Text Key="016EBCB1">Nhận Lời Đề Nghị</Text>
  <Text Key="C6BC23C6">Phát Bóng Của Ngày</Text>
  <Text Key="C88EFED8">"Đã đến lúc. Áp lực đang tăng! Đây là hiệp thứ hai mươi, và hai người chạy đang ở vị trí với 10 thước để thắng. {0.SimFirstName} có thể đá bóng qua cột để thắng, hoặc thử nhặt bóng để hòa."</Text>
  <Text Key="F017539B">Hòa</Text>
  <Text Key="2E36C940">Đá</Text>
  <Text Key="9FBF0F99">Liệu Pháp Ngôn Ngữ</Text>
  <Text Key="A74ABFAB">Đã đến giờ giải lao, và đội của {0.SimFirstName} đang thua! Tinh thần đội đang ở mức thấp nhất. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} có nên thử động viên quân đội, hay để huấn luyện viên xử lý?</Text>
  <Text Key="09059B08">Giữ Im Lặng</Text>
