  <Text Key="3475298A">Vùng ngoại ô quyến rũ gần hầm mỏ lịch sử là điểm đến ngọt ngào cho bất kỳ người yêu thiên nhiên xanh nào.</Text>
  <Text Key="AB6BDAC7">Port Promise</Text>
  <Text Key="2D24DE03">Cảng cũ đầy sương mù này có thể khiến bạn buồn nôn, nhưng đó là một nơi đủ tốt để tìm hiểu về công nghiệp hóa.</Text>
  <Text Key="06C89759">Sống Tái Chế</Text>
  <Text Key="86C11116">Thay Đổi Thế Giới</Text>
  <Text Key="F8497FF3">Hợp Tác Cùng Cộng Đồng</Text>
  <Text Key="DF902B00">Giảm, Tái Sử Dụng và Tái Chế!</Text>
  <Text Key="8DC9A71E">Tỏa sáng với phong cách ấn tượng lấy cảm hứng từ vẻ bí ẩn của một thời kỳ cổ điển cùng Bộ Kit Phong Cách Màn Bạc The Sims™ 4.</Text>
  <Text Key="09DE65BB">Phong Cách Màn Bạc</Text>
  <Text Key="1ED87272">Phong Cách Màn Bạc</Text>
  <Text Key="2E1C8F28">Trông Phải Đúng Dáng</Text>
  <Text Key="A13C7ADB">Táo Bạo, Đẹp Đẽ và Nguy Hiểm</Text>
  <Text Key="AEB7318A">Hòa mình vào sự thanh lịch và tinh tế cùng Bộ Kit Phòng Khách Sang Trọng The Sims™ 4.</Text>
  <Text Key="88537AC7">Phòng Khách Sang Trọng</Text>
  <Text Key="A4B3171E">Phòng Khách Sang Trọng</Text>
  <Text Key="F79699A7">Tuyển Chọn Thủ Công</Text>
  <Text Key="DB92F214">Tạo nên một nơi để các Sim tận hưởng thời gian chất lượng với cây cối cùng Bộ Kit Nhà Kính Thiên Đường The Sims™ 4.</Text>
  <Text Key="E5BAC0BD">Nhà Kính Thiên Đường</Text>
  <Text Key="14AF674C">Nhà Kính Thiên Đường</Text>
  <Text Key="6BE875D6">Dấu Hiệu Sự Sống</Text>
  <Text Key="15B31019">Một Phòng Để Phát Triển</Text>
  <Text Key="9F67493A">Tạo ra những món trang sức lấp lánh và trao cho tác phẩm của bạn một tia sức mạnh!</Text>
  <Text Key="CF4B19D7">Sáng Tạo Pha Lê</Text>
  <Text Key="0527EB0E">Sáng Tạo Pha Lê</Text>
  <Text Key="DC2E8D6D">Tối Sẫm và Mơ Mộng</Text>
  <Text Key="D9628264">Đầy Năng Lượng</Text>
  <Text Key="21CCD8B7">Trang Sức Của Bạn</Text>
  <Text Key="9EE23BDE">Hòa mình vào những màu sắc rực rỡ và thiết kế hiện đại giữa thế kỷ cùng Bộ Kit Kitsch Ấm Cúng The Sims™ 4.</Text>
  <Text Key="5F1F1A7B">Kitsch Ấm Cúng</Text>
  <Text Key="B82F60B6">Selvadorada</Text>
  <Text Key="B253796F">Selvadorada</Text>
  <Text Key="8BE99001">Hiện Vật Cổ Đại</Text>
  <Text Key="0E8C4269">Tìm thấy, mua và sưu tập các hiện vật cổ đại để bạn có thể mang một mảnh rừng về nhà</Text>
  <Text Key="AFE93654">Đền Chôn Cổ</Text>
  <Text Key="7233D9C6">Càng khám phá, càng nhiều phòng cổ bí mật mở ra để bạn khám phá</Text>
  <Text Key="C0882BE3">Khám Phá Rừng</Text>
  <Text Key="D92BFFAF">Thực sự là một khu rừng hoang dã ngoài kia! Đừng quên mang theo thuốc trừ nhện và machete!</Text>
  <Text Key="C8CEACDF">Sáng Tạo Pha Lê</Text>
  <Text Key="E416E1D7">StrangerVille</Text>
  <Text Key="ABCEED58">Chào mừng đến với StrangerVille: "Điều kỳ lạ hơn cả người dân là thực vật!" StrangerVille là một thị trấn nhỏ yên tĩnh với một vấn đề kỳ lạ. Cư dân rất thân thiện, nhưng vào ban đêm mọi thứ bắt đầu trở nên thú vị hơn. Nếu bạn muốn tìm hiểu thêm về thị trấn này, bạn có thể tìm thấy Nhân Sự Quân Đội tụ tập tại Quán Bar Địa Phương, Các Nhà Khoa Học nghiên cứu tại Thư Viện Địa Phương, và quầy hàng Đồ Lạ ấy chắc chắn sẽ có những món đồ kỳ lạ và lặt vặt quanh khu nhà trại.</Text>
  <Text Key="B7432534">Người Dân Thú Vị</Text>
  <Text Key="EC73EA66">Bạn sẽ khó tìm thấy sự hiếu khách như thế này ở bất kỳ nơi nào khác. Chỉ cần cố gắng không để họ đến quá gần...</Text>
  <Text Key="3810D9E1">Quang Cảnh Shady Acres</Text>
  <Text Key="09A6B009">Tự hào có khung cảnh đẹp nhất mà StrangerVille có thể mang lại, nghỉ ngơi tại Shady Acres và bạn cũng sẽ tự hỏi nguồn của tất cả sự giàu có này đến từ đâu.</Text>
  <Text Key="999743AA">Quảng Trường StrangerVille</Text>
  <Text Key="A93CFE68">Ghé thăm Trung Tâm Thông Tin StrangerVille. Nơi này thú vị hơn Phòng Thí nghiệm Bí mật rất nhiều.</Text>
  <Text Key="2B24100A">Trang Bị Cho Sim Của Bạn</Text>
  <Text Key="8CA6D57D">Giải Mã Câu Chuyện</Text>
  <Text Key="F1651834">Giải Mã Mật Mã</Text>
  <Text Key="D0773D47">Một Thế Giới Khác</Text>
