  <Text Key="035F3357">Nâng cấp Kỹ năng Lập trình</Text>
  <Text Key="466B35F0">Để tăng Kỹ năng Piano của {1.SimFirstName}, hãy để {M1.him}{F1.her} chơi Piano.</Text>
  <Text Key="146B06EF">Nâng cấp Kỹ năng Piano</Text>
  <Text Key="3B27C553">Để tăng Kỹ năng Vẽ tranh của {1.SimFirstName}, hãy để {M1.him}{F1.her} dùng Giá vẽ.</Text>
  <Text Key="A08F8BC3">Để tăng Kỹ năng Tinh nghịch của {1.SimFirstName}, hãy để {M1.him}{F1.her} thực hiện các tương tác Tinh nghịch với các Sim khác hoặc Troll các diễn đàn trên Máy tính.</Text>
  <Text Key="6FD78CB2">Nâng cấp Kỹ năng Tinh nghịch</Text>
  <Text Key="DE376725">Để tăng Kỹ năng Logic của {1.SimFirstName}, hãy để {F1.her}{M1.him} dùng Kính hiển vi, Đài quan sát hoặc Bàn cờ vua.</Text>
  <Text Key="FE55DB44">Nâng cấp Kỹ năng Logic</Text>
  <Text Key="8915121E">Để tăng Kỹ năng Khéo léo của {1.SimFirstName}, hãy để {F1.her}{M1.him} Sửa chữa hoặc Nâng cấp đồ vật. Ngoài ra, {M1.he}{F1.she} cũng có thể tạo đồ vật trên Bàn làm đồ gỗ!</Text>
  <Text Key="DC4C912D">Nâng cấp Kỹ năng Khéo léo</Text>
  <Text Key="3718C3C9">Để tăng Kỹ năng Guitar của {1.SimFirstName}, hãy để {F1.her}{M1.him} chơi Guitar.</Text>
  <Text Key="82003B78">Nâng cấp Kỹ năng Guitar</Text>
  <Text Key="21C17C52">Để tăng Kỹ năng Trồng trọt của {1.SimFirstName}, hãy để {1.SimPronounObjective} Thu hoạch cây trái hoặc chăm sóc {F1.her}{M1.his} Vườn.</Text>
  <Text Key="8ACEE7A1">Nâng cấp Kỹ năng Trồng trọt</Text>
  <Text Key="D697A36F">Để tăng Kỹ năng Thể dục của {1.SimFirstName}, hãy tập luyện bằng Máy chạy bộ, Máy tập thể dục hoặc Túi đánh. Ngoài ra, {F1.she}{M1.he} cũng có thể Đi chạy bộ!</Text>
  <Text Key="233ABF35">Tăng kỹ năng Câu cá của Sim bằng cách Đi câu và bắt cá!</Text>
  <Text Key="E1C9A254">Nâng cấp Kỹ năng Câu cá</Text>
  <Text Key="110441E3">Để tăng Kỹ năng Nấu ăn của {1.SimFirstName}, hãy dùng Tủ lạnh hoặc Bếp để làm thức ăn.</Text>
  <Text Key="3A858B12">Nâng cấp Kỹ năng Nấu ăn</Text>
  <Text Key="5062823A">Để tăng Kỹ năng Hài hước của {1.SimFirstName}, hãy dùng Microphone hoặc Viết trò đùa trên Máy tính.</Text>
  <Text Key="A62CC7F9">Nâng cấp Kỹ năng Hài hước</Text>
  <Text Key="2B933635">Để tăng Kỹ năng Sức hút của {1.SimFirstName}, hãy dùng Gương để Luyện nói.</Text>
  <Text Key="672D4754">Nâng cấp Kỹ năng Sức hút</Text>
  <Text Key="1740130F">Để tăng Kỹ năng Pha chế của {1.SimFirstName}, hãy dùng Quầy bar để Pha đồ uống hoặc Phục vụ tại quầy.</Text>
  <Text Key="C315C5EE">Tăng bất kỳ kỹ năng nào bằng cách thực hiện các tương tác liên quan đến kỹ năng đó.</Text>
  <Text Key="71F82E2E">Tăng Kỹ năng</Text>
  <Text Key="215B1863">Nhấp vào Gương và chọn Làm mặt ngốc.</Text>
  <Text Key="AFA86E92">Làm mặt ngốc trong gương</Text>
  <Text Key="2CD96894">Nhấp vào một Sim và chọn Khoe cơ bắp từ danh mục Thân thiện. Sim có thể thực hiện Tương tác xã hội này khi Tự tin.</Text>
  <Text Key="1A1BA833">Khoe cơ bắp với ai đó</Text>
  <Text Key="18E6486A">Nhấp vào một Sim và chọn Chia sẻ Bất an từ danh mục Thân thiện.</Text>
  <Text Key="3EEE5F92">Chia sẻ Bất an</Text>
  <Text Key="AB128D27">Nhấp vào một Sim và chọn Chia sẻ Bất an từ danh mục Thân thiện. Sim có thể thực hiện Tương tác xã hội này khi Bối rối.</Text>
  <Text Key="ADAEC976">Chia sẻ Bất an với ai đó</Text>
  <Text Key="5A1018F6">Nhấp vào một Sim và chọn Tương tác xã hội Chia sẻ ý tưởng trong danh mục Thân thiện.</Text>
  <Text Key="AACAF195">Chia sẻ Ý tưởng</Text>
  <Text Key="040DC80B">Nhấp vào một Sim và chọn các tương tác từ danh mục Thân thiện cho đến khi họ trở nên Vui vẻ.</Text>
  <Text Key="AFC03BD9">Làm một Sim khác Vui vẻ</Text>
  <Text Key="22339ADE">Nhấp vào một Sim và chọn các tương tác từ danh mục Ác ý cho đến khi họ trở nên Tức giận.</Text>
  <Text Key="458C151E">Làm một Sim khác Tức giận</Text>
  <Text Key="1BF07E97">Nhấp vào Đàn violin, chọn Trữ tình, và chọn Sim để Trữ tình.</Text>
  <Text Key="6A435E25">Trữ tình cho ai đó bằng Đàn violin</Text>
  <Text Key="012399D7">Nhấp vào Piano, chọn Trữ tình, và chọn Sim để Trữ tình.</Text>
  <Text Key="CD8DC765">Trữ tình cho ai đó bằng Piano</Text>
  <Text Key="6803780C">Nhấp vào Guitar, chọn Trữ tình, và chọn Sim để Trữ tình.</Text>
  <Text Key="A6897432">Trữ tình cho ai đó bằng Guitar</Text>
  <Text Key="8C867111">Nhấp vào Máy tính và chọn Gửi Thư chuỗi đến trong danh mục Xã hội. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Tinh nghịch.</Text>
  <Text Key="5545916E">Nhấp vào Giá vẽ, chọn Phong cách tranh, và chọn Kích thước tranh. Sau đó, nhấp vào bức tranh để bán nó.</Text>
  <Text Key="90E674BD">Bán 3 Bức tranh</Text>
  <Text Key="FAA672CB">Nhấp vào Giá vẽ, chọn Phong cách tranh, và chọn Kích thước tranh. Sau đó, nhấp vào bức tranh để bán nó.</Text>
