  <Text Key="F89EA616">(Mục tiêu 1 trong 6)\n\nMở Bảng Nghề nghiệp và chọn nút Tham gia Nghề nghiệp để mở cửa sổ Lựa chọn Nghề nghiệp. Bạn cũng có thể sử dụng Điện thoại, vào phần Kinh doanh, rồi chọn Tìm việc.\n\nPhần thưởng: 100 Simoleon</Text>
  <Text Key="EE56D386">Tham gia Bất kỳ Nghề nghiệp Nào</Text>
  <Text Key="AEC31081">Bạn đã hoàn thành một mục tiêu Giấc mơ và nhận được 100 Simoleon làm phần thưởng!</Text>
  <Text Key="FC0CBD7D">&lt;i&gt;Sau vô số giờ và những ngày khó khăn, bạn đã đạt đến đỉnh cao của một sự nghiệp. Hãy tiếp tục tận hưởng những phần thưởng xứng đáng, hoặc thử một điều mới!&lt;/i&gt;\n\nBạn đã hoàn thành một mục tiêu Giấc mơ và nhận được 2500 Simoleon làm phần thưởng!</Text>
  <Text Key="AC70040B">(Mục tiêu 6 trong 6)\n\nMở Bảng Nghề nghiệp để xem các yêu cầu Thăng tiến. Hoàn thành các Nhiệm vụ Hàng ngày được liệt kê để tăng Đánh giá Hiệu suất của bạn.\n\nPhần thưởng: 2500 Simoleon</Text>
  <Text Key="E2456FD9">Đạt Đỉnh Cao Trong Một Con Đường Nghề nghiệp Toàn thời gian</Text>
  <Text Key="583CA54C">(Mục tiêu 5 trong 5)\n\nĐể các thành viên trong hộ gia đình thực hiện các tương tác Thân thiện với các Sim khác để kết bạn và tăng Cấp độ Tình bạn của họ cho đến khi đạt trạng thái Bạn tốt.\n\nMở Bảng Mối quan hệ và mở Hồ sơ của một Sim khác để xem trạng thái mối quan hệ với họ.\n\nPhần thưởng: 2500 Simoleon</Text>
  <Text Key="D5FF6C2C">Làm cho Một Sim Trở Thành Bạn Tốt Của 3 Sim Khác</Text>
  <Text Key="390D8004">Cập nhật Giấc mơ!</Text>
  <Text Key="E354F5CA">&lt;i&gt;Với một Khao khát Thiên nhiên đã được chọn, đã đến lúc tìm hiểu về vùng đất và những gì nó mang lại.&lt;/i&gt;\n\nBạn đã hoàn thành một mục tiêu Giấc mơ và nhận được 100 Simoleon làm phần thưởng!\n\nTiếp tục chơi để theo tiếp Giấc mơ!</Text>
  <Text Key="BE4ECB9F">&lt;i&gt;Gia đình đã đạt được một cột mốc tiến độ khác trong việc kết nối với Thiên nhiên.&lt;/i&gt;\n\nBạn đã hoàn thành một mục tiêu Giấc mơ và nhận được 1500 Simoleon làm phần thưởng!\n\nTiếp tục chơi để theo tiếp Giấc mơ!</Text>
  <Text Key="CA14D1D6">&lt;i&gt;Kết nối với vùng đất như thế này giúp gia đình giữ được sự gắn kết. Tiếp tục hoàn thành các nhiệm vụ Khao khát Thiên nhiên để đạt cấp độ tiếp theo.&lt;/i&gt;\n\nBạn đã hoàn thành một mục tiêu Giấc mơ và nhận được 1500 Simoleon làm phần thưởng!\n\nTiếp tục chơi để theo tiếp Giấc mơ!</Text>
  <Text Key="A2694740">&lt;i&gt;Những bước đầu tiên đã được thực hiện trên hành trình thiên nhiên của hộ gia đình bạn.&lt;/i&gt;\n\nBạn đã hoàn thành một mục tiêu Giấc mơ và nhận được 500 Simoleon làm phần thưởng!\n\nTiếp tục chơi để theo tiếp Giấc mơ!</Text>
  <Text Key="8178EEBF">&lt;i&gt;Sau khi khám phá hoàn toàn một Khao khát Thiên nhiên, gia đình giờ đã sẵn sàng cho một thử thách mới.&lt;/i&gt;\n\nBạn đã hoàn thành một mục tiêu Giấc mơ và nhận được 1500 Simoleon làm phần thưởng!\n\nTiếp tục chơi để theo tiếp Giấc mơ!</Text>
  <Text Key="B6255CB1">&lt;i&gt;Tiếp tục hoàn thành các Khao khát để nhận những phần thưởng và đặc điểm độc đáo!&lt;/i&gt;\n\nBạn đã hoàn thành một mục tiêu Giấc mơ và nhận được 100 Simoleon làm phần thưởng!</Text>
  <Text Key="3140D6D5">(Mục tiêu 6 trong 6)\n\nMở Bảng Khao khát và chọn nút ngôi sao để chọn một Khao khát khác.\n\nPhần thưởng: 100 Simoleon</Text>
  <Text Key="1FB38EBB">Chọn một Khao khát khác</Text>
  <Text Key="420EA874">(Mục tiêu 4 trong 6)\n\nHoàn thành tất cả nhiệm vụ của một Khao khát cho đến khi đạt cấp độ tiếp theo. Sử dụng Bảng Khao khát để xem các nhiệm vụ hiện tại.\n\nPhần thưởng: 1500 Simoleon</Text>
  <Text Key="F8A2DC64">Thăng cấp trong Bất kỳ Khao khát Nào</Text>
  <Text Key="7AF724E5">(Mục tiêu 3 trong 6)\n\nHoàn thành tất cả nhiệm vụ của một Khao khát cho đến khi đạt cấp độ tiếp theo. Sử dụng Bảng Khao khát để xem các nhiệm vụ hiện tại.\n\nPhần thưởng: 1500 Simoleon</Text>
  <Text Key="7F221CCB">Thăng cấp trong Bất kỳ Khao khát Nào</Text>
  <Text Key="0CFFF167">(Mục tiêu 2 trong 6)\n\nMở Bảng Khao khát để xem các nhiệm vụ yêu cầu hiện tại và xem một mẹo hữu ích.\n\nPhần thưởng: 500 Simoleon</Text>
  <Text Key="4F5D06CD">Hoàn thành Một Nhiệm vụ Khao khát Khác</Text>
  <Text Key="9F71EDBF">(Mục tiêu 1 trong 6)\n\nMở Bảng Khao khát để xem các nhiệm vụ yêu cầu hiện tại và xem một mẹo hữu ích.\n\nPhần thưởng: 500 Simoleon</Text>
  <Text Key="5BE87495">Hoàn thành Một Nhiệm vụ trong Bất kỳ Khao khát Nào</Text>
  <Text Key="2B18A0FC">(Mục tiêu 5 trong 6)\n\nTiếp tục hoàn thành các nhiệm vụ Khao khát cho đến khi một Sim hoàn thành nó hoàn toàn. Sử dụng Bảng Khao khát để xem các nhiệm vụ hiện tại.\n\nPhần thưởng: 1500 Simoleon</Text>
  <Text Key="39B1D55C">Hoàn thành Bất kỳ Khao khát Nào</Text>
  <Text Key="DBD7D71A">&lt;i&gt;Học hỏi và phát triển không kết thúc khi trở thành người lớn. Hãy tiếp tục nuôi dưỡng và phát triển các Sim của bạn.&lt;/i&gt;\n\nBạn đã hoàn thành một mục tiêu Giấc mơ và nhận được 2500 Simoleon làm phần thưởng!\n\nTiếp tục chơi để theo tiếp Giấc mơ!</Text>
  <Text Key="37DF6B3C">Các Sim Ăn Cùng Lúc Nhau</Text>
  <Text Key="1E248381">Cả Hai Sim Uống Cùng Lúc Nhau</Text>
  <Text Key="78DAFFEC">Các Sim Uống Cùng Lúc Nhau</Text>
  <Text Key="1AD653F8">Thật tuyệt khi được chú ý nhiều như vậy!</Text>
  <Text Key="CA3BAEE6">Các Sim Nhảy Cùng Lúc Nhau</Text>
  <Text Key="49E960EE">Các Sim Trở Nên Vui vẻ Cùng Lúc Nhau</Text>
  <Text Key="CBC906C3">Liệu có thể sử dụng từ "Lò nướng" thêm một lần nữa không? Cuộc tranh luận vẫn tiếp diễn đến tận hôm nay! Hãy để chủ nhà chuẩn bị đồ ăn cho khách mời trong Bữa tiệc nướng trên chiếc Lò nướng yêu thích của họ. Gas hay Than? Bạn quyết định!</Text>
  <Text Key="E798FA61">Nghệ sĩ Lò nướng Nướng trên Lò nướng!</Text>
  <Text Key="F637D033">Chào đón Khách</Text>
  <Text Key="A744F6FB">Xì xào Tin tức</Text>
  <Text Key="C2CD2118">Một Người Lớn Nâng Ly Chúc mừng</Text>
  <Text Key="3F87E1B3">Ngủ một Chút</Text>
  <Text Key="2E9766F6">Các Sim Trở Nên Thích thú Cùng Lúc Nhau</Text>
  <Text Key="504AA260">Thả thính</Text>
  <Text Key="E9F64F16">Thả thính Với Người Khác</Text>
  <Text Key="A816AB4A">Thả thính với Người hẹn hò Khi đang Thích thú</Text>
  <Text Key="59A911A3">Thả thính với Người hẹn hò</Text>
  <Text Key="22CF6624">Trò chuyện với Khách Khi Pha rượu</Text>
  <Text Key="9049C6F9">Thực hiện các tương tác lãng mạn với một Sim sẽ cuối cùng thiết lập một mối quan hệ lãng mạn với họ.</Text>
  <Text Key="CE9E40F4">Có nhiều cấp độ trong Lãng mạn. Hãy thử các tương tác Lãng mạn khác nhau và thử nghiệm.</Text>
  <Text Key="03F06BEF">Ăn Đồ ăn</Text>
  <Text Key="39C9A9E1">Hy vọng bạn thích chiếc bánh trái cây! Đó là một bảo vật gia truyền.</Text>
