  <Text Key="1D882694">Thanh thiếu niên đi học trung học để có thể chơi với bạn bè, gây chuyện, và có thể học được một vài thứ.</Text>
  <Text Key="33BCB5F8">Học sinh tiểu học</Text>
  <Text Key="96415585">Nhân vật này sẽ cần phải đi học giữa sự kiện xã hội này.</Text>
  <Text Key="43D96FF5">Diễn viên hài</Text>
  <Text Key="63D89717">Diễn viên hài</Text>
  <Text Key="CB784E98">Cuộc sống của một diễn viên hài chuyên nghiệp không phải lúc nào cũng vui vẻ, vì vậy hãy luyện tập những ấn tượng và chuẩn bị những câu chuyện hài thời sự tốt nhất của bạn!\nPhần thưởng bao gồm khả năng Thử Nội dung trước mặt bạn bè.</Text>
  <Text Key="4B561176">Nhạc sĩ</Text>
  <Text Key="AE573AEE">Nhạc sĩ</Text>
  <Text Key="02BE4D17">Món quà âm nhạc đơn giản phải được chia sẻ! Gảy những phím và gảy những dây đàn trong khi người hâm mộ của bạn say mê với mỗi giai điệu!\nPhần thưởng bao gồm khả năng được truyền cảm hứng qua âm nhạc của bạn.</Text>
  <Text Key="62619E51">Người giải trí</Text>
  <Text Key="DA06699B">Người giải trí</Text>
  <Text Key="E07E2234">Bạn đã muốn tên mình được sáng rực từ khi có thể đánh vần nó, thậm chí có thể trước đó. Hãy đáp ứng tiếng gọi và đòi hỏi danh tiếc của bạn với tư cách là một người giải trí chuyên nghiệp, hoặc làm khán giả cười với bạn hoặc làm tan chảy trái tim họ với giai điệu của bạn.</Text>
  <Text Key="CE3D2D15">Chuyên gia pha chế</Text>
  <Text Key="12778D37">Chuyên gia pha chế</Text>
  <Text Key="F7C94F38">Một chuyên gia pha chế giỏi biết rõ các loại máy xay và nguyên liệu để tạo ra một ly đồ uống khiến nhân vật nhút nhát nhất cũng ngồi dậy và chú ý.\nPhần thưởng bao gồm khả năng tạo ra các loại đồ uống mới, chất lượng cao.</Text>
  <Text Key="14EE770D">Đầu bếp</Text>
  <Text Key="D6663F8F">Đầu bếp</Text>
  <Text Key="09E5DCC0">Có một sự chạm đặc biệt để tạo ra thức ăn tinh tế. Bắt đầu hành trình làm cho các nhân vật mềm nhũn với một món ăn nguy hiểm nhưng ngon lành.\nPhần thưởng bao gồm khả năng làm bánh chất lượng cao hơn.</Text>
  <Text Key="1121639B">Ẩm thực</Text>
  <Text Key="FF2263F5">Ẩm thực</Text>
  <Text Key="7078256A">Bất kỳ ai cũng có thể nấu bữa tối hoặc pha một ly đồ uống ở nhà. Sự nghiệp Ẩm thực dành cho những người muốn đưa nó lên một tầm cao hơn và kiếm tiền từ đó.</Text>
  <Text Key="58324F2E">Tiên tri</Text>
  <Text Key="E384A4A6">Tiên tri</Text>
  <Text Key="5196967F">Tại sao phải là một phần của cỗ máy, khi bạn có thể phá hủy nó? Có rất nhiều cách để lột da một con mèo, hoặc một doanh nghiệp, và bạn sẽ tìm ra chúng.\nPhần thưởng bao gồm khả năng chuyển hướng quỹ từ hàng xóm của bạn!</Text>
  <Text Key="5555C1A0">Ông chủ</Text>
  <Text Key="CE1252F8">Ông chủ</Text>
  <Text Key="617D652D">Đường phố là sân chơi của bạn. Bạn biết chỉ có hai con đường: lên đến đỉnh, hoặc xuống với các con cá. Bạn? Bạn sẽ lên.\nPhần thưởng bao gồm một Túi đánh đấm Fisticuffs để mài giũa kỹ năng.</Text>
  <Text Key="1D7DDA09">Tội phạm</Text>
  <Text Key="562D32D3">Tội phạm</Text>
  <Text Key="71713E7C">Không phải mọi nhân vật nào cũng muốn chơi theo luật lệ. Bạn có thể kiếm thật nhiều Simoleon và vui vẻ, với tư cách là một kẻ ngoài vòng pháp luật.</Text>
  <Text Key="6F08014C">Thất nghiệp</Text>
  <Text Key="F8F54B86">Nhà tạo mẫu</Text>
  <Text Key="F3D9C19E">Nhà tạo mẫu</Text>
  <Text Key="0645DD67">Voila! Một cắt ở đây, một tỉa ở kia, một sự kết hợp cái này với cái kia, và bùm, một nét thời trang mới. Click click click, cái tên mới đó? Nó đang thời sự đấy.</Text>
  <Text Key="48DCE631">Người tạo xu hướng</Text>
  <Text Key="113F7FFB">Người tạo xu hướng</Text>
  <Text Key="22932D14">Nhiệm vụ của một Người tạo xu hướng là tạo ra các xu hướng thông qua phương tiện thời trang và quần áo. Bằng cách ảnh hưởng đến diện mạo của thế giới, hòa bình thực sự có thể đạt được trong thời đại chúng ta.</Text>
  <Text Key="1C79D967">Người ảnh hưởng phong cách</Text>
  <Text Key="062BCAC9">Người ảnh hưởng phong cách</Text>
  <Text Key="A730B416">Bằng cách xác định màu sắc đúng đắn, các mẫu hoa văn thời trang, những sự kết hợp chưa từng thấy, và xác định đúng người để hành động như một phương tiện cho những hiểu biết như vậy, Người ảnh hưởng phong cách có thể uốn cong thế giới hướng tới một kết thúc gắn kết hơn.</Text>
  <Text Key="48899C01">Cha mẹ ở nhà</Text>
  <Text Key="FAB4CE6B">Cha mẹ ở nhà {F0.Mom}{M0.Dad}</Text>
  <Text Key="445D8C24">Cha mẹ ở nhà {F0.Mom}{M0.Dad}</Text>
  <Text Key="86BA2FD9">Đã nghỉ hưu</Text>
  <Text Key="F2639E83">Đã nghỉ hưu</Text>
  <Text Key="EE326BCC">Đã nghỉ hưu</Text>
  <Text Key="210A7991">Tác giả tự do</Text>
  <Text Key="DE6A2CDB">Tác giả tự do</Text>
  <Text Key="989CA374">&lt;b&gt;Nghề: Tác giả tự do&lt;/b&gt;\n\nKhi mọi người thấy chúng tôi trên đường, họ chỉ tay và thốt lên "Đó là Những Lời Thách Đấu!" Ồ họ không. Có lẽ một ngày nào đó. Chúng tôi xử lý các công việc từ chỉnh sửa bản thảo đến viết thuê cho người nổi tiếng. Nắm lấy bàn phím, khởi động trình xử lý văn bản yêu thích của bạn, và tham gia cùng chúng tôi!</Text>
  <Text Key="07C7F9EC">Lập trình viên tự do</Text>
