  <Text Key="6CE05C98">Bực bội!</Text>
  <Text Key="6D1ED54D">Một Sim nóng đầu không thể giấu được cơn tức giận khi có một cuộc trò chuyện tồi.</Text>
  <Text Key="1D9DD1CF">Bí mật bị lộ!</Text>
  <Text Key="60739D00">Nghe một bí mật thú vị sẽ khiến bất kỳ Sim nào háo hức vui sướng.</Text>
  <Text Key="D14B6EF0">Đã nghiên cứu Violin</Text>
  <Text Key="7B0932D5">Với nghiên cứu còn mới trong đầu, bây giờ là thời điểm tốt để chơi Violin!</Text>
  <Text Key="5F69EC2A">Đã nghiên cứu Piano</Text>
  <Text Key="6F86E42B">Với nghiên cứu còn mới trong đầu, bây giờ là thời điểm tốt để chơi Piano!</Text>
  <Text Key="48BED47F">Đã nghiên cứu Guitar</Text>
  <Text Key="30A64D50">Với nghiên cứu còn mới trong đầu, bây giờ là thời điểm tốt để chơi Guitar!</Text>
  <Text Key="44996B68">Đã nghiên cứu Trồng trọt</Text>
  <Text Key="355EF7FD">Với kỹ thuật trồng trọt mới được phát hiện của {0.SimFirstName}, việc luyện tập sẽ chỉ cải thiện kết quả {M0.his}{F0.her}!</Text>
  <Text Key="469D130F">Kỹ thuật nấu ăn nâng cao</Text>
  <Text Key="FD293B40">Việc nghiên cứu những kỹ thuật nấu ăn đó trên internet thực sự đang có hiệu quả.</Text>
  <Text Key="3564ED65">Ôi không! Đồ đạc của tôi...</Text>
  <Text Key="AC4B6DBA">{0.SimFirstName} thực sự buồn bã vì mất những vật sở hữu quý giá. Trả hóa đơn khó, nhưng hậu quả của việc không trả có thể còn tệ hơn.</Text>
  <Text Key="9AEA8D3A">Không thể tịch thu của tôi!</Text>
  <Text Key="C472B15B">Đúng vậy! Người tịch thu không thể chạm vào {0.SimFirstName}... hay (quan trọng hơn) đồ đạc {M0.his}{F0.her}!</Text>
  <Text Key="FD140C04">Bị tịch thu</Text>
  <Text Key="78779531">{0.SimFirstName} có thể đã bắt đầu trận đánh, nhưng Người tịch thu đã kết thúc nó... và sau đó họ đã lấy đi đồ đạc {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="AB3D501D">Cố gắng giữ bình tĩnh</Text>
  <Text Key="42373BA2">Chỉ đứng gần ai đó mà {0.SimFirstName} tức giận cũng có thể là nguồn căng thẳng. Cố gắng giữ lịch sự không dễ dàng!</Text>
  <Text Key="17DED702">Cực kỳ phẫn nộ</Text>
  <Text Key="86133153">Làm sao dám để Sim đó hạnh phúc đến mức khó chịu! Họ có biết {0.SimFirstName} vẫn còn tức giận với họ không?</Text>
  <Text Key="C3FF3E1A">Phẫn nộ vì lẽ phải</Text>
  <Text Key="0CE345BB">Một cảm giác bị oan khuất đã cho {0.SimFirstName} sự tự tin về tính chính đáng của những khiếu nại {M0.his}{F0.her}. {M0.He}{F0.She} sẵn sàng đưa ra những cáo buộc!</Text>
  <Text Key="4C45277E">Vẫn còn tức giận</Text>
  <Text Key="FCD612C7">Chỉ nhìn thấy ai đó cũng có thể khiến một Sim tràn ngập cơn giận! Cơn thịnh nộ của {0.SimFirstName} trỗi dậy trở lại khi {M0.he}{F0.she} ở gần một Sim đã làm điều sai trái với {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="A31426DE">Người đặc biệt</Text>
  <Text Key="D9BD69A7">Hạnh phúc tràn ngập trong trái tim {0.SimFirstName} chỉ khi ở gần một Sim mà {M0.he}{F0.she} say mê.</Text>
  <Text Key="24A713FD">Say nắng</Text>
  <Text Key="6AE6EC02">Chỉ nhìn thấy một Sim cũng có thể khiến tim đập rộn ràng!</Text>
  <Text Key="DF53BA85">Quá tự ý thức</Text>
  <Text Key="55ADD967">Khám phá thời gian với đội ngũ hoạt hình điên rồ yêu thích của mọi người!</Text>
  <Text Key="15AAB30E">Kênh hài hước này thật buồn cười!</Text>
  <Text Key="B91DB465">Nó phải được làm nhưng không thể vượt qua được mùi hôi và cảm giác bẩn thỉu khi vô tình chạm vào rác.</Text>
  <Text Key="1E19A697">{M0.He}{F0.She} đã chạm vào cái gì?!</Text>
  <Text Key="F85A0837">Đồ chơi là tốt nhất, đặc biệt khi chúng thật tuyệt vời</Text>
  <Text Key="F7A29A6B">Chơi đùa</Text>
  <Text Key="72D49024">"Từ xe đạp và tàu hỏa đến trò chơi điện tử..."</Text>
  <Text Key="38F4985A">Thế giới bí mật</Text>
  <Text Key="48FA92FB">Ồ... trời ơi... tâm trí tôi vừa nổ tung từ một cú sốc của trí tưởng tượng!</Text>
  <Text Key="6707EF56">Đồ chơi đáng sợ</Text>
  <Text Key="CE622C8F">Ồ! Phản ứng của đồ chơi đó hơi đáng sợ.</Text>
  <Text Key="36D7E205">Búp bê buồn bã</Text>
  <Text Key="0159D0DA">Một số ngày, cảm giác như ngay cả những người bạn vô tri cũng đã quay lưng với bạn.</Text>
  <Text Key="15C7F7AC">Đồ chơi vui nhộn</Text>
  <Text Key="E8DF6149">Đồ chơi biết nói thật hài hước!</Text>
  <Text Key="22327823">Hoan hô! Nó đã nói!</Text>
  <Text Key="37B37DEC">Có vẻ như bạn và đồ chơi của bạn sẽ là bạn bè mãi mãi!</Text>
