  <Text Key="AA0143E8">Thay đổi Hành vi Tiệc Tình Dục thành</Text>
  <Text Key="F607DBAF">&lt;font color='#510061'&gt;Tình dục... Tiệc?&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="E1625444">Cái tiệc tình dục này có thể đã có nhiều hơn.. ờ tôi không biết.. tình dục?</Text>
  <Text Key="CDDA8B77">&lt;font color='#510061'&gt;Niềm Vui Tội Lỗi&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="94BBCF16">Họ đến, họ có những niềm vui tội lỗi, và rồi họ đến.</Text>
  <Text Key="C1B90B52">Cho phép hoặc không cho phép người tham dự Tiệc Tình Dục tham gia vào cuộc tình dục đang diễn ra.</Text>
  <Text Key="B2CD2077">Cho phép hoặc không cho phép tất cả Sim có khả năng phản ứng với việc người tham dự Tiệc Tình Dục quan hệ tình dục.</Text>
  <Text Key="EFFCC52F">Cho phép hoặc không cho phép người tham dự Tiệc Tình Dục bắt đầu quan hệ tình dục với người tham dự khác.</Text>
  <Text Key="E57D5BF4">Mang thai</Text>
  <Text Key="D80141F6">Hành vi Tiệc Tình Dục Mang thai khiến Sim tập trung vào việc làm cho Sim khác mang thai bằng cách không sử dụng bất kỳ hình thức tránh thai nào.</Text>
  <Text Key="B7FB6B72">Thủ dâm</Text>
  <Text Key="FB05B8E1">Hành vi Tiệc Tình Dục Thủ dâm khiến Sim tập trung vào việc thủ dâm và không cho phép quan hệ tình dục với người khác.</Text>
  <Text Key="80FBC4AF">Thông thường</Text>
  <Text Key="BE914A07">Hành vi Tiệc Tình Dục Thông thường khiến Sim tập trung vào việc quan hệ tình dục như thường lệ.</Text>
  <Text Key="AA0AF5FB">Trao đổi bạn tình</Text>
  <Text Key="8F8BB0E2">Hành vi Tiệc Tình Dục Trao đổi bạn tình khiến Sim tập trung vào việc quan hệ tình dục với những Sim không phải là bạn tình đã thiết lập của họ.</Text>
  <Text Key="B56241FA">Người xem</Text>
  <Text Key="BCCDC280">Hành vi Tiệc Tình Dục Người xem khiến Sim tập trung vào việc xem người khác quan hệ tình dục và không cho phép tham gia quan hệ tình dục.</Text>
  <Text Key="C5799565">Yêu cầu Người tham dự Sự kiện Đến Đây</Text>
  <Text Key="E3026B1C">(Từ Sự kiện Tiệc Tình Dục)</Text>
  <Text Key="A9C33A7B">Chủ tiệc tình dục</Text>
  <Text Key="F988BF1B">Khách tiệc tình dục</Text>
  <Text Key="D084F943">Tiệc tình dục</Text>
  <Text Key="A08C9F67">Tiệc tình dục luôn có Mục tiêu và Phần thưởng.</Text>
  <Text Key="BB3C90D4">Tổ chức một tối đầy những trải nghiệm tình dục đáng nhớ lâu dài.. hoặc ít nhất là cho đến tiệc tình dục tiếp theo.\n\n • Chọn phong cách tiệc một khi nó bắt đầu để biến nó thành Tiệc Trao đổi Bạn tình, Tiệc Người xem, Tiệc Mang thai, Tiệc Thủ dâm, hoặc niềm vui thông thường.</Text>
  <Text Key="CC59E8DA">### NHÓM L18N - Danh sách Phát Tình dục ###</Text>
  <Text Key="F25BA717">Sao chép Hoạt hoạ sang Danh sách Phát khác</Text>
  <Text Key="EC772F67">Sao chép hoạt hoạ từ danh sách phát này sang danh sách phát khác.</Text>
  <Text Key="ECEBDBBF">Di chuyển Hoạt hoạ sang Danh sách Phát khác</Text>
  <Text Key="88DC3B9F">Di chuyển hoạt hoạ từ danh sách phát này sang danh sách phát khác.</Text>
  <Text Key="B132EED9">Sao chép Hoạt hoạ từ Danh sách Phát</Text>
  <Text Key="F8067061">Di chuyển Hoạt hoạ từ Danh sách Phát</Text>
  <Text Key="8A2D907D">Chọn hoạt hoạ để sao chép.</Text>
  <Text Key="E3219E65">Chọn hoạt hoạ để di chuyển.</Text>
  <Text Key="A5251452">Chọn danh sách phát nào để sao chép hoạt hoạ vào.</Text>
  <Text Key="AED48252">Chọn danh sách phát nào để di chuyển hoạt hoạ vào.</Text>
  <Text Key="A1F79706">### NHÓM L18N - Hoạt động Khỏa thân ###</Text>
  <Text Key="DF685AE6">Sim sẽ hoàn toàn khỏa thân.</Text>
  <Text Key="A3A82AE6">Khỏa thân</Text>
  <Text Key="ECAAE440">Không Khỏa thân</Text>
  <Text Key="FA4397CB">### NHÓM L18N - Hoạt động Tình dục ###</Text>
  <Text Key="DEB2AB15">Sim sẽ đề nghị quan hệ tình dục với Sim khác.</Text>
  <Text Key="F60DE64A">Quan hệ tình dục</Text>
  <Text Key="E00156C0">Không Quan hệ tình dục</Text>
  <Text Key="FF14DD27">Sim sẽ chấp nhận các đề nghị quan hệ tình dục nhận được từ Sim khác.</Text>
  <Text Key="DA75D015">Xem quan hệ tình dục</Text>
  <Text Key="E599D763">Không Xem quan hệ tình dục</Text>
  <Text Key="CFC1F802">Sim sẽ xem các Sim khác quan hệ tình dục.</Text>
