  <Text Key="8FBFA3E5">Vai trò hiện tại</Text>
  <Text Key="09280806">Phần &lt;b&gt;Vai trò hiện tại&lt;/b&gt; hiển thị tất cả các vai trò có trong Địa điểm Tùy chỉnh này. Chọn chân dung Sim để tùy chỉnh chi tiết như tiêu chí, trang phục và hoạt động.</Text>
  <Text Key="5798141A">Phần &lt;b&gt;Vai trò hiện tại&lt;/b&gt; hiển thị tất cả các vai trò có trong Chuyến đi này. Chọn chân dung Sim để phân công Sim vào vai trò và tùy chỉnh chi tiết như tiêu chí, trang phục và hoạt động.</Text>
  <Text Key="759E6002">+ Tạo mới</Text>
  <Text Key="387AEE0C">Thay đổi Lịch trình?</Text>
  <Text Key="D8EDA8FC">Bạn có chắc chắn muốn chọn một lịch trình mới? Mọi thay đổi chưa lưu hoặc quy tắc được gán cho lịch trình hiện tại sẽ bị mất. Thay đổi có thể được lưu bằng cách chọn nút &lt;b&gt;Lưu Cài đặt có sẵn&lt;/b&gt; bên cạnh danh sách thả xuống cài đặt có sẵn lịch trình.</Text>
  <Text Key="3499BB0C">Không thể lưu đè lên Cài đặt có sẵn Lịch trình này.</Text>
  <Text Key="D985C7A8">Lịch trình có sẵn này không thể bị xóa.</Text>
  <Text Key="C3A27FFA">Lịch trình phải có tên.</Text>
  <Text Key="D2634223">Tạo mới hoặc quản lý các vai trò hiện có trong lịch trình. Các vai trò khác có sẵn dưới thẻ &lt;b&gt;Thư viện Vai trò&lt;/b&gt; và có thể được thêm trực tiếp vào lịch trình.\n\nCác vai trò tùy chỉnh có thể được tạo bằng nút &lt;b&gt;Tạo Vai trò&lt;/b&gt; và lưu vào Thư viện Vai trò để sử dụng lại sau này.</Text>
  <Text Key="3026AF4D">Vai trò</Text>
  <Text Key="FF824F31">Tổng số Sim</Text>
  <Text Key="C7611601">Phân công Sim vào Vai trò</Text>
  <Text Key="12480A22">Chọn các Sim cụ thể để phân công vào vai trò này. Số lượng Sim được chọn không được vượt quá tổng số được đặt cho vai trò này.\nNếu không đủ Sim được chọn, các vị trí còn lại sẽ được lấp đầy bởi các Sim ngẫu nhiên phù hợp với tiêu chí.\n\n&lt;font color='#EC262E'&gt;Lưu ý: Nếu tiêu chí được đặt, chỉ chế độ xem bộ lọc &lt;b&gt;Ưu tiên&lt;/b&gt; hoặc &lt;b&gt;Phù hợp Tiêu chí&lt;/b&gt; sẽ hiển thị các Sim phù hợp. Tuy nhiên, bạn vẫn có thể chọn các Sim không đáp ứng tiêu chí bằng cách chuyển sang các chế độ xem bộ lọc khác.&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="9DB2A89B">Sim này đã được phân công vào một vai trò trong khung thời gian này.</Text>
  <Text Key="7A455959">Chọn tổng số Sim cho vai trò này và chọn một số Tiêu chí Vai trò. Chúng tôi sẽ tự động lấp đầy các Sim phù hợp nhất cho vai trò này!</Text>
  <Text Key="6315048A">Không có Sim nào đáp ứng tiêu chí đã chỉ định. Chúng tôi sẽ đảm bảo các Sim đủ điều kiện được lấp đầy cho vai trò.</Text>
  <Text Key="EE393F09">{0.Number}/{1.Number} Tối đa</Text>
  <Text Key="CF8847C3">Nếu được chọn, khung thời gian này sẽ sử dụng cùng một bộ Tiêu chí Vai trò được đặt cho vai trò này trong Thư viện Vai trò theo Lịch trình.</Text>
  <Text Key="C3C70533">Kế thừa từ Cài đặt có sẵn</Text>
  <Text Key="C3FE4230">Tăng số lượng</Text>
  <Text Key="E8F586DF">Xóa Tiêu chí</Text>
  <Text Key="5133C120">Giảm số lượng</Text>
  <Text Key="B8C883F0">Tiêu chí Vai trò</Text>
  <Text Key="4EDC9AF0">Tiêu chí cho một vai trò chỉ có thể được thay đổi ở cấp độ toàn bộ lịch trình.</Text>
  <Text Key="51C0F2BE">Thêm Tiêu chí Vai trò...</Text>
  <Text Key="BF0484CE">Kiểm tra điều này sẽ yêu cầu tất cả các Sim được tự động điền phải đáp ứng ít nhất một tiêu chí đã chọn.</Text>
  <Text Key="7F452E33">Thêm tiêu chí để lọc các Sim phù hợp với vai trò này. Tiêu chí có thể được đánh dấu là ưu tiên hoặc bắt buộc. Chỉ thẻ &lt;b&gt;Ưu tiên&lt;/b&gt; hoặc &lt;b&gt;Phù hợp Tiêu chí&lt;/b&gt; từ bộ chọn Sim sẽ lọc các Sim khớp với tiêu chí.</Text>
  <Text Key="D12D29E4">Quần đảo Turks và Caicos</Text>
  <Text Key="E699DE85">Cộng hòa Thống nhất Tanzania</Text>
  <Text Key="CD43D671">Tajikistan</Text>
  <Text Key="CBC5A34F">Đài Loan</Text>
  <Text Key="0F1BD712">Thụy Sĩ</Text>
  <Text Key="8B8C5A4B">Thụy Điển</Text>
  <Text Key="74DB03BE">Swaziland</Text>
  <Text Key="03451357">Saint Vincent và Grenadines</Text>
  <Text Key="59351859">Suriname</Text>
  <Text Key="3BA9424C">Sudan</Text>
  <Text Key="05451626">São Tomé và Príncipe</Text>
  <Text Key="09451CCF">Saint Pierre và Miquelon</Text>
  <Text Key="7F9314DE">Tây Ban Nha</Text>
  <Text Key="A4A9CFA3">Somalia</Text>
  <Text Key="FE450B37">Saint Martin [phần Pháp]</Text>
  <Text Key="F52B5E0B">San Marino</Text>
  <Text Key="C89F177A">Slovenia</Text>
  <Text Key="80E4158F">Slovakia</Text>
  <Text Key="FD4509D2">Sierra Leone</Text>
  <Text Key="FD4509DF">Saint Lucia</Text>
  <Text Key="F52B5E0A">Sri Lanka</Text>
  <Text Key="00450E19">Saint Kitts và Nevis</Text>
