  <Text Key="C47EF9A7">Ai đó đang tử tế với mình? Thật tệ!</Text>
  <Text Key="2D63AF05">Bạn Đã Nghe Tin Đồn Này Chưa?</Text>
  <Text Key="0B17CFDA">{0.SimFirstName} đã khiến Sim khác tin vào câu chuyện điên rồ của {0.SimPronounPossessiveDependent}!</Text>
  <Text Key="1392AEBB">Bắt Được Rồi!</Text>
  <Text Key="0CC839D4">Không ai có thể đoán trước bước tiếp theo của {0.SimFirstName}!</Text>
  <Text Key="38F1780D">Có lẽ đó không phải ý tưởng hay...</Text>
  <Text Key="25C69F72">Đôi khi, ngay cả trí tuệ vĩ đại nhất cũng có thể thất bại</Text>
  <Text Key="A3AFD3F8">Giao Tiếp Tốt Là Chìa Khóa</Text>
  <Text Key="4246E02D">{0.SimFirstName} yêu không gian riêng tư của {0.SimPronounPossessiveDependent} hơn người khác.</Text>
  <Text Key="8F7D3830">Năng Lượng Tích Cực</Text>
  <Text Key="62504315">Các Sim tốt bụng thích tận hưởng cảm xúc tích cực từ các Sim khác!</Text>
  <Text Key="3A15B9BB">Không có gì có thể so sánh với cảm giác tuyệt vời khi làm một việc thiện.</Text>
  <Text Key="ECB299FE">Ảnh Hưởng Ma Quỷ</Text>
  <Text Key="A1CB5647">Năng lượng ma quỷ có một giai điệu u ám nhưng đầy cảm hứng.</Text>
  <Text Key="B6AC0278">Không Thách Thức</Text>
  <Text Key="454BDE87">Các Sim thiên tài cần được kích thích trí óc!</Text>
  <Text Key="E1CF73CA">Cuộc Trò Chuyện Của Geek</Text>
  <Text Key="5925CC4B">Một số chủ đề tập trung tư duy của các Geek!</Text>
  <Text Key="69662790">Geek Hết Mình</Text>
  <Text Key="038C23F5">Những thứ geek là một trong những niềm vui lớn nhất của cuộc sống...</Text>
  <Text Key="44BED6A8">Cần Trò Chơi Điện Tử!</Text>
  <Text Key="D159403D">Các Sim geek cần chơi trò chơi điện tử thường xuyên để xoa dịu cơn thèm.</Text>
  <Text Key="2B5F740C">Đã Thu Thập Đồ Collectible!</Text>
  <Text Key="B6110D29">Các geek thích thu thập và liệt kê mọi thứ họ có thể tìm thấy.</Text>
  <Text Key="F6450E6F">Séc Hoàn Tiền Hộp Thư (Ẩn)</Text>
  <Text Key="4B5BF305">Cảm Hứng Để Nấu Ăn</Text>
  <Text Key="39F27BDA">Ngon! Quá nhiều ý tưởng ẩm thực lơ lửng. Đã đến lúc nấu ăn!</Text>
  <Text Key="2B7FF800">Cảm Thấy Buồn Bã</Text>
  <Text Key="B66FD505">Các Sim u ám luôn có vẻ như có đám mây treo đầu.</Text>
  <Text Key="12A1D13E">(Từ Đặc Điểm Lãng Mạn)</Text>
  <Text Key="6D3DDC8F">Cảm Thấy Thích Thú</Text>
  <Text Key="8CB8CBC0">Các Sim lãng mạn khó giấu được tính cách thích thú của họ!</Text>
  <Text Key="1271C751">Cảm Thấy Vui Vẻ</Text>
  <Text Key="4F2731AE">Các Sim hài hước luôn cảm thấy một chút vui vẻ!</Text>
  <Text Key="31E99F83">(Từ Đặc Điểm Sáng Tạo)</Text>
  <Text Key="02778AA2">Cảm Thấy Cảm Hứng</Text>
  <Text Key="D322C173">Các Sim sáng tạo thấy rằng cảm hứng đến dễ dàng hơn các Sim khác.</Text>
  <Text Key="9FE4635B">Các Sim vui vẻ luôn nhìn mặt tích cực!</Text>
  <Text Key="45664379">Cảm Thấy Tập Trung</Text>
  <Text Key="197AB866">Các Sim thiên tài thường tìm thấy tâm trí mình tập trung vào đúng thời điểm.</Text>
  <Text Key="B330B88F">Cảm Thấy Tràn Đầy Năng Lượng</Text>
  <Text Key="74E67FC0">Các Sim năng động thường trải qua một làn sóng năng lượng. Lên và làm việc!</Text>
  <Text Key="669E6634">Cảm Thấy Tự Tin</Text>
  <Text Key="DEEEC09B">Đã đến lúc tỏa sáng, đã đến lúc hát, {0.SimFirstName} có sự tự tin mà chỉ một nhà soạn nhạc bậc thầy mới mang lại.</Text>
  <Text Key="5A63C18C">Nhà Soạn Nhạc Giỏi</Text>
  <Text Key="16A309A9">Sau khi hoàn thành bản nhạc mới nhất, {0.SimFirstName} có sự tự tin mà chỉ việc sáng tạo âm nhạc bậc thầy mới mang lại.</Text>
  <Text Key="342F0C6A">Bắt Đúng Lúc Phạm Tội!</Text>
  <Text Key="E983E36B">Xấu hổ vì một kế hoạch nghịch ngợm thất bại!</Text>
  <Text Key="339D945D">Đọc Suy Nghĩ?</Text>
  <Text Key="DD4AC0E2">Ồ, không thực sự đọc suy nghĩ, nhưng việc thử có thể thực sự tập trung tư duy!</Text>
