  <Text Key="92FEB500">Tắm cùng {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="3BE6BE2C">(Từ việc tắm cùng nhau)</Text>
  <Text Key="353B924A">&lt;font color='#510061'&gt;Vui chơi sạch bẩn&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="06FFAD1F">Tắm cùng nhau đã mang lại cơ hội để khám phá cơ thể trần trùng, ướt át của nhau. Sau khi tạo bọt xà phòng cho nhau và làm sạch, {0.SimFirstName} đã sẵn sàng để trở nên bừa bộn và bẩn thỉu một lần nữa.</Text>
  <Text Key="FEA2BBDA">&lt;font color='#510061'&gt;Một buổi tắm chia sẻ&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="808A78E0">Nước ấm, những cái vuốt ve xà phòng, những bong bóng xà phòng dễ chịu, và chia sẻ thêm thời gian bên nhau trong hậu quả là một niềm vui đơn giản nhưng hiệu quả.</Text>
  <Text Key="70B756FD">&lt;font color='#510061'&gt;Hai lần suy nghĩ trong buổi tắm&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="5CAAA3B5">Chia sẻ một buổi tắm, và tất cả những suy nghĩ trong buổi tắm đi kèm, đã mang lại cho {0.SimFirstName} một số ý tưởng tuyệt vời! Họ đã sẵn sàng để sáng tạo, cho dù là trở lại giường hoặc một cách giải tỏa khác.</Text>
  <Text Key="6F836BB5">---------- Lãng mạn khiêu dâm ----------</Text>
  <Text Key="1C142ABE">Nụ hôn dài</Text>
  <Text Key="059BCCD5">Sờ soạng đầy đam mê</Text>
  <Text Key="846AA24E">Vỗ mông</Text>
  <Text Key="CEFB9936">Nắm bóp</Text>
  <Text Key="54F64704">{0.SimFirstName} đã được tăng cường đam mê ({1.Number} giờ{P1.s} còn lại).</Text>
  <Text Key="594A8610">&lt;font color='#510061'&gt;Cảm thấy tia lửa!&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="B73727B7">Cái chạm mà {0.SimFirstName} chia sẻ với người yêu {M0.của anh ấy}{F0.của cô ấy} cảm như một tia chớp! Một cái chạm như thế có thể khởi động một trái tim. Nó gửi đi những rùng mình dọc theo sống lưng và {0.SimFirstName} vẫn cảm thấy làn da {M0.của anh ấy}{F0.của cô ấy} tê tê vì phấn khích khi nghĩ về nó.</Text>
  <Text Key="B895F87E">(Từ trải nghiệm một khoảnh khắc đam mê)</Text>
  <Text Key="972B8A72">&lt;font color='#510061'&gt;Cơn thèm đam mê&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="DF8E7A6B">{0.SimFirstName} đang khao khát một loại gần gũi đặc biệt. Đã một thời gian kể từ khi {0.SimFirstName} chia sẻ một khoảnh khắc đam mê với người yêu {M0.của anh ấy}{F0.của cô ấy}.</Text>
  <Text Key="CD75E313">(Từ sự thiếu hụt những khoảnh khắc đam mê)</Text>
  <Text Key="CC8E8F6C">Lãng mạn đam mê</Text>
  <Text Key="B88A5C98">Bướm trong trời? {0.SimName} cảm thấy cũng cao ngất sau khoảnh khắc bùng nổ dành cho {1.SimName}! {0.SimFirstName} có một trái tim đầy ắp và {M0.đầu óc}{F0.đầu óc} của {M0.hắn}{F0.cô ấy} trên mây, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} sẽ mơ mộng về cái chạm điện giải của {1.SimFirstName} trong một thời gian.\n\n{0.SimFirstName} có thể tận hưởng tối đa hai khoảnh khắc đam mê vài lần một ngày. Mỗi khoảnh khắc đam mê tăng cường hạnh phúc của {0.SimFirstName} và giúp {0.SimPronounObjective} vui vẻ với các hiệu ứng may mắn đặc biệt.</Text>
  <Text Key="AC871A26">---------- Giấc mơ dâm dục ----------</Text>
  <Text Key="767480AD">Kể về giấc mơ dâm dục</Text>
  <Text Key="546E71EC">Lắng nghe giấc mơ dâm dục của {1.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="0DA175CF">&lt;font color='#510061'&gt;Dương vật sáng sớm&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="ECAA29A1">{0.SimFirstName} chắc hẳn đã có một giấc mơ khiêu dâm! Ít nhất đó là cách nó xuất hiện từ trạng thái kích thích mà {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đang có. &lt;i&gt;Gõ gõ gỗ&lt;/i&gt; nó sẽ được giải quyết sớm thôi.</Text>
  <Text Key="7205070A">&lt;font color='#510061'&gt;Sương mai&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="4CA91CBB">{0.SimFirstName} dường như đang trải qua một số tác dụng kích thích sau khi thức dậy. Có phải là một giấc mơ khiêu dâm hay {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đã &lt;i&gt;làm ướt&lt;/i&gt; giường một cách vô tình?</Text>
  <Text Key="6DF9B78B">---------- Giao thức ----------</Text>
  <Text Key="2F403627">Cấm ghen tuông cảm xúc bên trong Giao thức</Text>
  <Text Key="994D4AB5">Các Sim trong nhóm này bị ngăn chặn khỏi ghen tuông cảm xúc đối với các Sim khác bên trong nhóm này.</Text>
  <Text Key="6018672A">Cấm ghen tuông cảm xúc bên ngoài Giao thức</Text>
  <Text Key="ED98D450">Các Sim trong nhóm này bị ngăn chặn khỏi ghen tuông cảm xúc đối với các Sim khác bên ngoài nhóm này.</Text>
  <Text Key="8DDDAA17">Cấm ghen tuông về sự chạm chăn bên trong Giao thức</Text>
  <Text Key="F82FDCF5">Các Sim trong nhóm này bị ngăn chặn khỏi ghen tuông về sự chạm chăn đối với các Sim khác bên trong nhóm này.</Text>
  <Text Key="A342273A">Cấm ghen tuông về sự chạm chăn bên ngoài Giao thức</Text>
  <Text Key="8C944B90">Các Sim trong nhóm này bị ngăn chặn khỏi ghen tuông về sự chạm chăn đối với các Sim khác bên ngoài nhóm này.</Text>
  <Text Key="98973E77">Cấm ghen tuông về quan hệ tình dục bên trong Giao thức</Text>
  <Text Key="D506F4B5">Các Sim trong nhóm này bị ngăn chặn khỏi ghen tuông về quan hệ tình dục đối với các Sim khác bên trong nhóm này.</Text>
  <Text Key="93924D9A">Cấm ghen tuông về quan hệ tình dục bên ngoài Giao thức</Text>
  <Text Key="F2DF7250">Các Sim trong nhóm này bị ngăn chặn khỏi ghen tuông về quan hệ tình dục đối với các Sim khác bên ngoài nhóm này.</Text>
  <Text Key="BE429B57">--------------- Bộ điều chỉnh Sim ---------------</Text>
  <Text Key="52F70CB0">Bộ điều chỉnh Mối quan hệ</Text>
  <Text Key="A0C58731">Điều chỉnh các biến số mối quan hệ của {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="D45F18BD">Cho phép Mong muốn</Text>
  <Text Key="A81CC06B">Chọn để {0.SimFirstName} tuân theo cài đặt Mong muốn.\nBỏ chọn để ngăn {0.SimFirstName} tăng mong muốn và cảm nhận các hiệu ứng của mong muốn.</Text>
  <Text Key="A085F5B4">Bộ điều chỉnh Sức hút</Text>
  <Text Key="9AA1EB05">Điều chỉnh các biến số sức hút của {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="FE7C67B3">Cho phép Nhìn gợi ý</Text>
