  <Text Key="8408F1A4">Mặt tiền gạch Better Days với góc nhấn</Text>
  <Text Key="49D0AAD8">The Brickery Elite với viền gỗ</Text>
  <Text Key="76D2CD6A">The Brickery Elite với góc nhấn</Text>
  <Text Key="6C42B540">Đá xếp chồng khổng lồ</Text>
  <Text Key="070FDA92">Không có tường</Text>
  <Text Key="27486D43">Không có tường!</Text>
  <Text Key="C20B1229">Khối màu hoài cổ</Text>
  <Text Key="5BD40D03">Onderon Sun </Text>
  <Text Key="63845304">Ánh sáng của Thiên nhiên </Text>
  <Text Key="BC3AD5AB">Vua đã lên ngôi </Text>
  <Text Key="48300732">Mua một ngôi nhà mới có thể gây căng thẳng, nhưng đừng lo!\n\nNhững Lô đất có &lt;b&gt;biểu tượng nhảy&lt;/b&gt; là những &lt;b&gt;ngôi nhà khởi đầu hoàn hảo&lt;/b&gt; dành cho bạn! Nhấp vào một trong số chúng để &lt;b&gt;dọn vào.&lt;/b&gt;</Text>
  <Text Key="1C3168B4">Đây có phải cái này không?</Text>
  <Text Key="523C09DB">Nếu đây là ngôi nhà khởi đầu dành cho bạn, &lt;b&gt;nhấp xác nhận!&lt;/b&gt;\n\nNhưng đừng lo, bạn luôn có thể &lt;b&gt;dọn đến một ngôi nhà mới sau này!&lt;/b&gt;</Text>
  <Text Key="61AE0465">Cách chọn Lô đất của bạn</Text>
  <Text Key="D9890110">Đây là &lt;b&gt;bản đồ&lt;/b&gt; thế giới, nơi bạn chọn chính xác &lt;b&gt;Hộ gia đình sẽ sống ở đâu!&lt;/b&gt;</Text>
  <Text Key="B37EFE79">Tương tác</Text>
  <Text Key="027DC564">Tương tác với thế giới là cách bạn chơi The Sims.\n\n&lt;b&gt;Nhấp vào các vật thể&lt;/b&gt; trong thế giới và bên trong nhà để sử dụng chúng hoặc bắt đầu hoạt động.\n\nHãy thử nhấp vào một chiếc &lt;b&gt;tủ lạnh&lt;/b&gt; hoặc &lt;b&gt;bếp&lt;/b&gt; để &lt;b&gt;nấu một bữa ăn,&lt;/b&gt; hoặc nhấp vào một chiếc &lt;b&gt;toilet&lt;/b&gt; và...giải quyết nhu cầu cho Sim của bạn.</Text>
  <Text Key="78B8046D">KHÔNG DÙNG - &lt;b&gt;Tương tác&lt;/b&gt; là những việc Sim có thể làm với vật thể, Sim khác, hoặc thậm chí chính mình.\n\n&lt;b&gt;Tương tác xã hội&lt;/b&gt; là cách bạn có thể xây dựng mối quan hệ với Sim khác, hãy thử nhấp vào một Sim khác xung quanh!</Text>
  <Text Key="31D468EB">Cảm ơn vì đã học</Text>
  <Text Key="5430B64B">Đó là những kiến thức cơ bản để chơi The Sims 4!\n\nHãy thoải mái khám phá &lt;b&gt;Các Bài học&lt;/b&gt;! Phần &lt;b&gt;Làm quen&lt;/b&gt; là một nơi tuyệt vời để học thêm nhiều thứ!</Text>
  <Text Key="39FBA8F5">Kiểm soát thời gian</Text>
  <Text Key="88037720">Kiểm soát thời gian dễ như 1, 2, 3! &lt;b&gt;Kiểm soát thời gian&lt;/b&gt; bằng cách &lt;b&gt;nhấn vào các nút&lt;/b&gt; hoặc dùng phím tắt:\n\n&lt;b&gt;Tạm dừng trò chơi&lt;/b&gt; - Nhấn ` hoặc P\n&lt;b&gt;Tốc độ bình thường&lt;/b&gt; - Nhấn 1\n&lt;b&gt;Tốc độ nhanh&lt;/b&gt; - Nhấn 2\n&lt;b&gt;Tốc độ siêu nhanh&lt;/b&gt; - Nhấn 3</Text>
  <Text Key="232335D3">Tìm Sim của bạn</Text>
  <Text Key="FD733D6A">Nhấp vào chân dung của Sim, lớn hay nhỏ, sẽ di chuyển camera đến vị trí của họ.\n\n&lt;b&gt;Nhấp trái&lt;/b&gt; để đặt camera ở trung tâm với họ.\n\n&lt;b&gt;Nhấp phải&lt;/b&gt; để camera theo sau Sim.</Text>
  <Text Key="F8FBFFC8">Thu phóng Camera</Text>
  <Text Key="52F4550F">Cuộn &lt;b&gt;Bánh xe Chuột&lt;/b&gt; để Thu phóng vào và ra</Text>
  <Text Key="D783AD37">Di chuyển Camera (Mặc định)</Text>
  <Text Key="0A9D9D1E">Nhấn &lt;b&gt;W/A/S/D&lt;/b&gt; hoặc Giữ &lt;b&gt;Nhấp Trái&lt;/b&gt; và di chuyển chuột để di chuyển camera.\n\nGiữ &lt;b&gt;Nhấp Phải&lt;/b&gt; để xoay camera.</Text>
  <Text Key="9742F769">Cần Ôn lại chứ?</Text>
  <Text Key="5A853ED4">Nếu bạn ever cần trợ giúp, hãy chọn &lt;b&gt;Nút Bài học&lt;/b&gt; để có thêm hướng dẫn!\n\nĐây là &lt;b&gt;§5,000&lt;/b&gt; để bạn bắt đầu. Cảm ơn vì đã học!</Text>
  <Text Key="2F9F1B6A">Kiểm soát Thời gian</Text>
  <Text Key="B48B4FC5">&lt;b&gt;Kiểm soát thời gian&lt;/b&gt; với những nút này bằng cách dùng &lt;b&gt;phím tắt&lt;/b&gt; dễ như &lt;b&gt;1, 2, 3&lt;/b&gt;!\n\n&lt;b&gt;Tạm dừng&lt;/b&gt; - Nhấn ` hoặc P\n&lt;b&gt;Tốc độ bình thường&lt;/b&gt; - Nhấn 1\n&lt;b&gt;Tốc độ nhanh&lt;/b&gt; - Nhấn 2\n&lt;b&gt;Tốc độ siêu nhanh&lt;/b&gt; - Nhấn 3</Text>
  <Text Key="7A21C740">Kiểm soát Hành động của Sim</Text>
  <Text Key="E2C73F67">Các tương tác đang chờ xử lý của Sim bạn nằm trong cột bên cạnh chân dung Sim.\n\n&lt;b&gt;Hủy một tương tác&lt;/b&gt; bằng cách chọn nó trong &lt;b&gt;hàng đợi&lt;/b&gt;.</Text>
  <Text Key="3F3F722D">&lt;b&gt;Nhấp vào các vật thể&lt;/b&gt; trong thế giới và bên trong nhà để sử dụng chúng hoặc bắt đầu hoạt động.\n\nHãy thử nhấp vào một chiếc &lt;b&gt;Tủ lạnh&lt;/b&gt; hoặc &lt;b&gt;Bếp&lt;/b&gt; để nấu một bữa ăn hoặc nhấp vào một chiếc &lt;b&gt;Toilet&lt;/b&gt; để giải quyết nhu cầu cho Sim.</Text>
  <Text Key="9F57A693">Tìm Sim của bạn</Text>
  <Text Key="624A612A">&lt;b&gt;Chọn chân dung Sim của bạn&lt;/b&gt;, lớn hay nhỏ để tìm họ.\n\n&lt;b&gt;Nhấp Trái&lt;/b&gt; để đặt camera ở trung tâm với Sim của bạn.\n\n&lt;b&gt;Nhấp phải&lt;/b&gt; để camera theo sau Sim của bạn.</Text>
  <Text Key="84DEFC65">Di chuyển Camera</Text>
  <Text Key="4A0F2910">&lt;b&gt;Di chuyển&lt;/b&gt; camera bằng cách nhấn &lt;b&gt;W/A/S/D&lt;/b&gt; hoặc giữ &lt;b&gt;Nhấp Trái và kéo&lt;/b&gt; chuột.\n\n&lt;b&gt;Xoay&lt;/b&gt; bằng cách giữ &lt;b&gt;Nhấp Phải/Cmd&lt;/b&gt; và kéo.\n\n&lt;b&gt;Thu phóng&lt;/b&gt; bằng bánh xe chuột hoặc thu phóng chạm.</Text>
  <Text Key="38372CBC">Chơi (hoặc hủy) khi bạn sẵn sàng</Text>
  <Text Key="FE84E3E3">Khi bạn đã xong việc thay đổi, bạn có thể nhấn &lt;b&gt;Chơi&lt;/b&gt; và &lt;b&gt;lưu&lt;/b&gt; Sim mới tạo của mình.\n\nHoặc bạn có thể &lt;b&gt;Hủy&lt;/b&gt; và đặt lại Hộ gia đình hoặc quay lại menu chính.</Text>
  <Text Key="BB1E33EB">Tạo thêm Sim cho hộ gia đình</Text>
  <Text Key="25A10982">Bạn có thể thêm thêm Sim vào hộ gia đình này! Tạo tối đa &lt;b&gt;8 Sim&lt;/b&gt; với các mối quan hệ khác nhau, chẳng hạn như: &lt;b&gt;cha mẹ, con cái, anh chị em, bạn cùng phòng&lt;/b&gt; hoặc &lt;b&gt;vợ chồng.&lt;/b&gt;</Text>
  <Text Key="D389BF82">Đặc điểm &amp; Nguyện vọng</Text>
  <Text Key="632F075D">Tùy chỉnh &lt;b&gt;Đặc điểm &amp; Nguyện vọng&lt;/b&gt; của Sim bằng cách &lt;b&gt;nhấp vào các biểu tượng ở đây!&lt;/b&gt;\n\n&lt;b&gt;Đặc điểm&lt;/b&gt; là nền tảng của tính cách Sim. Các đặc điểm mới có thể được &lt;b&gt;kiếm được&lt;/b&gt; trong khi chơi nhưng &lt;b&gt;thay đổi đặc điểm hiện có có thể khó.&lt;/b&gt;\n\n&lt;b&gt;Nguyện vọng&lt;/b&gt; là những mục tiêu trung và dài hạn trong suốt cuộc đời Sim của bạn. Bạn có thể &lt;b&gt;thay đổi chúng bất kỳ lúc nào&lt;/b&gt; hoặc &lt;b&gt;sau khi hoàn thành một nguyện vọng.&lt;/b&gt;\n\nBạn &lt;b&gt;không thể thay đổi&lt;/b&gt; Đặc điểm &amp; Nguyện vọng ở đây cho các Sim được tạo bằng &lt;b&gt;Tạo câu chuyện Sim&lt;/b&gt;</Text>
  <Text Key="F03E2139">Ngẫu nhiên, hủy bước hoặc làm lại</Text>
  <Text Key="4A951D24">Cảm thấy bí? Bạn có thể &lt;b&gt;ngẫu nhiên hóa&lt;/b&gt; hình dáng của Sim! Bạn cũng có thể &lt;b&gt;hủy bước&lt;/b&gt; hoặc &lt;b&gt;làm lại&lt;/b&gt; bất kỳ thay đổi nào bạn đã thực hiện cho Sim khi đang ở màn hình này.</Text>
  <Text Key="CAB45220">Đặc điểm hình thể và trang phục</Text>
  <Text Key="FFF78EC7">Nhấp vào các biểu tượng danh mục để thay đổi &lt;b&gt;khuôn mặt, tóc, cơ thể&lt;/b&gt; và &lt;b&gt;trang phục.&lt;/b&gt; của Sim.</Text>
  <Text Key="DD61809F">Điều chỉnh hình dáng của Sim</Text>
