  <Text Key="71DE2DD8">Sách Thiếu Nhi</Text>
  <Text Key="7A18878D">Một quyển sách nhỏ với những câu chuyện thiếu nhi.</Text>
  <Text Key="9D37F9EA">Sách Hướng Dẫn Viết</Text>
  <Text Key="3DC29979">Sách Hướng Dẫn Đàn Vĩ Cầm</Text>
  <Text Key="A03AF54C">Sách Hướng Dẫn Chơi Game Điện Tử</Text>
  <Text Key="1373E464">Sách Hướng Dẫn Khoa Học Tên Lửa</Text>
  <Text Key="E82CB2DE">Sách Hướng Dẫn Hội Họa</Text>
  <Text Key="D6067226">Sách Hướng Dẫn Nghịch Ngợm</Text>
  <Text Key="778826F0">Sách Hướng Dẫn Tư Duy Logic</Text>
  <Text Key="B14F84EB">Sách Hướng Dẫn Lừa Đảo Máy Tính</Text>
  <Text Key="CC0AE6DC">Sách Hướng Dẫn Chơi Guitar</Text>
  <Text Key="CA25B2A9">Sách Hướng Dẫn Nấu Ăn Đặc Sắc</Text>
  <Text Key="95291A0B">Sách Hướng Dẫn Trồng Trọt</Text>
  <Text Key="58FAC422">Sách Hướng Dẫn Thể Dục</Text>
  <Text Key="DAA09620">Sách Hướng Dẫn Câu Cá</Text>
  <Text Key="BC4973CB">Sách Hướng Dẫn Hài Kịch</Text>
  <Text Key="71653548">Sách Hướng Dẫn Giao Tiếp</Text>
  <Text Key="1E1B1F1A">Sách Hướng Dẫn Pha Chế Rượu</Text>
  <Text Key="E005FD96">Sách Hướng Dẫn Nấu Ăn Gia Đình</Text>
  <Text Key="D2E2B005">Mặt Trăng Đêm Tốt Lành</Text>
  <Text Key="47F9CADA">Tác giả: Derek McMillan\n\nDạy cho ngôi sao nhỏ của bạn chào tạm biệt mặt trăng! Cuốn sách này sẽ khơi gợi trí tưởng tượng và khiến chúng tự hỏi liệu mặt trăng có thực sự là phô mai, một quả chuối, một quả trứng, hay thậm chí là một miếng bọt biển!</Text>
  <Text Key="4EC6C536">Lái Xe Đến Sao Hỏa</Text>
  <Text Key="1F6102EF">Mặc đồ bảo hộ không gian vào, tiểu thuyết nhà khôn ngoan mặt trăng, và nhảy lên tàu vũ trụ vì cả gia đình đang đi đến Sao Hỏa! Trong cuốn sách tranh đáng yêu về hệ mặt trời của chúng ta, cùng đi theo Mary, Pete và Squeazy Tom khám phá Dải Ngân Hà và xa hơn nữa, bắt đầu từ Sao Hỏa trong phần đầu tiên này.</Text>
  <Text Key="ADCD39DE">Chuyện Đồ Chơi</Text>
  <Text Key="2F070AA7">Hãy tưởng tượng một thế giới nơi cát không chỉ chứa đầy những món đồ chơi lạnh lẽo, vô hồn, mà còn sống động với những chiếc đồ chơi biết nói và biểu cảm! Tất cả đều có trong Chuyện Đồ Chơi, một câu chuyện ấm áp về cách những món đồ chơi của một cô bé dạy cô bé đuổi theo ước mơ.</Text>
  <Text Key="2B7175A2">MaxisMan Cứu Thành Phố</Text>
  <Text Key="D7A02A73">Nhìn xuống tầng khí quyển dưới! Bạn thấy gì? Có phải một chuyến tàu hỏa lao xuống đường ray? Hay một con gấu hung bạo tìm mật ong thủ công? Không, đó là MaxisMan và anh ấy đã đến để cứu ngày!</Text>
  <Text Key="04BF5754">Giống Nhau Trong Khoảnh Khắc</Text>
  <Text Key="3576B6A1">Trong một thế giới nơi chúng ta đều là những bông tuyết độc nhất, tốt nhất nên nhắc nhở trẻ mới biết đi rằng đôi khi chúng có nhiều điểm chung với người khác hơn là sự khác biệt. Trước khi mái tóc đẹp mọc ra và cơ bắp hình thành, những đứa trẻ mới biết đi mềm mại, bông bềnh đều là những đứa trẻ hói đầu giống nhau. Hãy đón nhận điều đó, ít nhất là bây giờ.</Text>
  <Text Key="0220FBE3">Hình Vuông Và Bạn</Text>
  <Text Key="51448BAC">Trước khi các nhóc sẵn sàng cho các đường cong, các đường thẳng, hoặc ít hơn bốn cạnh, chúng ta có Hình Vuông... và bạn! Hình Vuông Và Bạn là tựa giáo dục địa danh đoạt giải thưởng, đã hất cẳng Hình học Trong Bụng mẹ khỏi ngai vàng đầy danh hiệu và bảo Rhombus Rompus biến đi!</Text>
  <Text Key="B618974D">Mùa Đông Là Khi Nào?</Text>
  <Text Key="DD7A76B2">Có phải mùa xuân? Chưa bây giờ, nhưng sắp tới. Có phải mùa thu? Có lẽ, đến trưa? Có phải mùa hè? Cái nóng, có vẻ khả thi. Mùa đông là khi nào? Ai biết, nhưng nó đang đến.</Text>
  <Text Key="CAD33CB8">Lâu Đài Của Công Chúa Plumbob</Text>
  <Text Key="1EDF56ED">Cậu bé Antonio dũng cảm vượt qua rừng để tìm Công Chúa Plumbob đã mất từ lâu, nhưng với cảm xúc đỏ thẫm cậu ta tức giận vì cô ấy không ở lâu đài này, mà ở một lâu đài khác. Lâu đài của Công Chúa Plumbob ở đâu? Có thể tìm thấy nó không? Đừng lật trang tiếp theo vì bạn sẽ làm hỏng bất ngờ!</Text>
  <Text Key="98897349">Khỉ Brown Trên Cầu Trượt Khỉ</Text>
  <Text Key="C412E996">Khỉ Brown trèo lên các thanh xà và oops cậu ta rơi và gãy thars. Khỉ Brown đã nên học được điều gì như một kết quả của sự cố cầm tay này, và phụ huynh có đáng đổ lỗi không? Bạn sẽ không thể dừng lại được trang cuối của bộ phim kinh dị cho trẻ mới biết đi đầy bí ẩn này (hay là một tai nạn thực sự?!).</Text>
  <Text Key="BF2B5FCB">Chú Chó Trên Khúc Gỗ</Text>
  <Text Key="62703104">Trong thị trấn yên tĩnh Hannawee, một gia đình cô độc thấy trái tim mình sưng lên vì buồn bã khi mùa mưa bắt đầu. Nhưng, trên khúc gỗ trên con sông ngập nước, một Chú Chó Trên Khúc Gỗ bí ẩn xuất hiện, và không một ai trong cuộc đời họ còn như xưa nữa.</Text>
  <Text Key="8980B051">Baby Bill và Con Mèo Rừng</Text>
  <Text Key="C381A4AE">Hành trình đêm trong rừng và bụi rậm nơi Baby Bill và Con Mèo Rừng đang ở trong một tình thế khó khăn. Phụ huynh sẽ yêu thích BB và B vì việc sử dụng mạnh mẽ những hiểu biết tự nhiên và bình luận tinh tế về hệ thống công nghiệp hiện đại, trong khi trẻ em sẽ thích thú với kết cấu mềm mại của các trang.</Text>
  <Text Key="9AE04855">Lợn Của Charlotte</Text>
  <Text Key="0FA6F64A">Có những lúc trong cuộc đời một người nông dân, họ biết rằng con lợn độc nhất của họ không chỉ là một con lợn nào đó mà là con lợn vui vẻ. Lợn Của Charlotte là câu chuyện đạo đức đáng yêu, chiến thắng về một con lợn dạy chủ nhân của nó rằng đôi khi, bạn chỉ cần nhìn quanh và ngửi thấy mùi thịt xông khói.</Text>
  <Text Key="0D1EA844">Rex Treks</Text>
  <Text Key="B34AA671">Lâu trước khi những kẻ thống trị lùn tịt hai chân gặp số phận theo ý chí của một tảng đá rực lửa hay băng giá, những sinh vật bò sát này đã diễu hành ngay ngoài bát canh nguyên thủy. Với những hình ảnh mang tính thông tin và tên khoa học vần điệu, Rex Treks là một chuyến đi về những ngày triệu năm trước cho những đứa trẻ háo hức bước chân đầu tiên vào hồ sơ hóa thạch.</Text>
  <Text Key="A6BA0138">Sổ Tay</Text>
  <Text Key="E740006D">Những ghi chú quan trọng được lưu ở đây.</Text>
  <Text Key="B21440BB">bookingStation_bm</Text>
  <Text Key="804A5FD4">bookingStation_bm</Text>
  <Text Key="F19EE7F1">Viết Tập 2: Tầm Quan Trọng Của Dấu Câu</Text>
