  <Text Key="6B9B5B83">Để tăng kỹ năng Viết, hãy viết sách trên Máy tính hoặc đọc Sách Kỹ năng Viết. Sách Kỹ năng có thể được mua trực tiếp từ Kệ sách bằng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="380CBA14">Nhấp vào Máy tính và chọn thể loại sách để viết trong danh mục Viết. Di chuột qua một cuốn sách để kiểm tra chất lượng của nó.</Text>
  <Text Key="363CF30B">Nhấp vào Máy tính và chọn thể loại sách để viết trong danh mục Viết. Khi sách hoàn thành, nhấp vào Hộp thư để Xuất bản!</Text>
  <Text Key="4F9648CA">Để tăng kỹ năng Viết, hãy viết sách trên Máy tính hoặc đọc Sách Kỹ năng Viết. Sách Kỹ năng có thể được mua trực tiếp từ Kệ sách bằng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="14DD1913">Nhấp vào Máy tính và chọn thể loại sách để viết trong danh mục Viết. Di chuột qua một cuốn sách để kiểm tra chất lượng của nó.</Text>
  <Text Key="9E87357C">Nhấp vào Máy tính và chọn thể loại sách để viết trong danh mục Viết. Máy tính có thể được mua từ Chế độ Xây dựng trong Sắp xếp Phòng học.</Text>
  <Text Key="91903041">Nhấp vào Máy tính và chọn thể loại sách để viết trong danh mục Viết. Để trở nên Truyền cảm hứng, hãy tắm Suy ngẫm, Đọc sách, hoặc làm việc Sáng tạo.</Text>
  <Text Key="D3890C28">Viết trong {1.Number} Giờ khi Truyền cảm hứng</Text>
  <Text Key="D962B4F0">Nhấp vào Máy tính và chọn thể loại sách để viết trong danh mục Viết. Sim có thể mở khóa nhiều thể loại hơn bằng cách tăng Kỹ năng Viết của họ.</Text>
  <Text Key="5055E071">Nhấp vào Bản vẽ, sau đó chọn Phong cách tranh và Kích thước. Di chuột qua một bức tranh để kiểm tra chất lượng của nó.</Text>
  <Text Key="CA980CAC">Để tăng kỹ năng Vẽ tranh, hãy tạo tranh trên Bản vẽ hoặc đọc Sách Kỹ năng Vẽ tranh. Sách Kỹ năng có thể được mua trực tiếp từ Kệ sách bằng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="872911C4">Nhấp vào Bản vẽ, sau đó chọn Phong cách tranh và Kích thước. Di chuột qua một bức tranh để kiểm tra chất lượng của nó.</Text>
  <Text Key="2C2CF139">Đi đến Địa điểm Bảo tàng bằng Bản đồ Thế giới, sau đó nhấp vào các bức tranh để Xem chúng.</Text>
  <Text Key="8A1F494C">Xem hoặc Ngắm {1.Number} Bức tranh tại Bảo tàng</Text>
  <Text Key="689452BC">Sim có thể tạo các bức tranh đặc biệt khi ở trong một số trạng thái cảm xúc nhất định. Nhấp vào Bản vẽ, và chọn Tranh Cảm xúc để bắt đầu.</Text>
  <Text Key="2DCE3A53">Nhấp vào một bức Tranh hoàn thành để Sim của bạn bán nó.</Text>
  <Text Key="103FA172">Để tăng kỹ năng Vẽ tranh, hãy tạo tranh trên Bản vẽ hoặc đọc Sách Kỹ năng Vẽ tranh. Sách Kỹ năng có thể được mua trực tiếp từ Kệ sách bằng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="7FA80D5D">Đạt Cấp độ {1.Number} Kỹ năng Vẽ tranh</Text>
  <Text Key="63488B96">Nhấp vào Bản vẽ, sau đó chọn Phong cách tranh và Kích thước. Để trở nên Truyền cảm hứng, hãy tắm Suy ngẫm, Đọc sách, hoặc làm việc Sáng tạo.</Text>
  <Text Key="A534CCB7">Nhấp vào Bản vẽ, sau đó chọn Phong cách tranh và Kích thước. Bản vẽ có thể được mua từ Chế độ Xây dựng trong Sắp xếp Phòng học.</Text>
  <Text Key="1F23555A">Đạt Cấp độ 10 Kỹ năng Xã hội</Text>
  <Text Key="CD71AE85">Trở thành Bạn thân (BFF)</Text>
  <Text Key="DAB39303">Đạt Cấp độ 5 Kỹ năng Xã hội</Text>
  <Text Key="CADB8775">Trở thành Bạn</Text>
  <Text Key="9B2D0182">Gặp gỡ {1.Number} Sim mới</Text>
  <Text Key="7AF7C909">Để tăng kỹ năng Xã hội, hãy nói chuyện với Đồ chơi hoặc các Sim khác.</Text>
  <Text Key="FAEE879A">Nhấp vào một Sim người lớn và thực hiện các Tương tác Thân thiện hoặc Hài hước để tăng Mối quan hệ!</Text>
  <Text Key="7B0ECE19">Trở thành Bạn với {1.Number} Người lớn</Text>
  <Text Key="62A6E19B">Nhấp vào một Sim trẻ em và thực hiện các Tương tác Thân thiện hoặc Hài hước để tăng Mối quan hệ!</Text>
  <Text Key="2DE20752">Trở thành Bạn với {1.Number} Trẻ em khác</Text>
  <Text Key="E398CF12">Nhấp vào một Sim và thực hiện các Tương tác Thân thiện hoặc Hài hước để tăng Mối quan hệ!</Text>
  <Text Key="E65E7BDC">Để tăng kỹ năng Xã hội, hãy nói chuyện với các Sim khác hoặc Đồ chơi.</Text>
  <Text Key="80B65428">Nhấp vào một Sim và thực hiện các Tương tác Thân thiện hoặc Hài hước để tăng Mối quan hệ!</Text>
  <Text Key="9E5232BD">Nhấp vào các Sim chưa biết và chọn Giới thiệu!</Text>
  <Text Key="367DA4B3">Đạt Điểm cao trong Trò chơi Gõ phím</Text>
  <Text Key="8075085C">Vượt qua Cầu khỉ {1.Number} Lần</Text>
  <Text Key="CC51A3CD">Luyện tập Gõ phím {1.Number} Giờ</Text>
  <Text Key="125F34EA">Chơi trên Cầu khỉ khi Đang vui vẻ</Text>
  <Text Key="696D9491">Để tăng kỹ năng Vận động, hãy để chúng Luyện tập Gõ phím trên Máy tính hoặc Chơi trên Cầu khỉ.</Text>
  <Text Key="5F7D8102">Nhấp vào Máy tính và chọn Chơi Keyboard Commander cho đến khi đạt điểm cao.</Text>
  <Text Key="389890E3">Nhấp vào Cầu khỉ và chọn tương tác Chơi. Cầu khỉ có thể được mua từ Chế độ Xây dựng trong Sắp xếp Ngoài trời.</Text>
  <Text Key="41160E5A">Nhấp vào Máy tính để Luyện tập Gõ phím.</Text>
  <Text Key="05182B64">Để tăng kỹ năng Vận động, hãy Luyện tập Gõ phím trên Máy tính hoặc Chơi trên Cầu khỉ.</Text>
  <Text Key="957DADAF">Đạt Cấp độ {1.Number} Kỹ năng Vận động</Text>
  <Text Key="67B5CA25">Đồ vật Cầu khỉ có thể được mua từ Chế độ Xây dựng trong Sắp xếp Ngoài trời.</Text>
  <Text Key="AB27128C">Đạt Cấp độ 10 Kỹ năng Tinh thần</Text>
  <Text Key="76E0CC72">Đạt Điểm "A" ở Trường học</Text>
  <Text Key="3B7F11CF">Hoàn thành Bài tập về nhà {1.Number} Lần khi Tập trung</Text>
  <Text Key="6BCC3241">Đạt Cấp độ 5 Kỹ năng Tinh thần</Text>
  <Text Key="F1A46EFB">Chơi {1.Number} Ván Cờ</Text>
