  <Text Key="E8318E9E">Họ không còn làm những thứ như xưa nữa, và chiếc tủ sách thanh lịch này cũng vậy, đến thẳng từ thư viện của dinh thự họ Capp. Khám phá lịch sử tổ tiên, sách quý và kho tàng gia phả. Thậm chí nhân viên còn kể rằng đôi khi các thành viên trong gia đình biến mất gần chiếc tủ sách... ai biết được, có lẽ nó mang theo những bí mật riêng của mình.</Text>
  <Text Key="EE76564F">Tìm món đồ này trong Chế độ Xây dựng dưới mục Cửa, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text>
  <Text Key="B335C5F0">Cửa</Text>
  <Text Key="7AEFC67A">Kệ Trưng bày Đồ cổ</Text>
  <Text Key="6308D996">Đan Mũ Thông minh</Text>
  <Text Key="93E9C2D5">Mua sắm trực tuyến với Plopsy</Text>
  <Text Key="4DF1622C">Sẵn sàng Rock</Text>
  <Text Key="8CBF8EBF">Hãy Đan Mũ nào</Text>
  <Text Key="5E4170FF">Chào đón một thú cưng nhỏ mới về nhà và thể hiện tình yêu thương cho Mèo và Chó.</Text>
  <Text Key="00F5B75E">Thú cưng Đầu tiên của Tôi</Text>
  <Text Key="D0E3AD57">Đồ dùng Thú cưng Đầu tiên của Tôi</Text>
  <Text Key="3FEC1DB1">Tạo nên không gian trông có vẻ được yêu thương và sinh động với Bộ Đồ lộn xộn Hàng ngày The Sims™ 4!</Text>
  <Text Key="DF9B1114">Đồ lộn xộn Hàng ngày</Text>
  <Text Key="40DAF9DD">Đồ lộn xộn Hàng ngày</Text>
  <Text Key="F9E7EAE7">Khoe để Kể</Text>
  <Text Key="2C850D54">Đó là Cá nhân</Text>
  <Text Key="57C5E23B">Suy nghĩ lớn, xây dựng nhỏ. Tạo nên ngôi nhà nhỏ xinh, ấm cúng trong mơ của Sim bạn!</Text>
  <Text Key="5BCF4BAA">Sống Nhỏ</Text>
  <Text Key="86BFDE03">Sống Nhỏ</Text>
  <Text Key="01E2B163">Ấm áp Thời trang</Text>
  <Text Key="71099730">Giữ Nó Ấm cúng</Text>
  <Text Key="9F8DD7C9">Tối đa hóa Không gian Nhỏ</Text>
  <Text Key="D05AA7C6">Xây dựng Không gian Nhỏ của Bạn</Text>
  <Text Key="0A6C1145">Sử dụng đồ trang trí kỳ ảo để tạo nên không gian chơi đầy mơ mộng với Bộ Phòng chơi Thiên đường The Sims™ 4.</Text>
  <Text Key="9B6B6568">Phòng chơi Thiên đường</Text>
  <Text Key="E558DCE1">Phòng chơi Thiên đường</Text>
  <Text Key="306E484B">Tò mò hơn &amp; Tò mò hơn</Text>
  <Text Key="DF77BC58">Cả ngày Tuyệt vời</Text>
  <Text Key="1B94A8B9">Phát triển kỹ năng làm cha mẹ của Sim bạn để định hình cuộc sống của con cái khi trưởng thành.</Text>
  <Text Key="984F397C">Làm Cha Mẹ</Text>
  <Text Key="53D0F0F5">Làm Cha Mẹ</Text>
  <Text Key="AB10D685">Trang trí và sắp xếp lối vào thành phòng để đồ hoàn hảo với Bộ Phòng để đồ Grange The Sims™ 4.</Text>
  <Text Key="5349A0A8">Phòng để đồ Grange</Text>
  <Text Key="C2D7C521">Phòng để đồ Grange</Text>
  <Text Key="CEA64298">Một Phòng để đồ Hoành tráng Đang chờ đón</Text>
  <Text Key="59F046CA">Nâng cấp thể hình của Sim bạn và thể hiện lối sống năng động.</Text>
  <Text Key="5ABB4C07">Thể hình</Text>
  <Text Key="8B47705E">Đồ dùng Thể hình</Text>
  <Text Key="817F967E">Tận hưởng ánh nắng mặt trời với những món đồ nội thất/ngoại thất xa xỉ từ Bộ Desert Luxe The Sims™ 4.</Text>
  <Text Key="3E1A269B">Sa mạc Sang trọng</Text>
  <Text Key="4A885AD2">Sa mạc Sang trọng</Text>
  <Text Key="AB7419C8">Vui vẻ và Chức năng</Text>
  <Text Key="30434CFB">Trung tính Rõ rệt</Text>
  <Text Key="31888723">Chào mừng bạn đến với thế giới nơi cảnh quan đẹp gặp gỡ cuộc sống đô thị! Magnolia Promenade mang đến tầm nhìn tuyệt vời và trải nghiệm mua sắm hàng đầu cho cả khách hàng và doanh nhân.</Text>
  <Text Key="EF8996E5">Quan sát Vịt</Text>
  <Text Key="62D71D6D">Thưởng thức khu vực ngồi ngoài trời yên tĩnh bên bờ sông nơi những con vịt thích chơi đùa</Text>
  <Text Key="E4750338">Hoạt động Công viên Ngoài trời</Text>
  <Text Key="3867071A">Giữ cho trẻ em vui vẻ với một khu vui chơi nhỏ và một khu ăn uống ngoài trời nhỏ</Text>
  <Text Key="27544277">Do thám Địa điểm Cửa hàng Của bạn</Text>
  <Text Key="8EE28313">Đang tìm kiếm một địa điểm hoàn hảo để cuối cùng mở cửa hàng bán lẻ của riêng bạn? Đừng tìm nữa!</Text>
