  <Text Key="992E2F1F">Hỏi Một Sim Nếu Họ Cũng Nghe Thấy Tiếng Thì Thầm</Text>
  <Text Key="98388B24">Tự Động Trả Lời Email</Text>
  <Text Key="C3F3C66A">{0.SimFirstName} đã nhận được một phản hồi tự động:\n\nXin lỗi, tôi hiện đang AFK, nói cách khác, và thấy rằng tốt nhất là trả lời mọi thư từ qua thư tay.\n\nCó khả năng cao là câu trả lời cho yêu cầu của bạn đã ở đó cùng bạn.\n\nĐiều này có nghĩa là thực sự là thư tay... hay, tốt nhất là đừng bận tâm.</Text>
  <Text Key="53318EDC">Dù có vẻ lạ lùng, Emit tin rằng máy tính được thổi vào thành phần du hành thời gian có thể gửi email cho kẻ trộm, bất kể họ ở đâu, để tìm hiểu lý do vụ trộm.\n\nChọn Gửi Email Du Hành Thời Gian trên Máy tính.\n\n&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="6E97BFA1">Thực hiện các tương tác Thân thiện với thú cưng để tăng Mối quan hệ tích cực với chúng. Tiếp tục cho đến khi đạt trạng thái Bạn Thân Tốt.\n\nBạn có thể kiểm tra tiến độ bằng cách mở Bảng Mối Quan Hệ, sau đó chọn Mở Hồ Sơ của một thú cưng để xem trạng thái của bạn trong phần Mối Quan Hệ.\n\n&lt;i&gt;Yêu cầu Gói Mở Rộng Cats &amp; Dogs&lt;/i&gt;.</Text>
  <Text Key="C6F84AAF">Trở Thành Bạn Thân Tốt với Một Thú Cưng</Text>
  <Text Key="770CBA15">Cho ăn và nuôi dưỡng một Mèo Con hoặc Chó Con cho đến khi chúng trưởng thành.\n\n&lt;i&gt;Yêu cầu Gói Mở Rộng Cats &amp; Dogs&lt;/i&gt;.</Text>
  <Text Key="5D15D9FB">Nuôi Thú Cưng Đến Tuổi Trưởng Thành</Text>
  <Text Key="D36EBB7C">Chọn một thú cưng và thực hiện bất kỳ tương tác nào với chúng!\n\n&lt;i&gt;Yêu cầu Gói Mở Rộng Cats &amp; Dogs&lt;/i&gt;.</Text>
  <Text Key="1F2914DC">Tương Tác với Một Thú Cưng</Text>
  <Text Key="F5E2E7B2">Mở Điện thoại, vào mục Trang chủ, chọn Gọi Cơ sở Nuôi nhận, sau đó chọn nhận Mèo hoặc Chó.\n\n&lt;i&gt;Yêu cầu Gói Mở Rộng Cats &amp; Dogs&lt;/i&gt;.</Text>
  <Text Key="AE020B8A">Nhận Một Con Mèo hoặc Chó</Text>
  <Text Key="25B791D2">(Mục tiêu 2 của 6)\n\nMở Trình đơn Xây dựng để xem các đối tượng có sẵn. Tìm bất cứ thứ mới nào có giá trên §1000 để mua. Bán một thiết bị hoặc đồ nội thất hiện có có thể giúp đáp ứng chi phí nâng cấp.\n\nPhần thưởng: 500 Simoleon</Text>
  <Text Key="3DF2872A">Mua Một Đồ Dùng Gia Đình Giá Trị Ít Nhất §1000</Text>
  <Text Key="2D99A5E2">(Mục tiêu 5 của 6)\n\nĐể một Sim thực hiện các tương tác Thân thiện với các Sim khác trong hộ gia đình để kết bạn và tăng cấp độ Tình bạn của họ cho đến khi đạt trạng thái Bạn Thân Tốt.\n\nPhần thưởng: 2500 Simoleon</Text>
  <Text Key="81EEF5BA">Để Một Sim Trở Thành Bạn Thân Tốt với 3 Thành Viên Trong Hộ Gia Đình</Text>
  <Text Key="6B67142C">(Mục tiêu 2 của 6)\n\nThêm trẻ em vào hộ gia đình bằng cách sử dụng Máy tính để Nhận nuôi hoặc bằng cách có em bé. Có em bé bằng cách vào một mối quan hệ lãng mạn và chọn Thử cho Em Bé. Bạn cũng có thể chọn Có Em Bé Khoa học từ mục Trang chủ của Điện thoại hoặc từ Máy tính.\n\nSim trưởng thành khi họ đến cuối một giai đoạn đời hoặc bằng cách thổi nến trên bánh. Kiểm tra Bảng Simology để xem còn bao nhiêu ngày trong giai đoạn đời. Để trưởng thành sớm, nướng hoặc mua một chiếc bánh. Sau đó thêm Nến Sinh Nhật và để Sim thổi chúng ra!\n\nPhần thưởng: 2500 Simoleon</Text>
  <Text Key="EBD6180C">Để Một Trẻ Sơ Sinh, Trẻ Mới Biết Đi, hoặc Trẻ Em Đạt Giai Đoạn Đời Tiếp Theo</Text>
  <Text Key="4D57F8AE">Chế tạo đồ vật là một cách khác tuyệt vời để kiếm Simoleon!\n\nChế tạo một đồ vật từ Ease hoặc trạm khác từ danh mục Hoạt động và Kỹ năng trong Chế độ Xây dựng. Bạn có thể vào Chế độ Xây dựng bằng cách nhấp vào biểu tượng ở góc trên bên phải hoặc nhấn 'F2'.\n\nVà đừng lo lắng, bạn có thêm một ít Simoleon để chi trả chi phí cho một Ease!\n\nNhấp chuột trái vào mục tiêu này để biết thêm thông tin</Text>
  <Text Key="8DAF83EE">Chế Tạo Một Đồ Vật</Text>
  <Text Key="B9AF54DE">Nhấp vào biểu tượng Kỹ năng ở góc dưới bên phải hoặc nhấn 'L' để mở Bảng Kỹ năng.\n\nNhấp chuột trái vào mục tiêu này để biết thêm thông tin</Text>
  <Text Key="D071031E">Mở Bảng Kỹ Năng</Text>
  <Text Key="B83DF1DE">Một số Kỹ năng rất tốt cho các mối quan hệ!\n\nHãy thử chọn một Gương để học hoặc nâng cấp Kỹ năng Sức hút, Nghịch ngợm, hoặc Hài hước.\n\nNhấp chuột trái vào mục tiêu này để biết thêm thông tin</Text>
  <Text Key="EB1DBA1E">Học hoặc Nâng Cấp Một Kỹ Năng Xã Hội</Text>
  <Text Key="73EEE9B9">Một số Kỹ năng thực sự giúp Sim của bạn trong cuộc sống hàng ngày!\n\nHọc hoặc Nâng cấp Kỹ năng Nấu ăn, Câu cá, Trồng trọt, hoặc Khéo léo.\n\nNhấp chuột trái vào mục tiêu này để biết thêm thông tin</Text>
  <Text Key="2C07A997">Học hoặc Nâng Cấp Một Kỹ Năng Sống</Text>
  <Text Key="970CD49C">Một số Kỹ năng là một cách tuyệt vời để kiếm Simoleon!\n\nHọc hoặc Nâng cấp Kỹ năng Viết, Vẽ, Guitar, Violin, hoặc Piano. Bạn có thể mua một trong những đồ vật này từ danh mục Hoạt động và Kỹ năng trong Chế độ Xây dựng.\n\nNhấp chuột trái vào mục tiêu này để biết thêm thông tin</Text>
  <Text Key="8DC18CFC">Học hoặc Nâng Cấp Một Kỹ Năng Sáng Tạo</Text>
  <Text Key="997A3179">Nhấp vào biểu tượng Điện thoại ở góc dưới bên trái để mở menu Điện thoại.\n\nNhấp chuột trái vào mục tiêu này để biết thêm thông tin</Text>
  <Text Key="52A07857">Mở Điện Thoại</Text>
  <Text Key="5E676CA1">Nhấp vào biểu tượng Nhu cầu ở góc dưới bên phải hoặc nhấn 'O' để mở Bảng Nhu cầu.\n\nNhấp chuột trái vào mục tiêu này để biết thêm thông tin</Text>
  <Text Key="C7AE31AF">Mở Bảng Nhu Cầu</Text>
  <Text Key="E6CD7727">(Mục tiêu 6 của 6)\n\nMở Bảng Nguyện vọng và chọn nút sao để chọn một Nguyện vọng khác.\n\nPhần thưởng: 100 Simoleon</Text>
  <Text Key="6CEC928D">Bắt Đầu Một Nguyện Vọng Khác</Text>
  <Text Key="D6021E3D">(Mục tiêu 1 của 6)\n\nMở kho đồ của Sim của bạn để xem một số trái cây miễn phí bạn đã được tặng để bắt đầu. Kéo một loại trái cây hoặc rau từ kho đồ của Sim xuống đất và chọn Trồng trên đó để bắt đầu! Khi bạn cần thêm, hãy sử dụng Máy tính để mua gói Hạt giống Khởi đầu hoặc thu hoạch những gì bạn đã trồng!\n\nPhần thưởng: 500 Simoleon</Text>
  <Text Key="2CC6F3B3">Dành Một Giờ Cho Trồng Trọt</Text>
  <Text Key="76EEE438">&lt;i&gt;Đây sẽ là một công việc lớn. Mở rộng hộ gia đình để mang thêm một cặp tay giúp đỡ!&lt;/i&gt;\n\nBạn đã hoàn thành một mục tiêu Giấc mơ và kiếm được 1500 Simoleon làm phần thưởng!\n\nTiếp tục chơi để duy trì Giấc mơ!</Text>
  <Text Key="6D991196">(Mục tiêu 2 của 6)\n\nTiếp tục Trồng, Tưới, Nhổ cỏ và Thu hoạch cây trồng để tiến xa hơn trong Kỹ năng.\n\nPhần thưởng: 1500 Simoleon</Text>
  <Text Key="40776606">Nâng Cấp Kỹ Năng Trồng Trọt</Text>
  <Text Key="693AB45D">(Mục tiêu 1 của 5)\n\nChọn một Sim khác trong thế giới và chọn Giới thiệu để gặp họ. Kiểm tra Bảng Mối Quan Hệ để xem Sim của bạn đã gặp bao nhiêu người.\n\nPhần thưởng: 500 Simoleon</Text>
  <Text Key="D61E1353">Giới Thiệu Bản Thân với Các Sim Khác</Text>
  <Text Key="EFD17B8E">(Mục tiêu 5 của 6)\n\nSim trưởng thành khi họ đến cuối một giai đoạn đời hoặc bằng cách thổi nến trên bánh. Kiểm tra Bảng Simology để xem còn bao nhiêu ngày trong giai đoạn đời. Để trưởng thành sớm, nướng hoặc mua một chiếc bánh. Sau đó thêm Nến Sinh Nhật và để Sim thổi chúng ra!\n\nPhần thưởng: 5000 Simoleon</Text>
  <Text Key="94BD9B62">&lt;i&gt;Khi các thành viên trong gia đình bước vào giai đoạn đời cuối cùng, họ đã xứng đáng được nghỉ ngơi sau những công việc vất vả.&lt;/i&gt;\n\nBạn đã hoàn thành một mục tiêu Giấc mơ và kiếm được 5000 Simoleon làm phần thưởng!\n\nTiếp tục chơi để duy trì Giấc mơ!</Text>
  <Text Key="F52AC6D4">(Mục tiêu 5 của 6)\n\nSim trưởng thành khi họ đến cuối một giai đoạn đời hoặc bằng cách thổi nến trên bánh. Kiểm tra Bảng Simology để xem còn bao nhiêu ngày trong giai đoạn đời. Để trưởng thành sớm, nướng hoặc mua một chiếc bánh. Sau đó thêm Nến Sinh Nhật và để Sim thổi chúng ra!\n\nPhần thưởng: 5000 Simoleon</Text>
  <Text Key="1C3802C4">Để Một Thành Viên Trong Hộ Gia Đình Đạt Tuổi Già</Text>
  <Text Key="4B606CD8">(Mục tiêu 4 của 6)\n\nCó nhiều lựa chọn để thêm trẻ em vào hộ gia đình. Bạn có thể Thử cho Em Bé hoặc Có Em Bé Khoa học với bạn đời lãng mạn cũng như Nhận nuôi từ Điện thoại hoặc Máy tính.\n\nPhần thưởng: 2500 Simoleon</Text>
  <Text Key="B152EE4D">&lt;i&gt;Gia đình đã lớn khá nhiều, và đến lúc thế hệ đầu tiên phải nhìn về phía trước.&lt;/i&gt;\n\nBạn đã hoàn thành một mục tiêu Giấc mơ và kiếm được 2500 Simoleon làm phần thưởng!\n\nTiếp tục chơi để duy trì Giấc mơ!</Text>
  <Text Key="9868175B">(Mục tiêu 4 của 6)\n\nCó nhiều lựa chọn để thêm Một Đứa Trẻ vào hộ gia đình. Bạn có thể Thử cho Em Bé hoặc Có Em Bé Khoa học với bạn đời lãng mạn cũng như Nhận nuôi từ Điện thoại hoặc Máy tính.\n\nKhi chúng đến, bạn có thể thuê một Người giúp việc để hỗ trợ nếu cần. Để thuê Người giúp việc, mở Điện thoại, vào mục Trang chủ, sau đó chọn Thuê Dịch vụ.\n\nPhần thưởng: 2500 Simoleon</Text>
  <Text Key="B91A8169">Thêm Một Đứa Trẻ vào Hộ Gia Đình</Text>
  <Text Key="046CAC97">(Mục tiêu 1 của 6)\n\nGiao tiếp xã hội với các Sim khác cho đến khi Tình bạn đạt đến mức bạn có thể mời họ chuyển đến sống cùng bằng cách sử dụng menu Mối Quan Hệ. Các cách khác để mở rộng hộ gia đình bao gồm hôn nhân và con cái.\n\nPhần thưởng: 1500 Simoleon</Text>
