  <Text Key="468E9B98">{0.SimFirstName} đã mơ bị UFO bắt cóc. Thật là một cơn ác mộng! Dù vậy, theo ý kiến của {0.SimFirstName} thì cũng hơi sáo rỗng.</Text>
  <Text Key="C7881E59">{0.SimFirstName} có một cơn ác mộng về việc được tặng tai nghe miễn phí. {0.SimFirstName} không chắc tại sao, nhưng chỉ cảm thấy rất là sai.</Text>
  <Text Key="C5DA6EAD">{0.SimFirstName} có một cơn ác mộng về việc mua một bức tranh hề kỳ lạ từ một phiên chợ đồ cũ... và sau đó có tiếng gõ cửa...</Text>
  <Text Key="F5BA4E41">{0.SimFirstName} có một cơn ác mộng rằng họ là thí sinh trong một chương trình truyền hình thực tế bị một giám khảo khó tính với bộ ria mép đẹp chê bai. Kinh quá!</Text>
  <Text Key="3EA22D44">{0.SimFirstName} có một cơn ác mộng rằng họ phải thuyết trình về việc "lưới hóa spline", nhưng không thể làm cho các spline lưới hóa được. Mọi người đều chỉ trỏ và cười!</Text>
  <Text Key="B04B3109">{0.SimFirstName} có một cơn ác mộng lặp đi lặp lại về việc phải thi trong trạng thái khoả thân. Điển hình!</Text>
  <Text Key="0F118BDF">{0.SimFirstName} có một cơn ác mộng về việc trở thành một con kiến nhỏ bé cố gắng sống sót bằng cách tích trữ những viên thức ăn màu xanh lục, rồi cuối cùng bị hút vào máy cắt cỏ.</Text>
  <Text Key="972BC127">{0.SimFirstName} có một cơn ác mộng rằng trò chơi điện tử đang phát triển của họ đã bị rò rỉ sớm! May là chuyện đó sẽ không bao giờ xảy ra. Không bao giờ.</Text>
  <Text Key="6E44851E">{0.SimFirstName} có một cơn ác mộng u ám về việc đạt được mọi thứ {0.SimPronounSubjective} từng muốn trong đời. May là chuyện đó sẽ không bao giờ xảy ra!</Text>
  <Text Key="00D43935">{0.SimFirstName} có một cơn ác mộng về việc bị một Yamachan quá cơ bắp đuổi theo. Giấc mơ đã kết thúc, nhưng hình ảnh sẽ khắc sâu mãi.</Text>
  <Text Key="73C1D440">{0.SimFirstName} đã tỉnh dậy trong mồ hôi lạnh vì một cơn ác mộng... về việc có một cơn ác mộng. Ôi, thôi nào!</Text>
  <Text Key="87DFD694">{0.SimFirstName} có một giấc mơ kỳ lạ trong đó một bóng ma tròn màu vàng đeo kính cầu hôn. Thật là... một cơn ác mộng? {0.SimFirstName} không chắc nên cảm thấy thế nào về nó.</Text>
  <Text Key="BE77FD50">{0.SimFirstName} có một cơn ác mộng về việc bị một con búp bê rất đáng sợ theo dõi một cách im lặng.</Text>
  <Text Key="57914155">(Từ Ký Ức)</Text>
  <Text Key="B142AAB9">Cảm ơn vì đã làm mình sợ! Đây là một món quà:\n{1.String}</Text>
  <Text Key="BA7D872E">(Từ Việc Sử Dụng Nước Ngoài Lưới)</Text>
  <Text Key="ACD1DBC9">(Từ Việc Sử Dụng Điện Thoại Khi Ngoài Lưới)</Text>
  <Text Key="865B7328">(Từ Việc Nấu Ăn Khi Ngoài Lưới)</Text>
  <Text Key="23CE1143">(Từ Việc Ăn Trái Cây hoặc Rau Hái)</Text>
  <Text Key="70469A79">(Từ Việc Dọn Dẹp Khi Ngoài Lưới)</Text>
  <Text Key="EE156012">(Từ Việc Được Đặt Xuống)</Text>
  <Text Key="2B48C39D">(Từ Việc Được Mang)</Text>
  <Text Key="CD8F160B">(Từ Việc Tỉnh Thức)</Text>
  <Text Key="399EFEAA">(Từ Việc Xem Một Tấm Poster Tích Cực)</Text>
  <Text Key="A0373A8B">(Từ Trí Tưởng Tượng Sáng Tạo)</Text>
  <Text Key="F5BDCA0E">(Từ Cảm Giận Khi Thấy Ai Đó Vui Vẻ)</Text>
  <Text Key="423B4F48">(Từ Cảm Giận Với Ai Đó Ở Gần)</Text>
  <Text Key="BE483204">(Từ Cảm Thấy Mê Muội Với Ai Đó Ở Gần)</Text>
  <Text Key="02384363">(Từ Cảm Thấy Gần Gũi Với Ai Đó Ở Gần)</Text>
  <Text Key="CF6C0D6D">(Từ Một Cảm Xúc Thân Thiết Với Ai Đó Cảm Thấy Tốt)</Text>
  <Text Key="E2A183C5">(Từ Một Cảm Xúc Thân Thiết Với Ai Đó Cảm Thấy Tệ)</Text>
  <Text Key="88F2A7E3">(Từ Một Cảm Xúc Đắng Cay Với Ai Đó Cảm Thấy Tệ)</Text>
  <Text Key="80B0BD91">(Từ Cảm Thấy Đắng Cay Về Ai Đó Ở Gần)</Text>
  <Text Key="64A75C54">(Từ Cảm Xúc Lời Khuyên Thân Thiện)</Text>
  <Text Key="EE053CD2">(Từ Cảm Thấy Được Động Viên Bởi Ai Đó Ở Gần)</Text>
  <Text Key="5F1E9B69">(Từ Cảm Thấy Đau Khổ Vì Ai Đó Ở Gần)</Text>
  <Text Key="09F2098F">(Từ Cảm Thấy Đau Khổ Vì Ai Đó Ở Gần)</Text>
  <Text Key="600372C4">(Từ Cảm Thấy Tội Lỗi Vì Ai Đó Cảm Thấy Tệ)</Text>
  <Text Key="FBF6F736">(Từ Cảm Thấy Tội Lỗi Khi Ở Gần Ai Đó)</Text>
  <Text Key="D663DB5B">(Từ Cảm Thấy Đắng Cay Vì Một Kẻ Trộm Ở Gần)</Text>
  <Text Key="063D9E0B">(Từ Việc Ở Gần Một Anh Hùng Cứu Người)</Text>
  <Text Key="ED047D62">(Từ Việc Cảm Thấy Ấn Tượng Bởi Ai Đó Ở Gần)</Text>
  <Text Key="6DFC3E44">(Từ Việc Ngưỡng Mộ Ai Đó Cảm Thấy Vui Vẻ)</Text>
  <Text Key="F886BDC6">(Từ Việc Ngưỡng Mộ Ai Đó Ở Gần)</Text>
  <Text Key="86160D88">(Từ Đặc Tính Thực Dụng)</Text>
  <Text Key="59762AE2">(Từ Bàng Quang Thấp)</Text>
  <Text Key="243183C9">(Từ Bàng Quang Thấp)</Text>
  <Text Key="77138401">(Từ Việc Đi Giày Trong Nhà)</Text>
  <Text Key="DA203818">(Từ Việc Đi Giày Trong Nhà)</Text>
  <Text Key="54858256">Chúc mừng bạn đã hoàn thành Tình Huống!\n\nNhư một phần thưởng, mỗi Sim trong hộ gia đình này đã kiếm được đặc tính Ngón Xanh Siêu Việt, làm tăng tốc độ phát triển cây trồng đồng thời giảm nhu cầu tưới nước và sâu bệnh!</Text>
