  <Text Key="106A9D5F">Ối đau quá</Text>
  <Text Key="5751E8B0">Sau cao trào là khủng hoảng… có gì đó đau sau cơn giận dữ ồn ào đó.</Text>
  <Text Key="86A46B12">Nghe Tôi Nè</Text>
  <Text Key="9C601AC3">Aaaaaaaaaaaaa! Chú ý đến tôi!</Text>
  <Text Key="91488D51">Làm Theo Ý Tôi</Text>
  <Text Key="98E353AE">Đứa trẻ này cai quản cả tổ ấm! Dù không lớn, nhưng chắc chắn là người chỉ huy.</Text>
  <Text Key="6DD0626A">Tình Yêu Đâu Rồi?</Text>
  <Text Key="F39B356B">{0.SimFirstName} đã xa cha mẹ quá lâu và bắt đầu cảm thấy buồn.</Text>
  <Text Key="7A7C0C9F">Bạn Mới</Text>
  <Text Key="B20054F0">Những kẻ quyến rũ thích gặp gỡ sim mới và kết bạn. Điều đó làm họ rất vui!</Text>
  <Text Key="9DCABC7A">Đã Bị Quyến Rũ</Text>
  <Text Key="9724969B">Ôi! Ôm! Vui quá, ôm!</Text>
  <Text Key="22C55235">Dễ Chịu</Text>
  <Text Key="BE197EAA">Cuộc sống không tệ lắm. Quá nhiều lý do để là một đứa trẻ vui vẻ, hớn hở.</Text>
  <Text Key="2C509A72">Xung Quanh Toàn Kẻ Thượng Lưu</Text>
  <Text Key="82A965A3">Các Sims thượng lưu thích ở trong sự hiện diện của các Sims thượng lưu khác. Giới tinh hoàn hợp lại!</Text>
  <Text Key="DAD8ECDD">(Từ Đặc điểm Thượng Lưu)</Text>
  <Text Key="D3173493">Thiên Tài</Text>
  <Text Key="3B86D83C">Học kỹ năng nhanh hơn nhiều.</Text>
  <Text Key="ACE80229">Đau Khổ Vì Tình Yêu</Text>
  <Text Key="ABE866F6">Các Sims lãng mạn cần thể hiện tình yêu và được thể hiện tình yêu!</Text>
  <Text Key="3D805F0C">Thật... Nhàm Chán...</Text>
  <Text Key="57CB7629">{0.SimFirstName} đã nghe lời khuyên này rồi.</Text>
  <Text Key="4576ED24">Hoàn Hảo</Text>
  <Text Key="15B2FFD1">{0.SimFirstName} đã đạt tiềm năng cao nhất cho tất cả kỹ năng! Đừng quên tiếp tục luyện tập!</Text>
  <Text Key="4234D9F3">{0.SimFirstName} đã đạt tiềm năng cao nhất cho kỹ năng Xã hội, nhưng đừng ngừng luyện tập!</Text>
  <Text Key="1A4F5EF5">{0.SimFirstName} đã đạt tiềm năng cao nhất cho kỹ năng Thể chất, nhưng đừng ngừng luyện tập!</Text>
  <Text Key="75FDE5C5">{0.SimFirstName} đã đạt tiềm năng cao nhất cho kỹ năng Trí tuệ, nhưng đừng ngừng luyện tập!</Text>
  <Text Key="577813D9">Sự Cống Hiến</Text>
  <Text Key="4A50C446">{0.SimFirstName} đã đạt tiềm năng cao nhất cho kỹ năng Sáng tạo, nhưng đừng ngừng luyện tập!</Text>
  <Text Key="2FE16D03">{0.SimFirstName} đang lên đà và sẽ hiệu quả hơn trong kỹ năng Xã hội!</Text>
  <Text Key="DE9DF1C5">{0.SimFirstName} đang lên đà và sẽ hiệu quả hơn trong kỹ năng Thể chất!</Text>
  <Text Key="90EB7815">{0.SimFirstName} đang lên đà và sẽ hiệu quả hơn trong kỹ năng Trí tuệ!</Text>
  <Text Key="7B247511">{0.SimFirstName} đang lên đà và sẽ hiệu quả hơn trong kỹ năng Sáng tạo!</Text>
  <Text Key="59C6A0E9">Đà Lực</Text>
  <Text Key="895CCCE9">Tỉnh Thức</Text>
  <Text Key="DA3659B6">Không có gì bằng một bước đi bộ yên tĩnh, tỉnh thức!</Text>
  <Text Key="7E7A27C9">Mẹo Sống</Text>
  <Text Key="A671E316">Lời khuyên tuyệt vời! {0.SimFirstName} sẵn sàng đưa nó vào hành động.</Text>
  <Text Key="F379A500">Ồ không! {0.SimFirstName} đang mất tập trung trong kỹ năng Xã hội. Hãy tiếp tục luyện tập để lấy lại!</Text>
  <Text Key="33315B66">Ồ không! {0.SimFirstName} đang mất tập trung trong kỹ năng Thể chất. Hãy tiếp tục luyện tập để lấy lại!</Text>
  <Text Key="14EDFC82">Ồ không! {0.SimFirstName} đang mất tập trung trong kỹ năng Trí tuệ. Hãy tiếp tục luyện tập để lấy lại!</Text>
  <Text Key="8A207534">Thiếu Luyện Tập</Text>
  <Text Key="F24DB001">Ồ không! {0.SimFirstName} đang mất tập trung trong kỹ năng Sáng tạo. Hãy tiếp tục luyện tập để lấy lại!</Text>
  <Text Key="6D62F301">Đặc điểm này giúp Sims học kỹ năng nhanh hơn nếu họ luyện tập cùng một loại kỹ năng (Thể chất, Xã hội, Trí tuệ, và Sáng tạo) một cách kiên trì mỗi ngày.</Text>
  <Text Key="8BBBEB26">Tâm Trí Trống Rỗng</Text>
  <Text Key="859EB5FF">A! Đôi khi tốt nhất là làm trống tâm trí và bắt đầu lại.</Text>
  <Text Key="09078C66">Bài Ca Của Sự Sạch Sẽ</Text>
  <Text Key="AE79AE3F">Những nốt nhạc trong đầu {0.SimFirstName} thôi thúc sự sạch sẽ.</Text>
  <Text Key="F893D438">Công Việc Không Hoàn Hảo</Text>
