  <Text Key="A505B959">Với mặt kính dễ lau chùi, chỗ để ô, và khung sắt uốn tinh xảo luôn vững chãi, chiếc bàu tuyệt vời này không phải ảo ảnh!</Text>
  <Text Key="9449B6A1">Bàn Ăn Nông Trại SLAB</Text>
  <Text Key="F4853A9E">Gia đình bạn sẽ thích ngồi cùng nhau bên bữa ăn tại chiếc bàn ăn lớn này được làm từ những tấm ván gỗ cũ kỹ tái chế từ một nhà kho công cụ đã bị phá dỡ.</Text>
  <Text Key="5D1AA73A">Bàn Thiết Kế Ate &amp; Salvage</Text>
  <Text Key="14F42F5B">Kết hợp giữa bê tông và cánh cửa tủ thực phẩm thế kỷ 18 được tái chế, mỗi chiếc bàn trong bộ sưu tập này đều có câu chuyện riêng. Ngắm nhìn mỗi vết xước, tự hỏi về những bí mật của nó, và mở cánh cửa cho những cuộc trò chuyện vui vẻ cho mỗi bữa ăn sắp tới.</Text>
  <Text Key="EFBC156B">Bàn Thiết Kế Ate &amp; Salvage</Text>
  <Text Key="B3042924">Kết hợp giữa bê tông và cánh cửa tủ thực phẩm thế kỷ 18 được tái chế, mỗi chiếc bàn trong bộ sưu tập này đều có câu chuyện riêng. Ngắm nhìn mỗi vết xước, tự hỏi về những bí mật của nó, và mở cánh cửa cho những cuộc trò chuyện vui vẻ cho mỗi bữa ăn sắp tới.</Text>
  <Text Key="6A6C481A">Bàn Ăn Nhà Nông Thôn</Text>
  <Text Key="BB6413BB">Đục từ củi gỗ thối nửa và đóng bằng đinh to kẹc, chiếc bàn Ăn Nông Thôn này chỉ hơi chòng chành một chút. Lấy cảm hứng từ câu chuyện về một ngôi nhà tranh đầy gấu, nó thuộc về bạn để thưởng thức một cách an toàn!</Text>
  <Text Key="54894BCF">Bàn Ăn Trái Tim Ngôi Nhà</Text>
  <Text Key="5B2C3B00">Dù cuộc sống gia đình bộn bề đến đâu, bữa tối vẫn quây quần mọi người, nên rất quan trọng là phải tụ họp năng lượng quanh một chiếc bàn chất lượng. Với tông màu gỗ anh đào sang trọng và nền tảng vững chắc, Trái Tim Ngôi Nhà truyền cảm hứng cho những bữa ăn đầy yêu thương.</Text>
  <Text Key="778FADDC">Sừng Dê Đầy Dủ</Text>
  <Text Key="79B63E59">Say sưa ngắm nhìn vẻ đẹp dồi dào của chiếc bàn Ăn Sừng Dê Đầy Dủ của chúng tôi. Trong khi mặt bàn tối, bóng loáng ban đầu có vẻ u ám, một cái liếc nhìn sâu bên dưới bề mặt sẽ tiết lộ những chân bàn chạm khắc tinh xảo, tính cách đầy màu sắc và sở thích cho những cuộc vui chơi.</Text>
  <Text Key="79875813">Bền Vững</Text>
  <Text Key="81BBA6BC">Người ta có thể ngưỡng mộ Bền Vững vì sức mạnh thầm lặng của nó. Với những chân vững chãi và mặt bàn dài, trơn tru, nó sẵn sàng phục vụ không chỉ bạn, mà còn tối đa ba người bạn của bạn nữa. Kiên định, nhưng đáng tin cậy: Bền Vững.</Text>
  <Text Key="C6A75C02">Đường Cong Hoàn Hảo</Text>
  <Text Key="1D799853">Không có gì tôn vinh đường cong như một vòng tròn hoàn hảo. Bàn Ăn Đường Cong Hoàn Hảo của chúng tôi có mặt bàn tròn mịn được hỗ trợ bởi những chân dài, thanh thoát. Chỉ ngồi vào đó thôi cũng như được ôm ấp trong một cái ôm đam mê. Đặt Đường Cong Hoàn Hảo vào phòng ăn và thỏa mãn cơn đói của bạn.</Text>
  <Text Key="88C7076B">Sáng Tạo Phân Loại</Text>
  <Text Key="09B76F24">Thiết kế này được lấy cảm hứng từ phần xương hóa thạch của một loài bọt biển khổng lồ bất thường được tìm thấy sâu trong Đại Tây Dương Paclantic.</Text>
  <Text Key="F625993A">Kẻ Xâm Lăng Sao Hỏa</Text>
  <Text Key="6BA7755B">Bàn bốn chân lấy cảm hứng từ quái vật trong vở kịch phát thanh nổi tiếng của Morson Whale. Trải nghiệm toàn bộ sự kinh hoàng trong sự thoải mái của chính ngôi nhà bạn!</Text>
  <Text Key="994B5AC8">Bàn Ăn Cấm Kỵ Chân Chạm</Text>
  <Text Key="4BEAC2DD">Chiếc bàn hiện đại ấn tượng này cung cấp không gian rộng rãi cho đoàn tuỳ tùng của bạn. Kính trong suốt đảm bảo không có trò gian lận, mà vẫn có sự rủi ro thú vị là bị bắt.</Text>
  <Text Key="0B04AC4F">Sự Tạm Dừng</Text>
  <Text Key="A751D880">Những chiếc bàn ăn của chúng tôi nói lên nhiều điều về chúng ta: chúng ta là ai, chúng ta đã từng ở đâu, chúng ta nhìn thế giới xung quanh như thế nào. Tìm chỗ của bạn trên thế giới với bề mặt đa năng ngoại hạng này từ Reclamation Homeware. Sự Tạm Dừng: hãy để nó định nghĩa bạn.</Text>
  <Text Key="96864EBE">Sự Ngắt Quãng</Text>
  <Text Key="B3D39107">Không có gì phản chiếu sự tồn tại của con người như một chiếc bàn nhỏ. Nếu không có những vật thể đơn giản này, nền văn minh sẽ sụp đổ và tan vỡ. Đục từ hỗn hợp độc quyền của rác tái chế của chúng tôi và phủ kính cắt kim cương, Sự Ngắt Quãng tách thế giới của chúng ta khỏi sự hỗn loạn.</Text>
  <Text Key="AAC07235">Bàn Sân Vườn Của Tôi Hay Của Bạn</Text>
  <Text Key="F0D1DEAA">Dã ngoại "en plein air" cả ngày lẫn đêm với chiếc bàn ăn sân sau giá cả phải chăng này. Kết hợp mặt bàn ván ghép cổ điển với khung nhôm nhẹ, chiếc bàn này di chuyển dễ dàng đến mức bạn thậm chí có thể mang theo nó đến nhà bạn bè.</Text>
  <Text Key="1D00BCA8">Bàn Quán Cà Phê Của Tôi Hay Của Bạn</Text>
  <Text Key="E69DC23D">Thức tỉnh mọi giác quan bằng cách uống cà phê ngoài trời đẹp đẽ. Chiếc bàn quán cà phê nhẹ như lông này kết hợp những tấm ván gỗ cổ điển với khung nhôm, để bạn có thể làm mới tầm nhìn chỉ bằng cách di chuyển nó quanh.</Text>
  <Text Key="7C166A25">Bàn Ăn Gỗ Tái Chế</Text>
  <Text Key="C7E3AC7A">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Tiếng Gọi Thiên Nhiên&lt;/font&gt;\n\nChiếc bàn ăn thủ công này hoàn hảo cho các buổi tụ họp lớn, và lớp hoàn thiện cũ kỹ sẽ thêm vẻ quyến rũ nông thôn cho mỗi bữa ăn. Nó không cũ—nó là đồ cổ!</Text>
  <Text Key="57718385">Bàn Một Vòng Quanh Mặt Trời</Text>
  <Text Key="CD85295A">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Thiết Kế Bởi: heyHarrie&lt;/font&gt;\n\nHơi lớn hơn món đồ bạn bè của nó, chiếc bàn ăn gỗ này được chế tác để thay thế cho chiếc bàn "Vòng Quanh Mặt Trời" bị người ngoài hành tinh bắt cóc. Đến sự ngạc nhiên của mọi người, những người ngoài hành tinh đã trả lại, tuyên bố mong muốn có một chiếc bàn ăn lớn hơn và đã lấy luôn chiếc này thay thế. May mắn thay, cuối cùng họ đã trả lại nó theo cách tương tự như chiếc bàn kia: bỏ vào một cánh đồng đầy lạc đà.</Text>
  <Text Key="9EC821E2">Bàn Ăn Chân Cabriole với Chạm Khắc Vàng &amp; Hoa, Phiên bản Lễ Hội</Text>
  <Text Key="BDD375B3">Lưu ý, tấm khăn trải bàn đã được nhà máy hàn cố định vào chỗ, không cố gắng tháo ra. Không tuân thủ sẽ dẫn đến các khoản phạt nghiêm trọng, bởi thực tế, chúng tôi đã mệt mỏi vì những người cố gắng trả bàn lại với lý do nó bị hư. Nhìn này, nó được gắn vào, chúng tôi nói với bạn nó được gắn vào, KHÔNG CỐ GẮNG THÁO RA MÓN ĐỒ TRANG TRÍ CHẠM KHẮC VÀNG... nếu bạn làm, tôi sẽ cử Bruno. Tôi mệt mỏi vì cố gắng lý giải với tất cả các bạn... đến lúc Bruno rồi.</Text>
  <Text Key="19FA8EDD">Bàn Ăn Sang Trọng</Text>
  <Text Key="50FA5C62">Hoàn hảo cho quà tặng bữa tiệc tối hoặc nếu bạn muốn trang trí phòng Ăn như một nhà hàng 5 sao. Chỉ cần cẩn thận không làm bẩn lớp vải, rất khó giặt sạch vết bẩn.</Text>
  <Text Key="7EBB29FA">Bàn Ăn Vòng Quanh Mặt Trời</Text>
  <Text Key="E5B9F31B">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Thiết Kế Bởi: heyHarrie&lt;/font&gt;\n\nChiếc bàn Ăn gỗ được chế tác đẹp đẽ này đã mất tích suốt một năm sau khi bị người ngoài hành tinh bắt cóc và đã đi vòng quanh hệ mặt trời một thời gian. Cuối cùng những người ngoài hành tinh bắt cóc nó quyết định họ muốn nâng cấp và nhẹ nhàng để lại chiếc bàn này trong một cánh đồng nơi nó được phát hiện bởi những người nuôi lạc đà. Bạn không thể bịa ra chuyện này.</Text>
  <Text Key="817310A9">Bàn Ăn Mesa de Familia</Text>
  <Text Key="D9F59E76">Đối với hầu hết mọi người, đây có vẻ chỉ là một chiếc bàn ăn tối, nhưng với một số người... chiếc bàn này có nghĩa là gia đình, đồ ăn ngon và thưởng thức chúng cùng nhau... đôi khi khóc trên chiếc bàn này vì một trái tim tan vỡ và ai đó nói "Ay mi vida... mọi thứ sẽ ổn thôi."\n\nChiếc bàn này có lẽ đã trải qua tất cả: Sinh nhật của Adamcito, các bữa tiệc Winterfest, tất cả bài tập về nhà trước bữa ăn - bao nhiêu hàm thức đa thức và dự án nghệ thuật thủ công đã được suy nghĩ ở đây? - và tất nhiên là những bữa ăn gia đình hàng tuần. Dù bạn trải qua điều gì với chiếc bàn này, nó sẽ được ghi nhớ mãi mãi qua từng thế hệ.</Text>
  <Text Key="7D5F87DA">Bàn Ngoài Trời</Text>
  <Text Key="5165657B">Bạn có thấy chiếc bàn này không? Những người ở đó bên kia ở FNA Fabrications, những người đó. Tôi đã quen họ nhiều năm, họ luôn ủng hộ mọi thứ của tôi. Tôi đặt tất cả lên bàn của họ, nó ở nguyên, công trình xây dựng vững chắc. FNA Fabrications, ngay đó, họ tuyệt vời! Họ biết cách làm. Chất lượng cao. Tin tôi đi. Vững chắc.</Text>
  <Text Key="C70FAA29">Bàn Magnifique</Text>
  <Text Key="592A1EF6">Sự kết hợp hoàn hảo này với ghế Chaise Magnifique chắc chắn sẽ đưa không gian thông thường bất kỳ từ rất yếu đến rất sang.</Text>
  <Text Key="D432D7DF">Bàn Sân Patio Gỗ Cây Te Demesne</Text>
  <Text Key="AE294430">Gỗ teak không chỉ là biểu tượng địa vị. Nó rất phù hợp cho nội thất ngoài trời, chẳng hạn như chiếc bàn sân patio này, do vẻ đẹp tự nhiên và khả năng chống chịu thời tiết của nó. Nó cũng nhẹ hơn các vật liệu khác, yêu cầu ít bảo trì và sẽ không nóng dưới nắng.</Text>
  <Text Key="3D27C547">Bàn Cà Phê Tabula Rasa</Text>
