  <Text Key="5B208093">Mặt Trăng và Vệ Tinh</Text>
  <Text Key="2FF45C3C">Một vệ tinh lặng lẽ trôi ngang qua mặt trăng.</Text>
  <Text Key="B6CA68C2">Yuki</Text>
  <Text Key="D9E0AC13">Yuki thích cắn mặt. Tại sao? Đó là dấu hiệu hung hăng, hay một biểu hiện của tình cảm? Có lẽ chúng ta sẽ không bao giờ biết. Mối quan hệ của cô ấy với các khuôn mặt phức tạp và bí ẩn như chính Yuki...</Text>
  <Text Key="953F08B3">Violet</Text>
  <Text Key="96C6AEDC">Tối tăm và kịch tính, dù vậy Violet Nightshade vẫn có một trái tim đẹp đẽ. Cô ấy cố gắng hết sức để chăm sóc em gái, Poppy, ngay cả khi thường khiến cô ấy bị những cơn đau đầu ngay phía trên mắt.</Text>
  <Text Key="7527960C">Trevor Verily</Text>
  <Text Key="43826329">Trevor là một diễn viên kịch... CỦA NHỮNG ĐIỀU KỲ DIỆU!! Những diễn xuất đầy xúc cảm của anh ấy với các tác phẩm kinh điển chính là tinh thần của sân khấu! Có lần anh ấy bị kẹt trong bộ đồng phục phi hành gia.</Text>
  <Text Key="6D00B36C">TOBOR</Text>
  <Text Key="23714E09">TOBOR thể hiện sự thiếu kiên nhẫn rõ rệt với con người, hay "thịt người", nhưng với một "cha" điên rồ như Dr. F thì ai có thể trách móc anh ta? Có thể có nỗi sợ yếu ớt về tảo biển.</Text>
  <Text Key="0868AA58">Poppy</Text>
  <Text Key="2F1E990D">Poppy là một chú bé đáng yêu, một tia nắng mặt trời, người YÊU, YÊU, RẤT THÍCH hoa. Cô ấy cũng yêu chị gái, Violet, và hoàn toàn không hay biết rằng cô ấy thường là nguồn gốc của những cơn đau đầu dai dẳng của chị.</Text>
  <Text Key="C12808DC">Morcubus</Text>
  <Text Key="99CB7759">Vượt qua thời gian và không gian là một thế giới lửa đen. Từ trái tim của cơn cuồng nộ khủng khiếp này đã sinh ra Morcubus địa ngục!! Là chủ tịch và giám đốc điều hành MorcuCorp, ông tiến những kế hoạch tối tăm của mình, và ông còn dẫn các buổi workshop xây dựng đội nhóm.</Text>
  <Text Key="933E058C">Lyndsay</Text>
  <Text Key="D913B5A9">Với khát vọng khám phá không ngừng, Lyndsay luôn giữ một mắt trên đường chân trời. Năng lượng truyền cảm hứng của cô ấy thường khiến bạn bè bị cuốn vào cuộc phiêu lưu mới nhất của cô. Có thể đã từng thích Buddy chăng??</Text>
  <Text Key="49147C84">Leaf</Text>
  <Text Key="7FD3E2B1">Leaf là một ngôi sao rock cứng cực của loài người lùn và anh ta hoàn toàn biết điều đó. Điều mà nhiều người không biết là anh ấy vẫn mang theo một mảnh chăn trải giường của mình khi còn nhỏ, gọi là "Blanky", ở mọi nơi anh ta đi. Blanky là người bạn cũ nhất và trung thực nhất của Leaf.</Text>
  <Text Key="218EBD04">Jenny</Text>
  <Text Key="195F2031">Jenny là một người tiên phong của fan fiction! Chắc, ngày nay MỌI NGƯỜI đều có được hợp đồng xuất bản hoặc phim điện ảnh dựa trên những câu chuyện tự xuất bản của họ, nhưng fanfic "Starcruiser X" của Jenny là cái đầu tiên!</Text>
  <Text Key="755E73B2">Hopper</Text>
  <Text Key="7D1117E3">BOING! RIBBIT! Hopper là một cậu bé mặc đồ ếch. Nhân vật này lại trở nên phổ biến đến thế? SPROING!!</Text>
  <Text Key="C8815C20">Goth Boy</Text>
  <Text Key="9C75D3A5">Gặp Goth Boy! Không có gì khiến anh ấy ấm áp hơn là khoác lên mình chiếc áo khoác bóng tối cảm xúc. Anh ấy thích viết thơ dở và ghét công việc ở Turkey-on-a-Fork.\n Khoan đã... "goth" vẫn còn là một phong trào chứ??</Text>
  <Text Key="F130F6F1">Gonk</Text>
  <Text Key="21585ACE">Gonk là một cậu bé hang động vui vẻ và đói từ Đảo Chưa Khám Phá, một nơi kỳ lạ lại có thể tìm thấy trên hầu hết các bản đồ. Bạn thân của anh ấy là khủng long Bobaboo và một sinh viên sau đại học không hài lòng tên Sylvia, người mà anh gọi là "Cô gái".</Text>
  <Text Key="78C919D3">Chef Gino</Text>
  <Text Key="1A50BB7C">Kỹ năng của Gino trong bếp chỉ ngang bằng với cảm xúc kịch của anh ấy. Một chuyện nhỏ xảy ra và anh ấy đã "phá hỏng". Đến nay, Gino đã bị "phá hỏng" 9,685 lần.</Text>
  <Text Key="E45EDDF3">Ol' Gabby</Text>
  <Text Key="F37B161C">Gabby là một lão già cáu kỉnh sống với con chó junkyard của ông, Grit. Ông thích chơi với đồ đạc và gây lẫn với kẻ thù lâu năm Barney. (Xin lỗi, không có đồ chơi Barney đâu.)</Text>
  <Text Key="4DEC02C6">Elmira Clamp</Text>
  <Text Key="4213D61F">Elmira là người chua chát, nghiêm khắc, thiếu kiên nhẫn và khó tính. Âm thanh yêu thích của cô là sự tĩnh lặng tuyệt đối và sở thích là lao động. Về mặt tích cực thì, ừm... cô ấy khá tốt trong việc ghi nhớ tên? Đó là một điều gì đó, phải không?</Text>
  <Text Key="C74443C8">Dr. F</Text>
  <Text Key="2FB335DD">Dr. F là nhà khoa học điên không thể đánh bại với bằng tiến sĩ về robotology VÀ robotonomy. Có nhiều, nhiều báo cáo mâu thuẫn về chữ "F" thực sự là viết tắt của điều gì. Ông đã phát minh ra TOBOR.</Text>
  <Text Key="44258F98">Chaz McFreely</Text>
  <Text Key="4B4BD64D">Chaz McFreely là vận động viên thể thao mạo hiểm vĩ đại nhất thế giới, theo như Chaz McFreely. Trong tâm trí anh ấy chỉ có hai loại người: Người Hâm Mộ Chaz và Kẻ Ngốc. Bạn là ai?</Text>
  <Text Key="1ADA041A">Zombie Carl</Text>
  <Text Key="928B67BB">Poor Carl. Cuộc sống của anh ấy chỉ trở nên tồi tệ hơn kể từ khi anh ấy chết. Anh ấy dành nhiều thời gian tự hỏi mình thực sự đã đạt được điều gì và cơ bản là đang trải qua một cuộc khủng hoảng kiếp sau.</Text>
  <Text Key="C095EA31">DJ Candy</Text>
  <Text Key="A3CA5B0E">DJ Candy giống như một bữa tiệc khiêu vũ sống động, thở không ngừng. Cùng với đội ngũ hỗ trợ và người hâm mộ số 1, Zach và Sapphire, cô ấy đi khắp thế giới mang bữa tiệc đến những người cần nó nhất.</Text>
  <Text Key="74441F74">Buddy</Text>
  <Text Key="C7FA2841">Không có ai là trợ lý tốt hơn người bạn cũ của bạn, Buddy. Hỗ trợ, lạc quan và trung thành tuyệt đối, anh ấy sẽ ở bên bạn trong mọi cuộc phiêu lưu. Lần cuối được thấy làm đặc vụ bán thời gian.</Text>
  <Text Key="29211D7C">Emit Relevart, Cà-vạt và Tóc Xanh</Text>
  <Text Key="C56C5D79">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Từ Quá Khứ&lt;/font&gt;\n\nĐược biết đến là xuất hiện thỉnh thoảng. Không cần đường. Trả lời "Bác sĩ" nhưng không có giấy phép hành nghề y.</Text>
  <Text Key="ED30F663">Một Sim Gian Lận, Không Phải Gấu Mèo</Text>
  <Text Key="B475272C">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Từ Quá Khứ&lt;/font&gt;\n\nLần cuối được thấy rời hiện trường với một chiếc túi nhỏ chứa đồ nội thất lớn.</Text>
  <Text Key="743EFD1E">Skip Broke, Người Cha Sáng Tác</Text>
  <Text Key="0C6933E7">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Từ Quá Khứ&lt;/font&gt;\n\nTóc vàng, mắt xanh, hơi sạch sẽ. Lần cuối được thấy gần hồ bơi. Vợ ông lo lắng chờ đợi sự trở về nhưng không hề đề nghị phần thưởng.</Text>
  <Text Key="7479F9A5">Ginny, Cựu Hải Tặc và Cảnh Sát</Text>
  <Text Key="BE935EFA">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Từ Quá Khứ&lt;/font&gt;\n\nLần cuối được thấy cướp bóc... đánh cắp gia súc... viết vé... dập tắt hỏa hoạn... Có khả năng cao được tìm thấy đang chèo thuyền trên những luồng gió mặt trời của không gian.</Text>
