  <Text Key="4851221C">Rosebud</Text>
  <Text Key="C45408F6">Kiếm được 1,000,000 Simoleons trong một Hộ gia đình.</Text>
  <Text Key="A8D6B118">Pha 100 Đồ uống.</Text>
  <Text Key="EA71139F">Xem Thỏa thuận Người dùng và Chính sách Quyền riêng tư &amp; Cookie</Text>
  <Text Key="703A1D4A">Thỏa thuận Người dùng và Chính sách Quyền riêng tư &amp; Cookie </Text>
  <Text Key="DC764B66">Nội dung đã mua hoặc nội dung khác được sử dụng trong mục Thư viện của tôi này chưa được cài đặt. Nếu bạn đặt nó ngay bây giờ, bạn sẽ không thấy nội dung chưa được cài đặt.</Text>
  <Text Key="0B5AD0EC">Nội dung đã mua hoặc nội dung khác được sử dụng trong mục Thư viện của tôi này vẫn đang tải xuống. Nếu bạn đặt nó ngay bây giờ, bạn sẽ không thấy nội dung đang tải xuống.</Text>
  <Text Key="AD40B0D0">Điều chỉnh khu vực để phù hợp với TV của bạn bằng các phím mũi tên để điều chỉnh chiều cao và chiều rộng.</Text>
  <Text Key="6FF48758">Thư viện của bạn đã đầy! Bạn sẽ không thể lưu thêm mục nào vào thư viện cho đến khi bạn xóa các mục khỏi thư viện.</Text>
  <Text Key="CA312055">Đổi tên</Text>
  <Text Key="F2A01473">"Bản lưu này được tạo bằng phiên bản game mới hơn, bạn sẽ cần cập nhật để tải bản lưu này."</Text>
  <Text Key="2A294D27">Tệp lưu phải được đặt tên. Vui lòng nhập tên.</Text>
  <Text Key="48BF338D">Nhập Tên Lưu</Text>
  <Text Key="5C5CE6D4">Trang Trước</Text>
  <Text Key="2A61EB29">Danh mục Trước</Text>
  <Text Key="BE7DCD0C">Trang Kế tiếp</Text>
  <Text Key="98F7A1C1">Danh mục Kế tiếp</Text>
  <Text Key="E3AD3A55">sử dụng Thư viện The Sims 4</Text>
  <Text Key="3A2D4146">Chia sẻ Nội dung Hiện đang Bị tắt</Text>
  <Text Key="CF468CE0">Thư viện bao gồm các tác phẩm từ các nền tảng khác.\nĐể tham gia, vui lòng mở Cài đặt, chọn Quyền riêng tư và An toàn Trực tuyến dưới thẻ Tài khoản, chọn Quyền riêng tư Xbox Live, chọn Xem chi tiết và Tùy chỉnh, chọn Nội dung Game, và đặt tải lên các tác phẩm cộng đồng lên Mọi người. \nXbox Live không giám sát hoặc thực thi các tiêu chuẩn ứng xử của người chơi bên ngoài mạng Xbox Live. Xem Thỏa thuận Người dùng EA và Chính sách Quyền riêng tư và Cookie.</Text>
  <Text Key="FEC8F682">xem một số nội dung Thư viện</Text>
  <Text Key="793EE242">Chơi Đa nền tảng Hiện đang Bị tắt</Text>
  <Text Key="04A00594">Thư viện bao gồm các tác phẩm từ các nền tảng khác.\nĐể tham gia, vui lòng mở Cài đặt, chọn Quyền riêng tư và An toàn Trực tuyến dưới thẻ Tài khoản, chọn Quyền riêng tư Xbox Live, chọn Xem chi tiết và Tùy chỉnh, chọn Giao tiếp và Chơi nhiều người, và bật chơi với mọi người bên ngoài Xbox Live.\nXbox Live không giám sát hoặc thực thi các tiêu chuẩn ứng xử của người chơi bên ngoài mạng Xbox Live. Xem Thỏa thuận Người dùng EA và Chính sách Quyền riêng tư và Cookie.</Text>
  <Text Key="280967DD">Dữ liệu Người dùng</Text>
  <Text Key="632477B7">Bật/tắt hiệu ứng hoạt ảnh vệt.</Text>
  <Text Key="78DB813A">Hoạt ảnh Vệt:</Text>
  <Text Key="E3463E84">Đăng nhập vào tài khoản EA của bạn để truy cập các tính năng trực tuyến.</Text>
  <Text Key="B817A5DB">Liên kết Tài khoản EA</Text>
  <Text Key="665AADFB">Đảo ngược điều khiển xoay dọc camera góc nhìn thứ nhất.</Text>
  <Text Key="C041A9FE">Đảo ngược Xoay Dọc Camera Góc nhìn Thứ nhất</Text>
  <Text Key="CFB0FB05">Đảo ngược điều khiển xoay ngang camera góc nhìn thứ nhất.</Text>
  <Text Key="F854A82C">Đảo ngược Xoay Ngang Camera Góc nhìn Thứ nhất</Text>
  <Text Key="3E3B9C57">Giảm chao động camera do chuyển động của nhân vật</Text>
  <Text Key="E5C7BB5A">Tắt Đập Đầu Camera Góc nhìn Thứ nhất</Text>
  <Text Key="3AE6743E">Thay đổi tốc độ của Camera Góc nhìn Thứ nhất.</Text>
  <Text Key="EEA0E9D9">Tốc độ Camera Góc nhìn Thứ nhất</Text>
  <Text Key="EB911144">Thay đổi tốc độ của Con trỏ.</Text>
  <Text Key="6FDD499B">Tốc độ Con trỏ</Text>
  <Text Key="5CFEB0F7">Thay đổi tốc độ con trỏ tăng tốc.</Text>
  <Text Key="BB688B7A">Tăng tốc Con trỏ</Text>
  <Text Key="9EE017A7">Bật một lớp phủ hiển thị các điều khiển hiện tại được gán cho nút bấm tay cầm.</Text>
  <Text Key="520DDC2A">Hiển thị Chú giải Điều khiển:</Text>
  <Text Key="2821F3E6">Chuyển đổi lời nhắc lớp phủ Điều khiển.</Text>
  <Text Key="5775E2D1">Lời nhắc Lớp phủ Điều khiển:</Text>
  <Text Key="80FC131F">Thay đổi tốc độ của Camera.</Text>
  <Text Key="7A4F7412">Tốc độ Camera</Text>
  <Text Key="CC2EDE0B">Tài khoản EA chưa được liên kết.</Text>
  <Text Key="AA6BFC40">Nội dung mới đã được cài đặt, nhưng sẽ không khả dụng để sử dụng cho đến khi game được khởi động lại. Bạn có muốn khởi động lại ngay bây giờ không? Tất cả dữ liệu chưa lưu sẽ bị mất.</Text>
  <Text Key="5B660F95">Tăng Số lượng</Text>
  <Text Key="385592E3">Mở rộng/Thu gọn Nhóm Hoạt động</Text>
