  <Text Key="3006F944">Tôi cảm thấy thế nào về tình yêu?</Text>
  <Text Key="51F511F9">Điều quan trọng nhất với tôi khi chọn nơi ở là gì?</Text>
  <Text Key="AD91B7A9">Đã đến giờ ăn tối; tôi đói rồi. Kế hoạch là gì?</Text>
  <Text Key="CB772B34">Bạn tôi cần người trông con...</Text>
  <Text Key="2304BE1B">Thế giới đang gặp nguy hiểm! Tôi phải làm gì?</Text>
  <Text Key="9B711DD6">Internet dùng để...</Text>
  <Text Key="6DBB37BD">Tôi coi máy tính như...</Text>
  <Text Key="BF376A78">Vào buổi tối, tôi thích...</Text>
  <Text Key="C1F3EE3F">Một đồng nghiệp làm hỏng việc; giờ sếp tôi tức giận. Tôi phải làm gì?</Text>
  <Text Key="79C5D1DA">Tại các sự kiện xã hội, tôi là...</Text>
  <Text Key="31E36E91">Âm nhạc hay nhất...</Text>
  <Text Key="4BE1EDFC">Không chuyến đi siêu thị nào là trọn vẹn nếu không mua...</Text>
  <Text Key="75318986">Đó là sinh nhật của bạn tôi. Tôi phải làm gì cho họ?</Text>
  <Text Key="EA4DB94B">Khi làm bài trắc nghiệm, tôi...</Text>
  <Text Key="9B7448E4">Tôi làm "bùa yêu" (voodoo) cho bạn bè bao nhiêu để giải trí?</Text>
  <Text Key="11A08C19">Làm thế nào để đồng nghiệp lắng nghe tôi?</Text>
  <Text Key="BDE527E2">Tôi có một ý tưởng tuyệt vời cho một trò đùa...</Text>
  <Text Key="64F64707">Ai đó đùa về tôi. Tôi phản ứng thế nào?</Text>
  <Text Key="4D90EAA0">Điều quan trọng nhất với tôi là gì?</Text>
  <Text Key="6D813D25">Hàng xóm của tôi không trả tiền hóa đơn, và dịch vụ của họ bị cắt...</Text>
  <Text Key="BEEBA45E">Tôi đi phòng tập gym bao lâu một lần?</Text>
  <Text Key="59250C03">Thời thơ ấu, tôi muốn làm...</Text>
  <Text Key="B6527573">Trận đấu lớn tối nay. Tôi phải làm gì?</Text>
  <Text Key="15EFEE4E">Tủ lạnh hỏng rồi. Tôi phải làm gì?</Text>
  <Text Key="5A4B2931">Đêm hát mở mic ở quán bar, và đến lượt tôi...</Text>
  <Text Key="B74F3C9C">Tôi sẽ đóng vai trò gì trong một vụ cướp?</Text>
  <Text Key="94FD1ADF">Khách đến chơi; tôi chuẩn bị thế nào?</Text>
  <Text Key="8C0E03FA">Sở thích yêu thích của tôi là gì?</Text>
  <Text Key="E6A12BDD">Cuối tuần rồi, tôi không có việc gì để làm...</Text>
  <Text Key="E1DF8998">Có thứ tôi muốn nhưng không đủ tiền mua. Tôi phải làm gì?</Text>
  <Text Key="89F40002">Tôi tin vào sự tuyệt vời của bản thân.</Text>
  <Text Key="C96373A7">Thành công rất quan trọng với tôi!</Text>
  <Text Key="ACFEE284">Đó chỉ là phương tiện để đạt được mục đích.</Text>
  <Text Key="6FC2E4C9">Tôi nắm quyền!</Text>
  <Text Key="E3E62C54">Tôi im lặng.</Text>
  <Text Key="538E93F7">Tôi đảm bảo mọi người đều vui vẻ.</Text>
  <Text Key="EBC47940">Một ngôi nhà thân thiện với gia đình.</Text>
  <Text Key="67545245">Không quan trọng; tôi luôn đang làm việc.</Text>
  <Text Key="B8BD267E">Một ngôi nhà lớn, xa hoa.</Text>
  <Text Key="A3B85297">Khoe khoang về bộ sưu tập của tôi.</Text>
  <Text Key="410F1732">Thử câu nói tán tỉnh hay nhất của tôi.</Text>
  <Text Key="C31835E9">Làm trò đùa với họ.</Text>
  <Text Key="AC492DB6">Tắm rửa.</Text>
  <Text Key="1DBBB37B">Nấu bữa tối.</Text>
  <Text Key="7F2AFDD8">Dọn dẹp nhà cửa.</Text>
  <Text Key="7C7A7AED">Đi phòng tập gym.</Text>
  <Text Key="4B56E1E8">Chơi video game.</Text>
  <Text Key="7654318B">Cuộn mình với một quyển sách.</Text>
  <Text Key="9AA50904">Vì mọi thứ tôi đã sưu tập.</Text>
  <Text Key="232B5CB9">Đóng góp của tôi cho khoa học.</Text>
