  <Text Key="D2055236">Người Tạo Thế Giới</Text>
  <Text Key="CE5EA2AA">Các tác giả best-seller có cuộc sống khó khăn - đi từ talkshow này sang talkshow kia, nhận huân chương, đếm những chồng tiền vô tận - nhưng {0.SimFirstName} đã làm việc chăm chỉ để gia nhập hàng ngũ của họ. Tất nhiên, nếu các nhà phê bình không thích cuốn sách tiếp theo của {M0.him}{F0.her}, sự nghiệp của {M0.him}{F0.her} sẽ kết thúc, nhưng không có áp lực gì đâu.</Text>
  <Text Key="65F7AAF1">Tác Giả Best-Seller</Text>
  <Text Key="40BFD15F">Người hâm mộ yêu {0.SimPronounObjective}. Các nhà phê bình ghét {0.SimPronounObjective}. {0.SimFirstName} có thể đang viết ra những thứ vô học, nhưng sách của {M0.him}{F0.her} bán như tôm tươi, vậy nên nhà xuất bản của {M0.him}{F0.her} cứ tiếp tục trả lương cho {0.SimPronounObjective}. Và đó mới là thước đo thực sự của thành công văn học. Phải không?</Text>
  <Text Key="79931B54">Người Hâm Mộ Yêu Thích</Text>
  <Text Key="CA27BA68">Hầu hết các tiểu thuyết gia không điên một mình trong những khách sạn bỏ hoang vào mùa đông. Hầu hết các tiểu thuyết gia không chết trong cảnh túng quẫn ngoài đường phố. Hầu hết các tiểu thuyết gia là những người hạnh phúc, thích nghi tốt và thỏa mãn về sự sáng tạo! {0.SimFirstName} cứ liên tục nói với {M0.himself}{F0.herself} như vậy....</Text>
  <Text Key="9168B04F">Tiểu Thuyết Gia</Text>
  <Text Key="F4AC04E5">Không phải là {0.SimFirstName} không thể viết những câu chuyện dài, mà là {M0.he}{F0.she} không muốn thôi! Những câu chuyện dài bị đánh giá quá cao. Ai có sự tập trung đủ lâu cho tất cả những thứ đó chứ? Và tiểu thuyết rồi cũng sẽ được chuyển thể thành phim mất thôi, mà {0.SimFirstName} đã khá bận rộn rồi, nên....</Text>
  <Text Key="CA16B8C2">Tác Giả Truyện Ngắn</Text>
  <Text Key="9C04CFC8">"Khách hàng vui vẻ, công việc khỏe mạnh!" Ít nhất, đó là điều sổ tay đào tạo của {0.SimFirstName} nói. {M0.He}{F0.She} có thể đang kiếm được mức lương khỏe mạnh hơn, phục vụ tại bàn hỗ trợ với nụ cười, nhưng những khách hàng duy nhất được chuyển đến cho {M0.him}{F0.her} thì không hề vui vẻ, không chút nào.</Text>
  <Text Key="33905E6F">Hỗ Trợ Khách Hàng</Text>
  <Text Key="ED25E1BF">{0.SimFirstName} đã được thăng chức thành Nhân Viên Kế Toán Khu Bán Hàng! Giờ {M0.he}{F0.she} có thể tương tác trực tiếp với khách hàng và cập nhật những kỹ năng bán hàng thiết yếu! Và giữa các khách hàng, {M0.he}{F0.she} có thể quét sàn, cạo kẹo cao su, khiêng thùng và bổ sung hàng cho kệ trưng bày.</Text>
  <Text Key="6CE5D4F4">Nhân Viên Kế Toán Khu Bán Hàng</Text>
  <Text Key="10076FA6">{0.SimFirstName} đã sẵn sàng đóng góp phần của {M0.him}{F0.her} vào nền kinh tế toàn cầu. Mọi người cần mua sắm để nền kinh tế vận hành, và điều đó có nghĩa là mọi người cần những người bán lẻ để bán đồ cho họ, và ĐIỀU ĐÓ có nghĩa là ai đó cần phải chất đầy các kệ hàng. Bạn đoán phần việc của {0.SimFirstName} là gì?</Text>
  <Text Key="9DA1B36D">Người Chất Hàng Lên Kệ</Text>
  <Text Key="2E57F71F">Mọi đứa trẻ đều trải qua giai đoạn đào bới, nhưng không có chiếc xẻng nhỏ và xô nhựa nào trên bãi biển có thể so sánh được với sự tuyệt vời thuần túy của việc đào đất bằng máy xúc! Đây là một bước thăng chức lớn để vận hành một cỗ máy lớn, và {0.SimFirstName} đang hy vọng trách nhiệm lớn sẽ chuyển thành số Simoleon lớn!</Text>
  <Text Key="D80D9F14">Lái Máy Xúc</Text>
  <Text Key="79610C28">{0.SimFirstName} đang từng bước leo thang trong thế giới cảnh quan, không chỉ duỗi cơ bắp của {M0.him}{F0.her} mà còn cả nghệ thuật của {M0.him}{F0.her}. Tất nhiên, {0.SimFirstName} chủ yếu làm theo thiết kế của người khác - trồng cây, đào, cào, cắt cỏ - nhưng thỉnh thoảng {M0.he}{F0.she} có thể để lại một dấu ấn thoáng qua trên bức tranh xanh tươi của các khách hàng.</Text>
  <Text Key="D184210F">Người Làm Cảnh Quan</Text>
  <Text Key="8796A9A5">Lần này, còn trẻ và thiếu kinh nghiệm sẽ có lợi cho {0.SimFirstName}! Sau tất cả, {M0.he}{F0.she} khỏe mạnh, đầy năng lượng và ít có khả năng kiện vì mất thính lực. Thực tế, những người lớn trong khu phố sẽ gần như cảm thấy như họ đang giúp đỡ {0.SimFirstName} khi để {M0.him}{F0.her} đẩy thiết bị nặng!</Text>
  <Text Key="89D85082">Người Cắt Cỏ</Text>
  <Text Key="67103D9F">Ngọt ngào, ngọt ngào các Simoleon! §§§! {0.SimFirstName} đã kiếm được đủ sự tin tưởng để xử lý các Simoleon và những người chi tiêu chúng. "Phục vụ với nụ cười," quản lý của {M0.him}{F0.her} luôn nói, vậy nên {0.SimFirstName} ghi nhận đơn hàng, bấm nút và cười đến mức má {M0.his}{F0.her} đau.</Text>
  <Text Key="E4632D94">Thu Ngân Dịch Vụ Ăn Uống</Text>
  <Text Key="B21952A8">Chúc mừng, {0.SimFirstName} đã tiến lên trong cuộc sống và kiếm được một chút nhiều hơn mỗi giờ! Một cả chút! Giờ, thay vì chỉ bị đối xử như {M0.he}{F0.she} vô hình, {M0.he}{F0.she} thực sự ngoài tầm mắt khách hàng, tập trung hoàn toàn vào dầu mỡ nóng và các đơn hàng ba phần.</Text>
  <Text Key="E94C35A8">Đào Tiền Ảo</Text>
  <Text Key="1C231863">Bạn đã nghe về SimCoin chưa? Nó sẽ làm tôi giàu! Tôi chỉ cần vài trăm máy tính xử lý để đào mấy thứ này. Nghe có vẻ là vấn đề, phải không? Vâng, tôi là thiên tài, nên tôi đã nghĩ ra tất cả.\n\nTôi chỉ cần gửi ra vài mảnh mã độc để lây nhiễm vào một đống máy tính đào hộ tôi! Tuyệt vời, phải không? Vậy, tôi cần bạn làm những virus đó cho tôi. Tôi sẽ trả tiền cho chúng (và cả để giữ im lặng).</Text>
  <Text Key="BA9A622F">Tuyển Dụng Phát Triển Phần Mềm Diệt Virus</Text>
  <Text Key="4456D7FE">Chúng tôi là một công ty mạnh mẽ, dũng cảm với những huy chương trong lĩnh vực phần mềm diệt virus. Để tiếp tục phát triển, chúng tôi luôn tìm kiếm người mới gia nhập giúp chúng tôi giữ vị trí đầu bảng. Đây là một ngành kinh doanh nhanh và tàn nhẫn, sau tất cả. Những cuộc tấn công không ngừng, trận chiến không bao giờ kết thúc...\nBiết bao người đã ngã gục...\nTôi vẫn còn những cơn ác mộng...\n\nNếu bạn nghĩ mình phù hợp, hãy nộp đơn ở đây. Cảnh báo: một khi đã vào nghề virus, bạn sẽ không bao giờ còn là chính mình nữa.</Text>
  <Text Key="1BECE171">&lt;font color="#0949AB"&gt;Trả:&lt;/font&gt;&lt;font color="#10A317"&gt; {0.Money}&lt;/font&gt;\n&lt;font color="#0949AB"&gt;Hạn:&lt;/font&gt;&lt;font color="#10A317"&gt; {2.DayOfWeekShort} {2.TimeShort}&lt;/font&gt;\n&lt;font color="#0949AB"&gt;{3.String}&lt;/font&gt; {4.String}</Text>
  <Text Key="52C07B99">Kỹ Năng Yêu Cầu:</Text>
  <Text Key="E9147C04">Lập Trình Cấp 4</Text>
  <Text Key="AEB64A16">Công Ty Hoàn Toàn Không Đáng Nghi</Text>
  <Text Key="FE2EF3DD">Xin chào, những người bạn đam mê máy tính. Tại đây, tại công ty hoàn toàn hợp pháp này, chúng tôi đang tìm một nhà thầu tạm thời để tạo ra vài... phần mềm thú vị. Một số người có thể gọi chúng là "xâm phạm" và "nguy hiểm", nhưng thực sự, bây giờ có gì là không như vậy? Ai đó luôn canh giữ ngoài kia, vậy tại sao không phải là chúng ta? Điều đó chỉ hợp lý thôi, phải không?\n\nDù sao, chúng tôi cũng cần sự phủ nhận hợp lý, vậy nên chúng tôi cần bạn! Đây là một mối quan hệ tích cực, cùng có lợi!</Text>
  <Text Key="9B2BCC09">Kỹ Năng Yêu Cầu:</Text>
  <Text Key="77AA5CF4">Lập Trình Cấp 1</Text>
  <Text Key="828E0D46">Đang Khẩn Cấp Cần Giúp Về Bảng Tính</Text>
  <Text Key="7E56C32D">Ừm... Tôi đã trì hoãn việc này quá lâu rồi. Đã đến lúc sống thật với chính mình và thực sự mang lại thay đổi tích cực cho cuộc đời tôi. Tôi không thể tiếp tục tìm cách bào chữa. Không ai bị tổn thương ngoài tôi. Hít một hơi thật sâu, đây rồi....\n\nCó ai có thể giúp tôi làm một bảng tính được không? Tôi cần nó có những công thức điên rồ hay gì đó và tôi hoàn toàn không biết bắt đầu từ đâu. Tôi không thể trả nhiều, nhưng sẽ có tiền. Ai đó giúp tôi với!</Text>
  <Text Key="A00A2F2B">&lt;font color="#0949AB"&gt;Trả:&lt;/font&gt;&lt;font color="#10A317"&gt; {0.Money}&lt;/font&gt;\n&lt;font color="#0949AB"&gt;Hạn:&lt;/font&gt;&lt;font color="#10A317"&gt; {2.DayOfWeekShort} {2.TimeShort}&lt;/font&gt;\n&lt;font color="#0949AB"&gt;{3.String}&lt;/font&gt; {4.String}</Text>
  <Text Key="4AF540C0">Kỹ Năng Yêu Cầu:</Text>
  <Text Key="0917CFE7">Lập Trình Cấp 1</Text>
  <Text Key="6F2A99D3">Tìm Người Biết Bảng Tính</Text>
  <Text Key="CB252E1A">Alô? Có hoạt động không? Tôi thấy có chữ xuất hiện... Dù sao, tôi điều hành một doanh nghiệp nhỏ. Chúng tôi đã vận hành hơn 40 năm, nhưng việc giữ mọi thứ ngày càng khó khăn. Một trong những nhân viên mới, rất trẻ, đã có gan nói rằng chúng tôi nên dùng máy tính. Máy tính! Chúng tôi chưa bao giờ dùng máy tính! Tất nhiên là {M0.he}{F0.she} đã bị sa thải rồi, nhưng tôi đang rất tuyệt vọng. Tôi đang đăng cái này để tìm ai đó cứu doanh nghiệp của chúng tôi. Trước khi rời đi, thằng đó nói gì đó về bảng tính. Bạn biết bảng tính không? Tôi thì chắc không.</Text>
  <Text Key="D1A78DF3">Hợp Đồng Mod Tạm Thời</Text>
  <Text Key="DA86193A">Xin chào các nhà làm game! Chúng tôi là một nhóm modder game video được tài trợ bởi cộng đồng tuyệt vời của chúng tôi. Về cơ bản, các thành viên trả tiền cho chúng tôi hàng tháng và chúng tôi gửi cho họ một mod mới, hoặc một bản cập nhật mod!\n\nTháng này, hầu hết chúng tôi đi nghỉ, và người duy nhất ở lại phụ trách thì bị ốm nặng. Ít nhất, chúng tôi hy vọng là vậy. {M0.She}{F0.He} đã không trả lời một thời gian. Chúng tôi đang tìm kiếm tuyệt vọng ai đó để làm một cái gì đó đủ cho các người đăng ký của chúng tôi tháng này!</Text>
  <Text Key="51ABFFE5">&lt;font color="#0949AB"&gt;Trả:&lt;/font&gt;&lt;font color="#10A317"&gt; {0.Money}&lt;/font&gt;\n&lt;font color="#0949AB"&gt;Hạn:&lt;/font&gt;&lt;font color="#10A317"&gt; {2.DayOfWeekShort} {2.TimeShort}&lt;/font&gt;\n&lt;font color="#0949AB"&gt;{3.String}&lt;/font&gt; {4.String}</Text>
  <Text Key="8B6BA7E5">Kỹ Năng Yêu Cầu:</Text>
  <Text Key="A0C8FF90">Lập Trình Cấp 3</Text>
  <Text Key="E2FFBD52">Cuộc Thi Làm Mod</Text>
  <Text Key="8C3372C1">Cộng đồng modder, chú ý! Chúng tôi đang tổ chức một lần nữa Cuộc Thi Làm Mod để ăn mừng tất cả những người tuyệt vời ra đời tạo ra nội dung cho game yêu thích của chúng ta. Như thường lệ, chúng tôi trả tiền cho bất kỳ ai tham gia! Bạn có thể làm mod cho bất kỳ game nào, nhưng chúng tôi nhận được khá nhiều bài dự thi cho Blicblock... Không có gì sai với điều đó, tất nhiên! Ha...\n\nMột vấn đề không liên quan, xin hãy ngừng hỏi chúng tôi lấy tiền từ đâu để tổ chức các cuộc thi game thường xuyên và trả tiền cho mọi người.</Text>
  <Text Key="A10DF5C0">Game Di Động Mới Làm Mưa Làm Gió</Text>
