  <Text Key="A0FB4BA1">Có lẽ một chút sau.</Text>
  <Text Key="6CBA6A98">Tôi cảm thấy bạn muốn quan hệ tình dục với tôi, ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="CB2068E1">Bạn hiểu tôi quá... lại đây!</Text>
  <Text Key="7A8D4BCC">Có lẽ bạn nên hiệu chỉnh cảm biến của mình.</Text>
  <Text Key="A7670090">Không phải bây giờ, nhưng ai biết tương lai sẽ thế nào?</Text>
  <Text Key="45461200">Hoa hồng đỏ,\nhoa tím xanh,\ntôi hơi háo hức,\ncòn bạn thì sao?</Text>
  <Text Key="E8152C1A">Hoa hồng đỏ, và tất cả những thứ đó, hãy quan hệ tình dục!</Text>
  <Text Key="B9345798">Thật sao? Đây là đường dẫn tốt nhất bạn có? Tồi.</Text>
  <Text Key="3B81C110">...hoa tím xanh, tôi không có tâm trạng...</Text>
  <Text Key="76C8BB08">{1.SimFirstName}, bạn trông hoàn toàn không thể cưỡng lại lúc này. Tôi thực sự có tâm trạng cho một khoảng thời gian vui vẻ.\n&lt;i&gt;{0.SimFirstName} nhìn sâu vào mắt {1.SimFirstName}.&lt;/i&gt;\nBạn có cũng có tâm trạng cho một &lt;b&gt;Khoảng thời gian vui vẻ&lt;/b&gt; không?</Text>
  <Text Key="2A8EA6A6">Vì bạn {0.SimFirstName}? Bất cứ lúc nào và mãi mãi.</Text>
  <Text Key="85D510DE">Không, chỉ cần đi đi. Bạn không thấy tôi không có tâm trạng sao?</Text>
  <Text Key="BD33E6D3">Tôi chỉ quá mệt mỏi lúc này, xin lỗi người yêu.</Text>
  <Text Key="AF1C63FD">Tôi muốn chắc chắn rằng bạn có một khoảng thời gian vui vẻ trước.</Text>
  <Text Key="8EDCA3E1">{1.SimFirstName}, tôi đã từng nói với bạn trông bạn thật quyến rũ chưa? Ngay bây giờ, không có gì tôi mong muốn hơn vòng ôm ngọt ngào của bạn.\nTôi có nhu cầu không thể đáp ứng cho bạn. Làm ơn, giúp tôi trước khi tôi chết khát.</Text>
  <Text Key="01157528">Vậy bằng mọi cách, hãy để tôi giúp dập tắt cơn khát của bạn.</Text>
  <Text Key="70E63477">Cách nói kỳ lạ đó là sao? Đi đi.</Text>
  <Text Key="874B95A5">Tôi sợ bạn sẽ phải khát lâu hơn một chút, xin lỗi.</Text>
  <Text Key="22AC3E64">&lt;i&gt;{0.SimFirstName} bắt đầu cắn {M0.his}{F0.her} môi một cách gợi ý, mắt họ nhìn chằm chằm vào {1.SimFirstName}.&lt;/i&gt;\n{1.SimFirstName} người yêu, không có gì tôi muốn hơn &lt;b&gt;BẠN&lt;b&gt; lúc này.</Text>
  <Text Key="6E11E4DB">Lại đây, đừng lãng phí thêm khoảnh khắc nào nữa!</Text>
  <Text Key="EB7681D9">Xin lỗi, tôi không thể. Tôi rất tiếc vì làm bạn thất vọng.</Text>
  <Text Key="59EFA31B">Bạn không thấy tôi cần không gian sao? Dừng việc quấy rối tôi.</Text>
  <Text Key="6953E41D">Tôi là một {M0.man}{F0.woman} cực kỳ may mắn khi kết hôn với một người như bạn {1.SimFirstName}. Đeo nhẫn vào ngón tay đó là quyết định tốt nhất tôi từng làm.\nTôi tự hỏi liệu bạn và tôi có thể bỏ việc đang làm và thay đổi thành những hoạt động... Hôn nhân hơn không?</Text>
  <Text Key="BD7CF85D">Bạn biết tôi cũng cảm thấy như vậy. Hoạt động hôn nhân thì có!</Text>
  <Text Key="2006164C">Tôi hơi bận lúc này người yêu. Sớm thôi, tôi hứa.</Text>
  <Text Key="82975757">Bạn không bao giờ mệt mỏi vì lãng mạn quá mức sao? Không phải bây giờ.</Text>
  <Text Key="8D3B0719">Bạn nằm trong danh sách những việc tôi cần làm hôm nay.</Text>
  <Text Key="086E6770">Hy vọng tôi là ưu tiên!</Text>
  <Text Key="358C752C">Tiếc thay tôi bận hôm nay.</Text>
  <Text Key="5899782F">Hãy hoãn lại, bạn nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="AF0A5330">Hôm nay tôi cảm thấy không tốt, nhưng bạn chắc chắn đã kích thích tôi.</Text>
  <Text Key="2BBBB76C">Vậy, bạn đang chờ gì, lại đây!</Text>
  <Text Key="0235CDBB">Vâng, tôi chắc chắn 'không tốt' bản thân.</Text>
  <Text Key="4DEBFCA6">Không phải bây giờ, hỏi tôi sau, hả?</Text>
  <Text Key="EE7B9A9B">Tôi đã làm hết việc nhà, giờ tôi muốn làm bạn.</Text>
  <Text Key="E0DB18CF">Nhìn bạn, tay mơ... Thôi nào!</Text>
  <Text Key="5CDD9981">Bạn chắc chắn đã làm hết chúng chưa?</Text>
  <Text Key="2AA0A543">Hay đó, nhưng có lẽ sau.</Text>
  <Text Key="DBB7D42B">Đã là một ngày tốt cho đến giờ, sao chúng ta làm nó còn tốt hơn, nếu bạn hiểu ý tôi...</Text>
  <Text Key="70C17198">Tôi cũng vừa định đề xuất một thời gian sexy.</Text>
  <Text Key="565DC407">Tôi không muốn.</Text>
  <Text Key="2787D2F5">Rất vui vì bạn cảm thấy như vậy, nhưng có lẽ sau.</Text>
  <Text Key="61A8D63E">Bạn có muốn quan hệ tình dục không?</Text>
  <Text Key="CA90E74C">Chấp nhận</Text>
  <Text Key="C8860772">Từ chối</Text>
  <Text Key="E2582FB4">---------- THÔNG BÁO QUAN HỆ TÌNH DỤC ----------</Text>
  <Text Key="81A6F8AD">Quan hệ tình dục</Text>
  <Text Key="7CBD049F">{0.SimName} ghét trẻ em! Không có quan hệ âm đạo hoặc cực khoái mà không có bảo vệ!</Text>
  <Text Key="773AC079">Một vấn đề với tương tác quan hệ tình dục đang chạy được phát hiện!\nĐang thử reset tương tác quan hệ tình dục đang hoạt động...</Text>
  <Text Key="2F37456C">Dừng quan hệ này</Text>
