  <Text Key="ED11019E">Cập nhật Trạng thái Mạng xã hội</Text>
  <Text Key="9759656A">Chọn một Sim và chọn Phỏng vấn từ danh mục Thân thiện.</Text>
  <Text Key="E5F89692">Phỏng vấn Sim</Text>
  <Text Key="B4368404">Nhấp vào Máy tính và chọn Blog Thời trang từ danh mục Sự nghiệp...</Text>
  <Text Key="E973C6F4">Blog Thời trang</Text>
  <Text Key="249F7EEA">Sử dụng điện thoại di động hoặc máy ảnh để Chụp ảnh cùng {2.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="A1AF3329">Chụp ảnh cùng {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="36888811">Sử dụng điện thoại di động hoặc máy ảnh để Chụp ảnh của và chọn {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="B3E6A790">Chụp ảnh của {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="8DA6035D">Nhấp vào Cửa và chọn tương tác Khóa cửa.</Text>
  <Text Key="5B3FA053">Khóa một cửa</Text>
  <Text Key="C487179E">Tiền có thể kiếm được từ Phòng chụp ảnh bằng cách chụp ảnh bản thân hoặc người khác trong đó.</Text>
  <Text Key="5A2D41AD">Kiếm tiền từ Phòng chụp ảnh</Text>
  <Text Key="7D3D7AF9">Nhấp vào điện thoại di động và chuyển đến danh mục Giải trí để chụp ảnh tự sướng.</Text>
  <Text Key="2A0A0468">Chụp ảnh tự sướng</Text>
  <Text Key="DBF92EAD">Nhấp vào điện thoại di động hoặc đối tượng máy ảnh để chụp ảnh.</Text>
  <Text Key="2D6E41BC">Chụp ảnh</Text>
  <Text Key="70C51995">Sử dụng tương tác WooHoo "Thử có em bé" với Sim khác hoặc Nhận con nuôi bằng máy tính hoặc điện thoại.</Text>
  <Text Key="3763B29F">Nhấp vào Sim của bạn và chọn Khóa lại.</Text>
  <Text Key="6B58C8F5">Tập trung lại vào Kỹ năng</Text>
  <Text Key="A07D836A">Nhấp vào Sim của bạn và chọn Đi dạo Chánh niệm.</Text>
  <Text Key="53343092">Đi dạo Chánh niệm</Text>
  <Text Key="ED5B1195">Mua Báo động Trộm từ danh mục Điện tử trong Chế độ Xây dựng.</Text>
  <Text Key="17D2B07B">Mua Báo động Trộm</Text>
  <Text Key="F7D087EE">Nhấp vào Tủ lạnh, chọn Nấu ăn, và chọn công thức Bánh mì nướng phô mai từ danh sách.</Text>
  <Text Key="BC2D342E">Nấu Bánh mì nướng phô mai</Text>
  <Text Key="89D301BF">Nhấp vào Tàu vũ trụ và chọn WooHoo Với. Sim có thể thực hiện tương tác này khi đang trong mối quan hệ lãng mạn với Sim khác.</Text>
  <Text Key="C576B31E">WooHoo Không trọng lực</Text>
  <Text Key="2F6825E6">Nhấp vào Nhạc cụ và chọn 'Viết bài hát.'</Text>
  <Text Key="636762E6">Làm việc trên Viết bài hát</Text>
  <Text Key="36D8E03C">Nhấp vào Máy tính, chọn Viết, và chọn bất kỳ Loại Sách nào.</Text>
  <Text Key="21A8784B">Hoàn thành Viết một cuốn sách</Text>
  <Text Key="691099B6">Viết truyện ngắn</Text>
  <Text Key="07B0171B">Viết kịch bản</Text>
  <Text Key="745DA41F">Viết tiểu thuyết khoa học viễn tưởng</Text>
  <Text Key="C2CC88A6">Nhà báo có thể viết bài về các Sim khác trên máy tính sau khi đã phỏng vấn họ.</Text>
  <Text Key="41CA2754">Viết bài về Ai đó</Text>
  <Text Key="6359BB5D">Nhà báo Kiên trì có thể lục lạo để tìm thông tin buộc tội trong thùng rác.</Text>
  <Text Key="081A552B">Lục lạo để tìm thông tin</Text>
  <Text Key="E47AD822">Nhấp vào một Sim và chọn Phỏng vấn cho Câu chuyện hoặc Phỏng vấn về Cuộc sống dưới danh mục Thân thiện. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tiến bộ trong Lộ trình Nhà báo của Sự nghiệp Người viết.</Text>
  <Text Key="0D6EB6E0">Phỏng vấn Ai đó</Text>
  <Text Key="F46C263F">Viết sách Thơ</Text>
  <Text Key="6608FC02">Viết một cuốn sách Xuất sắc</Text>
  <Text Key="F8AB5578">Viết sách Phi hư cấu</Text>
  <Text Key="3B2F693A">Viết tiểu thuyết Trinh thám</Text>
  <Text Key="F30B8478">Thu thập Mẫu kính hiển vi</Text>
  <Text Key="43164348">Ngủ trưa</Text>
  <Text Key="F8455269">Nhấp vào Bồn tắm để tắm.</Text>
  <Text Key="2E7BA458">Tắm</Text>
  <Text Key="03D3C8CF">Nhấp vào một vật thể và chọn Cố gắng Trộm.</Text>
