  <Text Key="65BC7553">(Từ tập luyện)</Text>
  <Text Key="A6EE0B8C">(Từ lập trình quá nhiều)</Text>
  <Text Key="1FB267E8">(Từ uống quá nhiều cà phê)</Text>
  <Text Key="463C3E5C">(Từ uống cà phê)</Text>
  <Text Key="81A3E331">(Từ cắt tỉa cây cảnh)</Text>
  <Text Key="E82D513A">(Từ bồn tắm)</Text>
  <Text Key="1AA82035">(Từ thuốc)</Text>
  <Text Key="5519D6CD">(Từ thuốc)</Text>
  <Text Key="7C80C08B">(Từ cái chết hài hước)</Text>
  <Text Key="FF3A3463">(Từ cái chết lúng túng)</Text>
  <Text Key="5493AC04">(Từ cái chết tức giận)</Text>
  <Text Key="BE90D0CA">(Từ thuốc)</Text>
  <Text Key="9578B5B9">(Từ thuốc)</Text>
  <Text Key="B0D53AD4">(Từ thuốc)</Text>
  <Text Key="95AEE64F">(Từ thuốc)</Text>
  <Text Key="7389B88F">(Từ dọn dẹp)</Text>
  <Text Key="72F74AC5">(Từ Đặc điểm Tính cách)</Text>
  <Text Key="A9119C41">(Từ sự ghen tị)</Text>
  <Text Key="777D2B92">Cầu thang đáng tin cậy</Text>
  <Text Key="9092D843">Không quá dốc, không quá thoải, bộ cầu thang này vừa vặn cho mọi ngôi nhà.</Text>
  <Text Key="368A6B42">Cầu thang gạch vững chắc</Text>
  <Text Key="F0891F93">Những bậc thang này vững chắc và không khoan nhượng.</Text>
  <Text Key="6E649F25">Cầu thang vững chắc</Text>
  <Text Key="0E9DA37A">Những bậc thang này vững chắc và không khoan nhượng.</Text>
  <Text Key="2CE3D6AD">Một vài bậc thang gỗ</Text>
  <Text Key="FF93F892">Gỗ tạo nên một bộ cầu thang vững chắc dù không đặc biệt.</Text>
  <Text Key="AB713544">Cầu thang kiểu thang dọc</Text>
  <Text Key="69E6E571">Thiết kế cầu thang với phần không gian mở giữa các bậc rất hiện đại và thoáng đãng mà không hề lỗi thời. </Text>
  <Text Key="21C8D338">Cầu thang thông thường</Text>
  <Text Key="9C3FE66D">Một cầu thang gỗ không phô trương.</Text>
  <Text Key="8FFF542A">Cuối cùng cũng! Không chỉ Nova có được công việc mơ ước mà còn tống được Lewis ra ngoài! Cô ấy sẽ không phải nhìn thấy gương mặt anh ta ở văn phòng, hay bất cứ nơi nào trên Trái Đất nữa! Giờ thì cô ấy đã sẵn sàng để tỏa sáng với vai trò Vận động viên eSports.</Text>
  <Text Key="4E4F7F3D">Nova đã chọn trở thành Vận động viên eSports, vậy nên cô ấy phải nâng cấp kỹ năng! Cô ấy sẽ tìm thấy một Máy chơi game chuyển động trong kho đồ của hộ gia đình.</Text>
  <Text Key="82BE1EF0">Kẻ yếu thắng lợi!</Text>
  <Text Key="2F657C3F">Nova có thể tự hào khép lại chương đầu tiên trong sự nghiệp. Giờ đây cô ấy hoàn toàn là sếp của chính mình và đã thành lập công ty riêng, xây dựng trên những lý tưởng của riêng mình. Liệu cô ấy sẽ tìm thấy kẻ thù mới hay tạo nên những liên minh mạnh mẽ? Và liệu cô ấy có cuối cùng từ bỏ giấc mơ đi vào không gian? Tất cả là do bạn quyết định!</Text>
  <Text Key="268C802C">Nova giữ đúng lĩnh vực của mình, bỏ qua những kẻ phản đối và làm việc chăm chỉ để thành công. Việc thực hiện giấc mơ khám phá những thế giới khác sẽ phải chờ đợi, bây giờ cô ấy chỉ muốn khám phá các lựa chọn sự nghiệp!</Text>
  <Text Key="26C27D5B">Mối quan hệ xa cách</Text>
  <Text Key="487C0ABB">Nova sẽ theo Lewis đến bất cứ đâu... trừ không gian. Cô ấy chọn cảm giác phấn khích từ các cuộc họp nhà đầu tư và ra mắt ứng dụng thay vì trọng lực bằng không và phóng tên lửa.</Text>
  <Text Key="03C935BA">Thăng tiến thành Bạn bè</Text>
  <Text Key="F11A9742">Nova trở thành một Doanh nhân Khởi nghiệp và quyết định giữ chân mình trên mặt đất... của hành tinh Trái Đất! Tình bạn tái khởi động giữa cô ấy và Lewis dù sao cũng sẽ không tồn tại trong không gian chật hẹp của một tàu vũ trụ...</Text>
  <Text Key="C337FA55">Không phải Chuyện cá nhân, là Chuyện Kinh doanh</Text>
  <Text Key="4E8B8D78">Nova đã chứng minh là người bay cao nhất! Với đặc điểm tính cách phần thưởng này, cô ấy sẽ có hiệu suất công việc cao hơn và học kỹ năng nhanh hơn.</Text>
  <Text Key="02900F51">Cuối cùng cũng! Không chỉ Nova có được công việc mơ ước mà còn tống được Lewis ra ngoài! Cô ấy sẽ không phải nhìn thấy gương mặt anh ta ở văn phòng, hay bất cứ nơi nào trên Trái Đất nữa! Giờ thì cô ấy đã sẵn sàng để tỏa sáng với vai trò Doanh nhân Khởi nghiệp.</Text>
  <Text Key="3E625020">Nova đã chọn trở thành Doanh nhân Khởi nghiệp, và nhận được đặc điểm Tính cách Kinh doanh tinh ranh. Cô ấy sẽ kiếm được lương cao hơn các Sim khác.</Text>
  <Text Key="14A97911">Thử đón thêm em bé</Text>
  <Text Key="08AC3D48">Pablo và Jennifer, một thời là đôi uyên ương trẻ bị áp lực nuôi con, đã trưởng thành rất nhiều. Và đúng lúc, vì hóa ra Jennifer không chỉ mang thai, mà còn là song sinh! Hành trình làm cha mẹ của họ mới chỉ bắt đầu, nhưng may mắn là họ đã có kinh nghiệm để nuôi những đứa con tuyệt vời! Pablo thậm chí còn phát triển đặc điểm Hiếm khi Buồn ngủ - chắc chắn sẽ rất hữu ích trong tương lai. </Text>
  <Text Key="F5DD8155">Nuôi Sofia và Leonardo đến tuổi thiếu niên đã truyền cảm hứng cho Pablo và Jennifer thử làm cha mẹ một lần nữa ngay từ đầu.</Text>
  <Text Key="02170C84">Pablo và Jennifer đã trưởng thành như những bậc cha mẹ và phát triển các đặc điểm mới sẽ hỗ trợ họ trong việc mở rộng gia đình. Pablo đã nhận được đặc điểm Hiếm khi Buồn ngủ, đảm bảo anh ấy đã sẵn sàng để tồn tại với ít giấc ngủ từ bây giờ. Jennifer đã phát triển đặc điểm Dễ thụ thai, khiến cô ấy có khả năng cao hơn sinh thêm một lần nữa hai đứa song sinh!</Text>
  <Text Key="133283FC">Sofia vượt trội, Leonardo lười biếng.</Text>
  <Text Key="971E1EF3">Với sự ủng hộ của những bậc cha mẹ khích lệ và có lẽ một chút tình yêu thương nghiêm khắc, chắc chắn Leonardo nổi loạn có thể sửa đổi bản thân. Hoặc có lẽ, ảnh hưởng thư giãn của cậu ấy sẽ khiến Sofia nghỉ học và đe dọa cả thành tích học tập của cô ấy nữa? Hãy tiếp tục dẫn dắt các anh chị em trở thành những người trưởng thành độc nhất!</Text>
  <Text Key="EDD308B0">Sofia trở thành học sinh xuất sắc và thiếu niên đa tài! Leonardo, bất chấp những dấu hiệu tiến bộ, lại trở thành học sinh học kém với thành tích học tập tồi tệ.</Text>
