  <Text Key="5A51B070">Gạch men lấp lánh có đốm</Text>
  <Text Key="0FC3AD7A">Đá cẩm thạch mát như dưa leo</Text>
  <Text Key="C354C29C">Này Nova! Tôi là Lewis. Đoán xem, tôi đang viết thư từ Sixam!\nTôi quyết định thay đổi con đường sự nghiệp... Làm việc ở Rainy Days Inc thực sự khiến tôi trở nên tệ nhất. Tôi quyết định theo đuổi ước mơ và cố gắng trở thành phi hành gia và... Tôi đã có một thực tập về thiên văn học! Gần hơn một bước để trở thành Đô đốc Shepperd, phải không?\nỒ, và tôi có một món quà cho bạn... Tôi sẽ thăm bạn sớm!</Text>
  <Text Key="0143416E">Vâng - và Lewis, cuộc thi lại bắt đầu rồi!</Text>
  <Text Key="57E1B321">Tôi biết trở thành phi hành gia cũng là ước mơ thời thơ ấu của bạn. Nếu bạn muốn, tôi có thể giúp bạn bắt đầu ở cấp độ cao hơn... Nghe thế nào? Đừng nói với tôi bạn sợ một thử thách nhỏ... hay có lẽ bạn nghĩ tôi sẽ được thăng chức thành Space Ranger trước bạn?</Text>
  <Text Key="2831EFD9">Tôi cười té ghế!</Text>
  <Text Key="A0D15C90">Này {0.SimFirstName}, đoán xem ai vừa có công việc mới ở một startup cực kỳ chất lượng và mức lương cực kỳ hấp dẫn? Đúng rồi, LÀ TÔI! Người bạn thời thơ ấu mà bạn không muốn giúp đỡ khi anh ấy cần nhất. Bạn có thể không biết, nhưng ở cấp độ sự nghiệp cao, bạn có thể chọn con đường và chuyên ngành của riêng mình. Và tôi chọn không bao giờ gặp lại bạn nữa!</Text>
  <Text Key="428611A8">Được, đến đây... đầu cá ngừ.</Text>
  <Text Key="CA8F46BC">Tôi sẽ nhận pizza như một lời xin lỗi.</Text>
  <Text Key="86EF6258">Vâng {0.SimFirstName}, tin đồn là thật, tôi bị sa thải từ Rainy Days Entertainment. Có vẻ như tôi có "vấn đề thái độ". Đó là cách của họ nói tôi về cơ bản đã là một kẻ khó ưa. Đặc biệt là với bạn. Tôi có thể đến nói chuyện được không? Tôi thực sự cần một người bạn lúc này.</Text>
  <Text Key="3FAB18A5">Ồ, tôi suýt quên mất! Bố bạn sẽ tức giận với chúng tôi vì chơi với thiết bị phòng thí nghiệm của ông ấy. Tuy nhiên, việc mải mê nghiên cứu tại đài quan sát của ông ấy rất vui... Nhớ buổi ngủ qua đêm trên tàu vũ trụ không? Anh họ Tycho của bạn đã làm tôi sợ chết khiếp! Anh ấy trông giống như một trong những người ngoài hành tinh từ Density Effect…</Text>
  <Text Key="C4EC075F">Ồ, không phải lần này nữa...</Text>
  <Text Key="5E50BC77">Nếu bạn muốn một cái ôm, Lewis, cứ hỏi.</Text>
  <Text Key="B661BAC2">Sao rồi đầu cá ngừ? Tôi nghe nói bạn có công việc ở Rainy Days Entertainment, cùng startup nơi tôi làm. Sẵn sàng bị tôi che khuất lần nữa chưa? Sẽ giống như thời đại học! Đừng lo, khi họ sa thải bạn tôi sẽ viết thư giới thiệu... cho vị trí lão già thất bại! LOL</Text>
  <Text Key="C98423CB">Xin chào {0.SimFirstName}. Tôi chỉ muốn cho bạn biết chúng tôi rất ấn tượng với hiệu suất công việc của bạn. Bạn đang làm rất tốt!\nNhớ nhé, nếu bạn không nghỉ việc, đến văn phòng đúng giờ, giữ tâm trạng tốt và đạt được tất cả kỹ năng cần thiết, bạn sẽ sẵn sàng cho thăng chức tiếp theo.</Text>
  <Text Key="8E9A632F">Để tôi suy nghĩ đã...</Text>
  <Text Key="7A1C4526">Ồ, {0.SimFirstName}, tôi không biết nói gì. Tôi mất việc và... Tôi chỉ hy vọng tôi chưa mất người bạn thời thơ ấu nữa. Tôi không có quyền hỏi, nhưng tôi có thể ở lại đây một đêm trong khi tôi tính toán bước tiếp theo không?</Text>
  <Text Key="E6493D96">Tôi nghe nói bạn mới đến khu phố và tôi biết bạn vẫn đang thích nghi, nhưng Sofia và Leonardo đang nhận điểm D trong các lớp học. Tôi có thể thấy chúng là những đứa trẻ thông minh, sáng tạo... vì vậy tôi chỉ có thể kết luận vấn đề phải là với bố mẹ của chúng. Hãy giúp con cái bạn hiểu được tiềm năng của chúng!\n\nTôi đang để mắt đến chúng -- và đến hai người, Martinez. Chúng tôi làm việc một chút khác biệt trong khu học khu của tôi - Tôi đã không giành 12 giải Giám đốc Năm Năm bằng cách khoan dung với trẻ em bất trị và bố mẹ không quan tâm. Bạn sẽ nghe thấy tôi một lần nữa!</Text>
  <Text Key="12BC006E">Trân trọng kỷ niệm khi Sofia và Leonardo là những đứa trẻ dễ thương, thông minh, đầy năng lượng và tò mò, vì hãy để tôi nói với bạn, bạn có một con đường đầy thử thách phía trước. Thanh thiếu niên cần cả tự do để học hỏi và phát triển, và sự hướng dẫn và quy tắc để đảm bảo họ đi đúng hướng. Khuyến khích họ trở thành người lớn có trách nhiệm nếu bạn có thể. Thanh thiếu niên có thể làm công việc bán thời gian, xuất sắc trong trường học, bắt đầu học kỹ năng mới và bắt đầu hình thành các mối quan hệ xã hội sâu sắc và cả lãng mạn, nhưng họ cần sự hướng dẫn của bạn -- tuyệt vọng.</Text>
  <Text Key="A834E6FF">Ồ, tôi thừa nhận, tôi ấn tượng. Ban đầu, tôi không nghĩ nhiều về hai người. Tất nhiên là không về con cái bạn - mà là về bạn, các bậc cha mẹ. Nhưng tôi rất vui khi nói con cái bạn đã cho thấy sự cải thiện to lớn. Tuy nhiên, hãy nhớ rằng cuộc sống không chỉ là học tập! Hãy dành thời gian phát triển khả năng nghệ thuật và thể thao của Sofia và Leonardo nữa. Trẻ em phải có thời gian xã hội hóa, vui chơi, và là trẻ em! Tìm ra sở thích của chúng, xem chúng khao khát trở thành gì, và giúp nuôi dưỡng và hướng dẫn chúng đến tiềm năng của mình.</Text>
  <Text Key="2DA562E3">Ồ, đó là một sự bắt đầu. Tôi có thể thấy hai người đã nỗ lực trong việc làm cha mẹ. Nhưng bây giờ là lúc vượt ra ngoài việc chỉ đảm bảo Sofia và Leonardo có nhu cầu cơ bản được đáp ứng. Đã đến lúc làm việc trên món quà lớn nhất của một đứa trẻ -- một tâm trí sẵn sàng học hỏi và phát triển!\n\nChúng ta cần thay đổi sự nghiệp học tập của Sofia và Leonardo trước khi quá muộn! Đảm bảo chúng thường xuyên làm bài tập về nhà, xây dựng kỹ năng tư duy, học tập chăm chỉ và giữ tập trung!</Text>
  <Text Key="7EA225A7">Được, tôi rất muốn một vài mẹo!</Text>
  <Text Key="267E55DF">Không cảm ơn, tôi tự làm được!</Text>
  <Text Key="1C5F9EE4">Mọi người rất hào hứng về bữa tiệc đón nhà mới của bạn, {0.SimFirstName}! Bạn &lt;i&gt;đang&lt;/i&gt; tổ chức một bữa tiệc, phải không? Tôi cũng đã tổ chức một hoặc hai bữa tiệc; bạn có muốn một vài mẹo lập kế hoạch tiệc từ chuyên gia không?</Text>
  <Text Key="587530C8">Một buổi tụ tập ở trung tâm thành phố nghe thật tuyệt!</Text>
  <Text Key="EBE376DC">Có &lt;i&gt;một người&lt;/i&gt; tôi muốn mời đi chơi…</Text>
  <Text Key="6C041DB8">Tôi không thể tin được bạn mới chuyển đến đây, {0.SimFirstName}—bạn đã có nhiều bạn bè rồi! Tôi rất muốn gặp một số người trong số họ, bạn có muốn làm một buổi tụ tập nhóm ở trung tâm thành phố không? Hay có ai đó bạn muốn dành thời gian... &lt;i&gt;riêng tư&lt;/i&gt; với?</Text>
  <Text Key="ECE1BCFA">Tôi cũng vậy!</Text>
  <Text Key="9F5190BE">Này {0.SimFirstName}, thật tuyệt khi tình cờ gặp bạn ở phòng gym! Nếu bạn muốn một bạn tập luyện để giúp bạn giữ động lực, cứ gọi cho tôi. Tôi cũng cần một chút động lực!</Text>
  <Text Key="EF864C22">Có lẽ chúng ta sẽ!</Text>
  <Text Key="F7E6B196">Này {0.SimFirstName}, bạn đã ở trong tâm trí tôi kể từ khi chúng ta gặp nhau ở quán bar. Có lẽ chỉ là tôi, nhưng tôi nghĩ chúng ta thực sự &lt;i&gt;hợp nhau&lt;/i&gt;, bạn biết không? Tôi hy vọng chúng ta sẽ gặp lại sớm...</Text>
  <Text Key="A0C9A943">Này {0.SimFirstName}, thật tuyệt khi tình cờ gặp bạn ở quán bar! Nếu bạn muốn uống vài ly sau này, cứ gọi cho tôi. Tôi sẽ không bao giờ từ chối một ly Salty Llama ngon!</Text>
  <Text Key="7F09CBF8">Cho tôi biết thêm về Kỹ năng Xã hội!</Text>
  <Text Key="1447158C">Tuyệt, cảm ơn!</Text>
  <Text Key="AC9A74A8">Này {0.SimFirstName}, tôi nghe nói bạn đã gặp nhiều người rồi! Một cách tuyệt vời để biến những người quen biết này thành bạn bè là cải thiện Kỹ năng Xã hội của bạn. Làm việc trên kỹ năng Sức hút, Hài hước và Nghịch ngợm của bạn, và bạn sẽ trở thành Sim nổi tiếng nhất thị trấn trước khi bạn biết!</Text>
  <Text Key="6EC5FD0E">Muốn nâng tạ? Chạy? Đấm? Tuyệt! Phòng gym của tôi là nơi hoàn hảo để có một buổi tập cực kỳ và gặp những người nghiện gym khác. Không có gì như một bạn tập luyện để giúp bạn luôn ở đỉnh cao!</Text>
  <Text Key="38790125">Cảm ơn mẹo!</Text>
  <Text Key="8DC78F6D">Thị trấn này lớn hơn khu phố của bạn rất nhiều. Bạn nên đi khám phá! Nếu bạn muốn gặp người mới, phòng gym hoặc quán bar là những nơi tuyệt vời để tham quan. Nếu bạn muốn có người bạn đồng hành, cho tôi biết và tôi sẽ đi cùng!</Text>
  <Text Key="B0DFA7EE">Cảm ơn! Tôi rất mong chờ!</Text>
  <Text Key="C2D712CA">Chào hàng xóm! Chào mừng đến khu phố! Tên tôi là {1.SimFirstName} và tôi sống ở cuối con đường. Tôi chắc chắn chúng ta sẽ có cơ hội gặp mặt sớm thôi!</Text>
  <Text Key="EA44E612">Nghe thật tuyệt!</Text>
  <Text Key="B2CE2DC6">Chào mừng đến quán bar khiêm tốn của tôi; làm ơn, hãy ngồi! Thưởng thức không khí, một vài giai điệu ngọt ngào và đồ uống tốt nhất thị trấn.</Text>
  <Text Key="34622D58">Chúng ta đã làm hỏng. Có lẽ đây là cơ hội thứ hai của chúng ta.</Text>
  <Text Key="4D8F6CEC">Ngay cả khi chúng ta không hoàn hảo, bạn vẫn yêu chúng ta.</Text>
  <Text Key="5DA365C8">Đoán xem ai đã trở lại! Bạn nghĩ tôi sẽ chỉ nằm xuống và chết? Không có cơ hội. Chừng nào ba người các bạn còn làm ô danh tên họ, tôi sẽ ở đây để mắng mỏ các bạn!</Text>
  <Text Key="2A09C987">Tôi nghĩ chúng ta sẽ có thêm thời gian để sửa chữa mọi việc.</Text>
  <Text Key="A09BD0BF">Tôi đoán đã đến lúc mở thư di chúc của chúng ta...</Text>
  <Text Key="4D2FAC13">Than ôi, thời gian của tôi đang cạn kiệt. Khi bạn đã sống lâu như tôi, bạn có thể cảm thấy nó đến. Đừng thương tiếc tôi, tôi đang về nhà để ở cùng ông nội của bạn, và tôi sẽ quan sát từ trên cao. Một điều nuối tiếc duy nhất trong đời tôi là tôi chưa bao giờ thúc đẩy ba người các bạn đến tiềm năng tối đa. Chúng ta đã làm hư các bạn, và điều này nhiều hơn lỗi của tôi hơn lỗi của các bạn. Vì vậy, tôi hy vọng bạn hiểu, khi tôi làm điều này, tôi thực sự đang cố gắng làm điều tốt nhất cho ba người các bạn, để các bạn có thể bị thúc đẩy đạt được mục tiêu của riêng mình. Tôi đã cố gắng hết sức để để lại cho các bạn những gì tôi nghĩ các bạn sẽ cần để thành công lâu dài.</Text>
  <Text Key="9A70B9DF">Bà có thể tin tưởng chúng tôi! Bà có thể nghỉ ngơi bây giờ.</Text>
  <Text Key="E20E16F7">Có lẽ Thần Chết sẽ cho tôi một cơ hội thứ hai.</Text>
