  <Text Key="6EB3A083">Một cánh cửa chắc chắn cho phép bất kỳ ai muốn sử dụng khu vực dành cho nam cũng có thể vào.</Text>
  <Text Key="2D9F821F">Cửa Tiện Ích Trang Trọng</Text>
  <Text Key="177E8970">Một cánh cửa chắc chắn cho phép bất kỳ ai muốn sử dụng khu vực dành cho nữ cũng có thể vào.</Text>
  <Text Key="3AB59DCF">Cửa Nhựa Tân Tạo Không Họa Tiết</Text>
  <Text Key="3018A100">Cửa nhựa composite bền bỉ và chống hư hại do nước, làm cho chúng trở thành lựa chọn tốt cho phòng tắm, phòng xông hơi và khu vực giặt ủi.</Text>
  <Text Key="2F3A94D7">Siêu Cửa Kablammo</Text>
  <Text Key="9B236E58">BÙM!!! Siêu Cửa Kablammo! BẠN CHỈ TỪNG THẤY CỬA NHƯ THẾ NÀY! Đi kèm công nghệ tay nắm Rite-Grip và bản lề ba chuyển động để lực mở/đóng mạnh mẽ hơn! Cuộc đời tẻ nhạt của bạn chưa bao giờ có cửa cho đến khi bạn bước qua một CỬA KABLAMMO!!!</Text>
  <Text Key="C3F619C0">Cửa Sổ Quá Thiết Kế</Text>
  <Text Key="91A116C5">Chúng tôi sẽ thành thật. Chúng tôi bắt đầu với ý định làm một cửa sổ đơn giản, chia thành ba ô kính bằng nhau. Sau đó chúng tôi cứ liên tục thêm tính năng và giờ mọi người nghĩ đó là một cánh cửa. Thật là lỗi của chúng tôi - giờ chúng tôi có thể thấy toàn bộ dự án hơi bị thiết kế quá mức. Hãy sử dụng nó theo cách bạn muốn.</Text>
  <Text Key="E06B4AA5">Cửa Kính Hoàn Hảo</Text>
  <Text Key="3249C9FA">Khung cửa gỗ cứng có thể làm kính của bạn trầy xước và vỡ vụn ở các cạnh. Chúng thậm chí có thể gây căng thẳng cho cửa sổ đến mức làm vỡ kính! Cửa Kính Hoàn Hảo có khung chắc chắn nhưng linh hoạt, giữ kính nguyên vẹn. Đó là bởi vì chúng được làm hoàn toàn từ xương Cá Tầm Vùng Đại Tây Dương!</Text>
  <Text Key="BD1FFBFF">Thiết Bị Vào Không Thương Hiệu</Text>
  <Text Key="539A07D0">Chắc chắn, nó có thể không có nhãn hiệu đắt tiền, nhưng thiết bị vào không thương hiệu của chúng tôi cũng hiệu quả như tất cả những cánh cửa thương hiệu nổi tiếng. Được chế tạo từ nhiều vật liệu tương tự, thiết bị vào không thương hiệu mang lại trải nghiệm mở và đóng cửa không kém gì các thương hiệu lớn, và với mức giá cũng tốt như vậy!</Text>
  <Text Key="D0C2CB5A">Lựa Chọn Của Nhà Hải Dương Học</Text>
  <Text Key="297A93FB">Khi bạn về nhà sau một ngày đo lường sự gia tăng theo mùa của vi khuẩn Vibrio trong nước lợ, bạn cần một cánh cửa đáng tin cậy. Đó là lý do tại sao nhiều nhà hải dương học chọn cánh cửa này. Bạn có thể lo lắng về những nỗ lực không hiệu quả để cứu Cá Tầm Vùng Đại Tây Dương, nhưng bạn sẽ không bao giờ phải lo lắng về việc về nhà với một cánh cửa kém cỏi.</Text>
  <Text Key="3A42D401">Cửa Vâng Lời!</Text>
  <Text Key="B7593C7E">Vâng lời ạ, chẳng có gì nói "cuộc sống tinh tế" như một cánh cửa chất lượng cao. Không đóng kín sai hay mở ra một cách bất thường với một cánh cửa như thế này! Bạn có tay nắm đồng, bản lề chắc chắn, hình dạng hình chữ nhật đẹp. Chà, đó là một cánh cửa thật tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="2A9C450C">Cửa Gỗ Ba Tấm</Text>
  <Text Key="36CDF829">Tấm kính cong phía trên và các tấm kính hình chữ nhật phía dưới của cánh cửa gỗ này gợi nhớ những cánh cửa Hà Lan ngày xưa.</Text>
  <Text Key="F0BD1873">Cửa Gỗ Năm Tấm</Text>
  <Text Key="5D64719C">Năm tấm là một lựa chọn thiết kế bất thường cho một cánh cửa nội thất, nhưng không đến mức hoàn toàn gây xao nhãng.</Text>
  <Text Key="0795C96E">Cửa Sáu Tấm Hình Học</Text>
  <Text Key="4ECA0497">Sáu tấm tạo điểm nhấn trong cánh cửa nội thất cơ bản này.</Text>
  <Text Key="E8DF67B5">Cửa Gỗ Bốn Tấm</Text>
  <Text Key="7CE6932A">Bốn tấm tạo sự thú vị thị giác cho cánh cửa cơ bản khác này.</Text>
  <Text Key="B1B45990">Cửa Hai Tấm Đơn Giản</Text>
  <Text Key="9C2F29F5">Cánh cửa gỗ cơ bản của bạn thường thấy ở lối vào phòng ngủ, văn phòng và tủ quần áo ở khắp mọi nơi.</Text>
  <Text Key="69654DE7">Cửa Một Tấm Đơn Giản</Text>
  <Text Key="361DA348">Một cánh cửa gỗ khiêm tốn phù hợp để sử dụng ở bất kỳ nơi nào bạn cần một cổng vào không gây chú ý.</Text>
  <Text Key="73B9DE63">Gần như ở mọi màu của cầu vồng, hãy chọn cánh cửa phù hợp với bạn.\nCảnh báo: Sản phẩm có thể không thực sự có sẵn trong màu cầu vồng ưa thích của bạn, nhưng cung cấp một cầu vồng các màu.</Text>
  <Text Key="9F1EBE7E">Cửa Gỗ Phong Cách Prairie Hai Tấm</Text>
  <Text Key="8D711FC7">Một cánh cửa gỗ đơn lẻ theo phong cách Prairie.</Text>
  <Text Key="71984251">Cửa Vòm Hai Ô Kính</Text>
  <Text Key="4515CAAE">Một cánh cửa lối vào phong cách với hai cửa sổ vòm.</Text>
  <Text Key="681F2587">Khung Cột và Đèo Đơn Giản</Text>
  <Text Key="D161B668">Thiết kế cột và đèo là một khối kiến trúc cơ bản. Khung lối vào này cũng là một khối kiến trúc cơ bản.</Text>
  <Text Key="BC87BD54">Khung Cột và Đèo Hẹp</Text>
  <Text Key="499AB8A1">Một lối vào hẹp cho khi bạn thậm chí không yêu cầu một cánh cửa để phân chia phòng.</Text>
  <Text Key="5F0A97F3">Vòm Kiểu Mission Hẹp</Text>
  <Text Key="B2B2741C">Vòm có khả năng chịu tải cao hơn cấu trúc cột-và-đèo đơn giản, cho phép phạm vi sử dụng rộng hơn và tạo điều kiện cho xây dựng cao hơn.</Text>
  <Text Key="678A2CB6">Vòm Kiểu Đá Chèn</Text>
  <Text Key="FDA97D6F">Chi tiết đá chèn không phải là cấu trúc cốt lõi của vòm; nó chỉ trông đẹp thôi.</Text>
  <Text Key="5DB76249">Bản Sao Cột và Đèo Phong Cách Prairie</Text>
  <Text Key="F5003E96">Gợi hình ảnh kiến trúc phong cách Prairie mà không tốn kém; tiết kiệm tiền trên việc thiếu cửa nữa.</Text>
  <Text Key="43EBE02F">Vòm E</Text>
  <Text Key="2A103DE0">Đã có bốn mẫu thử nghiệm… mẫu thử nghiệm đầu tiên không mở được, mẫu thử nghiệm thứ hai tinh chỉnh khái niệm, loại bỏ khiếm khuyết bằng cách đục một lỗ, mẫu thử nghiệm thứ ba tăng kích thước lỗ, mẫu thử nghiệm thứ tư loại bỏ các cạnh sắc nhọn đang gây ra sự gia tăng tai nạn lao động. Mẫu thứ năm, Vòm E, hẳn sẽ tuyệt vời…</Text>
  <Text Key="F0E17D66">Cửa Vòm</Text>
  <Text Key="58C4F93F">Cửa Vòm cung cấp tất cả lợi ích nội thất của một cánh cửa, mà không có những phần trung tâm 'vào đường đi của tôi' thường thấy với hầu hết các cánh cửa.</Text>
  <Text Key="6892A30A">Cửa Trước HBD</Text>
  <Text Key="84B0658B">Chúng tôi cảm thấy một phiên bản nhỏ hơn của cánh cửa trước kép của mình là cần thiết, vì vậy chúng tôi đã xây dựng cánh cửa đơn này cũng đẹp với cùng khung có cửa sổ và nét cổ điển. Thưởng thức với gỗ thông thường hoặc với một chút màu sắc!</Text>
