  <Text Key="CA82C08E">Đi Đến Đó Ngay</Text>
  <Text Key="76EB83C6">Mở Rộng Thế Giới Của Bạn</Text>
  <Text Key="88B25B16">Cần thêm? Hãy xem nội dung có thể tải xuống cho The Sims.</Text>
  <Text Key="AA8A9906">Khám Phá Thư Viện!</Text>
  <Text Key="2C755056">Tải xuống các tác phẩm của người chơi, hoặc khoe tác phẩm của chính bạn!</Text>
  <Text Key="C98476A8">Tìm Cảm Hứng</Text>
  <Text Key="3102FC0E">Tìm Hiểu Thêm</Text>
  <Text Key="936729B5">Cần Trợ Giúp?</Text>
  <Text Key="B59FF5B1">Tìm hiểu thêm về các gói nội dung khác nhau của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="EB72B0F2">Khám Phá Các Bộ Kit Của Chúng Tôi</Text>
  <Text Key="009F663A">Mỗi Bộ Kit đều có một chút khác biệt. Thử nghiệm nào!</Text>
  <Text Key="DDCAB684">Bộ Kit Là Gì?</Text>
  <Text Key="97CB80B8">Các Bộ Kit là những nội dung nhỏ được thiết kế để nâng cao cách BẠN chơi!</Text>
  <Text Key="78347F0E">Nội dung Kỷ Vật Ma Quái</Text>
  <Text Key="EEA80B66">Mặt Nạ Lông Vũ Tinh Xảo</Text>
  <Text Key="D33C81B6">Trải nghiệm sự xa hoa với chiếc mặt nạ lông vũ mềm mại này khi bạn cảm thấy tối tăm nhất. Hóa trang trong bộ trang phục chim lộng này sẽ đảm bảo không ai thấy được kế hoạch đen tối bạn đang ấp ủ.</Text>
  <Text Key="1D1FC19D">Hộp Nhạc Giai Điệu Bi Thương</Text>
  <Text Key="5304E7D9">Chiếc hộp nhạc cổ kính này có một tượng thần Chết thu nhỏ và phát một bản ru đầy ám ảnh, kết hợp sự thanh lịch vượt thời gian với vẻ đẹp ma quái. Là một di sản, nó sẽ trụ qua được thử thách của thời gian.</Text>
  <Text Key="12527F44">Bức Chân Dung Gia Đình Di Sản</Text>
  <Text Key="740F8078">Trang trọng phòng đẹp nhất của bạn với một di sản ghi lại những mối liên hệ gia đình vượt thời gian. Bức chân dung cổ điển này thêm một chút duyên cổ kính trong khi vẫn thể hiện dấu ấn cá nhân của hộ gia đình hiện tại.</Text>
  <Text Key="A92D9B9C">Nội dung Đồ Ăn Đường Phố</Text>
  <Text Key="545D8350">Giỏ Trái Cây Tươi Tắn</Text>
  <Text Key="2AB79D0C">Chợ đêm là nơi tốt nhất để có đồ ăn tươi. Các quầy hàng ở khắp mọi nơi với những mùi thơm ngon lành tỏa khắp các con phố. Mặc dù chiếc giỏ trái cây này nhiều hơn là một món đồ trưng bày, nó vẫn làm cửa mím lại khi nhắc bạn về chợ đêm gần đó.</Text>
  <Text Key="026B6F03">Dù Gió Nắng Dưới Bầu Trời Sao</Text>
  <Text Key="B5DA62A3">Tận hưởng buổi tối dưới chiếc dù mang những vì sao đến với bạn. Những bóng đèn được xâu chuỗi một cách chiến lược cho nó một ánh sáng dịu trong một trải nghiệm độc nhất, hoàn hảo để ăn tối bên dưới và làm nó cảm thấy như những vì sao trong tầm tay.</Text>
  <Text Key="4507C0A2">Bếp Nướng Món Nhanh</Text>
  <Text Key="C5B9852A">Người ta nói đồ ăn từ Chợ Đêm là ngon nhất, vì vậy đây là cách để làm đồ ăn đường phố ngay tại nhà. Với chiếc xe đẩy bếp nướng hình dáng này làm cho bạn cảm thấy như đang nấu ăn ngoài đường phố, và mọi thứ đều nóng hổi, sẵn sàng để ăn.</Text>
  <Text Key="38D9A66B">Nội dung Trái Tim Tan Vỡ</Text>
  <Text Key="E09AA399">Kẻ Duyệt Nét Mắt "Khóc Cho Tôi Con Sông"</Text>
  <Text Key="58EEE25D">Ồ, không may rồi. Bạn đã dành toàn bộ thời gian chuẩn bị cho cuộc hẹn này chỉ để bị bỏ rơi. Họ ít nhất có thể cảnh báo bạn, để bạn có thể tô lớp eyeliner chống nước. Thôi, lau mắt và quay lại Góc Thần Tình Ái thôi!</Text>
  <Text Key="BF29D902">Trái Tim Herbert</Text>
  <Text Key="8CE4C00A">Bạn có thể có một trái tim tan vỡ, nhưng ít nhất bạn có chiếc gấu bông Trái Tim Herbert để khóc cùng. Đó là gấu bông hỗ trợ cảm xúc của bạn, dẫn dắt bạn trở lại từ vực thẳm của nỗi đau tình cảm.</Text>
  <Text Key="4C414663">Giường Đôi Đổ Mẻ Cơ Bản</Text>
  <Text Key="85947483">Chiếc giường này đã từng có những ngày tốt đẹp hơn. Nó chỉ là một chiếc mattress, không có chăn. Người yêu cũ của bạn đã lấy chăn, lấy trái tim, và lấy những chiếc đĩa tốt. Nhưng bạn—bạn còn có phẩm giá. Phần lớn là vậy.</Text>
  <Text Key="C513A648">Nội dung Người Chăn Bò Đá Nhạc</Text>
  <Text Key="A765B2F4">Ghế Đung Đưa Ngôi Sao</Text>
  <Text Key="ED949568">Độ bền ghế đung đưa chất lượng ngôi sao để sử dụng trên Trang Trại của bạn. Ghế Đung Đưa Ngôi Sao đã được thử nghiệm căng thẳng để cho phép bạn đung đưa với tốc độ lên đến 120 nhịp/phút. Chúc may mắn với việc đó.</Text>
  <Text Key="4866EC37">Lời Nói Nhẹ Nhàng &amp; Hoa</Text>
  <Text Key="F113554F">Bánh xe xe này đang yên lặng nghỉ ngơi trên một cánh đồng hoa dại cho đến khi cả hai được kết hợp thành kiệt tác này. Từ khi bơt đậu phộng &amp; nước mắm hay dưa chua &amp; kem, chưa có thứ gì được kết hợp hoàn hảo như thế.</Text>
  <Text Key="358A21D6">Đàn Guitar Cộng Hưởng '63 Giai Điệu Hoàng Hôn</Text>
  <Text Key="30CB8166">Một đàn guitar cộng hưởng hoàn hảo để phát ra những màn trình diễn sáng tạo trên hiên nhà qua những cánh đồng rộng lớn của trang trại.</Text>
  <Text Key="B8A486BB">Nội dung Ấm Áp &amp; Dịu Dàng</Text>
  <Text Key="6700AF29">Vớ Chân Ấm Áp</Text>
  <Text Key="CC8326ED">Tự hào về sự thoải mái ấm áp cho mọi người cắm trại, những chiếc vớ marshmallow mềm mại này mang lại cho bạn cảm giác ấm áp và dễ chịu. Cảm nhận sự thoải mái của đống lửa trại ở bất cứ nơi nào đôi chân bạn đưa bạn đến.</Text>
  <Text Key="4F262DD2">Đèn Tháp Ấm Áp</Text>
  <Text Key="A213109A">Giữ cho sự thoải mái ngoài trời tiếp tục ngay cả vào các hoạt động buổi tối muộn với chiếc đèn sưởi ấm hiện đại này.</Text>
  <Text Key="A0663BB3">Ấm Trà &amp; Bánh Mì Nướng</Text>
  <Text Key="F88E8C93">Ngâm trong sự ấm áp, thư giãn với một tách cà phê, trà hoặc cacao nóng từ chiếc ấm trà tiện lợi và thanh lịch tất cả trong một này, phù hợp hoàn hảo trên Xe Đẩy Thiết Bị Ăn Vặt.</Text>
  <Text Key="5000777E">Nội dung Vườn Tiên</Text>
  <Text Key="D7B0FA56">Ngôi Nhà Tiên Ẩn Mình</Text>
