  <Text Key="1B24D88C">3 anh chị em cãi nhau đã lập kế hoạch để giành được gia tài của bà ngoại. Tuy nhiên, bà trưởng gia đình chỉ dự định trao di sản cho những người chứng minh được mình xứng đáng.\n\nBạn sẽ cạnh tranh hay hợp tác để giành được sự ưu ái của bà ngoại – và có thể là hàng triệu Simoleon của bà?</Text>
  <Text Key="F09DB622">Anh chị em đang mất tích</Text>
  <Text Key="8426B836">Lập kế hoạch cho đám cưới đã đủ khó khăn, nhưng lập kế hoạch cho đám cưới trong một thị trấn mới? Hai Sim đang yêu nhau nên làm gì?</Text>
  <Text Key="F70DD3EE">Đôi tân nương</Text>
  <Text Key="83E41407">Hai Sim là nghệ sĩ tự do, mới đính hôn và mới chuyển đến một ngôi nhà mới xa gia đình và bạn bè. Họ tự mình lập kế hoạch cho đám cưới và tuần trăng mật. Họ sẽ tổ chức một đám cưới thành công đáng nhớ, bỏ trốn, hay tan vỡ dưới áp lực lập kế hoạch? Họ sẽ ăn mừng sự khởi đầu cuộc sống mới như thế nào?</Text>
  <Text Key="44007554">Thay đổi kế hoạch</Text>
  <Text Key="75E0E6C8">Sim hủy hôn</Text>
  <Text Key="D1747113">Tuần trăng mật lãng mạn</Text>
  <Text Key="9EB9FE73">Sim kết hôn Woohoo trong khi đi nghỉ</Text>
  <Text Key="E7ADF47F">Đứa trẻ là một mối đe dọa! Chọn con đường của kẻ xấu hay gây bất ngờ cho tất cả với một câu chuyện chuộc lỗi?</Text>
  <Text Key="2D3A40D0">Kẻ gây rối</Text>
  <Text Key="70B6BA5D">Chuyển đến một thị trấn mới và một trường học mới có thể là một khởi đầu mới cho một thiếu niên gây rối. Bạn có thể xoay chuyển tình hình và cải thiện điểm số của họ ở trường mới, hay lật đổ trường học với thêm nhiều trò quậy phá?</Text>
  <Text Key="4C6D9FE9">Sim trưởng thành đã kết hôn</Text>
  <Text Key="124BB47E">Sim trưởng thành là cha mẹ của Sim thiếu niên</Text>
  <Text Key="DE37D867">Đã trưởng thành</Text>
  <Text Key="84E809FF">Thiếu niên đã trở thành thanh niên</Text>
  <Text Key="29B9D302">Xuất sắc học tập</Text>
  <Text Key="1F24EA0A">Thiếu niên là học sinh loại A</Text>
  <Text Key="7FE0A4BF">Thích nghi tốt</Text>
  <Text Key="9EE91157">Thiếu niên ít nhất là học sinh loại B và có 5 bạn bè</Text>
  <Text Key="2D371091">Ảnh hưởng xấu</Text>
  <Text Key="C2425CD5">Thiếu niên là bạn tội phạm với một Sim khác và đã thực hiện ít nhất 1 trò đùa dai ở trường thành công</Text>
  <Text Key="91C57617">Không có gì trong cuộc sống sẽ khiến bạn hạnh phúc, buồn bã, kiệt sức và tự hào như làm cha mẹ.</Text>
  <Text Key="4622960D">Cha mẹ tự hào</Text>
  <Text Key="B1B70972">Một Sim muốn trở thành cha mẹ tốt nhất có thể. Hỗ trợ con từ khi còn thơ cho đến tuổi thiếu niên với tình yêu thương và sự chú ý!\n\nCha mẹ mới này có thể vượt qua tất cả áp lực và khó khăn của việc có con và nuôi dưỡng, nuôi nấng con một cách yêu thương?</Text>
  <Text Key="6EFF26F6">Bỏ bê</Text>
  <Text Key="97472406">Một đứa trẻ đã bị đưa đi do bỏ bê</Text>
  <Text Key="E0638933">Cha mẹ tự hào</Text>
  <Text Key="57356E13">Nuôi con từ khi còn thơ cho đến tuổi thiếu niên</Text>
  <Text Key="E82FE58C">Đừng sợ bóng tối... khám phá nó!</Text>
  <Text Key="41BD3CB0">Khám phá đêm</Text>
  <Text Key="A732AC95">Một Sim đã tò mò về đêm và muốn khám phá mọi thứ nó mang lại.\n\nSim này có thể học được những gì ở ngoài kia vào ban đêm hay họ sẽ chỉ đơn giản là ngủ thiếp đi?</Text>
  <Text Key="FC4F1DF1">Khám phá đêm</Text>
  <Text Key="6C5A6D35">Khám phá những gì đêm mang lại và hoàn thành mục tiêu.</Text>
  <Text Key="527C4284">Các món thịt nướng là cao quý... nhưng Sim này chắc chắn sẽ không làm bừa!</Text>
  <Text Key="31771D88">Nướng ngoài trời</Text>
  <Text Key="31298B9D">Một Sim muốn hoàn hảo nghệ thuật nướng để gây ấn tượng với tất cả bạn bè và gia đình ở buổi nướng ngoài trời tiếp theo.\n\nHọ có thể kiếm được giấy phép nướng kịp thời cho buổi nướng ngoài trời lớn tiếp theo?</Text>
  <Text Key="BC565226">Hoàn hảo nghệ thuật nướng</Text>
  <Text Key="57A8E276">Chuẩn bị cho buổi nướng lớn và hoàn hảo nghệ thuật nướng</Text>
  <Text Key="D3E79927">Sim này muốn... tin tưởng! Mang sự thật từ 'ngoài kia' đến ngôi nhà của bạn.</Text>
  <Text Key="738A87FD">Nhà nghiên cứu ngoài hành tinh</Text>
  <Text Key="D2E37B14">Một Sim ám ảnh về không gian biết chúng ta không thể đơn độc trong vũ trụ, và Sim này quyết tâm khám phá mọi thứ cần biết về sinh vật ngoài hành tinh. Bạn có thể xây dựng một tên lửa tự chế có thể đưa Sim đến không gian - và trở về nhà một lần nữa? </Text>
  <Text Key="54363D32">Nhà sinh vật học vũ trụ</Text>
  <Text Key="9B28B17A">Mang về 5 sinh vật ngoài hành tinh sống độc nhất từ các chuyến du hành vào không gian</Text>
  <Text Key="5BA82DE6">Không hoàn thành tất cả mục tiêu khi là Sim trẻ em</Text>
  <Text Key="6E279036">Sim của bạn đã lớn lên thành thiếu niên mà không hoàn thành tất cả mục tiêu thời thơ ấu. Có lẽ bạn có thể bù đắp những ký ức đã mất trong tuổi thiếu niên!</Text>
  <Text Key="B1243802">Một người bạn tốt biết tất cả câu chuyện của bạn. Một người bạn tốt nhất đã giúp bạn viết chúng.</Text>
  <Text Key="B30A6ED2">Bạn tốt nhất mãi mãi</Text>
  <Text Key="EC969683">Người ta nói bạn tốt nhất là mãi mãi! Tạo ra mối liên kết bằng cách có một người bạn thời thơ ấu tốt nhất và trở thành bạn tốt với các Sim trẻ khác. Chơi đùa, phiêu lưu và tạo ra cảm xúc suốt đời trong niềm đam mê của tuổi trẻ, trước khi bước vào những năm thiếu niên.</Text>
  <Text Key="4690C315">Hoàn thành tất cả mục tiêu khi là Sim trẻ em!</Text>
