  <Text Key="49C3B746">Bước vào đấu trường và thể hiện các động tác của bạn; đây là trải nghiệm chơi game motion-capture mà bạn đã chờ đợi.</Text>
  <Text Key="144AC30C">Thảm Chơi Game MotionMonitor</Text>
  <Text Key="E02B8229">Trải nghiệm chơi game toàn thân tối ưu đã ở trong tầm tay bạn. Và đầu ngón chân. Và đầu gối. Và khuỷu tay. Và hông. Và đừng quên dùng cả vai nữa!</Text>
  <Text Key="A6AF2FF3">gameDontWakeLlamaStick_EP02PUB placeholder name</Text>
  <Text Key="8FB37C1C">gameDontWakeLlamaStick_EP02PUB placeholder description</Text>
  <Text Key="FB34155E">gameDontWakeLlamaStick_EP02KID placeholder name</Text>
  <Text Key="EB424127">gameDontWakeLlamaStick_EP02KID placeholder description</Text>
  <Text Key="45A6FB00">Bộ Điều Khiển Máy Chơi Game</Text>
  <Text Key="5EC3C605">Bộ Điều Khiển Máy Chơi Game</Text>
  <Text Key="92B1209C">Siêu Dung Cầu Mơ</Text>
  <Text Key="FE26C919">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Cozy Celebrations&lt;/font&gt;\n\nSiêu Dung Cầu Mơ không cố gắng trở thành máy chơi game mạnh nhất trên thị trường, nhưng nó chắc chắn biết mình giỏi nhất là gì: game hoài cổ. Với khe cắm game cartridge, ổ đĩa và cả HAI cổng điều khiển cho những trò chơi đối đầu trên ghế sofa, bạn có thể chắc chắn tái tạo lại một số niềm vui cổ điển.</Text>
  <Text Key="3AEFD2E2">gameCardSingleGEN_01</Text>
  <Text Key="AAF4E84B">gadgetSmlPhoneHandsetGEN_01 placeholder name</Text>
  <Text Key="50970684">gadgetSmlPhoneHandsetGEN_01 placeholder description</Text>
  <Text Key="31F4B4D2">Điện Thoại Di Động</Text>
  <Text Key="CB713883">Điện thoại di động đảm bảo bạn không bao giờ mất liên lạc lâu.</Text>
  <Text Key="B9D02F69">Kính Hiển Vi Thực Vật</Text>
  <Text Key="873DED36">Một kính hiển vi mẫu vật hữu cơ thu thập từ thực vật.</Text>
  <Text Key="D49BC55A">Kính Hiển Vi Hóa Thạch</Text>
  <Text Key="EB0FB1FB">Một kính hiển vi mẫu hóa thạch khai quật.</Text>
  <Text Key="0A9EFF24">Kính Hiển Vi Tinh Thể</Text>
  <Text Key="C474A5D1">Một kính hiển vi mẫu khoáng vật thu thập từ đá.</Text>
  <Text Key="2B834881">Thẻ Nhớ</Text>
  <Text Key="19E975FE">Một mảnh nhựa nhỏ có thể chứa lượng lớn thông tin.</Text>
  <Text Key="7F96E063">gadgetSmlBadgeGEN_01 placeholder name</Text>
  <Text Key="9079952C">gadgetSmlBadgeGEN_01 placeholder description</Text>
  <Text Key="870CB24C">The Slablet</Text>
  <Text Key="661F6169">Một thiết bị điện tử di động phù hợp cho mọi loại giải trí, Slablet cũng gợi nhớ những ngày khi giao tiếp cần một mảnh đá và một dụng cụ khắc.</Text>
  <Text Key="34412A10">Máy Tính Bảng Wabbit</Text>
  <Text Key="71AD9775">Thay vì khiến trẻ mẫu giáo của bạn nghiện TV, bạn có thể cho chúng một máy tính bảng cho mọi nhu cầu... À, hầu hết... Được rồi, nó giúp chúng phân tâm khi bạn cần vài giây cho bản thân. Không có lời hứa về thời gian sẽ kéo dài bao lâu.</Text>
  <Text Key="009F91A7">Bảng Phác Thảo Số</Text>
  <Text Key="42BF7308">Công nghệ giá vẽ điện tử cầm tay mới nhất cho phép bạn mang sự sáng tạo đến bất cứ đâu, in hình ảnh độ phân giải cao mà không cần đứng trước việc tạo ra canvas bừa bộn trên những giá cổ xưa bằng gỗ ọp ẹp.</Text>
  <Text Key="65DE6E04">Dung Cầu Tương Lai bởi Paltry Predictions, Inc.</Text>
  <Text Key="7C1DAB31">Đừng đưa ra quyết định quan trọng cho đến khi bạn đã tham khảo Dung Cầu Tương Lai. Cái bói tay tiện lợi này sẽ giữ bạn trên đúng đường với những câu trả lời hữu ích. Vui lòng đọc điều khoản chi tiết trước khi sử dụng.</Text>
  <Text Key="D03BE830">frontDesk_bm</Text>
  <Text Key="D486D315">frontDesk_bm</Text>
  <Text Key="351189FC">Mở khóa ở cấp 8 của sự nghiệp Ẩm Thực khi ở nhánh Đầu Bếp.</Text>
  <Text Key="971A81B3">Mở khóa bằng cách đạt cấp 8 của sự nghiệp Ẩm Thực khi ở nhánh Đầu Bếp.</Text>
  <Text Key="E6D4FBCB">Tủ Đá Thép bởi Krampft Industries</Text>
  <Text Key="05CC2504">Một tủ lạnh inox hiện đại đáng sợ không chịu thỏa hiệp.</Text>
  <Text Key="DA46DBE2">Tủ Lạnh Mini Guerdon Goods</Text>
  <Text Key="5FEBD3B3">Cỗ máy tuyệt vời này sẽ đảm bảo sự vĩ đại về ẩm thực, ban cho những vị khách vui mừng của bạn thức ăn lạnh giá đầy thỏa mãn!</Text>
  <Text Key="790C2732">Crisponix Đủ Dùng</Text>
  <Text Key="1E621663">Đây là một tủ lạnh khá tốt. Bạn nên hoàn toàn hài lòng với nó. Nếu chúng tôi PHẢI chơi chữ... có lẽ ngăn giữ rau có thể tốt hơn một chút. Nhưng nghiêm túc mà nói, đó là một tủ lạnh vững chắc, chúng tôi cảm thấy như kẻ ngốc khi thậm chí nhắc đến ngăn giữ rau. Đó là một tủ lạnh vững chắc.</Text>
  <Text Key="B1AC4AC5">Crisponix Tuyệt Vời</Text>
  <Text Key="A560C09A">Để trả lời câu hỏi của bạn: Có. Ngăn giữ rau trong tủ lạnh này là tuyệt vời. Hãy yên tâm rằng mọi thứ của bạn cần được giữ giòn sẽ được giữ giòn đầy đủ, ngay cả khi tiêu chuẩn về độ giòn của bạn rất cao. (Và ai mà không cao?) Tính năng bổ sung: Kệ, bóng đèn nhỏ.</Text>
  <Text Key="86EBA7CD">Crisponix Siêu Giá Rẻ</Text>
  <Text Key="F0D9A432">Chúng tôi sẽ thẳng thắn với bạn ở đây: tủ lạnh này không có ngăn giữ rau. Ồ, nó có một ngăn kéo ở dưới cùng với từ “crisper” viết trên đó, nhưng thành thật mà nói? Nó chỉ là một ngăn kéo. Nhưng bây giờ bạn biết bạn có thể tin tưởng chúng tôi, tại sao không chọn một Budget Dee-Lux cho hầu hết nhu cầu lưu trữ thực phẩm của bạn?</Text>
  <Text Key="F1D49EB1">Crisponix Siêu Tuyệt Vời với Crisper Deluxe</Text>
  <Text Key="63A3548E">Bạn sẽ thực sự thất bại khi thấy ngăn giữ rau trong tủ lạnh này tuyệt vời đến mức nào. Ngăn giữ rau này tốt đến mức nó phi lý. Bạn sẽ cảm nhận được mức độ giòn mà bạn thậm chí không biết tồn tại. Ngăn giữ rau này tuyệt vời đến mức chúng tôi thực sự đã cân nhắc biến toàn bộ tủ lạnh thành ngăn giữ rau. Nó tốt đến thế.</Text>
