  <Text Key="23F6CDE0">Sim của bạn giờ đây có tùy chọn Tham gia một nghề nghiệp mới phù hợp nhất với Khao khát mới. Sử dụng Điện thoại hoặc Máy tính để tìm một công việc mới. Có nhiều nghề nghiệp thú vị để theo đuổi, đừng ngại Từ chức và thử nghiệm cho đến khi tìm được một cái phù hợp với câu chuyện của bạn.</Text>
  <Text Key="4FF8483C">Bạn đã học được những kiến thức cơ bản và giờ đã sẵn sàng tự chơi. Alex sẽ rời đi để giúp những người chơi mới khác. Tạm biệt, Alex!</Text>
  <Text Key="6A3F367E">Sim của bạn đã hoàn thành Khao khát của họ. Điều này có nghĩa là họ đã kiếm được Điểm thỏa mãn để chi trả cho phần thưởng. Tuyệt vời! Nhưng đây chỉ là bước đầu tiên, và còn nhiều Khao khát khác để lựa chọn. Hãy chọn một Khao khát mới, điều này sẽ mở ra những khả năng câu chuyện mới cho Sim của bạn.</Text>
  <Text Key="1246D309">Sim của bạn được thăng chức! Điều này có nghĩa là một chức danh mới, nhiều tiền hơn, phần thưởng, nhưng cả những cơ hội công việc nhiều hơn!</Text>
  <Text Key="3FCE3A0E">Đã đến lúc quay về nhà. Sim của bạn luôn có thể trở về nhà bất cứ lúc nào bằng cách chọn nút Về Nhà trên chân dung của họ. Đó là ngôi nhà nhỏ xíu.</Text>
  <Text Key="0DCF822F">Sim của bạn có thể xây dựng nhiều mối quan hệ theo thời gian. Theo dõi cuộc sống xã hội của họ bằng cách nhấp vào biểu tượng Mối quan hệ ở phía dưới màn hình. Nhìn chung, nếu bạn cần tìm hiểu điều gì về Sim của mình, hãy nhấp vào một nút ở phía dưới đây.</Text>
  <Text Key="FBAD7124">Công viên đầy những người thân thiện. Sim của bạn nên trò chuyện với một vài người trong số họ!</Text>
  <Text Key="14475B5D">Sim của bạn có thể mang Alex đi cùng, ít nhất là hôm nay. Trong tương lai, khi Sim của bạn kết bạn và có bạn đời, họ có thể mời những Sim này gặp mặt ngoài thị trấn.</Text>
  <Text Key="DA5C3341">Đi du lịch</Text>
  <Text Key="553A77AC">Đi du lịch</Text>
  <Text Key="60206D08">Sim của bạn có thể đi du lịch xung quanh khu phố để rời khỏi nhà và hít thở không khí mới. Bạn có thể Đi du lịch bằng cách sử Điện thoại.</Text>
  <Text Key="759F59D1">Sim của bạn xứng đáng được nghỉ ngơi khỏi công việc. Họ có thể sử dụng điện thoại để dùng Ngày nghỉ phép bất cứ khi nào họ muốn.</Text>
  <Text Key="54E29FC4">Sim của bạn đã cải thiện Kỹ năng của họ! Nhấp vào nút bóng đèn để xem tiến độ Kỹ năng của Sim.</Text>
  <Text Key="9E802372">Bạn giờ có thời gian Chơi tự do cho đến khi hoàn thành tất cả các mục tiêu Khao khát của Sim. Kiểm tra tiến độ của bạn trong bảng Khao khát. Và nhớ chăm sóc nhu cầu của họ, nhưng quan trọng nhất là... hãy vui vẻ! </Text>
  <Text Key="C4035603">Sim của bạn cần hoàn thành Nhiệm vụ Hàng ngày để tăng hiệu suất công việc trong khi họ đang làm việc. Hãy xem Bảng Nghề nghiệp của Sim để biết Nhiệm vụ Hàng ngày của họ là gì.</Text>
  <Text Key="ACDB1C22">Mỗi Khao khát có nhiều cấp độ gọi là các mốc. Để tiến đến cấp độ tiếp theo, hãy hoàn thành các mục tiêu. Sim của bạn đang đi đúng hướng.</Text>
  <Text Key="7DF759F1">Sim có một Khao khát, đó là mục tiêu cuộc sống của họ. Nhấp vào nút Khao khát ở phía dưới màn hình để tìm hiểu thêm về các khao khát.</Text>
  <Text Key="E9E5C5A1">Chào mừng về nhà! Sim của bạn đang kiên trì hướng tới một sự thăng chức. Hoàn thành các Nhiệm vụ Hàng ngày và Nhiệm vụ Thăng chức là rất quan trọng cho sự thành công trong sự nghiệp! Nhấp vào nút cặp tài liệu gần phía dưới màn hình để tìm hiểu thêm về sự nghiệp của bạn.</Text>
  <Text Key="948B4A33">Alex có cả ngôi nhà cho một mình trong khi Sim của bạn đi làm. Hãy nhớ rằng bạn có thể kiểm soát Alex bằng cách nhấp vào chân dung của cô ấy, vì vậy hãy dành cả ngày cho cô ấy việc để làm, hoặc xem cô ấy tự làm gì.</Text>
  <Text Key="5D68D9FB">Sim của bạn cần hoàn thành Nhiệm vụ Hàng ngày để tăng hiệu suất công việc trong khi họ đang làm việc. Hãy xem Bảng Nghề nghiệp của Sim để biết Nhiệm vụ Hàng ngày của họ là gì.</Text>
  <Text Key="98441176">Sim của bạn đã về nhà từ công việc, hơi mệt, nhưng với nhiều tiền hơn trong túi. Bây giờ là thời điểm tốt để chuẩn bị bữa tối bằng cách nhấp vào tủ lạnh, trò chuyện, hoặc thư giãn với một chút TV.</Text>
  <Text Key="D0FC9974">Bạn có một chút thời gian rảnh sau giờ làm việc để chăm sóc Sim của mình. Chú ý đến nhu cầu của họ, và nếu bạn mất dấu tiến độ, hãy đảm bảo quay lại bảng Khao khát của Sim ở góc dưới bên phải để xem lại các mục tiêu của họ.</Text>
  <Text Key="B8683777">Chúng tôi sẽ để bạn một mình một chút để bạn chơi. Nói với Alex đọc sách, dọn dẹp, hoặc chỉ thư giãn. Hoặc, hãy xem Alex chọn làm gì. Sim tự suy nghĩ và theo đuổi chương trình nghĩa sự của riêng họ nếu bạn để họ.</Text>
  <Text Key="8CE7AA78">Sim của bạn đang đi làm, nhưng bạn có thể kiểm soát Alex bằng cách nhấp vào Chân dung của họ. Chúc vui vẻ, bạn thực sự không thể làm gì sai.</Text>
  <Text Key="7948AE97">Nhấp vào bảng Simology để xem thông tin về Sim của bạn. Đây là nơi bạn có thể xem đặc điểm, tuổi, phả hệ và các thống kê vui khác về Sim của bạn.</Text>
  <Text Key="D0FD9A01">Đã đến lúc đi làm! Sim sẽ luôn tự đi làm, giả sử bạn không ngăn cản họ làm điều đó.</Text>
  <Text Key="5023CBB2">Cà phê rất ngon và tốt cho năng lượng! Nhấp vào Máy pha cà phê để pha một ly.</Text>
  <Text Key="BCD3AA13">Nhấp vào bồn cầu để khắc phục Nhu cầu Bàng quang của Sim. Chúng tôi hứa chúng tôi sẽ không nhìn.</Text>
  <Text Key="6BBFC594">Thức dậy và tươi sáng! Sim của bạn nên chuẩn bị cho ngày làm việc đầu tiên. Nhấp vào vòi sen để Sim của bạn có thể vệ sinh và khắc phục Nhu cầu Vệ sinh. Đồng nghiệp không thích những Sim bốc mùi.</Text>
  <Text Key="BFAE40C4">Chơi xung quanh trong vài giờ bằng cách nhấp vào các vật dụng trong nhà, hoặc xem Sim của bạn chọn làm gì. Chúc vui vẻ! </Text>
  <Text Key="004106BD">Sim của bạn nhận được một món quà từ Alex. Món quà bao gồm một số hạt giống cho vườn, một cuốn sách và thứ gì đó để trang trí nhà. Cảm ơn, Alex!</Text>
  <Text Key="011D351B">Alex có một món quà chào mừng cho Sim của bạn. Một hướng dẫn viên tuyệt vời thật! Bạn nên mở kho đồ của Sim để xem đó là gì. Hãy coi Kho đồ như túi cá nhân của Sim, với không gian vô hạn. Hừm, những chiếc túi phép màu.</Text>
  <Text Key="76945487">Các hành động bạn chỉ định cho Sim sẽ xuất hiện trong một hàng đợi ở phía bên trái màn hình. Bạn có thể di chuột qua các hành động trong hàng đợi để tìm hiểu thêm thông tin, hoặc nhấp để hủy một hành động bạn không muốn Sim thực hiện.</Text>
  <Text Key="A570A75C">Sim cần tiền để trả Hóa đơn, mua các vật dụng gia đình tốt hơn và thậm chí mua thức ăn. May mắn thay, chúng tôi đã nhờ Alex vận động để giúp Sim của bạn có một công việc ngon, bắt đầu vào ngày mai. Bạn có thể chọn một công việc khác sau nếu bạn không thích cái này. Bạn luôn có các lựa chọn cần đưa ra cho Sim của mình.</Text>
  <Text Key="92055040">Có nhiều cách để tương tác với các vật dụng trong kho đồ của bạn. Bạn có thể nhấp để xem các tùy chọn, chẳng hạn như chọn đọc sách, hoặc mở gói hạt giống. Bạn cũng có thể nhấp và kéo một vật dụng để đặt nó trong thế giới, chẳng hạn như đặt hạt giống để gieo trồng.</Text>
  <Text Key="F6E5152D">Công việc của bạn bắt đầu vào ngày mai, nếu bạn cần tìm thời gian, nó nằm ngay bên cạnh các điều khiển thời gian ở trung tâm phía dưới màn hình. Ở đây bạn cũng có thể điều khiển tốc độ trò chơi nếu bạn cần tăng tốc, chậm lại, hoặc tạm dừng mọi thứ.</Text>
  <Text Key="4F87F517">Hãy chuyển tầm nhìn lên đỉnh màn hình để xem cuộc trò chuyện diễn ra như thế nào.</Text>
  <Text Key="1BBBBE96">Mối quan hệ rất quan trọng đối với Sim, cả cho câu chuyện của họ và Nhu cầu Xã hội của họ. Nhấp vào Alex và chọn "Làm quen" để xem Sim của bạn bắt đầu một cuộc trò chuyện. Hãy thoải mái thử nghiệm với tình bạn hoặc lãng mạn để kể những câu chuyện khiến bạn quan tâm.</Text>
  <Text Key="8F77DBA1">Nhấp vào các vật dụng để chỉ đường cho Sim của bạn. Ví dụ, nhấp vào thức ăn ngon được Alex chuẩn bị và nói với Sim của bạn "Lấy một phần".</Text>
  <Text Key="4AE615CC">Bạn luôn có thể xem trước các nhu cầu của Sim, chẳng hạn như đói hoặc xã hội, thông qua màu sắc của biểu tượng hình kim cương phía trên Sim được chọn. Khi nó chuyển từ xanh lá cây sang đỏ, hãy nhìn vào Bảng Nhu cầu để xem Sim của bạn cần gì.</Text>
  <Text Key="58EDBD98">Sim có các Nhu cầu cơ bản, và ngay bây giờ Sim của bạn đang đói. Đừng lo lắng - Alex sẽ chuẩn bị một bữa ăn cho Sim của bạn.</Text>
  <Text Key="5333C133">Sim của bạn nên đi theo Alex vào bên trong nhà. Nhấp chuột phải vào chân dung của Alex để máy ảnh theo sau họ. Sau đó, nhấp vào bất cứ đâu trên mặt đất và chọn "Đi đến đây". Nếu bạn bao giờ mất dấu một Sim, nhấp đúp vào Chân dung của họ để tìm thấy họ.</Text>
  <Text Key="A0A39652">Bạn sẽ cần biết cách điều khiển máy ảnh để có thể thấy những thứ bạn muốn thấy. Sử dụng các nút và bánh xe cuộn trên Chuột của bạn để điều khiển máy ảnh. Hãy thử ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="2BA0108D">Bây giờ là thời điểm tuyệt vời để chào đón bạn cùng phòng mới, Alex. Nhấp vào cô ấy để mang lên menu các lời chào có thể.</Text>
  <Text Key="8F271E68">Sim phải Ngủ để cải thiện Nhu cầu Năng lượng. Nhấp vào giường và nói với Sim của bạn ngủ. Bằng cách này, họ sẽ sảng khoái và sẵn sàng cho công việc mới vào buổi sáng. Những Sim hạnh phúc sẽ là nhân viên tốt hơn!</Text>
  <Text Key="C695DDAD">Chào mừng đến với The Sims 4! Chúng tôi không thể chờ để cho bạn xem tất cả những câu chuyện kỳ quặc bạn có thể kể trong trò chơi cuộc sống này.</Text>
  <Text Key="778F607F">Ai là Sim của bạn? Họ sẽ đạt được điều gì? Đầu tiên, hãy chọn một Khao khát, đó là mục tiêu cuộc sống. Nhấp vào một trong các nút ở phía bên trái màn hình.</Text>
  <Text Key="42BC9994">Ngoại hình quan trọng! Nhấp vào Sim để chọn trang phục, tóc, tông da, trang điểm, hình dáng cơ thể và hơn thế nữa. Tạo ra chính bạn, một người bạn biết, hoặc thậm chí một người nổi tiếng.</Text>
  <Text Key="E7E2E389">Chào mừng đến với Tạo Sim! Đây là nơi câu chuyện của bạn - và các nhân vật - bắt đầu. Nhấp xung quanh và thử nghiệm! Nhấp vào các nút ở phía trên để đặt tên cho Sim của bạn.</Text>
  <Text Key="2DF7A90D">Sử Điện thoại để Đi du lịch</Text>
