  <Text Key="A4D5589F">Chọn các Giao thức để hợp nhất thành một Giao thức mới.</Text>
  <Text Key="5E824D4A">Xóa các Giao thức này?</Text>
  <Text Key="B939951F">Chọn các Giao thức để xóa.</Text>
  <Text Key="A41BCCEC">Thời gian: Trong ban ngày</Text>
  <Text Key="333EB48E">Giao thức này chỉ liên quan trong ban ngày.</Text>
  <Text Key="ED3D9A80">Thời gian: Trong ban đêm</Text>
  <Text Key="F02666FA">Giao thức này chỉ liên quan trong ban đêm.</Text>
  <Text Key="8EA61DA6">Địa điểm: Trong nhà</Text>
  <Text Key="8E3FA056">Giao thức này chỉ liên quan khi Sim ở trong nhà.</Text>
  <Text Key="EFD47237">Địa điểm: Ngoài trời</Text>
  <Text Key="D02727B1">Giao thức này chỉ liên quan khi Sim ở ngoài trời.</Text>
  <Text Key="8AB8296A">Địa điểm: Ở nhà</Text>
  <Text Key="748F55BD">Giao thức này chỉ liên quan khi Sim ở trên lô đất nhà.</Text>
  <Text Key="8D83FC59">Địa điểm: Không Ở nhà</Text>
  <Text Key="E09D7434">Giao thức này chỉ liên quan khi Sim không ở trên lô đất nhà.</Text>
  <Text Key="67E0ACD3">Nơi: {0.String}</Text>
  <Text Key="5C9700AE">Giao thức này chỉ liên quan khi Sim ở lô đất này.\nThế giới: {0.String}\nHộ gia đình: {1.String}</Text>
  <Text Key="F1FF91AB">Địa điểm tổ chức: {0.String}</Text>
  <Text Key="75203EF2">Giao thức này chỉ liên quan khi Sim ở địa điểm tổ chức này.</Text>
  <Text Key="F395B256">--------------- Hướng dẫn ---------------</Text>
  <Text Key="F579B36E">Hướng dẫn</Text>
  <Text Key="E3F2C9FD">Bí mật WickedWhims</Text>
  <Text Key="6B749DD8">Bắt đầu</Text>
  <Text Key="5718E3D8">Bí mật WickedWhims sẽ giúp bạn làm quen với một số tính năng không rõ ràng hoặc ẩn của mod.\n\nHãy chắc chắn nhấp vào các mũi tên ở dưới cùng để xem thêm thông tin!</Text>
  <Text Key="DACD129F">Tìm kiếm hoạt ảnh quan hệ hoặc nội dung bổ sung?\n\nTruy cập trang Tải xuống Nội dung WickedWhims được liên kết bên dưới, liệt kê các nhà sáng tạo uy tín về hoạt ảnh quan hệ, chi tiết cơ thể, thiết bị quan hệ, mở rộng nội dung và nhiều thứ khác bạn có thể thích.\n\nTrang Tải xuống Nội dung WickedWhims:\nwickedwhimsmod.com/content</Text>
  <Text Key="70C90F26">Quản lý Hoạt ảnh Quan hệ</Text>
  <Text Key="11E23A54">Một hoạt ảnh quan hệ đang chạy mà bạn không thích? Đây là cách nhanh chóng để vô hiệu hóa nó.\n\nTrong khi các Sim đang quan hệ, giữ phím Shift trên bàn phím và nhấp chuột (Shift+Click) vào một Sim để hiển thị menu bí mật.\n\nTrong danh mục 'Wicked', bạn sẽ tìm thấy tương tác 'Vô hiệu hóa Hoạt ảnh Đang Chạy' sẽ vô hiệu hóa hoạt ảnh quan hệ đang chạy. Hoạt ảnh quan hệ này sẽ tiếp tục bị vô hiệu hóa cho đến khi được kích hoạt lại thủ công trong menu 'Bộ vô hiệu hóa Hoạt ảnh Cụ thể'.</Text>
  <Text Key="C485E531">Một hoạt ảnh quan hệ thiếu các thẻ ngữ cảnh phù hợp? Đây là cách khắc phục.\n\nTrong khi các Sim đang quan hệ, giữ phím Shift trên bàn phím và nhấp chuột (Shift+Click) vào một Sim để hiển thị menu bí mật.\n\nTrong danh mục 'Wicked', bạn sẽ tìm thấy tương tác 'Sửa các Thẻ Hoạt ảnh Đang Chạy' sẽ hiển thị một menu với tất cả các thẻ ngữ cảnh có sẵn.\nTrong menu này, hãy chọn các thẻ bạn thấy phù hợp cho hoạt ảnh quan hệ và xác nhận lựa chọn của bạn.</Text>
  <Text Key="DA6A0931">Một hoạt ảnh quan hệ khiến các Sim làm những hành động sai? Đây là cách khắc phục.\n\nTrong khi các Sim đang quan hệ, giữ phím Shift trên bàn phím và nhấp chuột (Shift+Click) vào một Sim để hiển thị menu bí mật.\n\nTrong danh mục 'Wicked', bạn sẽ tìm thấy tương tác 'Sửa các Vai trò Hoạt ảnh Đang Chạy' sẽ hiển thị một menu với các Sim hiện diện đang đóng vai các vai trò.\nChọn vai trò diễn viên mà bạn cho là không chính xác và thay đổi vai trò giới tính của nó thành một cái dường như đúng. Lần sau bạn sử dụng hoạt ảnh quan hệ này, nó sẽ gán vai trò theo cách bạn đã cấu hình.</Text>
  <Text Key="9141E039">Muốn xây dựng một danh sách phát hoạt ảnh một cách hiệu quả? Đây là một cách dễ dàng để làm điều đó.\n\nBắt đầu một tương tác quan hệ và phát các hoạt ảnh bạn có thể thích. Nếu bạn thích hoạt ảnh quan hệ đang chạy, nhấp chuột vào một Sim và vào 'Quan hệ -&gt; Danh sách Phát -&gt; Thêm Hoạt ảnh Hiện tại vào Danh sách Phát' sẽ hiển thị một menu với các danh sách phát.\nTrong menu danh sách phát, bạn có thể tạo một danh sách phát mới hoặc thêm hoạt ảnh quan hệ vào một danh sách phát hiện có.</Text>
  <Text Key="D9759339">Tự chủ Quan hệ</Text>
  <Text Key="D5490BC1">Các Sim đang sử dụng một địa điểm cho quan hệ nhưng bạn không thích? Đây là cách giải quyết.\n\nTrước tiên hãy chắc chắn rằng các Sim không đang quan hệ, sau đó nhấp chuột vào đối tượng và vào 'Wicked -&gt; Kiểm soát Quan hệ'.\n\nTrong danh mục 'Kiểm soát Quan hệ', bạn sẽ tìm thấy các tùy chọn khác nhau để điều chỉnh tự chủ quan hệ cho đối tượng đó và việc chọn tương tác 'Loại trừ Đối tượng khỏi Tự chủ Quan hệ' sẽ ngăn đối tượng đó được sử dụng bởi Tự chủ Quan hệ. Lặp lại quy trình này để kích hoạt lại tự chủ quan hệ trên đối tượng này.</Text>
  <Text Key="A50522F8">Một Sim đang quan hệ nhưng bạn không muốn họ làm điều đó? Đây là cách giải quyết.\n\nTrước tiên hãy chắc chắn rằng các Sim không đang quan hệ, sau đó giữ phím Shift trên bàn phím và nhấp chuột (Shift+Click) vào Sim để hiển thị menu bí mật.\n\nTrong danh mục 'Wicked', bạn sẽ tìm thấy danh mục 'Quan hệ' và trong đó có tương tác 'Vô hiệu hóa Sim cho Tự chủ Quan hệ' sẽ ngăn Sim đó tham gia Tự chủ Quan hệ. Lặp lại quy trình này để kích hoạt lại tự chủ quan hệ trên Sim này.</Text>
  <Text Key="1A2796D6">--------------- Thông điệp Chào mừng ---------------</Text>
  <Text Key="3AEC5EFB">{0.String}\n\nBạn đang chạy WickedWhims &lt;b&gt;{1.String}&lt;/b&gt;\n\nĐã tải &lt;b&gt;{2.Number}/{3.Number}&lt;/b&gt; hoạt ảnh bởi {4.String}.\n\nĐã tải Nội dung Tùy chỉnh bởi {5.String}.\n\nWickedWhims được cung cấp theo các điều khoản của giấy phép công cộng &lt;b&gt;CC BY-NC-ND 4.0&lt;/b&gt;.</Text>
  <Text Key="798AD3D6">Hej!</Text>
  <Text Key="8441AF1A">Oi!</Text>
  <Text Key="FE9E12ED">Hei!</Text>
  <Text Key="160F99C1">Ahoj!</Text>
  <Text Key="22F011E1">Hej!</Text>
  <Text Key="2F242017">Hoi!</Text>
  <Text Key="48507FE0">Hey!</Text>
  <Text Key="F4DB20E1">Hei!</Text>
  <Text Key="A132A319">Salut!</Text>
  <Text Key="2D19430B">Hallo!</Text>
  <Text Key="E434C431">Ciao!</Text>
  <Text Key="767EEE4F">やあ！</Text>
  <Text Key="E448FF2E">야!</Text>
  <Text Key="266CD790">Привет!</Text>
  <Text Key="DA095FE2">¡Hola!</Text>
