  <Text Key="ECF3C74D">Đạt đến cấp độ 2 kỹ năng Guitar hoặc Violin.</Text>
  <Text Key="9579026F">Làm cho tâm trạng của Sim thay đổi thành Tự tin.</Text>
  <Text Key="DEA84C16">Trở nên Tự tin</Text>
  <Text Key="217C5541">Nhấp vào Đĩa Bẩn và chọn tương tác Dọn Dẹp.</Text>
  <Text Key="3C1AD770">\n\nTôi không chỉ muốn nhiều cây, tôi còn muốn một cây thực sự đặc biệt và xinh đẹp! Tôi cá là tôi có thể làm được. Cây thích nước và nắng, và chúng không thích sâu bọ! Vì vậy đó là nơi tôi phải bắt đầu!</Text>
  <Text Key="C50C4BEF">"Tôi muốn thu hoạch một cây mà tôi đã tự mình trồng!"</Text>
  <Text Key="C1894365">\n\nTôi sẽ có ngón tay xanh! Tất cả những gì tôi phải làm là có một loạt cây sống cùng một lúc. Nếu chúng chết thì không tính! Sẽ cần rất nhiều chăm sóc, nhưng tôi biết tôi có thể làm được!</Text>
  <Text Key="98DCD3A8">"Tôi sẽ có ít nhất 5 cây cùng một lúc... nhưng tất cả đều phải sống nếu không thì không tính."</Text>
  <Text Key="0FA55DF0">\n\nTôi luôn nghe nói có rất nhiều cá ở biển! Vâng, tôi sẽ bắt một số. Nhưng không phải bất kỳ con nào! Tôi sẽ bắt những con cá thực sự hiếm! Ít nhất {1.Number} con cá hiếm!</Text>
  <Text Key="105E3F6F">"Tôi muốn bắt những con cá hiếm nhất, khó bắt nhất từng tồn tại!"</Text>
  <Text Key="E2B9076C">\n\nBạn có biết một số Sim có thể đông thành tượng băng hoặc bùng cháy thành ngọn lửa!? Vâng, đó sẽ không phải là tôi! Tôi sẽ mạo hiểm, và trở nên siêu nóng hoặc siêu lạnh, và tôi sẽ chịu đựng được! Họ sẽ gọi tôi là Đứa Trẻ Nguy Hiểm!</Text>
  <Text Key="58BF5C4B">"Nếu tôi có thể chịu đựng nhiệt độ cực đoan, tôi sẽ chứng minh mình thực sự mạo hiểm và hoang dã!"</Text>
  <Text Key="0FFA9731"> tôi là đứa trẻ cứng rắn, mạo hiểm nhất từng có! Không có gì làm tôi sợ!</Text>
  <Text Key="F4E3FA34">"Tôi sẽ rất cứng rắn nếu ăn thức ăn hư! Tôi cá là tôi có thể làm được {1.Number} lần!"</Text>
  <Text Key="F12B5A9C">\n\nMa là một phần của quá khứ! Tôi không chỉ muốn gặp một con... tôi muốn có một mối liên kết thực sự đặc biệt với một con. Tôi muốn trở nên đặc biệt đối với Ma!</Text>
  <Text Key="7B58B19B">"Tôi muốn có một kết nối thực sự đặc biệt với một Ma!"</Text>
  <Text Key="4A5F8E61">\n\nMa đã sống từ lâu! Điều đó có nghĩa là chúng chắc chắn biết rất nhiều về những gì đã xảy ra trong quá khứ. Nếu tôi muốn học về quá khứ, một Ma là Sim hoàn hảo để dạy tôi! Nếu tôi trở thành bạn với một con, tôi cá là chúng sẽ kể cho tôi nghe tất cả!</Text>
  <Text Key="8B8328C4"> về quá khứ. Tôi cá nếu tôi kết bạn với một con, tôi cũng sẽ học được rất nhiều về nó!"</Text>
  <Text Key="93BB1416"> thì tôi cần nghiên cứu thế giới xung quanh! Tôi có thể làm điều đó với một bộ sưu tập! Tôi nên bắt đầu với cái nào?</Text>
  <Text Key="C10C0431">"Tôi cần thu thập ít nhất {1.Number} thứ khoa học để nghiên cứu! Đó gọi là nghiên cứu!"</Text>
  <Text Key="D5A75537">—pha chế một hay hai liều thuốc thật đặc biệt! Nếu tôi làm được một liều thuốc, tôi là một nhà khoa học một trăm tỷ phần trăm!</Text>
  <Text Key="06BACC3E">!"</Text>
  <Text Key="28880EA7">\n\nTôi không biết họ có bơi lội thời đó! Tôi cá tôi có thể giống họ nếu luyện tập bơi lội. Tôi không giữ hơi được lâu, vì vậy tôi sẽ phải nỗ lực để giỏi như họ trong cuốn scrapbook đó!</Text>
  <Text Key="C1C6094E">"Cuốn Scrapbook của Đội Bơi Lội thật tuyệt! Tôi cá tôi cũng có thể bơi được nhiều như vậy!"</Text>
  <Text Key="02CA24E2">\n\nCuốn scrapbook đó thật tuyệt! Tôi muốn trở thành một nghệ sĩ như thế một ngày nào đó! Nhưng bạn biết họ nói gì không? Luyện tập làm nên hoàn hảo! Nếu tôi muốn giỏi như vậy... tôi sẽ phải làm rất nhiều nghệ thuật.</Text>
  <Text Key="A9879DED">"Tôi sẽ tạo ra nghệ thuật của riêng mình! Giống như những bản phác thảo tôi tìm thấy trong cuốn scrapbook đó!"</Text>
  <Text Key="EAC7394D"></Text>
  <Text Key="C3D4BCD0">"Tôi sẽ trở nên rất giỏi ở việc chơi nhạc để có thể giống như những Sim từ cuốn scrapbook đó!"</Text>
  <Text Key="D8AC3804">\n\nCó những cách an toàn, được người lớn chấp thuận mà tôi có thể tự làm bữa ăn của mình! (Thực ra, tôi chỉ không được dùng lò nướng...) Vì vậy tôi sẽ làm một số trong số chúng! Nếu tôi làm đủ nhiều, điều đó sẽ chứng minh rằng tôi thực sự có thể tự nuôi mình!</Text>
  <Text Key="09105B23">"Tôi sẽ tự làm thức ăn của mình {1.Number} lần tất cả bởi chính tôi! Điều đó sẽ chứng minh tôi có thể làm được."</Text>
  <Text Key="EE4E86E9"> an toàn hơn nhiều...</Text>
  <Text Key="ADC3828C">"Nếu tôi muốn học cách tự nuôi mình, tôi có lẽ nên nấu ăn với ai đó lớn tuổi hơn tôi trước. Để học hỏi."</Text>
  <Text Key="EAFD71AC">. Nếu tôi muốn là người đam mê thiên nhiên, thì tôi tốt hơn nên thách thức bản thân bắt đầu một bộ sưu tập và tìm một số! Đó là một ý tưởng tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="81E5018B">"Thiên nhiên ở khắp mọi nơi. Tôi sẽ khám phá càng nhiều càng tốt và bắt đầu một bộ sưu tập!"</Text>
  <Text Key="BE19897B">? Tôi có một số việc nghiêm túc cần làm.</Text>
  <Text Key="5F628AF2">"Tôi yêu màu nào và ghét màu nào? Cần phải tìm ra điều đó!"</Text>
  <Text Key="9B9B4784"> để bắt đầu lan tỏa nhận thức.</Text>
  <Text Key="EEF5A9A3"> của mình."</Text>
  <Text Key="B13D9669"> ngay lập tức! Chúng chỉ cần có 'tôi' chạm vào!</Text>
  <Text Key="93A8D10C">"Tôi sẽ lập kế hoạch cho bộ trang phục mát mẻ, thời trang nhất từng có!"</Text>
  <Text Key="3F53A52F">\n\nGiúp đỡ quanh nhà và dọn dẹp là một trong những cách tốt nhất để hữu ích! Mọi người cần phải làm phần việc của mình, và tôi biết tôi sẽ làm! Điều đó chắc chắn!</Text>
  <Text Key="F82FD5D6">"Tôi có thể cho thấy mình hữu ích như thế nào bằng cách giúp đỡ và dọn dẹp!"</Text>
  <Text Key="5DCF21B9">\n\nCách tốt nhất để chứng minh bạn giỏi ở một việc gì đó là thắng! Vì vậy nếu tôi chơi game và thắng, thì tôi giỏi về nó! Nhưng không thể chỉ một lần. Đó có thể là may rủi!</Text>
  <Text Key="01365ABC">"Để giỏi ở việc chơi game, tôi cần chứng minh và thắng ít nhất {1.Number} trò chơi trên máy chơi game."</Text>
  <Text Key="0FEEF854"> của tôi? Tôi đoán tôi vẫn phải tìm ra điều đó. Tôi nên nghe một số thứ và xem cái nào bám vào!</Text>
  <Text Key="3D3AE793">"Vậy... tôi thực sự thích loại nhạc nào? Tôi cần phải tìm ra điều đó trước."</Text>
  <Text Key="F6267364">\n\nMột Sim kinh doanh tốt, đúng mực cần một ý tưởng kinh doanh vững chắc. Đó là quy tắc số một! Có lẽ tôi có thể làm một thứ gì đó và bán nó?! Vâng, đó sẽ là một ý tưởng kinh doanh tốt!</Text>
  <Text Key="9B4434C3">"Tôi cá tôi có thể kiếm được {1.Number} Simoleon! Điều đó sẽ chứng minh tôi là một đứa trẻ kinh doanh thành công."</Text>
  <Text Key="28EF14E8">Đạt đến Cấp độ 8 của Nghề Ẩm thực</Text>
  <Text Key="88A24C86">Nhấp vào Tủ Lạnh, chọn Nấu Ăn, và chọn một công thức từ danh sách. Di chuyển con trỏ qua thức ăn để kiểm tra chất lượng của nó! Các Sim có Kỹ năng cao có khả năng tạo ra thức ăn chất lượng cao hơn.</Text>
