  <Text Key="6D9A7F49">{M0.He}{F0.She} lắp đặt hệ thống ngay khi được phê duyệt, nhưng các phi hành gia lại yêu thích nó đến mức tức giận với {M0.him}{F0.her} vì đã không làm sớm hơn! Chẳng thể thắng nếu đã thua ở nơi này.</Text>
  <Text Key="81F73B1E">Việc này chiếm phần lớn nước uống và chiếc gối không gian tốt nhất của {M0.him}{F0.her}, nhưng {0.SimFirstName} vẫn xoay xở dập tắt đám cháy. Trung tâm điều khiển nhiệm vụ khen ngợi {0.SimPronounObjective} vì giữ được bình tĩnh, và thưởng cho {0.SimPronounObjective} vị trí của một kho bí mật chứa Đồ Ăn Vũ Trụ Stix trên tàu. Nhiệm vụ tiếp tục.</Text>
  <Text Key="866FFF3F">Một vài kẻ gây rối phản đối, nhưng chẳng mấy chốc công dân thiên hà đã chỉnh đốn lại. Chiến dịch dọn dẹp thậm chí còn có một biểu tượng quảng cáo đáng yêu riêng: Smoot - Con Mực Rầy La.</Text>
  <Text Key="264F98EC">Chơi với Ghế Đung Đưa</Text>
  <Text Key="67B2D82A">Tập Luyện Không Trọng Lực</Text>
  <Text Key="A7CD2252">Tiếp Tục Mở Rộng Kho Hàng</Text>
  <Text Key="7A0C27A1">Yêu cầu Kỹ năng Khoa học Tên lửa Cấp 6</Text>
  <Text Key="B01ECB32">Việc sử dụng công nghệ Lọc Bơm để thu thập khí vũ trụ làm tăng lượng kinh nghiệm Kỹ năng Khoa học Tên lửa của bạn.</Text>
  <Text Key="CB4D8F9A">Yêu cầu Kỹ năng Khoa học Tên lửa Cấp 5</Text>
  <Text Key="FC1686CB">Một nâng cấp thiết yếu để khám phá và định hướng trong những vùng đất mới</Text>
  <Text Key="867CC6F1">Hỗ trợ cho những lần hạ cánh Tàu Vũ trụ thành công</Text>
  <Text Key="F52DCC56">Yêu cầu Kỹ năng Khoa học Tên lửa Cấp 9</Text>
  <Text Key="D5F30E34">Hỗ trợ bổ sung cho những lần hạ cánh Tàu Vũ trụ thành công</Text>
  <Text Key="B62B7AD3">Yêu cầu Kỹ năng Khoa học Tên lửa Cấp 7</Text>
  <Text Key="DB8D80DD">Một nâng cấp thiết yếu cho những ai lo lắng về những cuộc đối đầu thù địch trong không gian</Text>
  <Text Key="28A32896">Yêu cầu Kỹ năng Khoa học Tên lửa Cấp 3</Text>
  <Text Key="077DC923">Nâng Cấp Hoàn Tất!</Text>
  <Text Key="56CC579F">Với nhiều nhiên liệu hơn là khả năng khám phá sâu hơn vào vũ trụ.</Text>
  <Text Key="448FFDCE">Không gian rộng hơn để đưa hàng hóa có giá trị trở về Trái Đất</Text>
  <Text Key="16F37EE3">Mở Rộng Kho Hàng</Text>
  <Text Key="CA830570">Nâng cấp hoàn tất!\n\n{0.SimFirstName} đã hoàn thành việc lắp đặt nâng cấp tên lửa.</Text>
  <Text Key="EE4AF482">Tiếp Tục Phá Hoại Bộ Ổn định Hạ Cánh</Text>
  <Text Key="A457A911">Phá Hoại Bộ Ổn định Hạ Cánh</Text>
  <Text Key="5C41E43F">Xây Dựng Lại</Text>
  <Text Key="87138F60">Tiếp Tục Xây Dựng Lại</Text>
  <Text Key="37B96F55">Nhét Trái Cây Vào Ống Xả</Text>
  <Text Key="DFAAF5B2">Quay quanh mặt trăng đã chứng tỏ là một quyết định khôn ngoan, dù chán nản! {0.SimFirstName} chắc chắn sẽ được nhắc đến cùng với những Sim khác đã nhìn thấy mặt trăng từ khoảng cách gần hơn; đúng vậy, những anh hùng gần như dũng cảm ấy, những người không ai nhớ tên, chắc chắn sẽ được nhớ mãi mãi.</Text>
  <Text Key="559D101F">Đây đã là một trải nghiệm đáng sợ của sự lừa dối và ác ý, và {0.SimFirstName} quyết định {M0.he}{F0.she} thậm chí KHÔNG MUỐN biết ai đang theo dõi {M0.him}{F0.her}. {M0.He}{F0.She} lái tàu về nhà nhanh nhất có thể.</Text>
  <Text Key="072B40E4">Đó là một hành động lạc quan thuần túy khi {0.SimFirstName} tin rằng {M0.he}{F0.she} có thể giải mã hoạt động của một con tàu ngoài hành tinh. Dù sao thì {M0.he}{F0.she} cũng không khéo léo với máy móc. Mặt trời bắt đầu lặn và sẽ không an toàn để ở lại lâu hơn. {0.SimFirstName} sẽ phải bỏ cuộc tìm kiếm và hy vọng điều tốt nhất trên chuyến bay về nhà.</Text>
  <Text Key="5B447DAF">Tiếp cận phi hành đoàn, rõ ràng từ ánh mắt của họ rằng họ đã nhiễm bầy nhà trò! Ngay lập tức, các phi hành gia bắt đầu ném thức ăn vào {0.SimFirstName}, buộc {M0.him}{F0.her} phải chạy trốn về tên lửa. {0.SimFirstName} gửi tin nhắn cho trung tâm chỉ huy. Hy vọng họ biết phải làm gì.</Text>
  <Text Key="74D266C5">{0.SimFirstName} nhảy vào {M0.his}{F0.her} buồng lái để điều tra, nhưng khi {M0.he}{F0.she} ra ngoài thì {M0.he}{F0.she} không thể nhận ra {M0.he}{F0.she} đáng lẽ phải làm gì. Hóa ra, một trong những triệu chứng của Bầy Nhà Trò là mất ngắn hạn. Chán nản, {0.SimFirstName} đơn giản lái về nhà.</Text>
  <Text Key="64AECF44">Với sự giúp đỡ của {0.SimFirstName}, các máy sao chép thức ăn của Hiattooine bắt đầu phóng ra phô mai không chiên—tốc độ siêu âm! Lực lượng Kháng chiến sớm bị chôn vùi trong những chiếc bánh mì kinh tởm. {0.SimFirstName} bị bắt cùng với họ, và buộc phải giao nộp bộ ổn định hạ cánh trên tên lửa để đổi lấy sự trả tự do cho {M0.him}{F0.her}. Nhiệm vụ tiếp tục.</Text>
  <Text Key="53C334AD">Điều duy nhất {0.SimFirstName} bắt được từ bùn lầy là một căn bệnh từ đầm lầy. Phiên tòa kết thúc, và sinh vật sẽ không giúp đỡ {M0.him}{F0.her}. Lựa chọn duy nhất bây giờ là đốt động cơ và tăng tốc hoàn toàn để thoát khỏi đầm lầy. Tuy nhiên, không ai biết điều đó có thể gây ra thiệt hại gì cho con tàu…</Text>
  <Text Key="9F881374">{0.SimFirstName} kiểm tra chiếc mũ một cách thận trọng với cánh tay duỗi thẳng. Ai biết được; nó có thể có rận vũ trụ! Tiếng xì xào từ đám đông cho thấy có điều không ổn. Họ nghĩ {0.SimFirstName} không biết một chiếc mũ hoạt động thế nào! Trước khi có thể đội nhanh để xoa dịu sự nhầm lẫn, {0.SimFirstName} bị bắn ngược lên {F0.her}{M0.his} tàu vũ trụ, vốn đã lướt về phía nhà.</Text>
  <Text Key="CBED0C74">Những điều tồi tệ xảy ra khi một người tiêu thụ 17 gói khoai tây nghiền của phi hành gia. Nhưng khoan - {0.SimFirstName} bắt đầu cảm thấy sắc bén hơn, minh mẫn hơn…tại sao {M0.he}{F0.she} lại làm nhiều việc kỳ quặc vậy? {M0.He}{F0.She} chắc chắn đã bị Bầy Nhà Trò! Để đề phòng nó quay lại, {0.SimFirstName} lập tức lái về nhà.</Text>
  <Text Key="08B87873">Khi {0.SimFirstName} lướt sâu hơn vào không gian, chênh lệch áp suất gây ra sự biến dạng các trung tâm cân bằng não của {M0.his}{F0.her}. Nói ngắn gọn, Bầy Nhà Trò của {M0.his}{F0.her} đã được chữa lành! Bằng khoa học! {M0.He}{F0.She} nhận ra {0.SimFirstName} đã hành động kỳ quặc đến mức nào và ra hiệu cho một con tàu đi ngang để nhờ giúp đỡ trở về nhà.</Text>
  <Text Key="BCF746EA">{0.SimFirstName} mở van nhiên liệu và quan sát tất cả nhiên liệu đẩy của {M0.his}{F0.her} rò rỉ ra. Chẳng mấy chốc, động cơ rú rít và tắt ngấm. Giờ {M0.he's}{F0.she's} đang trôi dạt trong không gian sâu với không cách nào về nhà. Tên lửa tự động kích hoạt tín hiệu cấp cứu. Hy vọng một con tàu thân thiện sẽ ghé qua và kéo {0.SimFirstName} về…và cung cấp một ít oxy tươi.</Text>
  <Text Key="64AC9439">{0.SimFirstName} thực sự đã dự định hoàn thiện kỹ năng xã hội của {M0.his}{F0.her}. Sinh vật nhỏ bé đó coi những lời nài xin của {0.SimFirstName} là một sự xúc phạm lớn. Đột ngột, tất cả sinh vật trong trại bắt đầu xì xào. Chúng rút những lưỡi dao nhỏ nhưng trông rất nguy hiểm. Hành tinh này không còn an toàn nữa. Không lý tưởng, nhưng {0.SimFirstName} sẽ phải cố gắng bay về nhà mà không có một chất xúc tác mới!</Text>
  <Text Key="0AADA035">Sai! Bảng điều khiển tắt và cửa không mở. {0.SimFirstName} không có lựa chọn nào khác ngoài việc trôi dạt vô định và hy vọng một con tàu đi ngang sẽ kéo {M0.him}{F0.her} về nhà…</Text>
  <Text Key="8430C302">Tại sao phải chậm lại bây giờ? {0.SimFirstName} tăng tốc vượt qua vùng đỏ—nhưng không có đẩy, động cơ {M0.his}{F0.her} bùng cháy. Cảnh sát kéo {0.SimPronounObjective} về đồn, nơi họ buộc tội {0.SimPronounObjective} bắt cóc ngoài hành tinh và đe dọa trẻ vị thành niên. Hy vọng {0.SimFirstName} có thể trốn thoát và về nhà từ đây…</Text>
  <Text Key="F93D555D">Nồng độ oxy của {0.SimFirstName} còn lại chỉ là hơi thở khi một con tàu thương gia đi ngang qua và phát hiện tín hiệu từ biển báo. {M0.He's}{F0.She's} được cứu! Đầu bếp ngoài hành tinh của tàu làm cho {M0.him}{F0.her} một thứ giống như phô mai chiên trong khi thợ cơ khí của tàu sửa vết nứt vỏ tàu bằng những móng trước tồi tệ của mình. Có vẻ như {0.SimFirstName} sống sót để khám phá một ngày khác!</Text>
  <Text Key="7E0D1454">{0.SimFirstName} bắn một đạn ion vào kho đá của sinh vật—và trượt! Cười từ tai đến tai xanh nhọn, sinh vật ngoài hành tinh cười khúc khích, bắt một tiểu hành tinh trong tia pha và ném nó vào tàu của {0.SimFirstName}, làm nứt một tấm đuôi. Hắn đang với lấy một cái khác khi {0.SimFirstName} bắn đi với tốc độ tối đa. Hy vọng tàu vẫn có thể hạ cánh…</Text>
  <Text Key="D557A0F9">{0.SimFirstName} nghĩ rằng những linh hồn đau khổ sẽ bị trì hoãn bởi những cử động vũ đạo thần kinh, hay ít nhất là {0.SimFirstName} nghĩ vậy. Nhờ may mắn thuần túy, những vung tay chân ngẫu nhiên của {M0.his}{F0.her} thực sự kích hoạt tín hiệu cấp cứu của tàu. Một đội cứu hộ sớm xuất hiện để kéo {0.SimFirstName} trở lại quỹ đạo {M0.his}{F0.her} quê nhà.</Text>
  <Text Key="BBFAF6C4">{0.SimFirstName} bỏ mọi thứ và chạy! Dăm chục sinh vật ngoài hành tinh giống nhện đổ xuống {0.SimPronounObjective} và khiêng {0.SimPronounObjective}, một cách thô bạo, trở lại tàu. Một kỹ thuật viên ngoài hành tinh leo lên và lập trình một thứ gì đó. {0.SimFirstName} thấy {M0.himself}{F0.herself} đang lao về nhà, hy vọng {M0.his}{F0.her} nhiên liệu sẽ bằng cách nào đó đủ…</Text>
  <Text Key="77DA4FD4">"Không sao đâu, bạn ơi," sinh vật ngoài hành tinh nói. {0.SimFirstName} xin lỗi, nhưng hứa sẽ giúp đỡ lần sau. Khi {M0.he}{F0.she} phóng về nhà, {M0.he}{F0.she} thấy sinh vật ngoài hành tinh đang chơi đàn didgeridoo một cách buồn bã khi hắn mờ dần vào khoảng cách. {0.SimFirstName} có thể muốn cân nhắc việc mở rộng kho hàng đó.</Text>
  <Text Key="95B2F60F">{0.SimFirstName} chạy về tàu, nhưng cơn đau ở {M0.his}{F0.her} sườn không thể chịu đựng được. {M0.He}{F0.She} không đủ nhanh. Khi cửa tên lửa mở, một ác mộng lông đen nhảy xổ vào {0.SimPronounObjective}! Đó là toàn bộ răng và móng vuốt cho đến khi {M0.he}{F0.she} kịp bò vào tàu. Những vết thương có thể được băng bó, nhưng {0.SimFirstName} sẽ phải bay về nhà mà không có chất xúc tác.</Text>
  <Text Key="738FD55B">Bỏ qua máy tính, {0.SimFirstName} kịp thời kết nối thủ công các dynotherm. {M0.He}{F0.She} vẫn luôn giỏi với máy móc! Thông báo lỗi biến mất. Giờ {0.SimFirstName} nên có thể lái tàu về nhà một cách an toàn.</Text>
  <Text Key="3957FDCF">Thật không may, viên đại uý cảnh sát không phải kẻ ngốc. Khi {0.SimFirstName} bật duyên, điều đó chỉ khiến sĩ quan nghi ngờ hơn. Cảnh sát tìm và tịch thu hàng cấm, cảnh cáo nghiêm khắc {0.SimFirstName} tránh xa bọn đầu gấu ngoài hành tinh. Thoát hiểm và được tiếp nhiên liệu, {0.SimFirstName} phóng về nhà.</Text>
  <Text Key="238B37A7">Ngoại giao trước, {0.SimFirstName} luôn nói vậy, nhưng lần này thì không thể. Ngay khi {M0.he}{F0.she} hạ cánh trên mặt trăng vàng, tàu vũ trụ {M0.his}{F0.her} bị bao quanh bởi một đám đông thuộc địa tức giận. Họ đẩy tàu "của chính phủ {M0.man's}{F0.woman's}" qua lại cho đến khi nó đổ, và chạy đến tàu chiến của họ. {0.SimFirstName} hy vọng {M0.he}{F0.she} vẫn có thể về nhà an toàn.</Text>
  <Text Key="DED353EC">Dù {0.SimFirstName} cố gắng thực sự, THẬT SỰ vất vả, lỗ hình tam giác vẫn không chấp nhận quả bóng. Tiếng chế giễu nổ ra từ đám đông, khi những sinh vật quan sát trao đổi cả ánh mắt nghiêng ngang và những khoản cược thua. Đột ngột, {0.SimFirstName} bị bắn ngược lên {M0.his}{F0.her} tàu vũ trụ, đã lướt về phía nhà.</Text>
