  <Text Key="7EF6F1EF">Bức tranh khiến mắt phải nheo lại này tôn vinh thiên nhiên trong vinh quang của nó. Ngắm nhìn những sắc màu rực rỡ với ánh mắt ngưỡng mộ, và nó sẽ ngắm nhìn lại bạn.</Text>
  <Text Key="F1FDCF38">Bức Tranh Của Bé "My House Kid"</Text>
  <Text Key="76C2FA6D">Xem nào, nghệ sĩ nhí của bạn có thể làm được điều gì! Hoặc có lẽ của người khác. Nhưng cũng có thể là của bạn, phải không?</Text>
  <Text Key="2AC3E16F">Hình In Khoai Tây "Spuds in Space"</Text>
  <Text Key="F3301A20">Đếm ngược để phóng lên không gian với bản in sẵn sàng treo này! Được tạo ra bởi một nghệ sĩ không lớn hơn đứa nhỏ của bạn, hình tên lửa này được khắc từ khoai tây, nhúng vào sơn rồi in lên giấy bìa. Nhưng bạn được tận hưởng nó mà không cần mọi sự lộn xộn đó.</Text>
  <Text Key="08450425">Bức Chân Dung Cổ "Mystery Poser"</Text>
  <Text Key="1AECAA7A">Không ai chắc chắn đây là ai, nhưng liệu đó có quan trọng không? Đây là nghệ thuật cao, và nó cũ, và điều đó thật tuyệt, phải không?</Text>
  <Text Key="3464CD6B">Tờ Poster Bản Quyền Cổ</Text>
  <Text Key="BE909124">Bộ sưu tập này trình bày những bản sao chính xác của các bằng sáng chế cho những phát minh khoa học vĩ đại nhất mọi thời đại, bao gồm kính viễn vọng, bánh xe và dụng cụ lấy sợi bụng.</Text>
  <Text Key="37094140">Lịch Sử Thế Giới, Bản In 3</Text>
  <Text Key="651AD145">Treo trí tuệ của bạn lên tường để tất cả bạn bè đều thấy. Bản sao bản đồ Cựu Thế Giới này được vẽ tay lên giấy da cũ bằng một ngôn ngữ cổ xưa mà ít ai còn nhớ—và bạn là một trong số đó!</Text>
  <Text Key="FEBE0739">Bình Yên Dãy Núi Alps</Text>
  <Text Key="DC255F26">Bức ảnh vô danh này về những cây thông trên sườn núi Alps rất lý tưởng để mang phong cách du lịch cho ngôi nhà bạn. Và vì nó vô danh, bạn luôn có thể nhận công lao.</Text>
  <Text Key="C4D04C3C">Tờ Poster Hơi Ẩm</Text>
  <Text Key="9A8AD639">Tập luyện cần động lực—và tờ poster này cung cấp nó dồi dào!</Text>
  <Text Key="2658A880">Tờ Poster Bóng Đá "Kick It, Sally"</Text>
  <Text Key="22D2E285">Thể hiện niềm đam mê bóng đá của bạn với tờ poster về huyền thoại bóng đá nữ Sally Upstart. Với tên tuổi lớn như bất kỳ vận động viên nữ nào từng có, cô ấy đang mở cửa cho những cô gái như bạn. Ghi bàn!</Text>
  <Text Key="EDD58BF8">Tờ Poster Thời Trang Giày Chic</Text>
  <Text Key="9B62482D">Chiếc cao gót trong hình bóng mờ này cho thấy bạn biết điều gì đang thịnh hành và điều gì không.</Text>
  <Text Key="DDFAC4A3">Tờ Poster Fan "Chỉ Justin"</Text>
  <Text Key="B7147F6C">Không có phòng ngủ thiếu niên nào là trọn vẹn nếu không có poster của ngôi sao âm nhạc "cậu bé hư hỏng" mới nhất dán một cách bừa bãi lên tường. Rock on.</Text>
  <Text Key="0B55621C">Tờ Poster Henry Puffer</Text>
  <Text Key="0E3D0199">Phù thủy nhí được yêu thích của mọi người đã tốt nghiệp từ sách sang điện ảnh và giờ là tường bạn! Thả một phép thuật và quyến rũ bạn bè với sức mạnh huyền bí của Henry Puffer.</Text>
  <Text Key="6AF6B54F">Tờ Poster Thần Tượng Tuổi Teen</Text>
  <Text Key="B1DCAB80">Một thứ bắt buộc phải có cho bất kỳ cô gái nào có những giấc mơ lớn. Tài năng, được phết phấn, và thật thời trang, cô ấy là tất cả những gì một cô gái khao khát trở thành, và hơn thế nữa!</Text>
  <Text Key="230CEEDA">Tờ Poster Thể Thao Minh Họa</Text>
  <Text Key="466D627B">Gần như có thể ngửi thấy mùi đất lộn và mồ hôi của những thiếu niên với tờ poster này!</Text>
  <Text Key="F6CA4D09">Mở khóa ở cấp 8 của sự nghiệp Chuyên Gia Công Nghệ khi ở nhánh Gamer eSport.</Text>
  <Text Key="C4990D92">Mở khóa bằng cách đạt cấp 8 của sự nghiệp Chuyên Gia Công Nghệ khi ở nhánh Gamer.</Text>
  <Text Key="91722786">Tờ Poster "Revanne"</Text>
  <Text Key="AF12D2DF">Nổi lên từ bóng tối không có lịch sử, quá khứ hay tên. Người Chơi Game Bí Ẩn! Một tờ poster tưởng niệm biểu tượng của truyền thuyết game này.</Text>
  <Text Key="596F137D">Tờ Poster Đầu Bếp Kịch Tính</Text>
  <Text Key="E0506E82">Lãnh địa của đầu bếp: nóng bức, mờ sương khói, nặng trĩu những tiếng rên của nhân viên phục vụ. Tờ poster hoàn hảo cho một người mơ ước trở thành tín đồ ẩm thực!</Text>
  <Text Key="45CC3145">Phong Cảnh Ký Ức Sao Hỏa #3</Text>
  <Text Key="DFFDC01A">Kỳ nghỉ tuyệt vời trên Sao Hỏa như thế nào, dù là leo lên đỉnh núi lửa hoạt động hay thư giãn trên một bãi biển nguyên sơ. Đó là Sao Hỏa, phải không?</Text>
  <Text Key="291B2FE0">Phong Cảnh Ký Ức Sao Hỏa #2</Text>
  <Text Key="39A3F565">Nhớ lại những sông băng và núi tuyết phủ từ chuyến đi đáng nhớ đến Sao Hỏa. Hoặc, có lẽ không phải Sao Hỏa. Nhưng ở một nơi đáng nhớ.</Text>
  <Text Key="9C595743">Phong Cảnh Ký Ức Sao Hỏa #1</Text>
  <Text Key="8E77128C">Cứ mỗi lần liếc mắt, hãy cùng quay về Sao Hỏa với phong cảnh đẹp đẽ này. Hẻm núi đá đỏ, bầu trời xanh… Hmm. Có lẽ không phải Sao Hỏa, nhưng NÓ THÌ GỢI NHỚ, phải không?</Text>
  <Text Key="FFB27380">Tờ Poster Trẻ Em "Nuôi Dưỡng Người Đọc"</Text>
  <Text Key="E9D0EB85">Khơi dậy tình yêu sách với tờ poster vui tươi cho trẻ em này. Một hơi thở thực sự của không khí trong lành, tờ poster nghệ thuật này mô tả một khu vườn sách lớn mạnh—giống như IQ của con bạn sẽ!</Text>
  <Text Key="0C89ED45">Nghiên Cứu Kiến Trúc Đền La Mã</Text>
  <Text Key="5795141A">Thể hiện sự ưa thích kiến trúc của bạn với mặt tiền vẽ tay của một ngôi đền La Mã này. Được vẽ theo tỷ lệ lâu sau khi đế chế cao quý sụp đổ, nó có ít công dụng khác ngoài việc làm vinh danh tường bạn.</Text>
  <Text Key="37FE2694">Hãy để Plumbob xuất hiện!</Text>
  <Text Key="1DFF66E1">Bạn đã bao giờ tự hỏi có bao nhiêu Plumbob có thể vừa trong một bức tranh? Nơi mà Plumbob khổng lồ là vua, bạn thực sự thấy bao nhiêu?\n\nBộ kiệt tác này của nghệ sĩ nổi tiếng Rombuserat, khơi gợi sự chơi đùa và đưa giác quan tiếp xúc với một tác phẩm tối giản nhưng đầy suy ngẫm. Hoàn hảo để kỷ niệm sinh nhật lần thứ 16 của The Sims! Hãy cùng chúng tôi ăn mừng!</Text>
  <Text Key="5DDDEE5B">Plumbosion!</Text>
  <Text Key="68255BF4">Một trong những Plumbob này không giống những cái khác\nMột trong những Plumbob này hơi giống\nBạn có thể đoán cái nào trong số chúng không giống những cái khác?\nQuá nhiều Plumbob, Quá ít không gian!</Text>
  <Text Key="4434E995">Cuộc Diễu Hành Mũi Mochi</Text>
  <Text Key="4A540493">Gợi ý cho một số người về một con ngựa vằn đỏ và cho những người khác về một khu rừng tràn ngập ánh nắng, bản in này bổ sung một chút màu sắc cho bất kỳ ngôi nhà hiện đại nào. Cũng có thể dùng làm bản kiểm tra Rorschach cho bạn bè và khách đến chơi.</Text>
  <Text Key="937340C8">Dòng Treebra Series 4, Bản In 337</Text>
