  <Text Key="D20E85C9">Tác giả: Arnold Press \n\nCuốn sách này có thể dạy bạn những kỹ thuật để có được cơ thể trong mơ và là nỗi ám ảnh của đối thủ!</Text>
  <Text Key="9D49CAC8">Câu Cá Tập 2: Mồi Câu và Kỹ Thuật</Text>
  <Text Key="D6A292DD">Tác giả: Ernest Melville \n\nBạn đã vượt qua những kiến thức cơ bản và giờ đây bạn có những con cá lớn hơn để câu! Học cách mua đúng thiết bị và hoàn thiện phương pháp của bạn qua hướng dẫn thực tế này.</Text>
  <Text Key="888E42A7">Câu Cá Tập 1: Đã Mắc Cần Câu</Text>
  <Text Key="1662FE08">Tác giả: Ernest Melville \n\nVậy bạn muốn bắt được một con cá? Học cách thắt một nút dây câu đơn giản và giăng cần với cuốn sách câu cá dành cho người mới bắt đầu này.</Text>
  <Text Key="DA6525EB">Câu Cá Tập 3: Thấy Cá, Trở Thành Cá</Text>
  <Text Key="033556A4">Tác giả: Ernest Melville \n\nBước cuối cùng để trở thành một trong những người đánh bắt cá giỏi nhất thế giới là học cách suy nghĩ của loài cá, chỉ khi đó bạn mới có thể bắt được tất cả cá trong biển!</Text>
  <Text Key="F98F4585">Tác giả: Slip D. Mine \n\nBạn khao khát làm ma thuật, nhưng không thể nhớ các mánh khóe? Cuốn sách ma thuật tuyệt vời này chứa đầy những mánh khóe dễ thực hiện, được lặp đi lặp lại nhiều lần phòng bạn quên. Bạn khao khát làm ma thuật, nhưng không thể nhớ các mánh khóe? Hãy đọc cuốn này!</Text>
  <Text Key="839C3C97">Nghệ Thuật: Đó Là Một Luồng Khí!</Text>
  <Text Key="33459318">Tác giả: Cutter Cheese \n\nKhám phá thế giới tuyệt vời của sự phóng xạ! Bạn có biết đánh hơi có thể là một biểu hiện của lòng biết ơn không? Dù bạn nhắm đến những quả bom hôi thối lén lút hay những tiếng xì toạc làm đám đông dừng lại, hướng dẫn dễ theo dõi này có thể giúp bất kỳ ai làm chủ nghệ thuật của việc đánh hơi.</Text>
  <Text Key="8291E640">Ngôn Ngữ Khiêu Gợi</Text>
  <Text Key="58609845">Tác giả: Meomi Here \n\nNgôn ngữ cơ thể có thể khó đọc, vậy sao không học cách gửi những tín hiệu rõ ràng hơn? Trong cuốn sách mới gợi cảm và thú vị này, Meomi Here dạy bạn những tư thế mời gọi mới như Tạm Biệt Mông, Dáng Vẻ Aloha, và Quên-Không-Lát.</Text>
  <Text Key="879B8581">Ngủ Đứng</Text>
  <Text Key="5C9944FE">Tác giả: Golly Zees \n\nBạn mệt mỏi triền miên? Không ngủ đủ? Trong cuốn sách bán chạy nhất mới này, Golly Zees tiết lộ bí mật của việc ngủ đứng. Bổ sung giấc ngủ bất cứ lúc nào, ở bất cứ đâu--và đối mặt với mỗi ngày với đôi mắt tinh anh và đầy nhiệt huyết.</Text>
  <Text Key="A0D37E1E">Đặc Công: Làm Sao Để Mọi Mắt Đều Dõi Theo Bạn</Text>
  <Text Key="F55FAEE7">Tác giả: Donna Trymie \n\nTừ các cuộc họp với khách hàng đến các cuộc gặp riêng với sếp, Trymie cung cấp thông tin về việc (không) nên mặc gì, giao tiếp bằng mắt, vỗ vai và nhiều hơn nữa để thành công trong nơi làm việc hiện đại.</Text>
  <Text Key="1076DCCB">Mánh Khóe Ma Thuật Dễ Nhớ</Text>
  <Text Key="0F8B8416">E = Năng Lượng: Củng Cố Bản Thân</Text>
  <Text Key="C5F3B14F">Tác giả: Emily C. Skwaird \n\nVừa là huấn luyện viên cá nhân vừa là nhà vật lý, Emily sử dụng kiến thức của mình để xem xét thực sự cần gì để đưa cơ thể vào chuyển động.</Text>
  <Text Key="90519699">Nấu Ăn Tập 2: Hãy Tiếp Tục Nấu!</Text>
  <Text Key="A77E2706">Tác giả: Stan Shady \n\nHọc cách nhanh chóng và hiệu quả tạo ra những bữa ăn ngon miệng và thuần khiết về mặt hóa học khiến cả khu phố khao khát thêm!</Text>
  <Text Key="923EA199">Bánh Mì Dày: 13 Công Thức Bột Tuyệt Vời</Text>
  <Text Key="61DBF006">Tác giả: Mimi Morebread \n\nTrong thời kỳ chống ngũ cốc của gluten-free, người làm bánh nổi tiếng Mimi Morebread tái khẳng định sức mạnh không thể chối cãi của bột trong 13 công thức tuyệt vời sẽ khiến thực khách của bạn no nê vì niềm vui.</Text>
  <Text Key="254B66A4">Nấu Ăn Tập 1: Hãy Nấu Ăn!</Text>
  <Text Key="3E302051">Tác giả: Stan Shady \n\nHướng dẫn nấu ăn cho người mới bắt đầu. Cuốn sách này bao quát các kỹ thuật cơ bản và dạy tầm quan trọng của việc thêm các loại gia vị ngẫu nhiên vào món ăn của bạn.</Text>
  <Text Key="1027483C">Nấu Ăn Tập 3: Tôi Ở Đây Để Nấu!</Text>
  <Text Key="6763EA39">Tác giả: Stan Shady \n\nCuốn sách này phác thảo các kỹ thuật nấu ăn nâng cao hơn với một phần đặc biệt về tầm quan trọng của thực phẩm có màu.</Text>
  <Text Key="AF3AC0AF">Nhật Ký của Rodiek</Text>
  <Text Key="43945B60">Tác giả: Dominick VanDeesel \n\nAnh hùng phản diện từ Total Dark phóng vào một thế giới mới kỳ lạ, gặp gỡ một chủng tộc ngoài hành tinh dường như có rất nhiều câu hỏi cho anh ta.</Text>
  <Text Key="D1BE9DBC">Biến Tấu Xin Lỗi</Text>
  <Text Key="FCFEBEB9">Tác giả: Orville Bryant \n\nBryant viết bản nhạc này như một lời tôn vinh những ngày vô gia cư của mình. Người nghe được khám phá tất cả cảm xúc sâu sắc của ông mà không có mùi hôi nồng nàn nào. Tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="69BE177B">The Utopiate</Text>
  <Text Key="B2A3B794">Mọi sinh vật sống từ voi khổng lồ đến ngọn cỏ nhỏ xíu đều cần nơi trú ẩn, và chúng ta cũng không ngoại lệ. Giường của chúng ta nên là nơi an toàn và thoải mái cho phép não bộ tham gia tự do vào phép màu của giấc mơ. Giống như tất cả đồ nội thất của chúng ta, chiếc giường này được làm từ rác tái chế. The Utopiate.</Text>
  <Text Key="1CA38083">Giường Đôi Bùng Nổ Tự Hào</Text>
  <Text Key="5A0D01CC">Tìm không gian an toàn ấm áp nhất trong chiếc giường thoải mái đầy màu sắc này, hoàn thiện với chăn và gối thêm! Đây là nơi hoàn hảo để cuộn mình lại và thưởng thức một tiểu thuyết mới, chương trình yêu thích của bạn, hoặc mơ mộng qua thời gian.</Text>
  <Text Key="7274D724">Giường Đôi Nữ Hoàng Sát Thủ</Text>
  <Text Key="24BF6DD1">Cũng có sẵn trong cỡ queen plus, king minus, cal-king, và king.</Text>
  <Text Key="A432BD31">Quan Tài Sự Yên Tĩnh</Text>
  <Text Key="39613C0E">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Phần Thưởng của Tiếp Viện&lt;/font&gt;\n\nMột quan tài an táng truyền thống được trang trí bằng hộp sọ hoa văn lấy cảm hứng từ chính Tiếp Viện. Mẫu này được lắp thêm đệm và cách âm, đảm bảo một giấc ngủ yên bình cho người nằm trong.</Text>
  <Text Key="F2467AB0">Giường Tầng Trên Mod Pod</Text>
  <Text Key="A60A7695">Dòng Mod Pod lại làm được nữa! Nếu bạn thích những đường nét sạch sẽ và đơn giản của chiếc Giường Ngủ Mod Pod đương đại, bạn chắc chắn sẽ thích phiên bản này. Giường Tầng Trên Mod Pod sẽ khiến bạn cảm thấy như đang ngủ trên một đám mây... khá là trên trời nữa là! Chà... kiểu như, bạn biết tôi muốn nói gì không... Tôi nghĩ vậy.</Text>
  <Text Key="08DB03CC">Giường Tầng Trên Khung Kim Loại</Text>
  <Text Key="E03349E9">Bạn thích ngủ có tầm nhìn? Tầm nhìn từ trên cao đó! Giường Tầng Trên Khung Kim Loại mang đến cho bạn cảm giác ở trong một chiếc giường tầng, mà không có cái... à... giường thêm và tất cả phần cứng thừa thãi! Tại sao phải có hai khi bạn chỉ cần một? Và nhân tiện, đó là cái tốt hơn!</Text>
  <Text Key="67A86D28">Phòng Tắm Xa Xỉ Jet Set</Text>
  <Text Key="F6F5CFBD">Một bồn tắm sâu thêm được trang bị các tia nước chất lượng spa để xoa dịu cơ bắp mệt mỏi và tái tạo tinh thần.</Text>
  <Text Key="99F6D78F">Phòng Tắm Góc Xa Xỉ Triteia Có Tia Nước</Text>
  <Text Key="374AE4C0">Bồn tắm jetted xa xỉ này đảm bảo không chỉ sự sạch sẽ mà còn là trải nghiệm jacuzzi trong nhà riêng của bạn.</Text>
  <Text Key="51DF5306">Bồn Tắm Spa Bí Mật Của Tôi</Text>
  <Text Key="073E795F">Đừng để những đường nét sạch sẽ, giản dị của bồn tắm này đánh lừa bạn. Ẩn bên trong bức tường sáng bóng là những vi tia nước nhỏ xíu từng được tạo ra, bí mật massage cơ bắp mệt mỏi của bạn với tinh thần tối giản thực sự.</Text>
  <Text Key="F27D014E">Bồn Tắm Của Công Chúa Cordelia</Text>
