  <Text Key="DB903874">Kho Nội Thất MegaMission biết bạn đã tìm kiếm chiếc ghế ăn dặm cho trẻ nhỏ đó để khớp với bộ đồ nội thất cổ điển hoàn hảo của mình. Những chiếc ghế này được làm từ gỗ dễ lau chùi và một dải da màu, để dù trẻ nhỏ của bạn ăn bừa bãi đến đâu thì vết bẩn cũng sẽ sạch sẽ.</Text>
  <Text Key="D7D42510">Quán Ăn Fine cho Trẻ Nhỏ</Text>
  <Text Key="FBFDB075">Một chiếc ghế chất lượng cao dành cho những người trang trí nhà cửa đặc biệt khó chiều. Không, bạn không cần phải thỏa hiệp với lựa chọn phong cách của mình chỉ vì bạn có một đứa trẻ nhỏ trong nhà.</Text>
  <Text Key="2495F0FB">Ghế Trắng Sitting Pretty</Text>
  <Text Key="ADEFF814">Được bọc cùng loại vải sang trọng nhưng thực sự chống bẩn như Bàn Ăn Trắng Suốt Đêm của chúng tôi, chiếc ghế cao lớn này hoàn hảo cho việc ăn uống, nhâm nhi, trò chuyện và nghỉ ngơi.</Text>
  <Text Key="49A36887">Ghế Picnic Gỗ Teak Mallorca</Text>
  <Text Key="B5236768">Chiếc ghế gấp gỗ teak này có thể không phải là lựa chọn ghế ngoài trời thoải mái nhất nhưng chắc chắn là một trong những chiếc đẹp nhất.</Text>
  <Text Key="85D6FCB0">Ghế Ăn Ngoài Trời Canary</Text>
  <Text Key="6D71EC95">Ghế ngoài trời hoàn hảo cho sự thanh lịch thân thiện trong gỗ teak tuyệt đẹp.</Text>
  <Text Key="319BF698">Ghế Đệm Mỏng Cho Mông</Text>
  <Text Key="DE66D34D">Dành cho người tối giản khao khát một cuộc sống thoải mái, chiếc ghế ăn hiện đại này chỉ thêm một chút đệm ở nơi được đánh giá cao nhất.</Text>
  <Text Key="DAE39D4F">Ghế Ăn Hiện Đại Sooner or Ladder</Text>
  <Text Key="9A842380">Tại sao cần ba thanh ngang khi hai là đủ? Là hiện thân của tính thực dụng tối giản, chiếc ghế đơn giản này hoàn thành công việc.</Text>
  <Text Key="9E4ABCA7">Mở khóa ở cấp 2 của sự nghiệp Secret Agent.</Text>
  <Text Key="9A5F5624">Mở khóa bằng cách đạt cấp 2 của sự nghiệp Secret Agent.</Text>
  <Text Key="56609F5C">Chiếc Ghế Xoay</Text>
  <Text Key="36DD06D9">Chiếc ghế tối thượng để giải mã những âm mưu xấu xa, Swiveler là ngai vàng phải có cho bất kỳ điệp viên nào.</Text>
  <Text Key="210AEC16">Mở khóa ở cấp 7 của sự nghiệp Astronaut.</Text>
  <Text Key="251FB3E1">Mở khóa bằng cách đạt cấp 7 của sự nghiệp Astronaut.</Text>
  <Text Key="84316D6D">Ghế Salyut Aeronaut</Text>
  <Text Key="02BC5352">Phi hành gia cần cả sự thoải mái và an toàn trong chỗ ngồi. Chiếc ghế thời đại không gian này cung cấp cả hai.</Text>
  <Text Key="35B6DD01">Ghế Ăn của Captain Rodrigo de Pablo</Text>
  <Text Key="F25A0F7E">Bạn trai cướp biển thứ ba của Công Chúa Cordelia, Captain Rodrigo De Pablo, rất hay bị tai nạn. Một lần, cả hai chân anh ta bị bỏng nặng khi bước qua một ống hơi nước. Sau đó, anh ta ngồi nhiều và do đó muốn một chỗ ngồi rất thoải mái. Là bạn trai yêu thích của Cordelia, anh ta được tặng chiếc ghế đệm này từ cô ấy.</Text>
  <Text Key="26104E0C">Ghế Ăn Có Tay</Text>
  <Text Key="71CECB29">Bạn trai cướp biển thứ hai của Công Chúa Cordelia, Captain Chaz MacFreeling, luôn mệt mỏi ở cánh tay. Vì sự kiêu ngạo, anh ta luôn lấy gương vàng ra, giơ lên mặt và thổi hôn. Anh ta đã nhờ Công Chúa Cordelia làm chiếc ghế ăn có tay này để anh ta có thể nghỉ ngơi trong bữa ăn. Khi cô ấy chia tay anh ta, cô ấy giữ chiếc ghế.</Text>
  <Text Key="EC312173">Ghế Ăn Không Tay</Text>
  <Text Key="9865449C">Để chỗ cho các triều thần còn lại trong không gian chật hẹp của tàu ngầm, Công Chúa Cordelia đã tạo ra một bộ ăn không có tay. Tuy nhiên, nếu nhìn kỹ, bạn sẽ thấy sự chú ý mà cô ấy dành cho các chân, được chạm khắc tinh xảo để mô phỏng xúc tu. Quyến rũ!</Text>
  <Text Key="2A3373D0">Ghế Ăn Mega</Text>
  <Text Key="E4755E35">Bạn có biết rằng nội thất cổ có thể hàng trăm năm tuổi? Ai có thời gian chờ đợi chứ?! Để có những món đồ cổ tươi mới nhất trên thị trường, bạn phải đến Kho Nội Thất MegaMission. Mua một chiếc ghế ăn cổ đẹp của chúng tôi ngay hôm nay, và chúng tôi sẽ đảm bảo nó là một cây sồi chỉ cách đây hai ngày!</Text>
  <Text Key="9676C932">Được chế tạo từ củi đốt nửa mục và đóng bằng những cái đinh khổng lồ, chiếc ghế ăn mộc mạc này được lấy cảm hứng từ câu chuyện về một cô bé trong ngôi nhà gỗ đầy gấu. Nhưng bạn có thể tận hưởng nó một cách an toàn tuyệt đối!</Text>
  <Text Key="240D5483">Ghế Kindermade</Text>
  <Text Key="0AFFDDCC">Ghế Kindermade là bổ trợ hoàn hảo cho bàn Knowledge Console của chúng tôi, nhưng nó cũng là một món đồ độc lập tuyệt vời. Nó thực sự kết nối cả phòng! Tất nhiên trẻ em không quan tâm đến loại thứ đó, nhưng bạn có thể nói với các phụ huynh khác.</Text>
  <Text Key="D8E015D4">Ghế Ăn Cavill</Text>
  <Text Key="36877E21">Bạn sẽ không bao giờ gặp một chiếc ghế đẹp hơn chiếc này. Và chiếc ghế biết điều đó. Đừng ngạc nhiên nếu bạn thấy chiếc ghế này ngắm nghía kiểu trang trí uốn cong của mình trong gương. Sự kiêu ngạo, tên của ngươi là ghế.</Text>
  <Text Key="BDAD660F">Ghế Ăn Termagant</Text>
  <Text Key="26FE9C40">Đồ trang trí phòng ăn hiện đại táo bạo, hay bản sao ghế nhúng? Bạn quyết định.</Text>
  <Text Key="D6924439">Ghế Drafting Saught</Text>
  <Text Key="00292E26">Chiếc ghế văn phòng nghiêm khắc này từ chối những trò trang trí nhỏ nhặt của sự thoải mái ergonomic. Bạn sẽ chịu đựng và bạn sẽ thích nó.</Text>
  <Text Key="CC6ED78D">Ghế Bàn Joliette</Text>
  <Text Key="858541F2">Nhựa ép chưa bao giờ thoải mái và đầy màu sắc như thế.</Text>
  <Text Key="6B40A3F9">Ghế Ăn Country Cottage</Text>
  <Text Key="48F5D0A9">"The Boss" Ghế Bàn Điều Hành</Text>
  <Text Key="3427DE76">Một chiếc ghế văn phòng bọc da lót đệm quá mức với lưng đầy đủ và tay vịn, ôm lấy cơ thể bạn trong khi duy trì hình dáng đầy uy nghi phù hợp.</Text>
  <Text Key="8ADF906B">Ghế Ăn Hercynian</Text>
  <Text Key="6601C224">Giống như chiếc ghế công viên đáng sợ từ khu rừng đầy u ám, chỉ có ở trong nhà và trên bàn ăn của bạn.</Text>
  <Text Key="516C7B69">Ghế Embrace</Text>
  <Text Key="94CC7136">Embrace giống với Caress Chair của chúng tôi, chỉ có thêm những cái tay nhỏ vươn ra ôm bạn! Một chiếc ghế đơn giản như vậy sẽ khiến bạn ngạc nhiên với những kiểu chạm khắc tinh xảo. Nhưng đừng lo lắng - đó chỉ là một bí mật nhỏ giữa bạn và chiếc ghế.</Text>
  <Text Key="BD2157D6">Ghế Caress</Text>
  <Text Key="0D59A20F">Ở điểm nào thì ghế vượt qua việc thư giãn cơ thể và bắt đầu thư giãn tâm trí? Tại Countryside Caress, chúng tôi gọi điểm đó là Caress Chair. Để có trải nghiệm đầy đủ, hãy ngồi hẳn ra phía sau và nhồi nhét bản thân với thức ăn thoải mái yêu thích của bạn.</Text>
  <Text Key="70D378B8">Ghế Ăn Supersonic</Text>
