  <Text Key="A6FD0D30">Hương vị kỳ lạ</Text>
  <Text Key="16321A15">Có gì đó không đúng với hương vị, nhưng điều đó sẽ không ngăn được {0.SimFirstName} muốn nhảy hoặc tiệc tùng!</Text>
  <Text Key="F05806F6">Món ăn cải thiện</Text>
  <Text Key="C19178AF">Có gì đó về hương vị món ăn này khiến ta cảm thấy gần gũi.</Text>
  <Text Key="C292CE16">Đồ uống cải thiện</Text>
  <Text Key="7EB13F4F">Có gì đó về hương vị đồ uống này khiến ta cảm thấy gần gũi.</Text>
  <Text Key="C6C8CDA1">Nước táo sủi tuyệt vời</Text>
  <Text Key="C664C79E">Lúc nào cũng có thể tin tưởng vào Nước táo sủi để giữ cho mình sôi nổi.</Text>
  <Text Key="299664EF">Fondue ngon</Text>
  <Text Key="1C5908A0">Phô mai tan dường như làm tan vị giác của bạn.</Text>
  <Text Key="DBD43D10">Món ngon trái cây!</Text>
  <Text Key="E8B53875">Có thực sự có trái cây trong chiếc bánh đó không? Không quan trọng, nó rất ngon!</Text>
  <Text Key="48CD11A5">Tôi vừa ăn cái gì vậy?</Text>
  <Text Key="C0ABE6FA">Ối! Có ai thực sự ăn món bánh trái cây đó không?!</Text>
  <Text Key="74BA2B24">(Từ việc hoàn thành buổi tập Tăng cơ Vĩ đại)</Text>
  <Text Key="38F25F0F">Cánh tay mì</Text>
  <Text Key="7A1ABF40">Cẩn thận các lọ dưa chua! Sẵn sàng để được mở ra! {0.SimFirstName} đang trở nên mạnh mẽ hơn với mỗi buổi tập.</Text>
  <Text Key="8FF98809">(Từ việc tập luyện cùng nhau)</Text>
  <Text Key="360A9E3A">Gains Nhóm </Text>
  <Text Key="07FF5C5B">Không có gì như tiếng rên đồng bộ để kéo các Sim lại gần nhau hơn. {0.SimFirstName} vượt qua những lần lặp lại và cảm giác tăng cơ còn tốt hơn khi có một đội cổ vũ xung quanh!</Text>
  <Text Key="56558BEA">(Từ việc hoàn thành Arm Curls)</Text>
  <Text Key="35AFB319">Có một chút Tăng cơ</Text>
  <Text Key="13821886">Cái glow sau khi nâng tạ là thật. {0.SimFirstName} cảm thấy mạnh mẽ hơn, cơ bắp phình hơn, và chỉ một chút tự mãn sau bộ đó!</Text>
  <Text Key="820C7208">(Từ việc hoàn thành buổi tập Arm Day )</Text>
  <Text Key="009B205B">Đang bơm cơ</Text>
  <Text Key="8F9D61F4">Endorphin đang bắt đầu phát huy, và {0.SimFirstName} đang cảm nhận cơn xung từ buổi tập tay đó!</Text>
  <Text Key="B5D01EF1">Cơ bắp bị kéo</Text>
  <Text Key="63C492CE">Ái chà, mọi thứ đều đau! Có lẽ mình đã ép quá mức...</Text>
  <Text Key="A496D056">Buổi tập tốt</Text>
  <Text Key="3754C78F">Một buổi tập tốt luôn làm tinh thần phấn chấn!</Text>
  <Text Key="8B00F611">Nguồn cảm hứng được giải phóng!</Text>
  <Text Key="BFB7FB6E">Thực hành, thực hành, thực hành và tác phẩm nghệ thuật hoàn hảo sẽ không lảng tránh một người lâu.</Text>
  <Text Key="F33888F8">Biểu hiện nghệ thuật</Text>
  <Text Key="775C572D">Nước sáng tạo đang chảy sau khi hoàn thành một canvas vẽ mới.</Text>
  <Text Key="DDD96CF5">Hoan hô! Đồ uống!</Text>
  <Text Key="9229F86A">Ngon ngon, đồ uống đó rất ngon!</Text>
  <Text Key="671DE67B">Trao đổi chất tăng cường</Text>
  <Text Key="48F7AC94">Trà đã cho bạn một cú hích lớn về năng lượng!</Text>
  <Text Key="9DF4416A">Aura khỏe mạnh</Text>
  <Text Key="15EADA6B">Trà này có tác dụng chữa lành rất tốt.</Text>
  <Text Key="BD9A7110">Trà nóng</Text>
  <Text Key="C4BA3475">Trà khiến bạn muốn nói "Chào, y tá!"</Text>
  <Text Key="67A6739B">Cốc trà đậm</Text>
  <Text Key="91FFF034">Trà khiến bạn cảm thấy như có thể làm mọi thứ!</Text>
  <Text Key="C0A478AA">Đen tuyền</Text>
  <Text Key="74ECA5AB">Một ít caffeine có thể giúp một Sim tập trung.</Text>
  <Text Key="52E5ACEA">Bối rối Snaggle</Text>
  <Text Key="F2C140EB">Sự bối rối Snaggle đang gây ra một chút hỗn loạn trong bụng của {0.SimFirstName}, nhưng {M0.he}{F0.she} cảm thấy như {M0.he}{F0.she} có thể học mọi thứ ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="56F187FC">Chất nhầy ghê tởm</Text>
  <Text Key="F38AC8F9">Ối! Thứ hỗn hợp đó chẳng qua là ghê tởm!</Text>
