  <Text Key="4083109B">Bậc thầy Pha chế</Text>
  <Text Key="2DCE090F">Nghệ sĩ Ẩm thực</Text>
  <Text Key="ABC8BA24">Ông chủ Đồ uống</Text>
  <Text Key="0D850ACE">Đầu bếp Thuyền trưởng</Text>
  <Text Key="83B27E9D">Máy Trộn Điện</Text>
  <Text Key="6C38A1AD">Đầu bếp Nhôm</Text>
  <Text Key="79512D1E">Tân bệnh bàn</Text>
  <Text Key="3463902D">Vận động viên Cơ bắp</Text>
  <Text Key="0F69A26C">Hoàn hảo</Text>
  <Text Key="4FAA158B">Quỷ Tập luyện</Text>
  <Text Key="AABE5941">Huấn luyện viên Cơ bản</Text>
  <Text Key="360F70A8">Gia đình Lớn Hạnh phúc</Text>
  <Text Key="CA8AFE73">Dòng dõi Thành công</Text>
  <Text Key="B8BA18C7">Người Giám hộ Yêu thương</Text>
  <Text Key="5FE5FAFC">Cố vấn Đáng tin cậy</Text>
  <Text Key="905AC1D5">Người Chăm sóc</Text>
  <Text Key="2C8C5727">Sẵn sàng làm Cha mẹ</Text>
  <Text Key="7E2F45B7">Bàn tay Dính</Text>
  <Text Key="95C30307">Thủ lĩnh Nghịch ngợm</Text>
  <Text Key="F82D353C">Kẻ thù Công chúng</Text>
  <Text Key="A467B9E8">Kẻ chơi khăm Chuyên nghiệp</Text>
  <Text Key="CEA12BB3">Tư duy Tội phạm</Text>
  <Text Key="9C9E41A5">Kẻ lừa đảo Khéo léo</Text>
  <Text Key="7684FD36">Phiền phức Khu phố</Text>
  <Text Key="04A88BEC">Hầu hết Vô hại</Text>
  <Text Key="C5E571F3">Thiên tài Âm nhạc</Text>
  <Text Key="AC6FEB6A">Tác giả Bán chạy</Text>
  <Text Key="2EE6D889">Họa sĩ Xuất chúng</Text>
  <Text Key="71718999">Tiểu thuyết gia Sáng tạo</Text>
  <Text Key="BA062BBA">Chạm tới Sự vĩ đại</Text>
  <Text Key="E5555045">Hài hòa</Text>
  <Text Key="86404F84">Thợ rèn từ Có năng lực</Text>
  <Text Key="35592B6F">Nghệ sĩ Tinh tế</Text>
  <Text Key="1F75604A">Tinh chỉnh Tốt</Text>
  <Text Key="27E6CAA7">Điếc âm nhạc</Text>
  <Text Key="86ADBDCE">Ngôn ngữ học Trưởng thành</Text>
  <Text Key="FCDB319D">Khó chịu với Giá vẽ</Text>
  <Text Key="01ED3049">Bướm Xã hội</Text>
  <Text Key="D47B5A7A">Đứa trẻ Phổ biến</Text>
  <Text Key="A012E45B">Người Ba hoa</Text>
  <Text Key="8AC31FD3">Kẻ Gian Bất trị</Text>
  <Text Key="ECEB78DC">Nhà phát triển Nhanh nhẹn</Text>
  <Text Key="D8EAF3A2">Bạn đã bắt đầu Nhiệm vụ Khám phá Điện thoại của Bạn, nơi bạn sẽ học về Trình đơn Điện thoại và nhiều cách sử dụng khác nhau. Hoàn thành Nhiệm vụ Khám phá này để kiếm được Simoleon!\n\nĐã biết về Điện thoại? Bạn luôn có thể hủy Nhiệm vụ Khám phá này bằng biểu tượng thùng rác hoặc tắt Nhiệm vụ Khám phá trong Trình đơn Tùy chọn dưới Hướng dẫn &amp; Tips.</Text>
  <Text Key="456F7E4F">Bạn đã bắt đầu Nhiệm vụ Khám phá Khát vọng Suốt đời, nơi bạn sẽ học về Khát vọng và kiếm Điểm Hài lòng. Hoàn thành Nhiệm vụ Khám phá này để kiếm được Điểm Hài lòng!\n\nĐã biết cách đạt được Khát vọng? Bạn luôn có thể hủy Nhiệm vụ Khám phá này bằng biểu tượng thùng rác hoặc tắt Nhiệm vụ Khám phá trong Trình đơn Tùy chọn dưới Hướng dẫn &amp; Tips.</Text>
  <Text Key="18C5374E">Bạn đã bắt đầu Nhiệm vụ Khám phá Kỹ năng, nơi bạn sẽ học về các loại Kỹ năng khác nhau và cách Sim của bạn có thể cải thiện bằng cách nâng cấp chúng. Hoàn thành Nhiệm vụ Khám phá này để kiếm được các loại Thuốc đặc biệt!\n\nĐã biết về Kỹ năng? Bạn luôn có thể hủy Nhiệm vụ Khám phá này bằng biểu tượng thùng rác hoặc tắt Nhiệm vụ Khám phá trong Trình đơn Tùy chọn dưới Hướng dẫn &amp; Tips.</Text>
  <Text Key="CF42950F">Bạn đã bắt đầu Nhiệm vụ Khám phá Kiếm Simoleon, nơi bạn sẽ học cách xin việc và kiếm Simoleon. Hoàn thành Nhiệm vụ Khám phá này để kiếm thêm Simoleon!\n\nĐã biết cách kiếm Simoleon? Bạn luôn có thể hủy Nhiệm vụ Khám phá này bằng biểu tượng thùng rác hoặc tắt Nhiệm vụ Khám phá trong Trình đơn Tùy chọn dưới Hướng dẫn &amp; Tips.</Text>
  <Text Key="38EDAE0B">Bạn đã bắt đầu Nhiệm vụ Khám phá Điều hướng Nhu cầu, nơi bạn sẽ học về Nhu cầu của Sim và cách chăm sóc chúng. Hoàn thành Nhiệm vụ Khám phá này để kiếm được các loại Thuốc đặc biệt!\n\nĐã biết cách chăm sóc Sim của bạn? Bạn luôn có thể hủy Nhiệm vụ Khám phá này bằng biểu tượng thùng rác hoặc tắt Nhiệm vụ Khám phá trong Trình đơn Tùy chọn dưới Hướng dẫn &amp; Tips.</Text>
  <Text Key="7651270D">Bạn đã bắt đầu Nhiệm vụ Khám phá Luôn di chuyển, nơi bạn sẽ học cách du lịch và gặp gỡ những Sim mới trên thế giới. Hoàn thành Nhiệm vụ Khám phá này để kiếm được các loại Thuốc đặc biệt!\n\nĐã biết cách di chuyển? Bạn luôn có thể hủy Nhiệm vụ Khám phá này bằng biểu tượng thùng rác hoặc tắt Nhiệm vụ Khám phá trong Trình đơn Tùy chọn dưới Hướng dẫn &amp; Tips.</Text>
  <Text Key="6FAEC427">Nhiệm vụ Khám phá Kết thúc Sớm</Text>
  <Text Key="3F048AF3">Bạn đã kết thúc Nhiệm vụ Khám phá sớm và không nhận được phần thưởng.\n\nĐừng lo! Bạn luôn có thể đặt lại Nhiệm vụ Khám phá trong trình đơn Tùy chọn Trò chơi.</Text>
