  <Text Key="926F7860">Giá vẽ E.A.S.L.</Text>
  <Text Key="DBD50AE5">Một khung tripod đứng dùng để đỡ hoặc trưng bày vải canvas của nghệ sĩ. Làm thủ công với niềm tự hào tại Salt Lake City từ năm 2011.</Text>
  <Text Key="5BE4485B">Giá vẽ Di sản của Gia tộc Darong</Text>
  <Text Key="A2B799F4">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự kiện Di sản Mất tích&lt;/font&gt;\n\nTừng là món đồ ưa thích của một trưởng lão gia tộc Darong, giá vẽ này đã giữ bức tranh cuối cùng của ông qua nhiều thế hệ. Với việc quyên góp bức chân dung cho bảo tàng nghệ thuật của họ, giá vẽ này giờ là biểu tượng của sự sáng tạo của người Dambele và tình yêu hội họa của gia tộc Darong. Thổi sinh lực mới vào nó với mỗi tác phẩm bạn tạo ra, và mang phong cách Dambele trang trọng đến bất kỳ không gian nào.</Text>
  <Text Key="8D90B6A8">Tranh Nhỏ</Text>
  <Text Key="2BD4C325">Không có gì tuyệt hơn việc tạo ra nghệ thuật.</Text>
  <Text Key="7284AF02">Tranh Trung bình</Text>
  <Text Key="A1E90B03">Tranh Lớn</Text>
  <Text Key="FF81CD4C">Không có gì tuyệt hơn việc tạo ra nghệ thuật.</Text>
  <Text Key="6CEA10BA">paintBrushGEN_01</Text>
  <Text Key="48C6310E">packageGEN_01</Text>
  <Text Key="D7E4ABB7">packageGEN_01</Text>
  <Text Key="1D72D746">Đài quan sát Sân sau</Text>
  <Text Key="BE242F9F">Trải nghiệm kỳ diệu của vũ trụ ngay trong sân nhà bạn! Đài quan sát cỡ đầy đủ này đi kèm kính thiên văn mạnh riêng của bạn, để ngắm sao tối ưu và quan sát người ngoài hành tinh một cách kín đáo.</Text>
  <Text Key="C9AA9D54">Máy tạo đối tượng 48</Text>
  <Text Key="924334D7">Máy tạo đối tượng 47</Text>
  <Text Key="4C8C7712">Máy tạo đối tượng 46</Text>
  <Text Key="4373EAA5">Máy tạo đối tượng 45</Text>
  <Text Key="26FEB9C0">Máy tạo đối tượng 44</Text>
  <Text Key="BC2AE763">Máy tạo đối tượng 43</Text>
  <Text Key="4338EE1E">Máy tạo đối tượng 42</Text>
  <Text Key="9D1D6CF1">Máy tạo đối tượng 41</Text>
  <Text Key="F81B0E7C">Máy tạo đối tượng 40</Text>
  <Text Key="7725FECC">Máy tạo đối tượng 39</Text>
  <Text Key="569145C1">Máy tạo đối tượng 38</Text>
  <Text Key="4664771A">Máy tạo đối tượng 37</Text>
  <Text Key="78EE62BF">Máy tạo đối tượng 36</Text>
  <Text Key="78DA5E48">Máy tạo đối tượng 35</Text>
  <Text Key="5315E5CD">Máy tạo đối tượng 34</Text>
  <Text Key="0ECDAAC6">Máy tạo đối tượng 33</Text>
  <Text Key="5EDEE06B">Máy tạo đối tượng 32</Text>
  <Text Key="B3C6D224">Máy tạo đối tượng 31</Text>
  <Text Key="AE35F059">Máy tạo đối tượng 30</Text>
  <Text Key="7EF736C3">Máy tạo đối tượng 29</Text>
  <Text Key="518001FE">Máy tạo đối tượng 28</Text>
  <Text Key="58CAFD9D">Máy tạo đối tượng 27</Text>
  <Text Key="36751518">Máy tạo đối tượng 26</Text>
  <Text Key="DFBCBBCF">Máy tạo đối tượng 25</Text>
  <Text Key="58A10CAA">Máy tạo đối tượng 24</Text>
  <Text Key="5E8F4DA9">Máy tạo đối tượng 23</Text>
  <Text Key="1474DD34">Máy tạo đối tượng 22</Text>
  <Text Key="BC8D41FB">Máy tạo đối tượng 21</Text>
  <Text Key="F3621416">Máy tạo đối tượng 20</Text>
  <Text Key="130E2956">Máy tạo đối tượng 19</Text>
  <Text Key="196E5B8F">Đèn bàn Công nghiệp Thô nguyên</Text>
  <Text Key="F8E950C0">Được đúc thành một vòng tròn phong cách thô ráp, khung thép đã gõ của chiếc đèn này giữ lại dấu vết của mỗi cú đập và hình dạng của mỗi bulông, trung thành với đôi tay đã xây dựng nó. Ba bóng đèn lạnh lẽo chiếu một vòng tròn ánh sáng không khoan nhượng, rọi sáng thế giới với sự chân thật thô mạnh.</Text>
  <Text Key="D2BDA7C4">Đèn bàn Spotlight Cá nhân</Text>
  <Text Key="6F8128F1">Tạo dáng và tỏa sáng! Chiếc đèn bàn tiện lợi này có thể được định vị lại theo ý bạn, để bạn có thể chiếu sáng tác phẩm tốt nhất của mình và để phần còn lại trong bóng tối.</Text>
  <Text Key="D987F264">Đèn bàn Cái ôm Hoàng gia</Text>
  <Text Key="5FFD1511">Tưởng tượng bạn đang ở trước mặt hoàng gia. Dần dần, nữ hoàng bước về phía bạn, những lớp váy của cô rung động khi cô hôn lên từng má của bạn. Đèn bàn Cái ôm Hoàng gợi lên khoảnh khắc như vậy. Cong quyến rũ, có nơ và thanh lịch, với hoa văn fleur-de-lis hoàng gia, nó chiếu một ánh sáng lạnh nhưng đáng ghen tị.</Text>
