    <TextStringDefinition InstanceID="0x7ACE5ACF" TextString="The Sims™ 4 &lt;i&gt;Star Wars™&lt;/i&gt; : Hành trình đến Batuu" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xBC894B65" TextString="Tạo câu chuyện &lt;i&gt;Star Wars™&lt;/i&gt; độc đáo cho Sim của bạn khi bạn khám phá thế giới xa xôi Batuu, từ Galaxy's Edge tại Disneyland ® và Disney World ® , trong The Sims™ 4 &lt;i&gt;Star Wars™&lt;/i&gt; : Journey to Batuu. Sim của bạn sẽ gia nhập phe Kháng cự, sa vào lũ bất lương, hay nhập ngũ với Bộ Tư lệnh Đầu tiên? Tùy bạn! Xây dựng uy tín cho Sim của bạn để mở khóa nhiệm vụ, mua một thanh kiếm sáng hoặc droid, và gặp gỡ các nhân vật &lt;i&gt;Star Wars™&lt;/i&gt; biểu tượng như Rey và Kylo Ren.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng Game Pack:&lt;/font&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Trải nghiệm Đỉnh Cao của Dải Ngân Hà&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tạo Câu Chuyện &lt;i&gt;Star Wars™&lt;/i&gt; Của Bạn&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Đồng Hành Cùng Các Nhân Vật Biểu Tượng&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sở Hữu Thanh Kiếm Sáng và Droid Của Riêng Bạn&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br&gt;Bạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa Thuận Người Dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xE848D1C1" TextString="The Sims™ 4 Bộ Desert Luxe" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xE0CB358A" TextString="Tận hưởng nắng với những món đồ nội thất/ngoại thất xa xỉ từ The Sims™ 4 Bộ Desert Luxe. Sắp xếp nội thất tông màu trung tính phù hợp, rèm cửa và hơn thế nữa để tạo không gian sáng sủa, tinh tế cho Sim thư giãn và giải trí.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng Bộ:&lt;/font&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Trung Tính Rõ Rệt — Bộ sưu tập này mang các màu trung tính được lấy cảm hứng từ cảnh quan thiên nhiên của sa mạc Tây Nam và vật liệu như đá và gỗ. Vẻ tổng thể sang trọng và giản dị – lý tưởng để xây dựng một ốc đảo thư giãn trong nhà hoặc hiên nhà của Sim.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Vui Vẻ và Chức Năng – Sắp xếp quầy bar, ghế đôi lửa, lò sưởi và hơn thế nữa để trông như những yếu tố kiến trúc chức năng được xây dựng vào không gian của bạn và tạo ra địa điểm hoàn hảo cho bữa tiệc lớn tiếp theo hoặc bữa tối thân mật của Sim.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br&gt;Bạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa Thuận Người Dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x977EC630" TextString="The Sims™ 4 Bộ First Fits" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x0A515DDD" TextString="Trang phục cho thế hệ người dẫn đầu xu hướng tiếp theo với thời trang phù hợp cho một buổi chơi cùng bạn với The Sims™ 4 Bộ First Fits! Dù là Sim trẻ em muốn gây chú ý trong ngày đầu tiên đến trường hay chạy nhảy vui vẻ với bạn bè, những phong cách đa dụng này sẽ giữ cho họ trông thời trang (và DỄ THƯƠNG).&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng Bộ:&lt;/font&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Trang Phục Để Thể Hiện — Một đời người lựa chọn thời trang bắt đầu khi bạn trở thành một đứa trẻ lớn và có thể tự mặc quần áo. Hãy cho Sim trẻ em nhiều cách để thể hiện bản thân với những loại áo khoác in họa tiết báo, quần legging họa tiết và kính màu sắc mà chúng sẽ muốn mặc khi lớn lên.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thời Trong Suốt 24/7 — Trang phục cho Sim trẻ em với những phong cách thời trang phù hợp cho bữa tiệc sinh nhật, lớp học, hay chỉ đơn giản là đi chơi với bạn bè. Những phong cách thường ngày này không yêu cầu một dịp đặc biệt, nhưng chúng cũng sẽ không lạc lõng ở đó.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br&gt;Bạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa Thuận Người Dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xBB3ACBF3" TextString="The Sims™ 4 Bộ Little Campers" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x3363C9E0" TextString="Thức khuya hơn giờ đi ngủ với thiết bị cắm trại sân sau ấm cúng, thủ công từ The Sims™ 4 Bộ Little Campers*! Chơi trò chơi bên ngoài trong sự an toàn của pháo đài chăn tự làm — bộ sưu tập này có mọi thứ bạn cần cho một đêm vui chơi sáng tạo cùng gia đình.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng Bộ:&lt;/font&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Dành Cho Trẻ Em — Hãy để trẻ em chiếm lấy sân sau với nội thất dễ thương, thiết bị cắm trại vui nhộn và đồ chơi. Tạo kỷ niệm thời thơ ấu nướng kẹo bông với bạn Bigfoot bông trong ánh sáng của hàng triệu đèn dây.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Một Phong Cách Thủ Công — Đó không phải là hộp carton — đó là một chiếc xe! Hoặc một tàu vũ trụ. Hãy đón nhận tính thẩm mỹ tự làm với đồ chơi, pháo đài chăn và thậm chí một máy chiếu ngoài trời được làm từ chăn và các vật dụng gia đình khác.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br&gt;Bạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa Thuận Người Dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x18EE1D22" TextString="The Sims™ 4 Bộ Moonlight Chic" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xA90CB61B" TextString="Trang phục cho một đêm đáng nhớ với The Sims™ 4 Bộ Moonlight Chic*, lấy cảm hứng từ nhà sáng tạo người Paris Paola Locatelli. Say mê với màu sắc, dòng chảy và phong cách hiện đại của bộ sưu tập sẽ giúp Sim của bạn trông tuyệt vời cho những buổi hẹn hò và có thể khiến vài trái tim tan vỡ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng Bộ:&lt;/font&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Phong Cách Paris Hiện Đại — Kết hợp quần short với giày sneaker cho vui chơi thường ngày hoặc trang trọng hơn với lụa hay ánh kim. Thời trang trẻ trung ngày nay lấy cảm hứng từ phong cách cổ điển để xây dựng một thứ mới và thời thượng.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Lãng Mạn Vượt Thời Gian — Một chiếc váy ôm, áo sơ mi dòng chảy và áo khoác thông minh là những món đồ cơ bản luôn thời trang. Hãy giúp Sim của bạn tìm thấy tia lửa lãng mạn với những món đồ thời trang được xây dựng để tồn tại (ngay cả khi mối tình thì không).&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br&gt;Bạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa Thuận Người Dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xBB530BDC" TextString="The Sims™ 4 Người Sói" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xBE4618A1" TextString="Hú lên đêm trăng trong The Sims™ 4 Game Pack Người Sói! Sim của bạn sẽ biến hình, gia nhập bầy đàn và chạy hoang dã dưới ánh trăng tròn. Khám phá thế giới Moonwood Mill và khám phá bí mật của người sói khi bạn điều hướng cuộc sống lycanthrope mới của mình. Sim sẽ mở khóa kỹ năng mới, quản lý tính khí mới và có thể thậm chí gặp gỡ bạn đời định mệnh của họ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng Game Pack:&lt;/font&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Cuộc Sống Hoang Dã — Bạn sẽ có những chiếc răng to lớn! Biến thành người sói và đón nhận (hoặc chiến đấu) bản chất động vật của bạn. Ngoài việc sở hữu hình dạng đáng sợ, Sim người sói sẽ có tính khí và khả năng độc nhất, bị ảnh hưởng bởi pha của mặt trăng và trải qua các sự kiện cuộc sống đặc thù của sói.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sói Đầu Đàn hay Sói Cô Độc? — Tạo ra danh tính người sói của bạn. Bạn bị cắn, hay bạn sinh ra trong một gia đình người sói? Dù nó xảy ra như thế nào, bây giờ bạn phải quyết định bạn muốn trở thành loại sói nào. Tìm một bầy để rình rập đêm cùng, gặp bạn đời định mệnh trên Đỉnh Tiếng Vùi, hoặc từ chối tất cả và thử trở thành một con sói cô độc.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Truyền Thuyết Lycanthrope — Có nhiều điều cần học về người sói và nguồn gốc của họ. Giải mã truyền thuyết về người sói, ma cà rồng và pháp sư khi bạn đọc sách, khám phá các đường hầm bí mật, phát triển bộ sưu tập và tương tác với cư dân của Moonwood Mill.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br&gt;Bạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa Thuận Người Dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xF0F7FB1E" TextString="Rất Khó Chịu" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xF74A4425" TextString="Không Sim nào thích cảm giác Khó chịu và kiệt sức.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Hãy đảm bảo Nhu cầu của họ ở trạng thái tốt!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xB11DBB56" TextString="Không Sim nào thích cảm giác Khó chịu và kiệt sức.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Hãy đảm bảo Nhu cầu của họ ở trạng thái tốt!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x36B524DA" TextString="Rất Căng Thẳng" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xFD8E50C8" TextString="Một Sim Căng thẳng không muốn làm bất cứ điều gì.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Hãy thử tắm một bồn tắm thư giãn hoặc thư giãn trước TV!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x9E202056" TextString="Một Sim Căng thẳng không muốn làm bất cứ điều gì.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Hãy thử tắm một bồn tắm thư giãn hoặc thư giãn trước TV!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x3F4D11AF" TextString="Một Sim Choáng váng cảm thấy hơi chóng mặt và sẽ gặp khó khăn khi làm bất cứ điều gì hữu ích.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Hãy thử chợp mắt một chút hoặc tắm một bồn tắm thư giãn!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xC291BC0A" TextString="Sợ Hãi Tột Cực" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xC6BC5FA9" TextString="Sợ Hãi" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x942C6E48" TextString="Một Trẻ sơ sinh Sợ hãi là một điều đáng buồn. {0.SimFirstName} nên nhận được nhiều chăm sóc và sự chú ý cho đến khi cảm giác qua đi!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x53E3FD52" TextString="Một Sim Sợ hãi có khó khăn trong việc giao tiếp với người khác, và họ dễ xảy ra... ừm... tai nạn. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Hãy thử trốn dưới chăn một chút, chắc chắn điều đó sẽ giúp ích?" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x9DE93795" TextString="Một Sim Sợ hãi có khó khăn trong việc giao tiếp với người khác, và họ dễ xảy ra... ừm... tai nạn. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Hãy thử trốn dưới chăn một chút, chắc chắn điều đó sẽ giúp ích?" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x3A1FC18D" TextString="Rất Buồn Bã" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x43A152C5" TextString="Những Sim U ám có được một số ý tưởng hay nhất khi họ Buồn bã.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Hãy thử vẽ tranh hoặc viết một câu chuyện!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x3428AE48" TextString="Những Sim U ám có được một số ý tưởng hay nhất khi họ Buồn bã.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Hãy thử vẽ tranh hoặc viết một câu chuyện!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xE56092F6" TextString="Ồ. Trẻ mới biết đi của bạn buồn và cần một chút chăm sóc. Bạn có thể an ủi chúng hoặc cho chúng ăn để làm chúng cảm thấy tốt hơn." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x8B23062C" TextString="Ồ, {0.SimFirstName} buồn và cần sự chăm sóc. Tốt hơn nên cho {0.SimPronounObjective} một chút an ủi thêm! " />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x5CFB21A3" TextString="Một Sim Buồn bã sẽ khó khăn khi đi chơi với người khác.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Hãy thử nói chuyện động viên trước gương hoặc khóc một trận dưới chăn!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x13B09D12" TextString="Một Sim Buồn bã sẽ khó khăn khi đi chơi với người khác.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Hãy thử nói chuyện động viên trước gương hoặc khóc một trận dưới chăn!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x5940C027" TextString="Rất Vui Vẻ" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x1FBB7A52" TextString="Cực Kỳ Vui Vẻ" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x9AF39F52" TextString="Một Trẻ sơ sinh Vui vẻ muốn vùng vẫy, cười khúc khích và nhận được nhiều sự chú ý! " />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x17C58618" TextString="Một Trẻ mới biết đi Vui vẻ muốn chơi đùa và vui vẻ! Hãy thử để chúng chơi với búp bê hoặc đồ chơi!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x99A4E6B8" TextString="Làm người hài hước đến dễ dàng với một Sim Vui vẻ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Hãy thử luyện tập một số câu đùa trên micro hoặc với các Sim khác!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xBFF50F88" TextString="Làm người hài hước đến dễ dàng với một Sim Vui vẻ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Hãy thử luyện tập một số câu đùa trên micro hoặc với các Sim khác!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xE101570B" TextString="Sim này đang cười đến mức sắp ngã gục!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Hãy thử làm cho họ bình tĩnh lại trước gương!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x21D29ADF" TextString="Một Sim Cảm hứng có hàng tấn ý tưởng sáng tạo đang khao khát được thể hiện!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Hãy thử vẽ tranh trên giá vẽ hoặc chơi một nhạc cụ!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x83BC5123" TextString="Một Sim Cảm hứng có hàng tấn ý tưởng sáng tạo đang khao khát được thể hiện!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Hãy thử vẽ tranh trên giá vẽ hoặc chơi một nhạc cụ!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x98401D00" TextString="Rất Hạnh Phúc" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x552FA1DB" TextString="Không có gì có thể so sánh với một Trẻ sơ sinh Hạnh phúc. {0.SimFirstName} đang cảm thấy Tuyệt Vời!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xE9DC683B" TextString="Một Sim Hạnh phúc đang cảm thấy tuyệt vời về cuộc sống.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Hạnh phúc sẽ làm cho bất kỳ cảm xúc tích cực nào còn mạnh mẽ hơn!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xCB4E5134" TextString="Một Sim Hạnh phúc đang cảm thấy tuyệt vời về cuộc sống.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Hạnh phúc sẽ làm cho bất kỳ cảm xúc tích cực nào còn mạnh mẽ hơn!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x0AD439B6" TextString="Rất Tập Trung" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xF240FF9F" TextString="Tâm trí của một Sim Tập trung sắc bén và rõ ràng.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Hãy thử chơi cờ vua hoặc luyện tập lập trình trên máy tính!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x06F4B806" TextString="Tâm trí của một Sim Tập trung sắc bén và rõ ràng.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Hãy thử chơi cờ vua hoặc luyện tập lập trình trên máy tính!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xFD93FE0F" TextString="Rất Thích Thả Thính" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x5A79E7A4" TextString="Một Trẻ sơ sinh ở trạng thái Bình thường là hài lòng và không cảm thấy đặc biệt mạnh mẽ theo một cách nào đó. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Nó sẽ kéo dài bao lâu?" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x8A132714" TextString="Một Sim ở trạng thái Bình thường không cảm thấy đặc biệt mạnh mẽ theo một cách nào đó.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Hãy đi thử một số thứ và xem điều gì xảy ra!" />
