  <Text Key="FF368A0E">Để tăng Kỹ Năng Thể Dục, hãy tập luyện bằng Máy Chạy Bộ, Máy Tập Thể Dục, hoặc Túi Đấm. Hoặc, Sim cũng có thể Chạy Bộ!</Text>
  <Text Key="157F98D6">Chạy Bộ tổng cộng {1.Number} Giờ</Text>
  <Text Key="2CE28E45">Vượt Quá Giới Hạn bằng cách Tập Luyện hai lần liên tiếp mà không dừng lại hoặc rời trạng thái cảm xúc Đầy Năng Lượng. Để trở nên Đầy Năng Lượng, hãy Tập Luyện, Uống Cà Phê, hoặc Tắm Nước Lạnh.</Text>
  <Text Key="685F4AD0">Nhấp vào Sim đã chọn để sử dụng tương tác Chạy Bộ.</Text>
  <Text Key="49BD102F">Đạt đến Cấp {1.Number} Kỹ Năng Thể Dục</Text>
  <Text Key="03C5FFD2">Đi đến một Địa Điểm Phòng Gym bằng Bản Đồ Thế Giới, sau đó sử dụng một thiết bị Tập Thể Dục hoặc tương tác Chạy Bộ.</Text>
  <Text Key="51C76EDC">Thiết Bị Tập Thể Dục có thể mua ở Chế Độ Xây Dựng trong danh mục Phòng Học.</Text>
  <Text Key="81E3EFEA">Tập Luyện tại một Địa Điểm Phòng Gym</Text>
  <Text Key="189158A1">Sử dụng Thiết Bị Tập Thể Dục hoặc Chạy Bộ để tập luyện.</Text>
  <Text Key="C8014815">Hãy để một Sim không làm bất cứ việc xã hội nào trong 24 giờ Sim.</Text>
  <Text Key="B104866A">Hãy để một Sim thức suốt 24 giờ Sim liên tục.</Text>
  <Text Key="407E4521">Đạt được thể trạng tối ưu</Text>
  <Text Key="4A0D04E9">Đạt được mức độ béo phì tối đa</Text>
  <Text Key="F6865911">Đạt được thể trạng tối ưu và mức độ béo phì tối đa với cùng một Sim</Text>
  <Text Key="10CDD63F">Đạt được xếp hạng Bạc cho Sự Kiện Xã Hội Tiệc Tối.</Text>
  <Text Key="15CC7B86">Đạt được xếp hạng Vàng cho Sự Kiện Xã Hội Tiệc Tối.</Text>
  <Text Key="ADE6EDEC">Đạt được xếp hạng Bạc cho một Cuộc Hẹn.</Text>
  <Text Key="61B6536D">Đạt được Xếp Hạng Vàng cho một Cuộc Hẹn.</Text>
  <Text Key="1A5A0D84">Hoàn thành 100 Nguyện Vọng trên tất cả các Sim.</Text>
  <Text Key="E2BE6B6B">Hoàn thành bộ sưu tập In Ấn Đài Thiên Văn</Text>
  <Text Key="EDD300B3">Hoàn thành bộ sưu tập Đá Vũ Trụ</Text>
  <Text Key="204A33E8">Hoàn thành bộ sưu tập Bưu Thiếp</Text>
  <Text Key="B286E4E1">Hoàn thành bộ sưu tập MySims</Text>
  <Text Key="009A8337">Hoàn thành bộ sưu tập In Ấn Kính Hiển Vi</Text>
  <Text Key="D7EF8EB7">Hoàn thành bộ sưu tập Kim Loại</Text>
  <Text Key="686C4C8A">Hoàn thành bộ sưu tập Trồng Trọt</Text>
  <Text Key="644A50A2">Hoàn thành bộ sưu tập Ếch</Text>
  <Text Key="300EB228">Hoàn thành bộ sưu tập Hóa Thạch</Text>
  <Text Key="145C530D">Hoàn thành Bộ Sưu Tập Cá</Text>
  <Text Key="9B640F48">Hoàn thành bộ sưu tập Nguyên Tố</Text>
  <Text Key="CFCA21BE">Hoàn thành bộ sưu tập Pha Lê</Text>
  <Text Key="5FD180AB">Hoàn thành Bộ Sưu Tập Loài Người Ngoài Hành Tinh</Text>
  <Text Key="60FECA02">Phóng viên mà không có tin tức thì còn gì? Ngồi trước Máy Tính và viết vài bài Báo hoặc Chuyên Mục về phong cách.</Text>
  <Text Key="73EDB04D">Viết Bài Báo</Text>
  <Text Key="7CD5991A">Chụp được những bức ảnh tuyệt vời? Chia sẻ chúng với thế giới bằng cách tải ảnh lên từ Máy Tính.</Text>
  <Text Key="9D22AD05">Tải Ảnh Lên</Text>
  <Text Key="D94A543F">Tìm thấy điều gì đó đáng chú ý? Sử dụng Điện Thoại để tìm và sử dụng tương tác Chụp Ảnh Ấn Tượng, ghi lại khoảnh khắc.</Text>
  <Text Key="BB19C2C6">Chụp Ảnh</Text>
  <Text Key="4CACB417">Viết báo chỉ là một nửa thử thách. Gửi một bài Chuyên Mục đã viết từ máy tính để xem bài viết của bạn có đủ tốt để in ra không.</Text>
  <Text Key="17508C5E">Gửi Chuyên Mục</Text>
  <Text Key="35978052">Tạo nên nghệ thuật minh họa độc nhất trên một Bảng Phác Thảo.</Text>
  <Text Key="9ED9FF7D">Tạo Phác Thảo</Text>
  <Text Key="633030E1">Giữ cho bức tranh của bạn tập trung. Dành vài giờ để tạo hình ảnh trên đối tượng Bảng Phác Thảo.</Text>
  <Text Key="51007044">Phác Thảo trong 2 Giờ</Text>
  <Text Key="69583C4F">Cần cảm hứng nhanh? Tìm Kiếm Nguồn Cảm Hứng trên một đối tượng Bảng Phong Cách đã phát triển tốt.</Text>
  <Text Key="A62A53B6">Tìm Kiếm Nguồn Cảm Hứng</Text>
  <Text Key="F6D6432F">Chia sẻ mẹo thời trang với đông người bằng cách Ghi Hình một Hướng Dẫn Phong Cách tại Máy Tính.</Text>
  <Text Key="0C802FD6">Ghi Hình Hướng Dẫn Phong Cách</Text>
  <Text Key="E8D68BD0">Thay đổi diện mạo, thay đổi cuộc đời. Thành công Tạo Hình Mới cho một Sim khác</Text>
  <Text Key="0549F88F">Tạo Hình Mới cho Sim</Text>
