  <Text Key="33DB22E4">Yêu Cầu Mẹo Gõ Chữ</Text>
  <Text Key="FDB1C190">Trò Chuyện với {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="D12F9198">Nhấp vào Điện thoại, chọn danh mục Xã hội, chọn Trò chuyện với... và chọn một Sim để trò chuyện.</Text>
  <Text Key="9D673547">Trò Chuyện với Ai Đó</Text>
  <Text Key="5624AFFF">Nhấp vào một Sim Trẻ em và chọn một Tương tác từ danh mục Thân thiện.</Text>
  <Text Key="F65FDDD5">Trò Chuyện với một Đứa Trẻ</Text>
  <Text Key="62F397D8">Tìm một đàn chim và đuổi theo chúng!</Text>
  <Text Key="02121D10">Đuổi Theo Một Đàn Chim</Text>
  <Text Key="638FD59B">Nhấp vào một Lửa Trại và chọn Thay Đổi Màu Lửa.</Text>
  <Text Key="761AA1A9">Thay Đổi Màu Lửa Trại</Text>
  <Text Key="64BC3CB4">Bắt Cá Bằng Mồi Câu</Text>
  <Text Key="3C11F05F">Thực Hiện Một Cuộc Bắt Đáng Khen</Text>
  <Text Key="0BFD0E4B">Thực Hiện Một Cuộc Bắt Tốt</Text>
  <Text Key="590059D5">Bắt {0.Number} Con Cá</Text>
  <Text Key="8B8BC138">Nhấp vào một cột biển báo câu gần đó để đi Câu cá.</Text>
  <Text Key="E91F3EA7">Bắt Một Con Cá</Text>
  <Text Key="B4C7B81B">Nhấp vào điện thoại và chọn Nghỉ Phép để lấy một ngày nghỉ.</Text>
  <Text Key="5BA453BA">Lấy Một Ngày Nghỉ Phép</Text>
  <Text Key="229DB678">Nhấp vào Điện thoại và chọn Ghi Hình Ấn Tượng, hoặc nhấp vào một tác phẩm nghệ thuật và chọn Đánh Giá Ấn Tượng, hoặc nhấp vào Bảng Phác Thảo Kỹ Thuật Số và chọn Phác Thảo Nhanh Ấn Tượng.</Text>
  <Text Key="1EA6CFB0">Thu Thập Một Ấn Tượng</Text>
  <Text Key="7F9C2209">Nhấp vào Gương và chọn Cố Gắng Thư Giãn. Sim có thể thực hiện tương tác này khi Căng thẳng.</Text>
  <Text Key="B6491874">Nhấp vào Gương và chọn Cố Gắng Thư Giãn. Sim có thể thực hiện tương tác này khi Tức giận hoặc Căng thẳng.</Text>
  <Text Key="71BA8E53">Cố Gắng Tự Thư Giãn Trước Gương</Text>
  <Text Key="50063162">Nhấp vào Điện thoại, chọn danh mục Xã hội, chọn Trò chuyện với... và chọn một Sim để trò chuyện.</Text>
  <Text Key="D0B9FA71">Gọi Cho Ai Đó Qua Điện Thoại</Text>
  <Text Key="DBF7B303">Nhấp vào Điện thoại và chọn Đường Dây Nóng Sầu Muộn. Sim có thể thực hiện tương tác này khi Buồn bã.</Text>
  <Text Key="3C33F9F2">Gọi Đường Dây Nóng Sầu Muộn</Text>
  <Text Key="F9B89813">Mua một Máy Tập Từ Chế độ Xây dựng. Tìm nó trong danh mục Phòng Học!</Text>
  <Text Key="21E53082">Mua Một Máy Tập T</Text>
  <Text Key="4ADF16E3">Mua một Bàn Mộc Từ Chế độ Xây dựng. Tìm nó trong danh mục Phòng Học!</Text>
  <Text Key="F048CA12">Mua Một Bàn Mộc</Text>
  <Text Key="11F7005F">Mua một Kiến trúc Cưới từ Chế độ Xây dựng. Tìm nó dưới danh mục Thả xuống Hoạt động và Kỹ năng!</Text>
  <Text Key="F347EB7E">Mua Một Kiến trúc Cưới</Text>
  <Text Key="476529B7">Mua một Đàn Vĩ cầm với giá trên §10,000 từ Chế độ Xây dựng.</Text>
  <Text Key="A315AD9D">Mua Đàn Vĩ Cầm Đắt Tiền</Text>
  <Text Key="D1DBFF91">Mua một Đàn Vĩ cầm từ Chế độ Xây dựng. Tìm nó trong danh mục Phòng Học!</Text>
  <Text Key="6389A1BF">Mua Một Đàn Vĩ Cầm</Text>
  <Text Key="BC51B37A">Mua một TV với giá trên §3,000 từ Chế độ Xây dựng.</Text>
  <Text Key="FB9E55A2">Mua Một TV Đắt Tiền</Text>
  <Text Key="79548BB5">Mua một TV từ Chế độ Xây dựng. Tìm nó trong danh mục Phòng Khách!</Text>
  <Text Key="E9025CFE">Mua một Vòi Sen hoặc Bồn Tắm từ Chế độ Xây dựng. Tìm chúng trong danh mục Phòng Tắm!</Text>
  <Text Key="8951A8E9">Mua một Máy Chạy Bộ từ Chế độ Xây dựng. Tìm nó trong danh mục Phòng Học!</Text>
  <Text Key="845F07D8">Mua Một Máy Chạy Bộ</Text>
  <Text Key="0E626DE7">Đồ Chơi Mới có thể được mua bằng cách nhấp vào Hộp Đồ Chơi và chọn Mua Đồ Chơi. Đồ chơi cũng có thể được mua từ Chế độ Xây dựng dưới danh mục Phòng Trẻ Em!</Text>
  <Text Key="79F99636">Mua Một Đồ Chơi</Text>
  <Text Key="0E1D6CF0">Mua một Bồn Cầu từ Chế độ Xây dựng. Tìm nó trong danh mục Phòng Tắm!</Text>
  <Text Key="95438831">Trẻ mới biết đi thích chơi với đồ chơi từ Hộp Đồ Chơi. Tìm Hộp Đồ Chơi trong phần Đồ chơi của danh mục.</Text>
  <Text Key="1A8F6BBF">Mua Một Hộp Đồ Chơi</Text>
  <Text Key="A41E54D9">Trẻ mới biết đi có thể được Huấn luyện Vệ sinh bằng cách sử dụng Ghế Vệ sinh. Tìm nó trong danh mục Trẻ mới biết đi trong phần Trẻ em của danh mục Chế độ Xây dựng.</Text>
  <Text Key="586DA037">Mua Một Ghế Vệ Sinh</Text>
