  <Text Key="78EFD08D">Hiểu Ra</Text>
  <Text Key="AE7564F2">Việc lăn tay áo lên và học hỏi trên công việc thật đáng giá.</Text>
  <Text Key="468831CF">Người Bí Mật Ngưỡng Mộ</Text>
  <Text Key="98BFBD00">Có vẻ như người bí mật ngưỡng mộ không còn là bí mật nữa. Giờ phải làm gì tiếp theo?</Text>
  <Text Key="9857A2C0">Không Được Trả Lương</Text>
  <Text Key="577E69C5">Người làm tự do không phải là tình nguyện viên. Các nhà văn xứng đáng được trả công cho công việc của họ!</Text>
  <Text Key="E7B3A7A0">Lỡ Hẹn Thời Hạn</Text>
  <Text Key="5767DA25">Bỏ lỡ một thời hạn quan trọng là một cú sốc vào tinh thần. Than ôi.</Text>
  <Text Key="58B7E25E">Không đóng góp trong một dự án nhóm không có nghĩa là được điểm số giống như những người đã làm việc.</Text>
  <Text Key="5CAE5B49">Điểm Thấp Hơn</Text>
  <Text Key="5238508D">Sếp tôi thích đùa thật. Ông ấy sẽ không đưa tôi đi chơi đâu.</Text>
  <Text Key="C1D7D5CD">Kết Thúc Sự Chế Giễu</Text>
  <Text Key="DCF2BE32">Kẻ chế giễu đó chắc hẳn ước gì mình đã không lên tiếng.</Text>
  <Text Key="3CE0FFDC">Sự Cố Thất Bại</Text>
  <Text Key="63E9A459">Đã đến lúc tìm cách đối phó với những kẻ chế giễu.</Text>
  <Text Key="CBD5680E">Này! Một vài Simoleon thừa chắc chắn đã cải thiện KHOẢNH KHẮC CUỘC SỐNG này.</Text>
  <Text Key="B195C93E">Tin Đồn Lớp</Text>
  <Text Key="7886AC87">Làm chủ đề của tin đồn thật khủng khiếp.</Text>
  <Text Key="04FC259A">Một điểm tuyệt vời mà không cần làm bất cứ việc gì? Hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="72F571ED">Dự Ám A+</Text>
  <Text Key="EFD87820">Viết Được Khen Ngợi</Text>
  <Text Key="0664D647">Trận Làm Nhục Bằng Mùi Hôi</Text>
  <Text Key="07A6C828">Điều còn hôi hơn là bị la mắng chính là bị la mắng bởi một người có mùi kinh khủng như vậy.</Text>
  <Text Key="95168166">Không có gì sai với việc hoàn toàn trung bình, phải không?</Text>
  <Text Key="A304F321">Học Sinh C Hoàn Hảo</Text>
  <Text Key="8D77CC0A">Ngủ Trong Giờ Thể Dục</Text>
  <Text Key="A91B988B">Tập luyện sẽ đốt năng lượng, nhưng chợp mắt sẽ giúp nạp lại năng lượng!</Text>
  <Text Key="8DE3B887">Đôi khi, giữ thấp profile và làm việc chăm chỉ là con đường tốt nhất.</Text>
  <Text Key="B9A33151">Không Có Tin Tức Là Tin Tức Tốt</Text>
  <Text Key="AA0ACC79">Bạn phải luôn tỉnh táo trong ngành này, nếu không tin tức sẽ vượt qua bạn.</Text>
  <Text Key="E3D00513">Bị Bắt Gặp Ngủ</Text>
  <Text Key="462945BC">Giấc ngủ đó thật tuyệt, ít nhất cho đến khi Huấn luyện viên ngắt nó.</Text>
  <Text Key="40CECF8E">Ai Đó Gặp Rắc Rối</Text>
  <Text Key="C1CE1337">Đôi khi, người ta nhận được điều xứng đáng.</Text>
  <Text Key="879DCC01">Bị Đuổi Ra Hành Lang</Text>
  <Text Key="98AA647E">Bị quấy rối trong lớp học đã đủ tồi tệ, nhưng bị rắc rối vì điều đó thì còn bức bối hơn.</Text>
  <Text Key="98FF770E">Câu Chuyện Bạo Loạn</Text>
  <Text Key="DCB10F7C">Luôn luôn thư giãn khi biểu diễn trước bạn bè.</Text>
  <Text Key="A6E28BAC">Điều duy nhất tệ hơn một ngày dài ở trường là một đêm dài làm bài tập về nhà.</Text>
  <Text Key="65BF7B73">Núi Bài Tập Về Nhà</Text>
  <Text Key="D94F3C7B">Thật tuyệt khi chỉ còn việc đọc sách và đã xong mọi thứ khác!</Text>
  <Text Key="111E0FCE">Bài Tập Về Nhà Hoàn Thành</Text>
  <Text Key="5BF51ED3">Violin</Text>
  <Text Key="7377790E">Xây Dựng Kỹ Năng Chơi Game</Text>
  <Text Key="C946FFCC">Chơi Game</Text>
  <Text Key="382C4C36">Xây Dựng Kỹ Năng Khoa Học Tên Lửa</Text>
  <Text Key="2DFD60E4">Khoa Học Tên Lửa</Text>
  <Text Key="84277A6D">Mài Giũa Kỹ Năng Lập Trình</Text>
  <Text Key="DA8AB0BB">Lập Trình</Text>
  <Text Key="12D9AE35">Xây Dựng Kỹ Năng Đàn Piano</Text>
