  <Text Key="38E1B2AB">Đèn Soothelight</Text>
  <Text Key="9C695A64">Nhiều chuyên gia về đèn đều đồng ý rằng sự thoải mái bắt đầu từ ánh sáng, cụ thể là ánh sáng từ các chiếc đèn. Để mang đến ngôi nhà bạn một khí chất hoàn hảo và dễ chịu, hãy thử bật chiếc Đèn Soothelight. Chỉ một cái chạm của ngón tay, bạn có thể cảm thấy mọi sự e dè tan biến.</Text>
  <Text Key="09D0DC48">Giải thưởng Du Khách Thời Gian Tương Lai</Text>
  <Text Key="98DABB5D">Bạn đã đi đến tương lai và trở về—và tất cả những gì bạn có để thể hiện cho thấy chuyến đi đó là chiếc đèn-giải-thưởng-kỳ-quặc này. Và những ký ức… à đúng rồi, những ký ức.</Text>
  <Text Key="E40C63CD">Giải thưởng Thiên Đường Đảo Tiki</Text>
  <Text Key="6F81F832">Sáng hơn ngọn đuốc Tiki, và trong hơn nước nhiệt đới pha lê, chiếc đèn giải thưởng sáng chói này là lời nhắc vui vẻ về Thiên Đường.</Text>
  <Text Key="49DF8C37">Giải thưởng Trường Đại Học Alma Mater</Text>
  <Text Key="55645438">Bạn đã tạo ra biết bao kỷ niệm đại học. Chiếc Đèn Giải thưởng Alma Mater Lấp Lánh này là lời nhắc đặc biệt về tất cả những gì các Sim của bạn đã học, không học được hay đã quên từ Trường Đại Học. Mong nó sẽ mãi tỏa sáng!</Text>
  <Text Key="CCCF50F2">Giải thưởng Bất Chấp Thời Tiết Mùa</Text>
  <Text Key="00FC5523">Chiếc đèn chống mưa, chống gió, bảo vệ UV này có thể chịu được nhiệt độ cao tới 200°F và thấp tới -30°F, vì vậy các Sim của bạn có thể tận hưởng nó trong bất kỳ mùa nào. Hoan hô!</Text>
  <Text Key="EF85CBA9">Giải thưởng Phép Thuật Bắc Âu</Text>
  <Text Key="9886F776">Hãy tin vào sức mạnh của phép thuật, và ánh sáng dịu dàng từ chiếc đèn bí ẩn này sẽ thả một lời nguyền lên bất kỳ ai dám đến gần. Ồ, không thật đâu. Nhưng nó được thiết kế để trông như thể nó sẽ làm vậy.</Text>
  <Text Key="A56B5B34">Giải thưởng Tên Bạn Trong Ánh Đèn Showbiz</Text>
  <Text Key="FD653201">Thế giới là một sân khấu—và giờ đây các Sim của bạn có chính vị trí sân khấu của mình! Hãy trân trọng chiếc đèn cháy sáng này, và cúi chào trong tia sáng của nó. Hoan hô!</Text>
  <Text Key="4D83BFFB">Giải thưởng Thú Cưng Paws Anonymous</Text>
  <Text Key="007DED14">Hãy để tình yêu của bạn dành cho sinh vật của Mẹ Thiên Nhiên tỏa sáng cho cả thế giới thấy! Với tư cách là một chủ Thú Cưng tự hào, bạn xứng đáng có được điều này.</Text>
  <Text Key="84589216">Giải thưởng Ngọn Đèn Thế Hệ</Text>
  <Text Key="A2086B4F">Chiếc đèn vinh danh này được trang bị pin tự sạc và bóng đèn NeverDie bên trong, để tên bạn có thể được thắp sáng cho nhiều Thế Hệ sau này.</Text>
  <Text Key="E9C17B9D">Giải thưởng Ánh Sáng UV Đêm Khuya</Text>
  <Text Key="7EEFE222">Chúc mừng! Giải thưởng Ánh Sáng UV được thiết kế đặc biệt cho những Sim yêu cuộc sống về đêm, và có lẽ là bỏ lỡ thứ được gọi là mặt trời. Phát ra những tia UV dịu dàng, giải thưởng có tên đúng như vậy đảm bảo các Sim của bạn có đủ Vitamin D, mà không cần phải thức vào ban ngày.</Text>
  <Text Key="09A8326A">Giải thưởng Tỏa Sáng Tham Vọng</Text>
  <Text Key="5EF4256B">Bạn có Tham Vọng, vì vậy bạn nên tự hào. Nhưng bạn sẽ còn tự hào hơn về chiếc đèn lấp lánh này, nó sẽ lấn át một người ít tham vọng hơn.</Text>
  <Text Key="70B339CF">Giải thưởng Phiêu Lưu Thế Giới Vô Tận</Text>
  <Text Key="0FD09500">Để vinh danh những chuyến du hành khắp thế giới của bạn, các Sim của bạn có thể thư giãn trong ánh sáng dịu của chiếc đèn này, chỉ có trong những màu sắc nhạy cảm về văn hóa nhất.</Text>
  <Text Key="0D19F7DB">Đấng Chủ Quyền</Text>
  <Text Key="F2ECAC74">Con sứa vô tội hay sinh vật ngoài hành tinh xấu xa? Bạn quyết định, với món đồ khởi chuyện cuộc trò chuyện tuyệt vời này!</Text>
  <Text Key="ED6A10D9">Đèn Bàn Quay Về</Text>
  <Text Key="467FD346">Lấy cảm hứng từ chiếc boomerang đã khiến một tổng thống bị thương! Đó là trò đùa vô hại của một nhà báo, hay một âm mưu toàn cầu? Bạn quyết định!</Text>
  <Text Key="20F36B45">Chân Đèn Hanukkah (Menorah)</Text>
  <Text Key="1A4B9E1A">Thắp một ngọn nến mỗi ngày trong lễ Hanukkah với chiếc chân đèn lễ hội này!</Text>
  <Text Key="002A9DBF">Chân Đèn Kwanzaa (Kinara)</Text>
  <Text Key="1614D390">Tổ chức lễ Kwanzaa với chiếc chân đèn lễ hội này. Đừng quên thắp một ngọn nến mới mỗi ngày!</Text>
  <Text Key="2B69A137">lightTableCandle_bm</Text>
  <Text Key="1052EB38">lightTableCandle_bm</Text>
  <Text Key="072D596E">Đấng Rực Rỡ</Text>
  <Text Key="30243497">Một món đồ nội thất có thể khiến bạn khóc không? Chúng tôi không nói là bạn va phải đầu gối vào nó, mà là vì vẻ đẹp và sự chân thật kinh ngạc của nó. Khi lần đầu thấy Đấng Rực Rỡ, chúng tôi đã khóc suốt nhiều ngày, to và không quan tâm đến ai xung quanh. Đó là những gì ĐÈN THẬS làm. Từ Reclamation Homeware.</Text>
  <Text Key="30D86F15">Đèn Bàn Gấu Trúc Vui Vẻ</Text>
  <Text Key="4A023A0A">Làm sáng ngày của bé với chiếc đèn bàn gấu trúc đáng yêu này! Chiếc ô có ý thức văn hóa nâng cao nhận thức thế giới của bé, đồng thời làm sáng bé.</Text>
  <Text Key="FAA15D7E">Hãy Có Ánh Sáng! Màn Hình Laser</Text>
  <Text Key="02A704C7">Cuộc sống luôn là một bữa tiệc với màn hình laser bật tức thì, rực rỡ với những điều bất ngờ. Thắp sáng đêm với các hoạt ảnh đặc biệt có sự xuất hiện của Thỏ Bông Tự Do hoặc Thần Chết. Thật Laserrific!</Text>
  <Text Key="06902AB4">Đèn Tường Ngoài Trời Bartleby</Text>
  <Text Key="5C8EA481">Nếu bạn hoài niệm ánh sáng đèn gas nhưng ghét những vụ nổ, chiếc đèn tường ngoài trời theo phong cách Victoria này dành cho bạn.</Text>
  <Text Key="9BC84588">Đèn Tường Ngoài Trời Luniverse</Text>
  <Text Key="E11BC39D">Trông như UFO, sáng như ngọn hải đăng. Nhôm mạ kết hợp với nguồn sáng LED tạo ra một lựa chọn chiếu sáng ngoài trời giá cả phải chăng.</Text>
  <Text Key="4B73FE22">Đèn Tường Giọt Băng</Text>
  <Text Key="75A9FFF3">Vào một ngày đông lạnh giá, Công Chúa Cordelia sẽ yêu cầu phi công cho tàu ngầm lên mặt nước. Bà thích ngắm những giọt nước đóng băng một cách tuyệt đẹp khi chúng nhỏ từ thân tàu Eppsilon. Để tưởng nhớ và tái hiện khoảnh khắc đó, bà đã thiết kế chiếc đèn tường này.</Text>
  <Text Key="7D461A5B">Đèn Tường Ngoài Trời Lloyd</Text>
  <Text Key="9F16DB6C">Sớm hay muộn, mọi người cần một ống đèn đơn giản. Đường nét sạch sẽ và phong cách hiện đại mang lại cho chiếc đèn tường ngoài trời này một vẻ đẹp của sự chán nản thầm lặng.</Text>
  <Text Key="A7E61717">Đèn Tường Khổng Lồ (Deluxe)</Text>
  <Text Key="DEB4CE98">Khi bạn thấy sự tinh xảo trong chế tác của chiếc Đèn Tường Khổng Lồ Deluxe của chúng tôi, bạn sẽ muốn bắt tay với những robot tài hoa đã lắp ráp nó. Chúng tôi không thể để bạn làm vậy, vì họ sẽ vỡ nát mọi xương trong tay bạn.</Text>
