  <Text Key="A654146E">Đại sứ cảm thấy... truyền đạt và sứ mệnh của họ rất chỉn chu. Đáng để theo dõi họ và lúc này hãy theo sau dẫn đầu của họ để xem điều này dẫn đến đâu.</Text>
  <Text Key="FA37A203">Sự Kiện Đến Thăm</Text>
  <Text Key="4B752211">Một ngày bình thường nhanh chóng trở thành cuộc phiêu lưu! Một Đại sứ đến với lời kêu gọi tìm kiếm kho báu.\n\nBạn có xứng đáng để bảo vệ những di sản gia truyền quý giá này không?</Text>
  <Text Key="2B59AE5F">Tinh Thần Lễ Hội</Text>
  <Text Key="7137401D">Hãy Cùng Tận Hưởng!\nĐã đến lúc đón nhận tất cả những truyền thống bạn đã học—ý kiến bạn thế nào?\nHãy thử làm nơi ở ấm cúng hơn, chơi trò chơi với những Sim bạn quan tâm, và thưởng thức một tách sô cô la nóng ngọt ngào để kỷ niệm những truyền thống cuối cùng này. Ồ, và đừng quên ghi chép lại trải nghiệm của bạn.\n\nSuy ngẫm về những truyền thống Lễ hội chúng ta vừa nghiên cứu\n\n- Jasmine Holiday</Text>
  <Text Key="F8F95740">Đến Lúc Ăn Mừng Rồi</Text>
  <Text Key="B5C95366">Lời Chào Mùa Lễ Hội!\nHy vọng bạn đang tận hưởng nghiên cứu của mình. Tuần này, hãy dành thời gian ăn mừng lễ hội bằng cách chia sẻ quà tặng, kỷ niệm đẹp, đồ ăn và hạnh phúc với những Sim bạn yêu thương và quan tâm.\n\nChúc Mừng Lễ Hội,\n\n- Jasmine Holiday</Text>
  <Text Key="57210239">Nhịp Điệu Của Sự Kiện</Text>
  <Text Key="B79DD9CB">Lễ hội đã bắt đầu rồi, bạn đã sẵn sàng chưa? Trong những ngày đặc biệt này, các Sim ăn mừng với những truyền thống văn hóa độc đáo. Hãy thử tìm kiếm một điều gì đó thú vị trên mạng và khám phá nhiều loại nhạc khác nhau cho mùa này.\n\nLời chào theo mùa,\n\n- Jasmine Holiday</Text>
  <Text Key="261A770A">Một Kỷ Niệm Ngọt Ngào</Text>
  <Text Key="C858A1AC">Sul sul!\nMùa lễ hội đặc biệt vì những khoảnh khắc quý giá chúng ta chia sẻ với những người thân thiết nhất. Đối với phần nghiên cứu này, hãy dành thời gian nấu một món ăn đặc biệt và chia sẻ một khoảnh khắc ý nghĩa với người bạn quan tâm.\n\nLời chào theo mùa,\n\n- Jasmine Holiday</Text>
  <Text Key="5084A14B">Khám Phá Góc Nhìn Mới</Text>
  <Text Key="E23E5E19">Có vẻ như bạn đã bắt được tinh thần! Mùa lễ hội là để chia sẻ những khoảnh khắc tuyệt vời. Có lẽ bạn có thể có một cuộc trò chuyện chân thành với các Sim trong khu phố. Ồ, và đừng quên thử làm một số Brigadeiro ngon lành—tôi biết ai đó sẽ thích món ăn này.\n\nLời chào ấm áp nhất,\n\n- Jasmine Holiday</Text>
  <Text Key="391E199C">Học Hỏi Về Truyền Thống</Text>
  <Text Key="9E174682">Sul sul! Tôi cần sự giúp đỡ của bạn để lan tỏa niềm vui và sự vui tươi trong mùa lễ hội này! Tôi nhận được một sứ mệnh đặc biệt để khám phá những truyền thống tuyệt vời mà mọi người trên thế giới chia sẻ với người thân. Tôi nghĩ bạn có thể giúp tôi một tay.\nHãy thử nói chuyện với người khác hoặc nấu một món ăn độc đáo để kết nối với những truyền thống này.\n\nLời chào ấm áp nhất,\n\n- Jasmine Holiday</Text>
  <Text Key="D878F503">Luôn Di Chuyển</Text>
  <Text Key="DE837D11">Cuộc sống diễn ra ở nhiều địa điểm hơn chỉ là nhà bạn! Hãy Giao Thiệp và Du Lịch và nhận một phần thưởng!</Text>
  <Text Key="56E00E65">• Hồ Bơi</Text>
  <Text Key="45E90CED">• Hồ Bơi Trẻ Em\n• Máy Phun Nước</Text>
  <Text Key="BBD2713B">• Bếp/Nồi Lò</Text>
  <Text Key="230DB448">• Máy Hát</Text>
  <Text Key="9F98FD65">• Phòng Hơi Nước</Text>
  <Text Key="C8192B1C">• Lò Nướng Pizza\n• Máy Trộn Bột\n• Máy Làm Bánh Quế</Text>
  <Text Key="00956FE1">• Ghế Sofa</Text>
  <Text Key="F897E3B1">• Bóng Đá</Text>
  <Text Key="B6571113">• Chuồng Thú Cưng Nhỏ</Text>
  <Text Key="2C60A8AF">• Vở Phác Thảo</Text>
  <Text Key="F874C971">• Sân Trượt Patin</Text>
  <Text Key="BF7669F2">• Phòng Tắm</Text>
  <Text Key="0DE18177">• Bàn Liên Hồn</Text>
  <Text Key="F8024CB9">• Tác Phẩm Điêu Khắc</Text>
  <Text Key="3ECCD30C">• Máy Phân Tích Hóa Chất\n• Máy Anten Vệ Tinh\n• Máy Tạo Đường Hầm Không Gian</Text>
  <Text Key="2014272E">• Bàn Khoa Học</Text>
  <Text Key="782ED5A7">• Tàu Vũ Trụ</Text>
  <Text Key="ACDBFDDD">• Trạm Làm Việc Robot</Text>
  <Text Key="992A70CE">• Máy Lưu Trữ Nghiên Cứu</Text>
  <Text Key="697A92F6">• Tủ Lạnh</Text>
  <Text Key="7DAC3841">• Ngựa\n• Dê Con\n• Cừu Con</Text>
  <Text Key="5FE29E56">• Bao Tập</Text>
  <Text Key="E4FEB738">• Trạm Đào Bí Ngô</Text>
  <Text Key="14D927F0">• Nồi Áp Suất</Text>
  <Text Key="E245D198">• Máy Gốm</Text>
  <Text Key="BABBD57D">• Lò Nung Gốm</Text>
  <Text Key="F73720D1">• Máy Làm Bỏng Ngô</Text>
  <Text Key="4C7A6218">• Bục Phát Biểu</Text>
  <Text Key="415AA841">• Lều Chơi Trẻ Em</Text>
  <Text Key="181C48D4">• Thảm Chơi</Text>
  <Text Key="975F5C63">• Đàn Ống</Text>
  <Text Key="106E1562">• Bàn Bóng Bàn</Text>
  <Text Key="DAB0003B">• Đàn Piano</Text>
