  <Text Key="CF564BAB">Thằn lằn biết nói? Chuột hamster đánh cờ? Dù bạn mời ai, chiếc ghế sofa được thiết kế đặc biệt này sẽ thoải mái chứa đựng bạn và những người bạn nhỏ bé của bạn!</Text>
  <Text Key="466E2B9A">Điểm Sáng</Text>
  <Text Key="A880223B">Cơ thể có thể nghỉ ngơi ở bất cứ đâu, còn tâm trí và tinh thần thì sao? Đừng lo lắng. Khi chúng tôi tại Reclamation Homeware thiết kế Điểm Sáng, mục tiêu của chúng tôi không gì khác là Phục Hồi Toàn Diện. Nó sẽ xoa dịu tâm hồn bạn đến mức bạn thậm chí sẽ không phát hiện ra mùi của những tấm carton dẻo cứng, thối rữa được ép chặt tạo nên nó.</Text>
  <Text Key="E56BBE83">Chiếc Ghế Sofa Lil' Jony (Giả!)</Text>
  <Text Key="C2A9CBCC">Chúng tôi đã chịu khá nhiều áp lực từ Hiệp Hội Bảo Tồn Lil' Jony để đưa vào một chiếc ghế sofa phù hợp với Chiếc Ghế Sống Lil' Jony. Nhưng Lil' Jony chưa bao giờ ngồi trên ghế sofa! Và những con heo của cô ấy chắc chắn không thích ghế sofa! Làm sao họ có thể tự xưng là LJPS khi họ lan truyền những điều sai lầm như thế này! Đó là một sự xúc phạm!! Nhưng được rồi, chiếc ghế sofa Lil' Jony phù hợp... hy vọng các bạn hài lòng LJPS, chúng tôi hy vọng các bạn hài lòng…</Text>
  <Text Key="A4E20986">sitPoolEdgeFootprint_01</Text>
  <Text Key="FCFD68DF">sitPoolEdgeFootprint_01</Text>
  <Text Key="4F973D29">sitPoolEdge_bm</Text>
  <Text Key="BDEB3FF6">sitPoolEdge_bm</Text>
  <Text Key="3426116B">sitPoolEdge_01</Text>
  <Text Key="897E3D24">sitPoolEdge_01 placeholder description</Text>
  <Text Key="A861667D">Chiếc Đôn Chân Đại Hải Tặc Rodrigo De Pablo</Text>
  <Text Key="ECBBCF82">Bạn trai hải tặc thứ ba của Công Chúa Cordelia, Đại Hải Tặc Rodrigo De Pablo, đã chịu vài chấn thương trên tàu ngầm. Một chân bị kẹt trong cửa hầm khí áp suất, khiến ông tàn tật nghiêm trọng. Công Chúa Cordelia thiết kế chiếc Đôn Chân này cho ông để nghỉ chân và chân giả khi cùng nhau thưởng thức ngọn lửa ấm áp. Không may chân giả đã bắt lửa. Ít nhất ông ấy chưa bao giờ phải chịu một trái tim tan vỡ.</Text>
  <Text Key="3657BB61">Chiếc Đôn Chân Thân Mật</Text>
  <Text Key="1E50805E">Đặt chân lên Chiếc Đôn Chân Thân Mật của chúng tôi và mọi thứ khác sẽ theo sau! Không thể cưỡng lại, mềm mại, với vải mềm mại như cánh bướm ngàn đôi, chiếc đôn chân thoải mái, rộng rãi và đáng kinh ngạc là chắc chắn này sẵn sàng hỗ trợ tất cả bạn, và một hoặc hai người bạn nữa.</Text>
  <Text Key="6F1A5351"> Ghế Đôi Gỗ Tếch Balanjar</Text>
  <Text Key="36B875AE">Gọi nó là ghế tình nhân cho ngoài trời. Chiếc ghế đẹp mắt này thoải mái chứa đựng hai người cho một buổi dã ngoại thân mật.</Text>
  <Text Key="9D9EC57C">Ghế Đôi Hiện Đại Squarely There</Text>
  <Text Key="ED001579">Những đường nét sạch sẽ, gọn gàng đối diện với chỗ ngồi đệm thoải mái trong chiếc ghế đôi đương đại này. Trung lập đến mức bạn gần như quên mất nó có mặt!</Text>
  <Text Key="E14DFD1F">Ghế Đôi Mực Cuttlefish</Text>
  <Text Key="CEC52270">Mực là những sinh vật nhỏ thú vị. Chúng có cơ thể dẻo dai, hình dạng kỳ lạ với các xúc tu buông xuống. Nhìn thấy mực lần đầu tiên, Công Chúa Cordelia biết ngay cô phải làm một chiếc ghế đôi dựa trên hình dạng độc nhất của chúng! (Cô cũng thích ý tưởng ôm nhau trên chiếc ghế đôi mực.)</Text>
  <Text Key="0AFEA0A8">Ghế Đôi Dòng Chảy Đại Dương</Text>
  <Text Key="307C4E3D">Tình yêu có thể là thứ khó lường, ào ạt đến rồi đi như thủy triều, đặc biệt khi bạn là hoàng gia. Công Chúa Cordelia thiết kế Chiếc Ghế Đôi Dòng Chảy Đại Dương trong sự thừa nhận dịu dàng của chân lý này. Những điểm trang trí xoáy ôm lấy người ngồi: Công Chúa và tình yêu hiện tại của cô.</Text>
  <Text Key="F26AF3E9">Chiếc Ghế Đôi Khổng Lồ</Text>
  <Text Key="E41A96B6">Chúng tôi phải thuyết phục robot của mình xây dựng một chiếc ghế sofa 2 người, vì chúng quyết định rằng ghế sofa 3 người hiệu quả hơn. Chúng thay đổi ý kiến khi chúng tôi giải thích giá trị của việc ôm ấp cùng người đặc biệt và sau đó kích hoạt công tắc ghi đè trên vỏ não ra quyết định của chúng. Bạn không thể dạy robot yêu, nhưng bạn có thể dạy nó xây dựng một chiếc ghế đôi!</Text>
  <Text Key="D41901B5">Ghế Tình Yêu Trong Không Khí</Text>
  <Text Key="F3B8912A">Thưởng thức không khí trong lành với người bạn yêu! Chiếc ghế đá sắt đúc đẹp mắt này có đúng kích cỡ cho một cuộc hẹn hò ngoài trời trong sự riêng tư của ban công hoặc vườn nhà bạn.</Text>
  <Text Key="5181EE76">Chiếc Ghế Đôi Không Che Giấu</Text>
  <Text Key="F259732F">Chúng ta chỉ mạnh mẽ như sự thật, vì vậy chiếc ghế đôi này bộc lộ tất cả: tường gỗ thùng thô sơ, các bulông lộ và khung kim loại - tất cả hỗ trợ một nội thất mềm mại của sự thoải mái không bị khuất phục.</Text>
  <Text Key="2F78D297">Cozofa</Text>
  <Text Key="C874A518">Đang tìm cách ấm áp bên người đặc biệt đó? Cozofa đứng về phía bạn. Nó được thiết kế hoàn hảo để đưa hai người lại gần nhau hơn, vì sự thoải mái vượt trội của nó, và vì ba người sẽ không vừa trên nó.</Text>
  <Text Key="D138743B">Chiếc Ghế Đôi Nhạy Cảm Về Kích Cỡ</Text>
  <Text Key="24CADE54">Thằn lằn biết nói? Chuột hamster đánh cờ? Dù bạn mời ai, chiếc ghế đôi được thiết kế đặc biệt này sẽ thoải mái chứa đựng bạn và người bạn nhỏ bé của bạn!</Text>
  <Text Key="E5B6F9D3">Sự Giác Ngộ</Text>
  <Text Key="C40B5B7C">Sự thoải mái mang lại sự rõ ràng trong suy nghĩ cho phép chúng ta đan xen những con người, nơi chốn và khoảnh khắc của ký ức thành một bức thảm lớn trải đường cho tương lai. Hình dung quá khứ, hiện tại và tương lai của bạn trên Sự Giác Ngộ từ Reclamation Homeware. Được xây dựng cho sự thoải mái. Được xây dựng từ rác.</Text>
  <Text Key="9AEC6839">Chắc Là Ghế Đôi</Text>
  <Text Key="DD7A7A26">Nó thực sự hữu dụng đến mức bạn gần như thích ngồi lên lẫn nhau để tránh tiếp xúc với nó.</Text>
  <Text Key="65FFCBF7">Bộ Đồ Hơi Fun-Fun, Phần Hai</Text>
  <Text Key="145C6EF8">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Hồi Ký Quá Khứ&lt;/font&gt;\n\nThoải mái gặp gỡ sự tiện lợi với Bộ Đồ Hơi Fun-Fun, Phần Hai!\n\nĐược thiết kế để thúc đẩy một bầu không khí thư giãn. Những đường cong mềm mại và chất liệu nhẹ làm cho Phần Hai hoàn hảo để thư giãn, chập chờn, hoặc nằm dài cho một đêm phim ảnh và bắp rang vui nhộn!</Text>
  <Text Key="979E09CA">Ghế Đôi Gỗ Mahogany Đã Thay Thế</Text>
  <Text Key="A69ADE4B">Những ngày lười biếng chờ đón với chiếc ghế đôi gỗ mahogany đã thay thế này. Lưu ý chi tiết gỗ chạm khắc tay, vải thoáng khí, và... những chiếc gối. Những chiếc gối có thể bơm phồng hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="5E3D9B55">Ghế Lounge Di Động</Text>
  <Text Key="B4FB574A">Nhựa, di động và hoàn hảo cho bên hồ bơi hoặc ban công.</Text>
  <Text Key="1798B9FF">Ghế Lounge Ngoài Trời</Text>
  <Text Key="824451D0">Tôi là thanh tra số bảy, và tôi nằm dài quanh ngày.\n Tôi nằm trên những chiếc lounge của các bạn, trong thứ tự lounge ưa thích của tôi.\n Nếu hài lòng với những chiếc lounge đang lounge thì nghĩa vụ của tôi là nói,\n Những chiếc lounge đang lounge này lounge-able cho các lounge từ mọi phía.</Text>
  <Text Key="542481BF">Ghế Hiện Đại Lòng Bàn Tay Của Sự Xa hoa</Text>
  <Text Key="EE075F90">Chắc chắn. Ổn định. Đơn nhất. Trừ khi bạn muốn nhiều hơn một.</Text>
  <Text Key="A471FAED">Mở khóa ở cấp 4 của sự nghiệp Người Viết.</Text>
  <Text Key="126BC066">Mở khóa bằng cách đạt đến cấp 4 của sự nghiệp Người Viết.</Text>
  <Text Key="4D07CFCE">Ống Thông Gió Tường Không Đặc Trưng Gì</Text>
