  <Text Key="9F39E1DC">Sử dụng nút Về Nhà trên ảnh đại diện của Sim ở góc dưới màn hình</Text>
  <Text Key="C303173C">Về Nhà</Text>
  <Text Key="9E244588">Foundry Cove là một khu phố ở Willow Creek, gần góc dưới bên phải của Bản đồ. Đi đến một lô đất nhà ở trong đó.</Text>
  <Text Key="BB880A50">Kiếm {0.Money}</Text>
  <Text Key="FF0C0BAA">Tìm một cách trung thực (hoặc không trung thực) để kiếm 10.000 Simoleon và chứng minh với bà ngoại rằng bạn có thể đóng góp cho gia đình.\n\nSim có thể kiếm tiền từ sự nghiệp, bán đồ chế tạo, và các tương tác kỹ năng khác nhau.</Text>
  <Text Key="90B1B7D2">Kiếm 10.000 Simoleon</Text>
  <Text Key="3E741EF5">Có {0.Money}</Text>
  <Text Key="E9CF5926">Đôi khi một phụ huynh chỉ cần kết nối lại với con tuổi teen của họ. Tăng mối quan hệ bằng cách thực hiện các Tương tác Thân thiện và không có cảm xúc tiêu cực nào.</Text>
  <Text Key="C21EFBD6">Sửa chữa mối quan hệ với con tuổi teen và trở thành Bạn Thân Thiết</Text>
  <Text Key="FA834E84">Trở thành Bạn Thân</Text>
  <Text Key="2A108E37">Sử dụng các tương tác Thân thiện và Hài hước với ai đó cho đến khi trở thành bạn thân</Text>
  <Text Key="2C38F0BA">Nói chuyện với Leonardo và Sofia về Trường học</Text>
  <Text Key="D6239196">Nhấp vào trẻ em Sim và chọn Hỏi về Trường học </Text>
  <Text Key="0EF33E29">Giúp Trẻ em với Bài tập về nhà</Text>
  <Text Key="0E17D621">Trong khi một đứa trẻ đang làm bài tập về nhà, nhấp vào chúng và chọn "Giúp với Bài tập về nhà"</Text>
  <Text Key="1FCD99CC">Nói chuyện với Con cái của Bạn</Text>
  <Text Key="51B3E5BC">Nhấp vào một đứa trẻ và thử các tương tác "Thân thiện" hoặc "Hài hước"</Text>
  <Text Key="F3E236F8">Cải thiện mối quan hệ lãng mạn của bạn với một Sim cho đến khi các tương tác Woohoo xuất hiện, sau đó hỏi Sim đó xem họ có muốn Woohoo không</Text>
  <Text Key="9DFCBEA5">Woohoo với Ai Đó</Text>
  <Text Key="0ED99EA8">Tương tác với các Sim bạn đã gặp và sử dụng các tương tác đùa trong danh mục Hài hước</Text>
  <Text Key="0EB89E59">Kể Chuyện Vui</Text>
  <Text Key="72BE8675">Tương tác với một hàng xóm ở cửa và mời họ vào</Text>
  <Text Key="531EC75D">Mời Hàng xóm</Text>
  <Text Key="3ED832F0">Làm Quen với Ai Đó</Text>
  <Text Key="8EF38A83">Nấu Nồi Lẩu Ếch Sôi</Text>
  <Text Key="6DE2A756">Vẽ tranh khi Tức giận, Tự tin, Thích tán tỉnh, Vui vẻ, hoặc Buồn là một cách giải tỏa cảm xúc tuyệt vời cho những gì Sim của bạn cảm thấy!\n\nĐặt giá vẽ từ Kho đồ của Sim và vẽ với cảm xúc!</Text>
  <Text Key="45D0C1C6">Tạo ra {0.Number} bức tranh cảm xúc {S0.painting}{P0.paintings}</Text>
  <Text Key="126427BD">Một món nướng ngon có xương sườn ngon… nhưng Xương sườn Xuất sắc còn tốt hơn.\n\nYêu cầu: Kỹ năng Nấu ăn cấp 7</Text>
  <Text Key="193DA033">Làm Món Xương sườn Nướng Chất lượng Xuất sắc trên Bếp nướng</Text>
  <Text Key="6316F379">Cá xuất sắc là quan trọng để khách của bạn có thêm nhiều lựa chọn!\n\nYêu cầu: Kỹ năng Nấu ăn cấp 5</Text>
  <Text Key="EC3B7E57">Làm Món Cá Chiên Chất lượng Xuất sắc</Text>
  <Text Key="C230DCF6">Nhấp vào Tủ lạnh hoặc Bếp, chọn Nấu, và chọn công thức từ danh sách.</Text>
  <Text Key="1C5CBC66">Nấu Acarajé, Pão de Queijo, hoặc Brigadeiro cùng với ít nhất một Sim khác</Text>
  <Text Key="02F1C852">Có §25.000 và Sim đạt cấp 5 trong bất kỳ kỹ năng nào</Text>
  <Text Key="4876B904">Sim có thể cố vấn cho người khác hoặc viết Sách Kỹ năng để truyền đạt kiến thức của họ.</Text>
  <Text Key="AE9E45F4">Sim đạt tối đa một kỹ năng, cố vấn cho teen 5 lần, là Bạn Thân Thiết với người được cố vấn và viết một cuốn sách kỹ năng.</Text>
  <Text Key="9A3DF8B1">Sim với Khát vọng Tri thức sẽ học kỹ năng nhanh hơn và tiến độ kỹ năng có thể giúp hoàn thành Khát vọng.</Text>
  <Text Key="F967ED3F">Sim hoàn thành một Khát vọng, có 5 bạn bè, và đạt cấp 10 trong 3 kỹ năng</Text>
  <Text Key="A1918C76">Sim kiếm được nhiều Simoleon hơn khi được thăng chức! Sim có thể trở thành Kẻ xấu bằng cách chọn nhánh Kẻ xấu khi kiếm đủ thăng chức như một Secret Agent.</Text>
  <Text Key="CE819AE6">Có 500.000 Simoleon trong khi ở nhánh Kẻ xấu của sự nghiệp Secret Agent</Text>
  <Text Key="92393317">Một Sim lên được nhánh Diễn viên hài và là Người yêu Đời đời với Sim đối tác ban đầu của họ</Text>
  <Text Key="3EFBAA12">Tham gia Sự nghiệp Giải trí và tiến vào Nhánh Diễn viên hài</Text>
  <Text Key="EFA82F6A">Một Sim lên được nhánh Diễn viên hài nhưng đối tác lãng mạn ban đầu của họ đã chuyển đi hoặc đã mất</Text>
  <Text Key="CA927B50">Một Sim trở thành Diễn viên hài và đưa mối quan hệ lãng mạn ban đầu của họ lên Tình nhân hoặc tốt hơn</Text>
  <Text Key="65346E97">Phụ huynh Tự hào</Text>
  <Text Key="830A2973">Hoàn thành tất cả mục tiêu khi sống cuộc đời PlantSim! Trồng vườn, duy trì nhu cầu độc nhất, xã hội với cây cối, và quang hợp để thu hoạch cây hoàn hảo! </Text>
  <Text Key="0A7EB551">Sống Cuộc đời PlantSim</Text>
  <Text Key="5C3FFD01">Thỏa thuận với một Sim Gian trá khác và trở thành Đồng Phạm, sau đó Lập kế hoạch cho một trò đùa với Đồng Phạm của bạn</Text>
  <Text Key="9DC4F00F">Teen đã thực hiện ít nhất 1 trò đùa ở trường thành công</Text>
  <Text Key="B2F0881D">Bạn Ếch Quên</Text>
