  <Text Key="75522E2A">Ếch Lá Vằn</Text>
  <Text Key="4BF79A2B">Ếch Lá Vằn có những đốm xanh dễ thương. Trong trường trung học, nó đã được bình chọn là "Có khả năng trở thành ngôi sao nhạc rock nhất".</Text>
  <Text Key="9571362C">Một lớp trầm tích đất và đá chứa những vết tích kỳ lạ của các hạt ngoại lai</Text>
  <Text Key="62B7E65C">Thời gian không dễ dãi với những gì còn lại của những bộ xương này. Hóa thạch này đã vỡ thành nhiều mảnh.</Text>
  <Text Key="B4C95638">Đá vôi</Text>
  <Text Key="D22391A0">Hóa thạch vỡ</Text>
  <Text Key="412ECEBA">Bầu vú hóa thạch</Text>
  <Text Key="1068E9DB">Mọi nhà khoa học đều biết rằng bò tiền sử có hàng răng nhọn như cá mako. Không có gì ngạc nhiên, rằng bầu vú của chúng đã tiến hóa để rất cứng cáp. Đó là lý do tại sao mẫu vật này gần như được bảo tồn hoàn hảo sau hàng triệu năm khi những người khổng lồ dịu dàng này đi khắp thế giới.</Text>
  <Text Key="EF09B1A5">Hóa thạch Cái Gì Đó</Text>
  <Text Key="A79CC6FA">Hóa thạch này đã làm bối rối các chuyên gia từ mọi ngành khoa học thông thường. Không ai biết nó thực sự là gì.</Text>
  <Text Key="EFC427EF">Sọ người ngoài hành tinh hóa thạch</Text>
  <Text Key="9C4B39A0">Đây có thể là bằng chứng cần thiết để xác nhận rằng có những hình thức sống khác trong vũ trụ!! Hoặc nó có thể là giấy bồi -- khoa học không có cách nào để phân biệt!</Text>
  <Text Key="2D94ECC2">Đầu Người Tiền-tiền-tiền Sim</Text>
  <Text Key="EDE01813">Australosimicus afarensis, hay "Người Tiền-tiền-tiền Sim," đã sống từ 3.9 đến 2.9 triệu năm trước! Tất nhiên là không phải cả KHOẢNG THỜI GIAN đó, đó chỉ là một phạm vi khả dĩ… Này, đây là một phát hiện hiếm và nó nên được trân trọng!</Text>
  <Text Key="BA97CAE5">Râu ria được bảo tồn hoàn hảo</Text>
  <Text Key="18449A3A">Hóa thạch này đánh dấu sự qua đời của một quý ông cổ xưa đích thực. Một quý ông đã ngã mặt trước vào một ít bùn cổ xưa.</Text>
  <Text Key="EA058216">Chim tiền sử</Text>
  <Text Key="28D7BB4F">Đây là sự bảo tồn gần như hoàn hảo của Raptor Erraticus, được biết đến là bay theo các đường đi ngẫu nhiên, điên rồ để đánh lạc hướng kẻ săn mồi. Một nhược điểm của cơ chế phòng thủ đặc biệt này là chim thường bay vào cây hoặc đá và bị giết ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="6C015C18">Đá tiền sử</Text>
  <Text Key="43CB57CD">Trong thời tiền sử, đá có hình dạng như những tam giác nhỏ sắc nhọn, mà những người săn bắn cổ xưa sẽ dùng để bắt thức ăn. Theo thời gian, con người bắt đầu trồng trọt, nông nghiệp và chăn nuôi. Họ không còn cần những viên đá này nữa, và vì vậy đá đã tiến hóa thành những hình dạng tròn trịa mà chúng ta thấy ngày nay.</Text>
  <Text Key="E126878A">Bọ ba thùy khổng lồ</Text>
  <Text Key="C24F6F0B">Trilobite có nghĩa là ba thùy. Nó không có nghĩa là bị cắn với sức mạnh gấp ba lần một cú cắn bình thường. Nếu đúng như vậy, các loài chân đốt sẽ đáng sợ!</Text>
  <Text Key="0EC168DC">Dấu chân móng guốc tiền sử</Text>
  <Text Key="ADAC9759">Một người hang động cổ xưa đã bảo tồn dấu chân động vật như một sở thích, trưng bày chúng trong một hang-bảo tàng phổ biến để tất cả những người hang động khác có thể thưởng thức trong hang. Thật là một sự tiện lợi tuyệt vời cho các nhà nhân chủng học hiện đại khi tìm thấy những dấu chân được bảo tồn này cùng một nơi!</Text>
  <Text Key="7AEF331F">Bàn tay Sim hóa thạch</Text>
  <Text Key="4D3D1470">Bàn tay hóa thạch này phục vụ như một lời nhắc nhở buồn bã rằng việc vỗ tay quá mức và quá nhiệt tình có thể dẫn đến thảm họa.</Text>
  <Text Key="E57E2391">Cánh tay T-Rex nhỏ xíu và hài hước</Text>
  <Text Key="2B2BD00B">bottleMedicine_bm</Text>
  <Text Key="B68DA579">bottleLighterFluidGEN_01</Text>
  <Text Key="8A33888D">bottleGlueGEN_01</Text>
  <Text Key="65B63447">Chai</Text>
  <Text Key="F035F228">Chai</Text>
  <Text Key="2367B334"> </Text>
  <Text Key="6B6F7A01"> </Text>
  <Text Key="36529108">Làm Thế Nào Để Trở Thành Một Người Thượng Lưu Thành Công</Text>
  <Text Key="2B55CA1D">Tác giả: Blaire Aparti \n\nMột hướng dẫn hoàn chỉnh về việc giải trí và được giải trí!</Text>
  <Text Key="C844DAF9">Mmm! Mùi gì thế?</Text>
  <Text Key="B5AB42E6">Tác giả: Julio Kid \n\nHướng dẫn bên trong của một bậc thầy ẩm thực về việc tạo ra món ăn hoàn hảo và đạt được đánh giá hoàn hảo từ những nhà phê bình ẩm thực khó tính nhất.</Text>
  <Text Key="D1A69C52">Nhạc giấy</Text>
  <Text Key="2B913303">Đầy những nốt nhạc vô hình tạo nên một giai điệu rõ rệt....</Text>
  <Text Key="06F54359">Lời bài hát</Text>
  <Text Key="1CA056C6">Một trang lời bài hát.</Text>
  <Text Key="D00A1D22">Nhạc giấy</Text>
  <Text Key="B2FE64F3">Một trang chỉ dẫn âm nhạc.</Text>
  <Text Key="CA3389F6">Bài tập về nhà cấp 1</Text>
  <Text Key="BDDEE9AF">Làm bài tập về nhà là một bước quan trọng để đạt được điểm số tốt.</Text>
  <Text Key="BFD5C938">Kịch bản phim</Text>
  <Text Key="E95D186D">Một kịch bản. Chỉ dành cho mắt bạn!</Text>
  <Text Key="E245D6DA">Một Cuốn Sách Thơ</Text>
  <Text Key="3E98DA7B">Một cuốn sách thơ đáng yêu.</Text>
