  <Text Key="E869D0A1">Đó là lý do tại sao việc lập kế hoạch quan trọng. Điều tốt nhất {0.SimFirstName} có thể làm vào phút chót là cướp một chiếc xe bán đồ ăn bằng một chiếc tất đầy đá. Và tất cả những gì {M0.he}{F0.she} nhận được cho nỗ lực đó chỉ là vài Simoleong ít ỏi và một chiếc bánh mì nướng phô mai rất ngon với thịt bò và khoai tây nghiền trên đó.</Text>
  <Text Key="AA85E2EC">Để Mặc Nó</Text>
  <Text Key="BA1D08DF">Đánh Nhau Với Tên Côn Đồ</Text>
  <Text Key="D2EE2D01">{0.SimFirstName} hoảng loạn và cố gắng giải quyết tranh cãi bằng một trận đấu nhảy, kết quả tồi tệ như người ta có thể nghĩ. Phần đáng sợ nhất là những tên côn đồ thực sự cố gắng nhảy cho phe của chúng! Không có gì được giải quyết.</Text>
  <Text Key="74E611E0">{0.SimFirstName} dẫn đầu một trận ẩu đả toàn diện vì mũ trùm trượt tuyết. Chúng là vượt thời gian, và những chiếc mũ trùm hề thì lỗi thời rồi! Băng đảng đồng ý—hoặc là sợ bất đồng—rằng mũ trùm trượt tuyết là con đường đúng đắn.</Text>
  <Text Key="DC834D9D">Một giải pháp kém sang hơn, và thực sự, thực sự ồn ào, nhưng nó hoạt động! {0.SimFirstName} phá cửa kho tiền và nhóm bắt đầu đổ tiền vào túi.</Text>
  <Text Key="489D52D9">Ồ, không! Máy khoan đã kích hoạt khóa tự động! Không còn cách nào phá qua kịp thời nữa. {0.SimFirstName} sẽ phải quay về với các sếp mà tay trắng.</Text>
  <Text Key="6B592C3E">Khoan đã, {0.SimFirstName} có nghe tin đồn về một virus mới tên là "Triangle?" Cái đó xóa mọi tệp của bạn và biến màn hình nền thành ảnh một con mèo cưỡi kỳ lân? The Oracle không thể bị lừa.</Text>
  <Text Key="38372E76">Cho Thằng Nhóc Một Cơ Hội</Text>
  <Text Key="F550E4D8">Đi Với Thiếu Một Người</Text>
  <Text Key="05BA6D3F">{0.SimFirstName} mất số tiền {M0.he}{F0.she} đã dự trữ cho bộ đồng hồ boxing mới XL-Series, nhưng có được lòng trung thành vĩnh cửu của một tên trộm. Và ai có thể đánh giá được điều đó?</Text>
  <Text Key="AB1C79D1">Ồ. Hóa ra Joe cố ý bị bắt—phần của một kế hoạch tinh vi để giải thoác em trai Stewie khỏi nhà tù. Và {0.SimFirstName} vừa bảo lãnh cho nó. Có lẽ bây giờ không phải là thời điểm tốt nhất để thảo luận về việc hoàn lại tiền?</Text>
  <Text Key="4338C8CD">Ối dồi. Diễn đàn đã quyết định rằng sự im lặng của {0.SimFirstName} tương đương với sự hèn nhát tuyệt đối. Uy tín {M0.His}{F0.Her} của {0.SimFirstName} hoàn toàn bị tổn hại. Có lẽ không có vị trí cao trên internet!</Text>
  <Text Key="5B4591D1">Kệ nó. Kỹ năng hack của {0.SimFirstName} nói lên tất cả. Tên người dùng "awesomelf42" cũng vậy.</Text>
  <Text Key="425264A1">Sửa Nhanh</Text>
  <Text Key="A735206B">Chịu Đựng Cho Qua</Text>
  <Text Key="BD5C78C5">Một tài xế chạy trốn chuyên nghiệp luôn luyện tập các bài tập tốc độ để sửa xe. {0.SimFirstName} thực hiện việc thay lốp kỷ lục thế giới và phóng đi.</Text>
  <Text Key="B0DB558D">Giữa việc thay lốp, {0.SimFirstName} làm rơi nắp moay-ơ và các bulông văng khắp nơi. Ôi trời!! {M0.He}{F0.She} cố gắng lắp bánh thay thế, nhưng vừa kịp. Phần còn lại của nhóm không hài lòng.</Text>
  <Text Key="7A28A202">Tắt nó đi. Tắt tất cả đi. {0.SimFirstName} không thể mạo hiểm sự chú ý mà kịch bản hỏng sẽ mang lại. {M0.He}{F0.She} kích hoạt cơ chế an toàn của chương trình, khiến nó trả lại bất kỳ số tiền nào đã được dự trữ và tự hủy.</Text>
  <Text Key="4AA830D5">{0.SimFirstName} trình bày trường hợp của {M0.his}{F0.her} một cách ồn ào và nhiệt tình trực tuyến, đạt được cùng một kết quả như hàng ngàn người khác phàn nàn về hàng ngàn thứ khác cũng ồn ào như vậy: không có gì.</Text>
  <Text Key="C56E85D6">Rình Rập Trở Lại</Text>
  <Text Key="97EAF303">Đánh Nhau Ngoài Đường</Text>
  <Text Key="2970D5D7">Giả Vờ Đó Là Lời Nói Dối</Text>
  <Text Key="FE5C1251">Tắt Tài Khoản</Text>
  <Text Key="15940A39">Giữ Im Lặng</Text>
  <Text Key="75B2FDB5">Xuất Bản Nó</Text>
  <Text Key="822B3D47">Thông tin miễn phí cho tất cả mọi người! Giờ đây mọi người đều biết tại sao họ có thể đốt cháy vòi nước bếp của mình.</Text>
  <Text Key="5BC59297">Sau khi kích động tất cả bạn bè hacker của {M0.his}{F0.her} để hạ gục một tập đoàn lớn, {0.SimFirstName} thực sự không thể phá vỡ bảo mật của họ. Hoàn toàn nhục nhã.</Text>
  <Text Key="6CC4F6CC">Đừng Nuôi Bọn Troll</Text>
  <Text Key="F0B32389">Hack Tài Khoản Của Tên Troll</Text>
  <Text Key="AEE28336">Một tên côn đồ từ băng đảng đối thủ đang thách thức {0.SimFirstName}, khẳng định {M0.he}{F0.she} không có những gì cần thiết để trở thành cơ bắp thuê. {0.SimFirstName} có nên dạy cho tên côn đồ một bài học hay để mặc nó?</Text>
  <Text Key="BDCA78E3">Mất Một Sim</Text>
  <Text Key="D1038F27">Đó là ngày trước vụ cướp lớn, và một băng đảng đối thủ đã đẩy Sammy vào một chứa xi măng. Vợ anh ấy vẫn đang cố gắng đục anh ấy ra. {0.SimFirstName} có để thằng nhóc mới cực kỳ nhiệt tình thay thế vai trò của Sammy, hay thực hiện vụ cướp với một người ít đi?</Text>
  <Text Key="C634290E">Xẹp Lốp!</Text>
  <Text Key="5380FE0A">Xe chạy trốn của {0.SimFirstName} bị xẹp lốp vào thời điểm tồi tệ nhất—trong khi đang chạy trốn! {M0.he}{F0.she} nên lấy cờ-lê lốp để thử sửa nhanh nhất thế giới hay tiếp tục lái—trên vành?</Text>
  <Text Key="64EC89DD">Một vụ lớn sẽ xảy ra ở phía sau câu lạc bộ tối nay. Công việc của {0.SimFirstName} là tạo sự phân tâm và giữ sự chú ý khỏi các sếp. Không may, tên bảo vệ khó chịu không để {M0.him}{F0.her} vào! {M0.he}{F0.she} nên mặc đồ cải trang và rình rập vào, hay bắt đầu một trận đánh ngoài đường thay vào đó?</Text>
  <Text Key="A41879FA">Không khoe khoang về tội phạm mạng thật. Quá. Khó. Nhưng {0.SimFirstName} khoe khoang về một vụ hack trên mạng xã hội, và giờ các cơ quan chức năng có thể đang truy tìm {0.SimPronounObjective}. {M0.He}{F0.She} có thể xóa mọi dấu vết của tài khoản mạng xã hội {M0.his}{F0.her}—hoặc giả vờ lời khoe khoang là lời nói dối.</Text>
  <Text Key="31BC1526">{0.SimFirstName} đã hack vào một máy tính xách tay thuộc về một trong những người viết nổi tiếng nhất còn sống! Giờ The Oracle nắm giữ bí mật về cuốn sách cuối cùng trong một series bán chạy. The Oracle có nên xuất bản những spoiler này không?</Text>
  <Text Key="B6D8F3DC">Nói Xấu</Text>
  <Text Key="61ECDF70">Ối dồi. "awesomelf42" là ai chứ? Một tên nói xấu trên diễn đàn yêu thích của {0.SimFirstName} hoàn toàn xúc phạm kỹ năng hack {M0.his}{F0.her} của {0.SimFirstName}. Tất nhiên, chứng minh tên troll đó sai cũng đơn giản như hack vào tài khoản của hắn. Nhưng người ta nói đừng nuôi bọn troll.</Text>
  <Text Key="9D17F3C0">{0.SimFirstName} đã giải mã được mã trên tủ đông bị khóa của cái joint năm sao này. Khoản lợi nhuận? Cá ngừ đuôi vàng, trị giá hàng triệu đô. Một vấn đề: Cửa đóng, khóa {0.SimPronounObjective} bên trong! {0.SimFirstName} phải thoát ra trước khi {M0.he}{F0.she} bắt đầu có những hồi ức về những cuộc phiêu lưu trước của {M0.his}{F0.her}! {0.SimFirstName} có thể gọi điện cho một người bạn hoặc cố gắng thoát khi một đầu bếp xuất hiện để làm việc.</Text>
  <Text Key="949BEF54">Đeo Mặt Nạ Nào?</Text>
  <Text Key="5885F078">Khủng hoảng! Một nửa nhóm muốn đeo mũ trùm trượt tuyết cho vụ cướp tiếp theo, một nửa kiên quyết đeo mũ trùm hề. Cuộc thi thời trang côn đồ này đã dẫn đến đánh đấm. Với tư cách là Người dẫn đầu, {0.SimFirstName} có nên tham gia và chọn một bên—hay đứng một bên và giữ trung lập?</Text>
  <Text Key="92FFB334">{0.SimFirstName} đã được một thành viên của cơ quan chính phủ liên hệ với các tài liệu bí mật có thể kích động một cuộc bạo động nếu chúng bị lộ. {0.SimFirstName} có nên giúp phát hành chúng một cách ẩn danh, hay tốt hơn là không có cuộc bạo động trên tay {M0.his}{F0.her}?</Text>
  <Text Key="EEBB70CA">Cảnh Báo Virus</Text>
  <Text Key="CFD52796">Cảnh báo chống virus đang nhấp nháy giữa lúc {0.SimFirstName} cố gắng soạn một email lừa đảo thông minh ("Tôi là anh em sinh đôi của bạn, một hoàng tử. Bạn đã trúng thưởng xổ số mega bonus!") {M0.he}{F0.she} có nên điều tra nó—hoặc bỏ qua và tiếp tục gửi thư rác?</Text>
  <Text Key="E5077AE1">Thông Tin Sai Lệch Của Tập Đoàn</Text>
  <Text Key="3A8755ED">Một tập đoàn đang rò rỉ chất thải vào nguồn cung cấp nước uống của thị trấn và nắm giữ các tài liệu che giấu. {0.SimFirstName} không thể chờ đợi các cơ quan chức năng buộc phải công bố thông tin. {M0.he}{F0.she} có nên hạ tường lửa của tập đoàn, hay gây tiếng xấu bằng cách phàn nàn trên internet?</Text>
  <Text Key="3A740BC8">Túi Giấy</Text>
  <Text Key="45582AFC">Mọi người đang cố gắng làm một thỏa thuận trong công viên này. Vậy cái túi giấy, giấu sau thùng rác—ừ, nó có lẽ không đầy bánh mì kẹp. Nhưng nó có thể là một bẫy. {0.SimFirstName} có thể lấy cắp cái túi hoặc để mặc nó.</Text>
