  <Text Key="E2AA2AED">Dù bữa ăn của bạn đơn giản đến đâu, thời gian ngồi quanh bàn ăn sẽ tuyệt vời với chiếc ghế sang trọng này.</Text>
  <Text Key="E28681EC">Ghế Bàn Thông Minh</Text>
  <Text Key="0458C589">Một số món đồ nội thất không chỉ đẹp mắt. Chúng dường như mang một phẩm chất đặc biệt. Trong trường hợp này, chiếc ghế bàn này có thể không thực sự khiến bạn thông minh hơn, nhưng nó sẽ khiến bạn trông thông minh hơn.</Text>
  <Text Key="B33D28FD">Ủy Viên</Text>
  <Text Key="20998302">Tất cả chúng ta được thống nhất bởi nhu cầu nguyên thủy là tiêu thụ. Chúng ta bị thúc đẩy bởi mong muốn tương tác với đồng loại. Bữa ăn mang đến cho chúng ta cơ hội duy nhất để làm cả hai. Hãy thỏa mãn bản năng nguyên thủy của bạn với sự sang trọng và thanh lịch đến mức bạn sẽ quên rằng mình đang ngồi trên rác. Ghế ăn The Commissioner, từ Reclamation Homeware.</Text>
  <Text Key="E9367B68">Ghế Ăn Kim Loại Brock</Text>
  <Text Key="5D1DA7FD">Tranh lặng, mát mẻ và điềm tĩnh, chiếc ghế ăn kim loại này làm mềm mại hình dạng công nghiệp của nó với chiếc đệm siêu mềm để ôm lấy phần dưới thịt của bạn.</Text>
  <Text Key="36AF8DC3">Chaise Magnifique</Text>
  <Text Key="F514820C">Ngồi nhẹ nhàng tuyệt vời dù ở ngoài thị trấn hay trong sự thoải mái của sân sau riêng với chiếc ghế quán cà phê thời trang này.</Text>
  <Text Key="E75086ED">Ghế Ăn Gỗ Tái Chế</Text>
  <Text Key="D6E453D2">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Tiếng Gọi Của Thiên Nhiên&lt;/font&gt;\n\nGỗ này có nguồn gốc địa phương không?</Text>
  <Text Key="102449AD">Ghế Là Món Quà Tốt Nhất</Text>
  <Text Key="2818B992">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Thiết Kế Bởi: heyHarrie&lt;/font&gt;\n\nNếu bạn có một người bạn có ít chỗ ngồi trong nhà, món quà nào tốt hơn là một chiếc ghế. Nó có thể hơi thụ động hung hăng, nhưng một người có thể tranh luận rằng thật hung hăng khi tiếp khách trong một ngôi nhà thiếu chỗ ngồi, buộc bạn bè phải rình rập như chim bồ câu để tìm chỗ đậu. Đừng để mông bạn thất vọng: hãy tặng một chiếc ghế!</Text>
  <Text Key="24F947F4">La Silla De La Mesa De Familia - Ghế Ăn</Text>
  <Text Key="96A6DDC1">Thoạt nhìn, nó có thể không phải chiếc ghế thoải mái nhất, nhưng chiếc ghế này là chiếc ghế tốt nhất để trải qua những ngày gia đình, và mọi thứ giữa chừng. Chiếc ghế này sẽ là một phần của mỗi lễ kỷ niệm, mỗi cuộc trò chuyện, và có lẽ là chủ đề của sự bất đồng mỗi khi mẹ bạn hét qua ngôi nhà nói "Pero tại sao bạn không mang ghế lại sau khi dùng xong!?" - Ahem... vâng, cả những lúc đó nữa.\n\nChỉ nhớ đặt nó lại, được chứ?</Text>
  <Text Key="8D8207C5">Chuyên Gia</Text>
  <Text Key="C0DD0F9A">Làm việc không lúc nào cũng hào nhoáng, trừ khi phải làm việc ngồi trên chiếc ghế này!\n\nHãy là chính bạn sản xuất tuyệt vời nhất với chiếc ghế được chế tác tinh tế này, The Professional ở đây để đưa bạn qua các công việc hàng ngày, thậm chí cả thời gian nghỉ ngơi.</Text>
  <Text Key="E942FA4C">Ghế Ngắm Trăng</Text>
  <Text Key="1B37F969">&lt;i&gt;Chiếc ghế này được trao cho Tết Nguyên Đán của năm Heo, bắt đầu từ tháng 2 năm 2019.&lt;/i&gt;\n\nNgồi quanh Bàn Bóng Trăng, và ngắm nhìn với sự ngạc nhiên bữa ăn ngon đặt trước mặt bạn, với hơi nước bốc lên như ngón tay chỉ về phía mặt trăng. Đừng tập trung vào ngón tay hoặc bạn sẽ bỏ lỡ tất cả vinh quang thiên đường.</Text>
  <Text Key="9255107D">Ghế Tôi Chạy Xa Như Vậy</Text>
  <Text Key="51BB7D82">Bất kể bạn đi đâu, bất kể bạn chạy xa bao nhiêu... chiếc ghế I Ran So Far Away sẵn sàng vuốt ve mọi lo lắng của bạn. Vì vậy, hãy ngồi, đừng chạy, và chỉ thư giãn.</Text>
  <Text Key="A638F711">Bay cao màu sắc của bạn, và thể hiện niềm tự hào với lá cờ tôn vinh khuynh hướng tình dục!</Text>
  <Text Key="98CC961D">Lá Cờ Tự Hào - Bản Dạng Giới</Text>
  <Text Key="E8D8DDA2">Bay cao màu sắc của bạn, và thể hiện niềm tự hào với lá cờ tôn vinh các bản dạng giới!</Text>
  <Text Key="1CA6EC78">Lá Cờ Tự Hào</Text>
  <Text Key="CBD9E5AD">Bay cao màu sắc của bạn, và thể hiện niềm tự hào!</Text>
  <Text Key="377F7CAD">Đã mở khóa lần đầu tiên khi một Sim đạt tối đa thanh hiệu suất trong sự nghiệp Freelancer với tư cách là Nghệ Sĩ Tự Do.</Text>
  <Text Key="25197126">Mở khóa bằng cách đạt tối đa thanh hiệu suất trong sự nghiệp Freelancer với tư cách là Nghệ Sĩ Tự Do lần đầu tiên.</Text>
  <Text Key="627064D7">Đã mở khóa lần đầu tiên khi một Sim đạt tối đa thanh hiệu suất trong bất kỳ ngành nghề nào trong sự nghiệp Freelancer.</Text>
  <Text Key="FF01DFB4">Mở khóa bằng cách đạt tối đa thanh hiệu suất trong bất kỳ ngành nghề nào trong sự nghiệp Freelancer lần đầu tiên.</Text>
  <Text Key="70DF44B6">Giải Thưởng Freelancer Tối Cao</Text>
  <Text Key="B0B8056F">Tổ chức lễ kỷ niệm thành tựu của bạn! Trưng bày nó một cách tự hào!\n\nTổ chức lễ kỷ niệm việc là chủ của chính mình, theo cách của bạn, bất kể ngành nghề!</Text>
  <Text Key="284BCD51">Tốt Hơn Như Một Cặp Tranh</Text>
  <Text Key="141313AE">Tại sao có một mẫu và phong cách thời trang khi bạn có thể có hai?! Chọn từ những thiết kế và mẫu khác nhau bổ sung cho nhau một cách tuyệt vời.\n\nKhông cần phá tường bằng đinh hoặc keo dán, đây là những bức tranh tựa! Chúng dựa vào bất kỳ bức tường nào bạn muốn, có thể đặt ở vị trí mới mỗi tuần, mỗi ngày nếu muốn!</Text>
  <Text Key="7AFAB9DD">Hoa Của Người Chết</Text>
  <Text Key="C2988562">“Tôi nghĩ người đã khuất thích hoa, vì mũi của họ không có gì tốt hơn để làm... bây giờ họ không cần uống cà phê.” - Olive Specter</Text>
  <Text Key="E18C0031">Tranh Treo Tường Bốn Mảnh</Text>
  <Text Key="B2F9ED0E">Treo trên tường trong bốn,\nĐầu lâu, bướm, chim để ngưỡng mộ.\nTreo cho người chết tôi biết,\nĐến khi đến lượt tôi thăm bạn.</Text>
  <Text Key="5AE61990">Đèn Tường Lễ Hội Siêu Dài</Text>
  <Text Key="20F669F5">Chiếu sáng bức tường của bạn với những đèn lễ hội này! Có sẵn dạng Siêu Dài, Dài, Tiêu Chuẩn và Ngắn.</Text>
  <Text Key="99EED873">Đèn Tường Lễ Hội Dài</Text>
  <Text Key="E22BB19C">Chiếu sáng bức tường của bạn với những đèn lễ hội này! Có sẵn dạng Siêu Dài, Dài, Tiêu Chuẩn và Ngắn.</Text>
  <Text Key="B0C7896E">Đèn Tường Lễ Hội Tiêu Chuẩn</Text>
  <Text Key="D3914497">Chiếu sáng bức tường của bạn với những đèn lễ hội này! Có sẵn dạng Siêu Dài, Dài, Tiêu Chuẩn và Ngắn.</Text>
  <Text Key="E3749401">Đèn Tường Lễ Hội Ngắn</Text>
  <Text Key="3C207C7E">Chiếu sáng bức tường của bạn với những đèn lễ hội này! Có sẵn dạng Siêu Dài, Dài, Tiêu Chuẩn và Ngắn.</Text>
  <Text Key="92FBC89D">Lớn Lên</Text>
  <Text Key="EFC56122">Thật khó để theo kịp tất cả những thay đổi khi trẻ em học hỏi và lớn lên mỗi ngày. Nhưng đừng sợ, chúng sẽ trở thành thanh thiếu niên dễ cáu kỉnh trước khi bạn biết.</Text>
  <Text Key="F9732079">Đã mở khóa ở cấp 7 của sự nghiệp Kinh Doanh khi ở nhánh Nhà Đầu Tư.</Text>
  <Text Key="F062E1E2">Mở khóa bằng cách đạt cấp 7 của sự nghiệp Kinh Doanh khi ở nhánh Nhà Đầu Tư.</Text>
