  <Text Key="2BB3B6F5">Đặt lại Tỷ lệ Giao diện về mặc định.</Text>
  <Text Key="952D4B1F">Tỷ lệ Giao diện đang ở kích thước mặc định.</Text>
  <Text Key="50F2F70D">Tự động điều chỉnh theo Hệ điều hành</Text>
  <Text Key="A347E82E">Tỷ lệ Giao diện</Text>
  <Text Key="E88FD092">Tỷ lệ Con trỏ</Text>
  <Text Key="ACFC9B4A">Không thể Kết nối Mạng</Text>
  <Text Key="2B874070">Một hoặc nhiều dịch vụ trực tuyến của The Sims™ hiện đang Ngoại tuyến. Hãy thử lại sau.</Text>
  <Text Key="07DBBC22">Bắt buộc Cập nhật Ứng dụng</Text>
  <Text Key="7D849C50">Vui lòng thoát trò chơi và khởi động lại ứng dụng EA để truy cập các tính năng trực tuyến.</Text>
  <Text Key="2FFAC179">Ứng dụng EA đang ở chế độ Ngoại tuyến. Vui lòng đảm bảo đã bật chế độ Trực tuyến của ứng dụng EA trước khi thực hiện ở đây.</Text>
  <Text Key="C8CB4EFA">Để tiếp tục, hãy bật Tính năng Trực tuyến trong Tùy chọn Trò chơi.</Text>
  <Text Key="B6B246E9">Truy cập trực tuyến bị vô hiệu hóa</Text>
  <Text Key="BE16AE23">Không có kết nối Internet nào khả dụng. Vui lòng đảm bảo bạn có kết nối Internet hoạt động để truy cập nội dung Trực tuyến.</Text>
  <Text Key="F9AF9177">Đã xảy ra lỗi khi kết nối trực tuyến. Vui lòng thử lại sau.</Text>
  <Text Key="5506EBD5">Ôi!\n\nGiỏ hàng của bạn yêu cầu cửa sổ lớn hơn để hiển thị và có thể đến quầy thanh toán. Vui lòng phóng to cửa sổ trò chơi bằng Tùy chọn Trò chơi hoặc kéo góc cửa sổ để đạt độ phân giải 1024x720 trở lên.</Text>
  <Text Key="1DF8CF69">Hơn một tháng trước</Text>
  <Text Key="4E8E8802">{0.Timespan} trước</Text>
  <Text Key="4BECE87A">Vừa xong</Text>
  <Text Key="BEF7A472">Tự động Mở rộng Tất cả Thông báo</Text>
  <Text Key="A9F11FAB">Có tin nhắn mới ở đầu bảng tin.</Text>
  <Text Key="366B0484">Chức năng này chỉ có thể truy cập trong chế độ trực tiếp.</Text>
  <Text Key="717F85A5">Di chuột qua để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="5EBD1FD6">Xóa</Text>
  <Text Key="202700A3">Xóa Tất cả Bài đăng Tường</Text>
  <Text Key="95A96A87">Bạn có chắc chắn muốn xóa bảng tin của mình? Bạn sẽ không thể khôi phục các bài đăng sau khi chúng đã bị xóa.</Text>
  <Text Key="4C817AC2">Xóa Tất cả</Text>
  <Text Key="2579554D">Không thể căn giữa máy quay</Text>
  <Text Key="4070BCE3">Hết thời gian chờ để vào khu vực</Text>
  <Text Key="537C3DB4">Khu vực được yêu cầu hiện không khả dụng.</Text>
  <Text Key="567ABEBB">Yêu cầu khu vực không hợp lệ.</Text>
  <Text Key="20108306">Xin lỗi, Giỏ hàng đã hết thời gian. Vui lòng thử lại sau.</Text>
  <Text Key="918014F4">Bạn phải đăng nhập vào ứng dụng EA để mua hàng.</Text>
  <Text Key="80735035">Bạn có chắc chắn muốn thoát khỏi giỏ hàng?</Text>
  <Text Key="39822BA9">Thanh toán của bạn đang được xử lý. Thoát khỏi giỏ hàng lúc này có thể dẫn đến hành vi không mong muốn.</Text>
  <Text Key="0F8B9B25">{0.Number}% off</Text>
  <Text Key="A48FEBD8">&lt;font color='#EC262E'&gt;XEM YÊU CẦU&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="81163FF4">SulSul!</Text>
  <Text Key="7792191A">Bạn đang thêm The Sims 4 My First Pet Stuff vào giỏ hàng, nhưng chúng tôi phát hiện rằng The Sims 4 Cats &amp; Dogs chưa được cài đặt.\n\nTrước khi tiếp tục, vui lòng lưu ý rằng The Sims 4 Cats &amp; Dogs là bắt buộc để có trải nghiệm chơi đầy đủ của The Sims 4 My First Pet Stuff.\n\n&lt;font color='#EC262E'&gt;YÊU CẦU TRÒ CHƠI THE SIMS 4 ĐỂ CHƠI. YÊU CẦU THE SIMS 4 CATS AND DOGS ĐỂ TRUY CẬP TẤT CẢ NỘI DUNG.&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="177D475C">SulSul!</Text>
  <Text Key="F355C972">Chúng tôi phát hiện rằng The Sims 4 Cats &amp; Dogs chưa được cài đặt.\n\nThe Sims 4 Cats &amp; Dogs là bắt buộc để có trải nghiệm chơi đầy đủ của The Sims 4 My First Pet Stuff.\n\n&lt;font color='#EC262E'&gt;YÊU CẦU TRÒ CHƠI THE SIMS 4 ĐỂ CHƠI. YÊU CẦU THE SIMS 4 CATS AND DOGS ĐỂ TRUY CẬP TẤT CẢ NỘI DUNG.&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="BDA74DD3">Sắp ra mắt!</Text>
  <Text Key="360C9266">Có sẵn {0.String}</Text>
  <Text Key="4B420F75">Đặt hàng trước</Text>
  <Text Key="D316D63E">Mở khóa</Text>
  <Text Key="9DE02C4C">Mở khóa</Text>
  <Text Key="3342F9F3">Đã sở hữu</Text>
  <Text Key="A98D839D">Đã sở hữu {0.Number} trong số {1.Number} gói</Text>
  <Text Key="F006A5E8">&lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:lesson"&gt;Tìm hiểu thêm &gt;&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;</Text>
  <Text Key="2487FA05">{0.String} đã được đặt hàng trước và chưa có sẵn để tải xuống.</Text>
  <Text Key="C64F57C4">{0.String} sẽ có sẵn để tải xuống vào {1.String}</Text>
