  <Text Key="B937D80B">Cao</Text>
  <Text Key="6073C693">• Kỹ năng thưởng: Viết</Text>
  <Text Key="16665C24">Bạn sẽ được trả lương để thể hiện ý tưởng của mình bằng những cách diễn đạt đẹp đẽ và từ ngữ tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="90981EAB">Nhà văn</Text>
  <Text Key="71F33725">Nhà văn</Text>
  <Text Key="B03F1E2C">Thất nghiệp chỉ đơn giản là bạn đang mở ra một thế giới đầy khả năng! ...Ít nhất thì đó là một cách nhìn tích cực. Bạn nên cân nhắc tìm việc khi hóa đơn bắt đầu chất đống.</Text>
  <Text Key="50CF94C3">Thất nghiệp</Text>
  <Text Key="B953ADFD">Thất nghiệp</Text>
  <Text Key="C57B41FA">• Kỹ năng thưởng: Lập trình</Text>
  <Text Key="A7238CDB">Với kỹ năng lập trình như vậy thì ai cần vào đại học? Cơ hội đang ở ngoài kia, chín mùi để hái, và bộ óc lớn của bạn đã sẵn sàng để gặt hái.</Text>
  <Text Key="A0787A84">Chuyên gia Công nghệ</Text>
  <Text Key="507A9414">Chuyên gia Công nghệ</Text>
  <Text Key="69079931">• Kỹ năng thưởng: Viết</Text>
  <Text Key="359BBC02">Bằng cách xác định đúng màu sắc, những họa tiết thời trang, những phối hợp trang phục chưa từng thấy, và nhận ra người hoàn hảo để trở thành phương tiện cho những hiểu biết đó, người ảnh hưởng phong cách có thể uốn cong thế giới theo hướng có tổ chức hơn.</Text>
  <Text Key="03A852BD">Người Ảnh hưởng Phong cách</Text>
  <Text Key="A277B3DF">Người Ảnh hưởng Phong cách</Text>
  <Text Key="D1E7EFC8">• Kỹ năng thưởng: Logic</Text>
  <Text Key="1A243571">Sống cuộc đời không được chú ý như một điệp viên ngầm. Từ xâm nhập trụ sở đối phương đến nghệ thuật thẩm vấn, bạn càng học nhiều, bạn càng ít được biết đến.</Text>
  <Text Key="72D3FB76">Điệp viên</Text>
  <Text Key="97DB18EE">Điệp viên</Text>
  <Text Key="93F66937">• Kỹ năng thưởng: Hội họa</Text>
  <Text Key="968E9E58">Tạo ra thế giới của riêng bạn chỉ với vài nét cọ! Đặt chân mình trong ngành nghệ thuật với những kiệt tác siêu thực hoặc tác phẩm trừu tượng có vẻ đẹp gây bất an.</Text>
  <Text Key="3AE5B77F">Họa sĩ</Text>
  <Text Key="CEEE3DE1">Họa sĩ</Text>
  <Text Key="E03500C9">• Kỹ năng thưởng: Guitar\n• Kỹ năng thưởng: Violon</Text>
  <Text Key="F21130CA">Bạn đã mong muốn tên mình được thắp sáng từ khi có thể đánh vần nó. Hãy đáp ứng tiếng gọi của mình như một nghệ sĩ biểu diễn chuyên nghiệp, hoặc khiến khán giả cười vui, hoặc làm tan chảy trái tim họ bằng những giai điệu của bạn.</Text>
  <Text Key="7CA943D5">Nghệ sĩ biểu diễn</Text>
  <Text Key="49EB31F7">Nghệ sĩ biểu diễn</Text>
  <Text Key="8E0E0BD7">• Kỹ năng thưởng: Đầu bếp</Text>
  <Text Key="F60B96B8">Bất kỳ ai cũng có thể nấu bữa tối hay pha một ly đồ uống ở nhà. Sự nghiệp ẩm thực dành cho những người muốn đưa nó lên một tầm cao hơn và kiếm tiền từ đó.</Text>
  <Text Key="0F4908DF">Ẩm thực</Text>
  <Text Key="25D88BC1">Ẩm thực</Text>
  <Text Key="D5DF27A9">• Kỹ năng thưởng: Phá rối</Text>
  <Text Key="6AD26C6A">Không phải Sim nào cũng muốn tuân theo luật lệ. Là một kẻ ngoài vòng pháp luật, bạn có thể kiếm được rất nhiều Simoleon và vui vẻ nữa.</Text>
  <Text Key="54F37C75">Tội phạm</Text>
  <Text Key="A12BE497">Tội phạm</Text>
  <Text Key="0850CF5C">• Kỹ năng thưởng: Sức hút</Text>
  <Text Key="6A73EF15">Sự cộng hưởng! Hiệu quả! Kế hoạch! Nếu chỉ nghe những từ bừa bãi trong ngành công nghiệp này thôi cũng khiến bạn hào hứng, thì bạn biết mình đang đúng nghề rồi.</Text>
  <Text Key="7C7C2F6A">Kinh doanh</Text>
  <Text Key="96E6CEBA">Kinh doanh</Text>
  <Text Key="E2F0818F">Một vận động viên cần sức mạnh thể chất, tốc độ, sức bền và trí thông minh. Các người hâm mộ nhiệt tình sẽ hét tên bạn, mặc áo đấu của bạn và nhớ mãi những thành tích của bạn!</Text>
  <Text Key="28C79FA8">Vận động viên</Text>
  <Text Key="4CAF0020">Vận động viên</Text>
  <Text Key="12C9A29B">• Kỹ năng thưởng: Logic</Text>
  <Text Key="86E16E5C">Ai mà không mơ về việc đi vào không gian? Là một phi hành gia, dải ngân hà sẽ là sân chơi của bạn.</Text>
  <Text Key="37311E33">Phi hành gia</Text>
  <Text Key="DD7C00CD">Phi hành gia</Text>
  <Text Key="2748ADFE">Các Sim vô tư sẽ không bao giờ trở nên Căng thẳng.</Text>
  <Text Key="27CDD6B9">Vô tư</Text>
  <Text Key="99628BE3">Vô tư</Text>
