  <Text Key="E7245492">Các Sim đam mê ẩm thực xem kênh này đã được truyền cảm hứng để tạo ra những kiệt tác mới!</Text>
  <Text Key="367FF987">Xem Video Đào Tạo Nấu Ăn</Text>
  <Text Key="DD1B644D">Các Sim khao khát cải thiện sự nghiệp Ẩm thực đều yêu thích kênh này.</Text>
  <Text Key="4E8C22E3">Xem Kênh Nấu Ăn</Text>
  <Text Key="FF6ECE89">Xem Phim Hành Động</Text>
  <Text Key="17061643">Không có gì tuyệt bằng một bộ phim hành động hay để khiến trái tim của Sim đập nhanh!</Text>
  <Text Key="BB032EF8">Xem TV</Text>
  <Text Key="A1F61244">{1.ObjectName} đang được sử dụng.</Text>
  <Text Key="B882229F">{1.String} một cách lén lút</Text>
  <Text Key="9026A37B">(Từ việc trở thành Werewolf dễ bị kích động)</Text>
  <Text Key="1A55A2E7">Tiếp tục nâng cấp Dây Dẫn Firaxium</Text>
  <Text Key="6B27D10D">Dây Dẫn Firaxium</Text>
  <Text Key="8119A5EA">Tiếp tục nâng cấp Linh Kiện Tốt Hơn</Text>
  <Text Key="B6BD0C66">Linh Kiện Tốt Hơn</Text>
  <Text Key="F227DC91">Tiếp tục nâng cấp Sự Tiếp Nhận Siêu Cấp</Text>
  <Text Key="6304CB52">Ai biết được những kênh mới nào có thể được nhìn thấy với khả năng tiếp nhận được tăng cường</Text>
  <Text Key="6DCB048F">Sự Tiếp Nhận Siêu Cấp</Text>
  <Text Key="D5B142F7">Dây dẫn cách mạng này sẽ làm cho màn hình không thể vỡ.</Text>
  <Text Key="BDFC0B48">Giảm tần suất màn hình bị vỡ.</Text>
  <Text Key="339C17DC">Nâng cấp hoàn tất!\n\n{0.SimFirstName} đã hoàn thành việc lắp đặt nâng cấp TV.</Text>
  <Text Key="839D2C1E">Xem</Text>
  <Text Key="1B616E64">Yêu cầu Kỹ năng Giao tiếp Cấp 2</Text>
  <Text Key="12B57EB6">TV hiện đang tắt.</Text>
  <Text Key="40326256">Nghiên cứu Đối thủ</Text>
  <Text Key="99CD2C8F">Lướt kênh</Text>
  <Text Key="48E5AE3C">Thử có em bé với {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="D9F5813B">Thử trở thành Cướp Biển Mới Cùng</Text>
  <Text Key="E8C4B4E9">Tập luyện Đầy Năng lượng (Vượt Giới Hạn)</Text>
  <Text Key="BE89C15D">Chạy Không Đổ Mồ Hôi Ngực Nở (Vượt Giới Hạn)</Text>
  <Text Key="BEF78709">Chạy Không Đổ Mồ Hôi</Text>
  <Text Key="9509D3C3">Dành cho Sim tìm kiếm một buổi tập nhẹ nhàng, ít cường độ nhưng ít đổ mồ hôi. Thực sự là tập luyện nếu bạn không đổ mồ hôi thì sao?</Text>
  <Text Key="DE473F95">Chạy Không Đổ Mồ Hôi Ngực Nở</Text>
  <Text Key="FD1E4DB7">Chạy Không Đổ Mồ Hôi (Vượt Giới Hạn)</Text>
  <Text Key="0CC3CC62">Thử thách Đồi</Text>
  <Text Key="D2C69D6E">Dành cho Sim tìm kiếm một buổi tập ngắn hơn, cường độ cao hơn.</Text>
  <Text Key="DB855706">Thử thách Đồi (Vượt Giới Hạn)</Text>
  <Text Key="5915EA39">Chạy Sức Bền</Text>
  <Text Key="55F2B4B3">Dành cho Sim tìm kiếm một buổi tập dài hơn.</Text>
  <Text Key="C771E307">Ép bản thân chơi Thể thao Đáng kinh ngạc, Chạm!</Text>
  <Text Key="25082A00">Ép bản thân chơi Blicblock, Chạm!</Text>
  <Text Key="8ACC47D0">Ép bản thân chơi The R.E.F.U.G.E., Chạm!</Text>
  <Text Key="A630F190">Bật Ứng dụng Trẻ mới biết đi</Text>
  <Text Key="393AC5F1">Tắt Ứng dụng Trẻ mới biết đi</Text>
  <Text Key="75BE432A">Internet không hoạt động khi ngoài lưới.</Text>
  <Text Key="4AB54D5D">Làm sạch với Sức mạnh</Text>
  <Text Key="30EBDF6B">Các Sim đầy năng lượng làm sạch nhanh hơn rất nhiều!</Text>
  <Text Key="D22E881A">Tiếp tục thêm Dây An Toàn</Text>
  <Text Key="D400AC7F">Dây An Toàn</Text>
  <Text Key="FAB1550C">Nâng cấp Hoàn tất!\n\n{0.SimFirstName} đã hoàn thành việc lắp đặt dây an toàn cho bàn thay tã.</Text>
  <Text Key="647C8785">Dây an toàn giảm khả năng gặp rắc rối liên quan đến tã khi thay tã</Text>
