  <Text Key="FBFFDEA9">Lời khuyên cho Bartender</Text>
  <Text Key="FC8385B0">Giá bán cao và lượng Nguyên liệu Quầy bar thấp làm giảm khả năng khách hàng mua đồ uống.\n\nThiếu hụt nguyên liệu có nghĩa là ít đồ uống để phục vụ, và giá tăng làm chúng kém hấp dẫn hơn để mua. Khi bạn không thể bán được đồ uống yêu thích của khách, hãy giảm 'Tăng giá' để làm cho đồ uống khác trở nên hấp dẫn.\n\nNhấp vào bất kỳ Quầy bar nào để truy cập menu Tăng giá của Câu lạc bộ thoát y.</Text>
  <Text Key="0B16457E">Nguyên liệu Quầy bar là cần thiết để pha đồ uống cho khách. Mỗi đồ uống được pha sẽ tiêu thụ nguyên liệu, và khi hết, đồ uống không thể pha thêm.\n\nBạn có thể đặt hàng bằng cách nhấp vào bất kỳ Quầy bar nào để truy cập menu 'Đặt hàng' của Câu lạc bộ thoát y.\nNguyên liệu mua sẽ cộng dồn vào tổng số nguyên liệu đã đặt và sẽ được giao vào ngày hôm sau vào buổi trưa hoặc nửa đêm tùy theo thời điểm đặt hàng.\nChi phí nguyên liệu phụ thuộc vào giá cơ bản của đồ uống được khách đặt. Bán đồ uống đắt đỏ đòi hỏi phải mua nguyên liệu đắt đỏ.</Text>
  <Text Key="1B886719">Mọi thứ ở đây tuyệt vời! Anh là một ông chủ tuyệt vời và tôi không thể hài lòng hơn với khách hàng của chúng ta.</Text>
  <Text Key="67A22BF5">Tôi thức dậy mỗi ngày, háo hức mang lại niềm vui cho khách hàng của chúng ta.</Text>
  <Text Key="2302D9DB">Mọi thứ về công việc của tôi đều làm tôi hạnh phúc! Và điều đó làm khách hàng của chúng ta hạnh phúc!</Text>
  <Text Key="89934333">Tôi thức dậy mỗi ngày suy nghĩ về cách tôi có thể tiếp tục gây ấn tượng với khách hàng của chúng ta. Tôi yêu thích thử thách khi làm việc ở đây!</Text>
  <Text Key="895DAC56">Tôi nói với tất cả bạn bè {M1.nam}{F1.nữ} của tôi rằng họ nên thử xin việc ở đây. Đây là công việc tốt nhất tôi từng có!</Text>
  <Text Key="489C9EAB">Nơi này khá tốt. Tôi có một số ý tưởng về cách làm cho nó tốt hơn mà tôi thực sự muốn chia sẻ với anh.</Text>
  <Text Key="F13F7B87">Đây là một nơi làm việc khá tuyệt. Sẽ tốt hơn nếu đôi khi mọi thứ ít dính dính hơn...</Text>
  <Text Key="97DB5687">Tôi khá hạnh phúc ở đây... Tôi thích tương tác với khách hàng.</Text>
  <Text Key="84F49D22">Công việc ở đây mang lại phần thưởng. Chúng tôi hòa thuận, và tôi cảm thấy được trân trọng. Tôi hài lòng với điều đó.</Text>
  <Text Key="4CCCE573">Tôi cảm thấy thế nào? Hừm... Công việc có thể tốt hơn tôi nghĩ. Nhưng mặt khác, công việc chắc chắn có thể tệ hơn... Tôi đoán tôi ổn với mọi thứ như hiện tại.</Text>
  <Text Key="C29A6D31">Công việc là công việc... Nó chỉ là một phương tiện để đạt được mục đích đối với tôi.</Text>
  <Text Key="34674300">Mọi thứ ổn. Cảm ơn vì đã hỏi.</Text>
  <Text Key="AF53E612">Chỉ cần để tôi kiếm được lương và anh sẽ không nghe thấy bất kỳ phàn nàn nào từ tôi.</Text>
  <Text Key="2B5E0C76">Mọi thứ ổn. Anh luôn có thể trả lương cao hơn cho tôi và xem tôi có cải thiện không.</Text>
  <Text Key="C8E18EAD">Nếu ghét công việc này có thể giúp tôi được thăng chức, tôi sẽ điều hành nơi này!</Text>
  <Text Key="C3609C64">Tôi cảm thấy thế nào về công việc của mình? Chán!</Text>
  <Text Key="0419D4D7">Tôi đoán mọi thứ chỉ ổn. Tôi đến làm việc, được trả lương... Đúng, đó là một công việc.</Text>
  <Text Key="1297CB75">Tôi thực sự chỉ ở đây để kiếm tiền. Tôi làm việc, anh trả tiền, và chúng ta sẽ hòa thuận.</Text>
  <Text Key="60963855">Tôi thức dậy mỗi ngày suy nghĩ về cách tôi có thể tiếp tục gây ấn tượng với anh. Tôi ước tôi có thể được thăng chức.</Text>
  <Text Key="EEABB75E">Anh là một ông chủ tồi. Tôi ước anh không phải vậy, nhưng anh là. Mỗi ngày.</Text>
  <Text Key="EFFFB104">Lầm bầm... gây cháy... Ít nhất tôi sẽ được về nhà cho ngày hôm nay. Lầm bầm...</Text>
  <Text Key="23687309">Anh không thể để tôi yên sao? Tôi đã có đủ giao tiếp với khách hàng rồi.</Text>
  <Text Key="1092EF83">Bây giờ anh muốn gì? Anh đang làm gián đoạn suy nghĩ cá nhân của tôi! Đừng xâm phạm đầu óc tôi và dừng lãng phí thời gian của tôi!</Text>
  <Text Key="1CB03F41">---------- Nhìn trộm qua cửa sổ ----------</Text>
  <Text Key="640EF940">Sim Nhìn trộm</Text>
  <Text Key="7A0BB786">Đi đến Cửa sổ Nhìn trộm</Text>
  <Text Key="6055F754">Nhìn trộm qua Cửa sổ</Text>
  <Text Key="CAB5B52A">Nhìn trộm qua Cửa sổ (Chụp ảnh)</Text>
  <Text Key="F13ECF90">Nhìn trộm qua Cửa sổ (Gõ cửa sổ)</Text>
  <Text Key="1B9B5CA5">Gõ cửa sổ để thu hút sự chú ý</Text>
  <Text Key="ED059DE8">Phản ứng với việc Sim Nhìn trộm qua cửa sổ</Text>
  <Text Key="81C9C0B8">Chạy đi</Text>
  <Text Key="E659C948">Mời vào để quan hệ tình dục</Text>
  <Text Key="B34A3F13">Khoe khoang với Sim Nhìn trộm</Text>
  <Text Key="EE904A97">Sim cần phải ở trong phòng bị nhìn trộm.</Text>
  <Text Key="640C19AF">Không có Sim nào ở trong phòng bị nhìn trộm.</Text>
  <Text Key="2D786445">Đuổi Sim Nhìn trộm đi</Text>
  <Text Key="16BDAE0C">Bán ảnh Nhìn trộm</Text>
  <Text Key="E4093C07">Bật Cửa sổ để Nhìn trộm</Text>
  <Text Key="F2E07FF4">Tắt Cửa sổ để Nhìn trộm</Text>
  <Text Key="EA90054F">Người đam mê Nhìn trộm qua cửa sổ</Text>
  <Text Key="ACC07998">Người đam mê Nhìn trộm qua cửa sổ</Text>
  <Text Key="965C6EB0">Các Sim Nhìn trộm ngẫu nhiên xuất hiện ở các lô nhà dân cư, nhìn qua cửa sổ để tìm cơ hội thấy một thứ gì đó khêu gợi.</Text>
  <Text Key="3EEA6E32">&lt;font color='#510061'&gt;Cảm thấy Bị lộ&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="0334A55A">Ôi không! Một Sim biến thái đã nhìn trộm qua cửa sổ và {0.SimFirstName} bắt gặp họ chụp ảnh cơ thể khỏa thân của {M0.his}{F0.her}!</Text>
  <Text Key="8A1B13A1">&lt;font color='#510061'&gt;Bị lộ bất ngờ&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="2283FB9E">{0.SimFirstName} cảm thấy một cảm giác kích thích bất ngờ sau khi nhận thấy ánh sáng nháy của ai đó chụp ảnh cơ thể khỏa thân của {M0.his}{F0.her} qua cửa sổ!</Text>
