  <Text Key="941ACA75">Vâng - Tiền bạc là rác!</Text>
  <Text Key="EA243FD9">Không - Tôi đã làm việc chăm chỉ để có được nó!</Text>
  <Text Key="78ABBAC4">Tôi có ý tưởng tuyệt vời nhất! Chúng ta hiểu nhau và làm việc rất tốt như một... đội nhóm, phải không? Giá như chúng ta cùng tạo ra game hoặc ứng dụng của riêng mình và trở thành nhà phát triển độc lập? Không ai có thể sa thải chúng ta lần nào nữa! Thôi nào, {0.SimFirstName}? Hãy cho họ biết tay! Tôi sẽ chia sẻ với bạn thức uống bí mật tôi dùng để tăng hiệu suất. Nếu bạn bắt đầu lập trình ngay sau khi uống thứ này, kỹ năng lập trình của bạn sẽ tăng lên nhanh chóng!</Text>
  <Text Key="2429C975">Này {0.SimFirstName}, hy vọng bạn không làm việc quá sức! Hãy nhớ dùng một số ngày nghỉ phép quý giá đó để thư giãn!</Text>
  <Text Key="AE7EE359">Cảm ơn vì đã cho tôi ở nhờ, {0.SimFirstName}. Tôi tặng bạn bức in Không gian này như một lời xin lỗi vì đã là một kẻ khó chịu. Nó nhắc tôi nhớ đêm chúng ta đã dành ở đài thiên văn của bố bạn... Không phải tôi thường nghĩ về nó đâu. Hãy đặt nó gần máy tính và kích hoạt nó, nó sẽ giúp tăng tốc độ học kỹ năng lập trình của bạn! Và một lần nữa, xin lỗi vì tôi đã là một đầu cá ngừ quá cạnh tranh.</Text>
  <Text Key="A4ED24FD">Này {0.SimFirstName}! Đoán xem, tôi cũng được thăng chức! Tôi dùng thưởng của mình để mua đồ nội thất và LÀM. NÓ. MƯA. Tôi có rất nhiều món đồ mới lấp lánh sẽ nhanh chóng làm tôi vui vẻ để tôi có THÊM NHIỀU THỜI GIAN cho sự thăng tiến sự nghiệp. Thông minh, hả? Bạn phải chi tiền để kiếm tiền! Tôi phải thừa nhận, tôi ngạc nhiên khi bạn cũng được thăng chức... Chắc là do may mắn! Khi tôi là sếp của bạn, tôi sẽ đảm bảo những sai lầm như vậy không xảy ra nữa.\n </Text>
  <Text Key="6AAAA300">Tôi cũng sẽ mua đồ với thưởng của mình!</Text>
  <Text Key="4A29959D">Tôi có nên tin "Lewis Mới" không?</Text>
  <Text Key="8F7902C1">Grrr, đừng tự mời mình nữa!</Text>
  <Text Key="8C682C19">Đã học cách rình rập</Text>
  <Text Key="1A14ED01">Sau khi học cách lăn người về cả hai phía, việc tiếp tục luyện tập với &lt;b&gt;Thời gian nằm sấp&lt;/b&gt; sẽ giúp {0.SimFirstName} xây dựng cơ bắp và tăng sự phối hợp để cho phép {0.SimPronounObjective} bắt đầu rình rập.</Text>
  <Text Key="32386969">Cẩn thận thế giới ơi, {0.SimFirstName} đã ra ngoài rồi! Sau khi học được cách bò, sẽ không thiếu những trò nghịch ngợm nào mà {0.SimPronounSubjective} có thể làm được.</Text>
  <Text Key="BE96CBE3">Đã học cách bò</Text>
  <Text Key="B553BCF8">Thế giới trở nên tươi sáng hơn một chút với nụ cười đầu tiên của {0.SimFirstName}!</Text>
  <Text Key="DA04FF22">Lần đầu mỉm cười</Text>
  <Text Key="0D6B25CD">Ôi, âm thanh ngọt ngào của sự tĩnh lặng. Những người sống cùng {0.SimFirstName} sẽ không bao giờ quên lần đầu tiên {0.SimPronounSubjective} ngủ một giấc trọn vẹn mà không bị đánh thức.</Text>
  <Text Key="C86C8247">Ngủ suốt đêm</Text>
  <Text Key="609A3474">{0.SimFirstName} sẽ không bao giờ biết điều đó đã xảy ra, nhưng {1.SimName} chắc chắn sẽ nhớ lần đầu tiên {1.SimPronounSubjective} bị tiểu trên người khi đang thay tã cho {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="CBF977B4">Tiểu trên người chăm sóc</Text>
  <Text Key="4439B166">{0.SimFirstName} đã thốt ra từ đầu tiên của {0.SimPronounPossessiveDependent}! Hãy ghi chú lại!</Text>
  <Text Key="E47276D8">{0.SimFirstName} đã đi chuyến du lịch đến {3.String} để thăm họ hàng của {0.SimPronounPossessiveDependent}.</Text>
  <Text Key="9F19D228">Lần đầu thăm nhà người thân</Text>
  <Text Key="473D9153">Một khuôn mặt mới! {0.SimFirstName} đã có cuộc gặp gỡ đầu tiên với một người từ bên ngoài {0.SimPronounPossessiveDependent} hộ gia đình.</Text>
  <Text Key="13906E09">Lần đầu có khách đến thăm</Text>
  <Text Key="FF04CE5F">{0.SimFirstName} đã du lịch đến {3.String} cho kỳ nghỉ đầu tiên của {0.SimPronounPossessiveDependent}. Hy vọng là đầu tiên trong nhiều kỳ nghỉ vì {0.SimFirstName} có thể sẽ quen với lối sống này!</Text>
  <Text Key="C28D7319">Kỳ nghỉ đầu tiên</Text>
  <Text Key="2736E534">Thế giới trở nên rộng lớn hơn một chút đối với {0.SimFirstName} khi {0.SimPronounSubjective} thăm một công viên lần đầu tiên!</Text>
  <Text Key="F2BA762A">{0.SimFirstName} đã đi một chuyến phiêu lưu đến {3.String}.</Text>
  <Text Key="54C4DB1E">Lần đầu đến công viên</Text>
  <Text Key="260FEB82">Thực phẩm trẻ sơ sinh đầu tiên</Text>
  <Text Key="72345403">Thực phẩm ăn bằng tay đầu tiên</Text>
  <Text Key="133D3B9B">Bong bóng bong bóng bong! {0.SimFirstName} rất thích bồn tắm bong bóng đầu tiên từ {1.SimName}! </Text>
  <Text Key="B47ED595">Lần đầu tắm bong bóng</Text>
  <Text Key="B7FBD6C6">{0.SimFirstName} đã trải qua lần đầu tã rách. Mùi hôi thối đó sẽ không bao giờ bị quên bởi những người &lt;i&gt;may mắn&lt;/i&gt; có mặt tại đó.</Text>
  <Text Key="3344C0DC">Lần đầu tã rách</Text>
  <Text Key="3FCEF435">{0.SimFirstName} đã sạch sẽ sau khi nhận được bồn tắm đầu tiên từ {1.SimName}.</Text>
  <Text Key="134A7F3F">Lần đầu tắm</Text>
  <Text Key="935C9E64">Sinh tại bệnh viện</Text>
  <Text Key="79B95087">Sinh tại nhà</Text>
  <Text Key="DDBB141D">Sinh ra</Text>
  <Text Key="4E00DCC4">Ồ, trông có vẻ như {0.SimFirstName} đang bắt đầu mở lòng với các Sim khác! Hãy để mọi người biết rằng {1.SimName} là Sim đầu tiên mà {0.SimFirstName} vẫy tay chào.</Text>
  <Text Key="B9E38444">Đã học cách vẫy tay</Text>
  <Text Key="9F4F8EF6">{0.SimFirstName} ngày càng khỏe mạnh. Thật là một dịp trọng đại khi {0.SimPronounSubjective} có thể cựa quậy, cúi người, và thậm chí cho {0.SimPronounPossessiveDependent} ngón chân vào {0.SimPronounPossessiveDependent} miệng. Linh hoạt thật!</Text>
  <Text Key="32AE9D0C">Cho ngón chân vào miệng</Text>
  <Text Key="32F32086">Chơi với đồ chơi trong hộp đồ chơi, nhà búp bê, khối xây dựng và Thảm chơi trẻ sơ sinh sẽ giúp {0.SimFirstName} tiến qua các cột mốc Kỹ năng vận động tinh của {0.SimPronounPossessiveDependent}!</Text>
  <Text Key="59C05787">Ngẩng cao đầu và với tay xa! {0.SimFirstName} lần đầu với tay lấy {2.ObjectName}, nhưng bầu trời là giới hạn! Ai biết được {0.SimPronounSubjective} sẽ với tay lấy thứ gì tiếp theo?</Text>
  <Text Key="79783591">Đã học cách với tay</Text>
  <Text Key="A2507069">Sử dụng Thảm chơi trẻ sơ sinh để &lt;b&gt;Nhìn vào Đồ chơi&lt;/b&gt; và &lt;b&gt;Chơi với Trẻ sơ sinh&lt;/b&gt; cuối cùng sẽ dẫn đến việc {0.SimFirstName} với tay lấy đồ đạc một cách tự lập!</Text>
  <Text Key="7C57644E">Những ngón tay mạnh mẽ của {0.SimFirstName} giờ đây có thể thực hiện thao tác Cầm bằng ngón cái và ngón trỏ! Không có gì có thể trốn thoát khỏi {0.SimPronounPossessiveDependent} ngón tay trừ khi {0.SimPronounSubjective} muốn!</Text>
  <Text Key="FA1AD4F4">Đã học cách cầm bằng ngón cái và ngón trỏ</Text>
