  <Text Key="B2E8FD36">Chủ sở hữu</Text>
  <Text Key="181EAF08">Lô đất này chứa hơn 6 đơn vị.\nMở Chế độ xem đơn vị để biết thêm chi tiết.</Text>
  <Text Key="C5B2024E">Quản lý Hộ gia đình</Text>
  <Text Key="E905D3D0">Sim của bạn đang ở đây.</Text>
  <Text Key="9CC3F465">Lô đất này không có sẵn.</Text>
  <Text Key="B7D28E85">Sim có thể mua Lô Cộng đồng Chưa thuộc sở hữu, Lô Nhà ở Chưa có người ở,\nhoặc Địa điểm Kinh doanh Nhỏ Chưa thuộc sở hữu dưới dạng Địa điểm Kinh doanh Nhỏ.</Text>
  <Text Key="F846ED93">Sim không thể sống trên các lô đất không phải nhà ở.</Text>
  <Text Key="597C5CBD">Lô đất này là {0.String}. Nó quá nhỏ.</Text>
  <Text Key="0D11D52E">Vào Chế độ Xây dựng để đặt nó từ Thư viện trên lô đất này.</Text>
  <Text Key="277D550A">Bạn không thể đặt một lô đất bên trong tòa nhà này.</Text>
  <Text Key="1064A4BC">Sim không thể sống trên các lô đất không phải nhà ở. Bạn phải trước tiên evict (đuổi) các Sim trước khi đặt bản phác thảo này.</Text>
  <Text Key="3C6AE450">Không thể đặt bản phác thảo trên các lô Ký túc xá Đại học đã có người ở.</Text>
  <Text Key="92D77937">Các lô Cho thuê Kỳ nghỉ chỉ có sẵn thông qua kỳ nghỉ</Text>
  <Text Key="1E3B2DE1">Ký túc xá Đại học chỉ có sẵn thông qua việc nhập học.</Text>
  <Text Key="82CA5EAE">Bạn không thể chi trả lô đất này và không có chỗ cho hộ gia đình này chuyển vào đây.</Text>
  <Text Key="705797DF">Bạn không thể chi trả lô đất này.</Text>
  <Text Key="294090EF">Nơi cư trú hiện tại của hộ gia đình.</Text>
  <Text Key="3B94BA58">Bạn phải chọn một Lô đất chưa có người ở cho Hộ gia đình của mình.</Text>
  <Text Key="F1E213EC">Lô đất này không thể thay đổi.</Text>
  <Text Key="01738D7A">Tất cả các lô đất trong tòa nhà này đều không có sẵn.</Text>
  <Text Key="17C4B88F">Quản lý Các Hộ gia đình</Text>
  <Text Key="0779DCE0">Thời gian Sự kiện: Mỗi {0.DayOfWeekLong} {1.TimeShort} đến {2.TimeShort}</Text>
  <Text Key="9FB69EE8">Thời gian Sự kiện: Mỗi {0.DayOfWeekLong} {1.TimeShort} đến {2.TimeShort}\nKết thúc: {3.DateLong}</Text>
  <Text Key="2DA3AC07">Chế độ Dấu chân Môi trường</Text>
  <Text Key="D8EB088F">Xem thế giới của bạn đang thay đổi như thế nào!\nBằng cách chuyển đổi Chế độ Dấu chân Môi trường, bạn có thể xem Dấu chân Môi trường của từng khu phố và lô đất.</Text>
  <Text Key="A7397272">Sim đang đi nghỉ không thể ở trên các lô đất không được chỉ định là Cho thuê Kỳ nghỉ.</Text>
  <Text Key="EF2F4E3D">Kinh doanh Nhỏ Cư trú</Text>
  <Text Key="D1E3CA5E">Không có sẵn trong chế độ này</Text>
  <Text Key="CFCDDEC4">Chỉ dành cho sinh viên {0.String}</Text>
  <Text Key="296A3319">Chỉ dành cho sinh viên {0.String}</Text>
  <Text Key="35AE5254">Liên kết: {0.String}</Text>
  <Text Key="7D140B19"> &lt;b&gt;Khu phố này không thể chỉnh sửa. Chơi một hộ gia đình và sử dụng điện thoại để đi nghỉ ở đây.&lt;/b&gt;</Text>
  <Text Key="709A0541">Chọn một Sim để Chơi</Text>
  <Text Key="94981704">Tiền thuê hàng tuần: {0.Money}  -  Tiền đặt cọc: {1.Money}</Text>
  <Text Key="D0AE381F">{0.Number}x{1.Number}</Text>
  <Text Key="DECA80CE">Quỹ: {0.Money}</Text>
  <Text Key="12E6F05F">Nội thất: {0.Money}</Text>
  <Text Key="BF0FDA66">{0.Number} trong số {1.Number} Đơn vị Có sẵn</Text>
  <Text Key="AB955FF4">Dữ liệu Trò chơi Không đầy đủ</Text>
  <Text Key="1CBE546E">Không thể tải tất cả dữ liệu trò chơi. Bản lưu trò chơi tham chiếu đến các khu phố đã được gỡ cài đặt hoặc không còn có sẵn. Nếu bạn tiếp tục chơi, bạn sẽ gặp phải dữ liệu bị thiếu và có thể có kết quả không mong muốn. Nếu bạn lưu trò chơi, sẽ không có cách nào khôi phục dữ liệu bị thiếu.</Text>
  <Text Key="10242572">Chọn một Thế giới để chuyển vào</Text>
  <Text Key="30EBE68E">Chọn một nơi để sống</Text>
  <Text Key="A5ABADFC">{0.Number} Kỳ nghỉ {S0.Group}{P0.Groups}</Text>
  <Text Key="DE06CAA6">{0.Number} Hộ gia đình Đã chơi{P0.s}</Text>
  <Text Key="F7BCCF01">Thăm</Text>
  <Text Key="96FD4FE4">Du lịch</Text>
  <Text Key="6E3F5FCC">Bán Địa điểm Kinh doanh Nhỏ</Text>
  <Text Key="7D594FF9">Tiếp tục Chỉnh sửa Địa điểm</Text>
  <Text Key="5358CD9E">Chơi</Text>
  <Text Key="9EA57AA5">Chuyển hộ gia đình ra</Text>
