  <Text Key="B11A94AE">Đáp ứng Tiêu chí</Text>
  <Text Key="E84EBE3A">Đồng nghiệp</Text>
  <Text Key="BE8F467B">Câu lạc bộ</Text>
  <Text Key="0053F70D">Kinh doanh</Text>
  <Text Key="4F9591B0">Tất cả</Text>
  <Text Key="8FEB01AE">Sắp xếp theo Lợi nhuận</Text>
  <Text Key="25F1C691">Lợi nhuận</Text>
  <Text Key="98A216EF">Tổng Lợi nhuận:</Text>
  <Text Key="1343B48C">Bán</Text>
  <Text Key="429294DC">Quyền lợi Thú y</Text>
  <Text Key="D22E6E5D">Sim của bạn không đáp ứng yêu cầu độ tuổi phù hợp hoặc vật phẩm này đã được nhận.</Text>
  <Text Key="CEA18A9C">Cửa hàng Phần thưởng</Text>
  <Text Key="F5A495A4">Quyền lợi Bán lẻ</Text>
  <Text Key="41BCFDD3">Tên Quyền lợi</Text>
  <Text Key="7B7E2B90">Đồ vật</Text>
  <Text Key="9A8AEBBF">Trang phục</Text>
  <Text Key="E5C4D831">Chi phí Điểm Quyền lợi</Text>
  <Text Key="33859234">Trưng bày</Text>
  <Text Key="ECD09801">Mặc định</Text>
  <Text Key="5A77CD07">Độ phân giải Cảnh 3D:</Text>
  <Text Key="0204DA7A">Điều chỉnh chất lượng đồ họa tổng thể và các cài đặt nâng cao bên dưới.</Text>
  <Text Key="508F0E0F">Điều chỉnh chất lượng của các hạt粒子 swarm.</Text>
  <Text Key="52EF108D">Điều khiển khoảng cách hiển thị thế giới</Text>
  <Text Key="B5FFE990">Đồng bộ lật trang với tốc độ làm mới. Có thể giảm hiện tượng rách hình.</Text>
  <Text Key="0F67FF12">Cho phép sử dụng kết cấu Sim không nén.</Text>
  <Text Key="5B51A4FB">Điều chỉnh mức độ chi tiết của Sim. Cài đặt cao hơn có thể ảnh hưởng đến hiệu năng trò chơi.</Text>
  <Text Key="EE66ADD5">Điều chỉnh kích thước cửa sổ và độ phân giải đồ họa. Chọn độ phân giải khớp với tỷ lệ khung hình của màn hình bạn.</Text>
  <Text Key="A8FEA7C2">Điều chỉnh số lần hình ảnh được vẽ lên màn hình. Nếu tốc độ làm mới quá thấp, bạn có thể thấy hiện tượng nhấp nháy.</Text>
  <Text Key="84BEE59E">Bị vô hiệu hóa trong chế độ cửa sổ.</Text>
  <Text Key="47587CE3">Điều chỉnh chất lượng phản chiếu trên nước và gương. Cài đặt cao hơn có thể ảnh hưởng đến hiệu năng trò chơi.</Text>
  <Text Key="0A6A2F12">Bật hiệu ứng tiêu điểm, ánh sáng và bóng đổ toàn cục.</Text>
  <Text Key="AAF30B09">Điều chỉnh mức độ chi tiết của đồ vật. Cài đặt cao hơn có thể ảnh hưởng đến hiệu năng hiển thị.</Text>
  <Text Key="9D90DECA">Điều chỉnh chất lượng ánh sáng và bóng đổ. Cài đặt cao hơn có thể ảnh hưởng đến hiệu năng hiển thị.</Text>
  <Text Key="B38B3DDA">Bật hiển thị nhanh hơn và giảm chất lượng hình ảnh.</Text>
  <Text Key="30A107B3">DirectX 9 không được hỗ trợ trong chế độ Tăng cường Bộ nhớ. Để truy cập tùy chọn này, hãy tắt chế độ Tăng cường Bộ nhớ.</Text>
  <Text Key="BED27A95">Khởi động trò chơi với DirectX 9.</Text>
  <Text Key="32592E6E">Điều chỉnh khử răng cưa. Cài đặt cao hơn làm mềm các đường viền, nhưng cũng có thể làm giảm hiệu năng hiển thị.</Text>
  <Text Key="0CD3FB9B">Điều chỉnh chế độ hiển thị chính của trò chơi thành Toàn màn hình, Cửa sổ hoặc Cửa sổ Toàn màn hình.</Text>
  <Text Key="B168FB1C">Điều chỉnh độ phân giải đối tượng 3D (không giảm độ phân giải giao diện người dùng). Cài đặt thấp hơn cải thiện tốc độ khung hình.</Text>
  <Text Key="95A6A5B5">Hướng dẫn:</Text>
  <Text Key="E8C1751B">Câu chuyện Khu phố</Text>
  <Text Key="F0BE7A7B">Tất cả các cấu hình Câu chuyện Khu phố cho Hộ gia đình của Tôi, Hộ gia đình Khác và bất kỳ Hộ gia đình Sim riêng lẻ nào sẽ được đặt lại về mặc định. Bạn có chắc chắn muốn đặt lại không? Hành động này không thể hoàn tác.</Text>
  <Text Key="102663F0">Đặt lại Cấu hình Tùy chỉnh</Text>
  <Text Key="1B7F53B0">Câu chuyện Khu phố</Text>
  <Text Key="645DDC40">Khi được bật, Câu chuyện Khu phố sẽ kích hoạt những thay đổi cuộc đời cho các Hộ gia đình và Sim cá nhân không đang được chơi. Định cấu hình loại thay đổi cuộc đời nào được phép bằng cách truy cập menu Quản lý Hộ gia đình. Tùy chỉnh độc lập cấu hình cho Tất cả Hộ gia đình của Tôi, Hộ gia đình Khác, hoặc các Hộ gia đình Sim cụ thể.\n\nBỏ chọn hộp này để tắt hoàn toàn Câu chuyện Khu phố.</Text>
  <Text Key="34C5C777">Bật Câu chuyện Khu phố</Text>
  <Text Key="FF40EB23">Các Sim và Hộ gia đình Không hoạt động (không đang được chơi) có thể trải qua các thay đổi cuộc đời theo cấu hình Câu chuyện Khu phố trong Quản lý Hộ gia đình.</Text>
  <Text Key="9A2D3137">Trình đơn Xã hội Truyền thống:</Text>
  <Text Key="52A847A4">Ẩn Giao diện Thử thách</Text>
  <Text Key="FE595E20">Dài</Text>
