  <Text Key="E990CB96">{0.SimFirstName} đã luyện tập cho khoảnh khắc này suốt {M0.his}{F0.her} sự nghiệp. Một chút espresso thêm, lớp foam hơi đặc hơn và sau đó là kiệt tác—không chỉ là họa tiết sữa, mà là một bông hoa oải hương foam 3D vươn cao! Sếp hài lòng, nhấp một ngụm…và thích mê! {0.SimFirstName} giờ đã lên đường…</Text>
  <Text Key="119B2DDB">Không mạo hiểm thì không có gì để đánh đổi. {0.SimFirstName} pha một ấm tươi, dán nhãn "Ma thuý nửa đêm" và dán sticker Hữu cơ! lên biển hiệu. Người sau người đặt một ly, chỉ để đổ đi và đòi refill khác. Khi {M0.his}{F0.her} quản lý trở về từ giờ nghỉ, ông nếm thử, đổ cả ấm đi và yêu cầu Java Lamp.</Text>
  <Text Key="1B5F16ED">{0.SimFirstName} đã luyện tập cho khoảnh khắc này suốt {M0.his}{F0.her} sự nghiệp. Một chút espresso thêm, lớp foam hơi đặc hơn và sau đó là kiệt tác—không chỉ là họa tiết, mà là một bông hoa oải hương foam 3D vươn cao… lại rớt xuống chiếc cà vạt §600 của sếp. Có lẽ {0.SimFirstName} vẫn cần luyện tập thêm chút nữa…</Text>
  <Text Key="0134E1F2">Lau Sạch</Text>
  <Text Key="2EC411CE">Vứt Đi</Text>
  <Text Key="0DD5523F">Dọn Dẹp Cuối Ngày</Text>
  <Text Key="B1F1BFFD">{0.SimFirstName} sắp cởi chiếc tạp dề trắng tinh khiết của {M0.him}{F0.her} ra thì quản lý gật đầu về phía bồn rửa. Có một chiếc cà phê đen bằng thép cũ kỹ đã nằm đó từ thời kỳ Trung Cổ. Bên trong, cà phê cháy nồng nàn lẫn bọt xám, dính keo. Lau nó sẽ mất cả ngày (và kinh khủng vô cùng). Nhưng việc ném nó đi…</Text>
  <Text Key="782C1CED">Hạt Cà Phê Mới</Text>
  <Text Key="EC4DB8CF">{0.SimFirstName} đang vui vẻ xay các loại hạt yêu thích của {M0.him}{F0.her}—Java Lamp và Captain John’s Cleanse—khi {M0.he}{F0.she} phát hiện một loại hạt mới trong lô hàng. {M0.He}{F0.She} hít một hơi, ghi nhận nốt caramel và hương thơm dễ chịu bên dưới. Không có nhãn. {M0.He}{F0.She} nên pha một ấm, hay thử trộn với thứ khác?</Text>
  <Text Key="E9FFBDEA">Cơ Hội Nghề Nghiệp</Text>
  <Text Key="C7DD608C">Ồ. Ông chủ công ty vừa đến quán của {0.SimFirstName} và đang gọi một ly latte. Ông ấy xao nhãng, cau mày và lắng nghe quản lý, hầu như không liếc {0.SimFirstName} khi gọi món. Tất nhiên, {0.SimFirstName} có thể đảm bảo ông ấy chú ý. Phục vụ ông ấy một món đặc biệt. Hoặc {M0.he}{F0.she} có thể an toàn và làm một ly latte thông thường.</Text>
  <Text Key="CF4A9868">Pha Lên</Text>
  <Text Key="1CAFC2A9">Trộn Hạt</Text>
  <Text Key="14CC537B">Làm Món Đặc Biệt</Text>
  <Text Key="4B3DAF59">Giữ Nguyên Tiêu Chuẩn</Text>
  <Text Key="FC7A1492">Ellie tức giận vì bị phạt Time Out và hét rằng đó là trò cho em bé. Ném cọ vẽ, cô bé bắt đầu ném đồ chơi, thú bông, sách. {0.SimFirstName} sẽ may mắn nếu làm cho cô bé bình tĩnh, sạch sẽ và vào pijama trước khi bố mẹ về, chưa kể việc dọn dẹp mớ hỗn độn khủng khiếp này…</Text>
  <Text Key="CF73738A">{0.SimFirstName} hít một hơi sâu và thử lý lẽ với đứa trẻ đã biến thành quỷ dữ. Ellie ném cọ vẽ, liếc đầy ác ý và bắt đầu ném đồ chơi, thú bông, sách. Với tốc độ này {0.SimFirstName} sẽ may mắn nếu làm cho cô bé bình tĩnh, sạch sẽ và vào pijama trước khi bố mẹ về. {M0.He}{F0.She} đã quyết định họ có thể xử lý mớ hỗn độn này…</Text>
  <Text Key="D836F8FA">{0.SimFirstName} giải thích rằng {M0.he}{F0.she} không thích trò chơi này, và yêu cầu Ellie báo {M0.him}{F0.her} khi cô bé chơi xong để cùng dọn dẹp. {M0.He}{F0.She} bước ra ngoài. Một giây sau, Ellie bước ra, mắt cúi, môi hơi vểnh. Họ rửa tường. Một bồn tắm nóng và vài quyển sách sau, cô bé đang mơ màng trong giường.</Text>
  <Text Key="D2D3F09A">Giờ {0.SimFirstName} đã giải thích, các bé gái đồng ý rằng luân phiên là công bằng. Vấn đề duy nhất là ai đi trước. "Lượt của con," một đứa hét lên. "Không, CỦA CON." Cô bé lớn hơn giật mạnh con búp bê đến mức đầu nó rời khỏi cơ thể. "Nó chết rồi. Mày giết nó!" chúng khóc. Người giám sát của {0.SimFirstName} chạy tới.</Text>
  <Text Key="6C2AC22C">{0.SimFirstName} giật con búp bê đi cho đến khi các bé gái đồng ý chia sẻ. Một bé đẩy bé kia. "Thấy chưa? Là của con." Trong cơn xô đẩy, cô bé lớn hơn giật mạnh con búp bê trở lại đến mức đầu nó rời khỏi cơ thể. "Nó chết rồi! Mày giết nó!" chúng khóc với {0.SimFirstName}. {M0.His}{F0.Her} người giám sát chạy tới.</Text>
  <Text Key="742572DC">Ellie tức giận vì bị phạt Time Out, nhưng nó hiệu quả. Sau vài phút nhăn nhó, cô bé giúp {0.SimFirstName} rửa sạch tường. Một bồn tắm nóng và vài quyển sách sau, cô bé đang mơ màng trong giường. May mắn thay, bố mẹ cô bé xấu hổ hơn là tức giận, và rất nhẹ nhõm vì {0.SimFirstName} sẵn sàng quay lại.</Text>
  <Text Key="3309443D">Ồ. Charlie có một bộ phổi khủng khiếp cho một đứa 4 tuổi. {0.SimFirstName} gần như phải ép cậu bé ăn món xanh lè, với thằng bé liếc nhìn phần thưởng bánh quy suốt. Ba cơn giận dữ, một bữa ăn, và một cái bánh sau, cuối cùng cậu ta đi ngủ, càu nhàu về "người giữ trẻ tệ nhất thế giới."</Text>
  <Text Key="B1B37659">{0.SimFirstName} giật con búp bê đi và giải thích rằng không đứa nào được chơi nếu không chia sẻ. Nước mắt lăn trong mắt cả hai bé, rồi một đứa đẩy đứa kia. "Thấy chưa? Là của con." "Không, của con." "CỦA CON." {0.SimFirstName} nhanh chóng ngăn cơn xô đẩy bằng Giờ Nhạc! Ba đoạn trong Old MacDonald, và tất cả đã quên sạch. Tuyệt!</Text>
  <Text Key="ED76A177">{0.SimFirstName} nhìn món xanh lè trên đĩa thằng bé và thở dài. Nếu ai xứng đáng có cái bánh, thì đó là Charlie. {M0.He}{F0.She} trao cái bánh, nhưng Charlie phải HỨA sẽ ăn một bữa đầy đủ sau đó. Charlie gật đầu, nuốt chiếc bánh, và hầu như chạm vào bữa ăn tối. Nhưng cậu ta đi ngủ hạnh phúc!</Text>
  <Text Key="AAC39F44">Điều này khá tốt! Giờ {0.SimFirstName} đã giải thích, các bé gái đồng ý rằng luân phiên là công bằng. Vấn đề duy nhất là ai đi trước. {0.SimFirstName} chọn cô bé hung dữ hơn. "Đó là cuộc sống," cô bé nhỏ nhắn càu nhàu. Biết bao bài học được học!</Text>
  <Text Key="9509DC52">Lấy Đi Con Búp Bê</Text>
  <Text Key="06541639">Đề Xuất Luân Phiên</Text>
  <Text Key="AA335359">Làm Cho Nó Chờ</Text>
  <Text Key="F815FDFA">Cho Charlie Một Cái Bánh</Text>
  <Text Key="8428C5E0">Phạt Time Out</Text>
  <Text Key="D35D20B8">Làm Cô Bé Bình Tĩnh</Text>
  <Text Key="8CB5EF49">Bài Học Chia Sẻ</Text>
  <Text Key="690BD91B">{0.SimFirstName} vui vẻ xem một số trẻ chơi Gia Đình khi {M0.he}{F0.she} nghe thấy tiếng hét từ trong nhà chơi. Hai bé gái đang giữ một con búp bê giống nhau và giật, hét lên với nhau. {0.SimFirstName} biết đây là "khoảnh khắc dạy"—cơ hội hoàn hảo cho một bài học về chia sẻ. Vậy, dạy điều đó thế nào nhỉ?</Text>
  <Text Key="EF59C5C6">Tráng Miệng Của Charlie</Text>
  <Text Key="7DB750D8">{0.SimFirstName} đang giữ trẻ cho một gia đình mới, bôi Quinoa và Kale Delight ("món yêu thích của Charlie!") lên đĩa ăn tối và lịch sự bỏ qua tiếng ồn từ phòng ngủ thằng bé khi bỗng nhiên yên lặng. {M0.His}{F0.Her} tim đập thình thịch. Rồi một giọng nhỏ hỏi, "Con có được cái bánh không?" Charlie không được phép ĂN BÁNH GÌ trước khi ăn tối.</Text>
  <Text Key="08EA6AF3">Sơn Tường</Text>
  <Text Key="7FD40601">{0.SimFirstName} đi chuẩn bị cho bé Ellie đi ngủ. {M0.He}{F0.She} gọi. Không trả lời. Mở cửa phòng. Ôi không. Đỏ, xanh và một màu nâu bí ẩn trên mọi bức tường. Trên mặt, trong tóc, văng từ các ngón tay. {0.SimFirstName} cầu xin cô bé dừng lại nhưng cô bé chỉ hét, "KHÔNG!!" {0.SimFirstName} không được phép phạt Time Out, nhưng {M0.he}{F0.she} phải làm gì đó…</Text>
  <Text Key="CED453B2">Đội của {0.SimFirstName} mang về một số điểm dữ liệu tốt, nhưng nhiệm vụ này có thực sự đáng chi phí không? Các quan chức cơ quan đang cân nhắc bỏ các nhiệm vụ nhỏ vô nghĩa như thế này, không đáng thời gian của ai.</Text>
  <Text Key="DC443C71">{0.SimFirstName} được trả tiền để dọn dẹp, không phải chất vấn cấp trên. Nhưng sau lần thứ hai tàu con trở về với hư hỏng và dấu vết lạ, các sếp bắt đầu chú ý. Hóa ra các phi hành gia đã lái tàu đi chơi, và {0.SimFirstName} có thể đã ngăn chặn được nếu {M0.he'd}{F0.she'd} lên tiếng sớm hơn.</Text>
  <Text Key="8492D166">Mặc dù {0.SimFirstName} cố lái cẩn thận, một tiểu hành tinh đâm vào mạn tàu. Không chỉ lớp sơn bị hỏng, mà còn có thể có một lỗ lớn. {M0.He}{F0.She} phải cắt ngắn nhiệm vụ và trở về căn cứ sớm.</Text>
  <Text Key="084F6271">{0.SimFirstName} tìm kiếm nguồn gốc âm thanh…và cuối cùng phát hiện ra đó chỉ là một chiếc radio cũ kỹ, hỏng trong một tàu vũ trụ bỏ hoang. {M0.He}{F0.She} lãng phí một lượng thời gian và nhiên liệu khổng lồ cho không có gì.</Text>
  <Text Key="DA14EF80">Với một đêm ngủ đủ, {0.SimFirstName} có thể áp dụng chiến lược thi cử cấp chuyên gia và suy nghĩ phản biện. {M0.He}{F0.She} quản lý vượt qua bài kiểm tra với một điểm khá tốt, bất chấp thực tế là không thực sự biết bất cứ điều gì.</Text>
  <Text Key="D16705E7">Sĩ quan cấp cao tức giận khi {0.SimFirstName} từ chối tuân lệnh, nhưng vài giây sau rõ ràng tình hình đã được kiểm soát. Chỉ là một bóng đèn hỏng, không phải khẩn cấp nhiên liệu. Sĩ quan cấp cao khen ngợi {0.SimFirstName} vì tư duy bình tĩnh trong khủng hoảng.</Text>
  <Text Key="81495C25">Bên ngoài địa điểm, một số người hâm mộ hơi hung hăng với ca sĩ, nhưng đó không phải vấn đề của {0.SimFirstName}. Một số công dân khen {M0.him}{F0.her} vì từ chối trợ cấp cho người nổi tiếng bằng nguồn lực công.</Text>
  <Text Key="B2738DC3">"Dừng việc hỏi nhiều câu," sếp của {0.SimFirstName} nói. Tàu con đã đi đâu và ai ở trên đó và những ngôi sao nào họ có thể đã phá hủy hay không không phải là mối quan tâm của {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="69CD7943">{0.SimFirstName} thắt {M0.himself}{F0.herself} vào phòng lái và phóng lên, hướng thẳng về mặt đất. Khi {M0.he}{F0.she} nhìn vào gương chiếu hậu, {M0.he}{F0.she} thấy tàu nổ! {M0.He}{F0.She} đã thoát ra kịp thời.</Text>
  <Text Key="8D2E5796">{0.SimFirstName} để nghi phạm bị còng tại một trạm xăng Không Gian, nhưng khi {M0.he}{F0.she} quay lại từ hiện trường cướp, chỉ còn lại bộ còng và mùi gas và thất bại lẫn lộn. Thằng đó đã đi xa, và {0.SimFirstName} có một đống giấy tờ để giải thích tại sao.</Text>
  <Text Key="0EF56610">Tiền bạc tốt, nhưng ngủ ngon cũng tốt. {0.SimFirstName} không sợ {M0.his}{F0.her} tay bẩn chút, nhưng tên gangster không gian này thực sự là một kẻ điên. Không đáng. {0.SimFirstName} từ chối công việc.</Text>
  <Text Key="E4696E43">Đó không phải động thái phổ biến, nhưng là kinh doanh tốt! {0.SimFirstName} kiếm được một mớ tiền từ món da, mang lại cho {M0.him}{F0.her} chút không gian để đầu tư vào một số hàng tồn kho kỳ lạ hơn.</Text>
  <Text Key="41276916">Khách hàng tôn trọng việc {0.SimFirstName} không lừa họ. Ngay cả khi cơn sốt hiện tại cho Snyxskin qua đi, họ sẽ vẫn quay lại {0.SimFirstName} cho mọi nhu cầu hàng kỳ lạ của họ.</Text>
