  <Text Key="E588F13C">Chọn Nhiệm vụ</Text>
  <Text Key="299E9122">{0.SimFirstName} được cơ hội chọn nhiệm vụ tiếp theo cho đội của {M0.his}{F0.her}. {M0.He}{F0.She} có thể gửi các phi hành gia của {M0.his}{F0.her} trên một nhiệm vụ mạo hiểm đến vùng ngoài của không gian, hoặc {M0.he}{F0.she} có thể gửi họ trên một chuyến thu thập thông tin dễ dàng gần hơn. {M0.He}{F0.She} nên chọn cái nào?</Text>
  <Text Key="2272C469">Khi {0.SimFirstName} bước đến cửa sổ phía phi công, phi công phóng ra khỏi tàu trong một phòng thoát hiểm! Anh ta đã đi xa, nhưng {0.SimFirstName} ném tấm bạt khỏi hàng hóa để lộ ra 13 con Grinx lùn! {0.SimFirstName} gọi cho Bộ Kiểm soát Sinh vật Ngoài hành tinh và nhận được phần thưởng vì quan sát tốt.</Text>
  <Text Key="C31BC2A4">Lừa khách hàng</Text>
  <Text Key="54BE2A81">Tính giá công bằng</Text>
  <Text Key="2BB764C3">Bên trong nang tàu, {0.SimFirstName} tìm thấy một sinh vật không gian nhỏ xíu.Ồ! Một dạng sống hoàn toàn chưa được ghi chép! Điều này sẽ trông tuyệt vời trên bàn làm việc của {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="5EE65A33">Khi {0.SimFirstName} mở nang tàu, một làn bụi lấp lánh nhỏ bay ra, và {M0.he}{F0.she} lập tức hít phải. Điều đó có lẽ không tốt. Vài phút sau, {0.SimFirstName} cảm thấy rất ốm. Cảm ơn rất nhiều, Bụi Không gian!</Text>
  <Text Key="01772561">Để Yên</Text>
  <Text Key="80815A5D">Điều tra</Text>
  <Text Key="759CC551">Vẫn Cài Đặt</Text>
  <Text Key="2342A951">Chờ Phép</Text>
  <Text Key="448CE1AD">Đây là nhiệm vụ đầu tiên của {M0.his}{F0.her}, nên thông minh là không mạo hiểm vô ích. {0.SimFirstName} tránh xa vật thể.</Text>
  <Text Key="4F78FA29">Người gác không nhúc nhích. Không chớp mắt, không cười, và không di chuyển. {0.SimFirstName} bị bỏ lại nhìn chằm chằm vào các cửa sổ, cố gắng nhìn thấy sự di chuyển bên trong. Điều đó sẽ không đủ để thực hiện bất kỳ hành động nào chống lại nhà máy.</Text>
  <Text Key="5DFA2DEE">Vài lời tâng bốc, vài cái chớp mắt, và {0.SimFirstName} đã vào được. Không chỉ nhà máy vi phạm an toàn và được nhân sự bởi công nhân nhập cư bị trả lương thấp, mà thiết bị liên lạc duy nhất là một máy fax. {0.SimFirstName} đóng cửa nhà máy và lục soát nhà bếp để lấy đồ ăn nhẹ giữa trưa.</Text>
  <Text Key="009BAE4E">Tàu con thoi lơ lửng vài giây trước khi rơi xuống trái đất. Tác động làm vỡ khung tàu và làm hỏng thiết bị điện tử. Hơn nữa, tất cả phi hành gia đang khẳng định họ bị chấn thương cổ now.</Text>
  <Text Key="DB4E6513">{0.SimFirstName} thuyết phục toàn bộ phòng điều khiển rằng không có gì phải lo lắng, và quả nhiên, vụ phóng diễn ra suôn sẻ. Các phi hành gia được phóng an toàn vào quỹ đạo, và {0.SimFirstName} cố gắng không nghĩ về việc hạ cánh sau này.</Text>
  <Text Key="3A1794DD">Vẫn Hạ Cánh</Text>
  <Text Key="E20E55B1">Sửa Động Cơ Phụ</Text>
  <Text Key="B04EA35C">Tìm Kiếm Họ</Text>
  <Text Key="D17CBA90">Để Họ Đi</Text>
  <Text Key="25A07F66">Khi {M0.he}{F0.she} đến gần Vật Thể Nổi Không Xác Định, {0.SimFirstName} nhận ra đó là một viên đá mặt trăng vô hại nhưng đẹp! {M0.He}{F0.She} phóng cánh tay robot ra để thu hồi nó, và {M0.he’ll}{F0.she’ll} giữ nó mãi mãi như một kỷ niệm đẹp về chuyến đi đầu tiên của {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="503E6148">Khi {M0.he}{F0.she} đến gần Vật Thể Nổi Không Xác Định, {M0.he}{F0.she} nhận ra đó là một con bạch tuộc không gian--và nó đang thực hiện một số cử chỉ đe dọa. {0.SimFirstName} bắn tên lửa phản lực trước khi quái vật phun mực không gian khắp tàu của {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="D69384F7">Tốt nhất là để những người mặc vest đen xử lý những chuyện như thế này. {0.SimFirstName} được khen vì không hỏi quá nhiều câu hỏi.</Text>
  <Text Key="72C7DCC3">Kiểm Tra Hàng Hóa</Text>
  <Text Key="29F1058D">Tìm Kiếm Anh Ta</Text>
  <Text Key="27C7E8BD">Nó tiêu thụ thêm một ít nhiên liệu quý giá của {M0.his}{F0.her}, nhưng {0.SimFirstName} có thể sửa chữa trong chớp mắt. Giảng viên khen ngợi tư duy nhanh nhẹn và sự mạo hiểm của {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="1F6C3B8E">Việc sửa chữa tiêu thụ thêm nhiều nhiên liệu, và cuối cùng {M0.he’s}{F0.she’s} chạy bằng hơi còn lại. Nếu đây là một trường hợp khẩn cấp thực tế, tàu sẽ không bao giờ về được nhà.</Text>
  <Text Key="17580ED2">Dừng Dọn Dẹp</Text>
  <Text Key="DF8B9E5F">Làm Cho Nó Bất Hợp Pháp</Text>
  <Text Key="5CBAECD5">Từ Chối</Text>
  <Text Key="142F2C84">Nhận Công Việc</Text>
  <Text Key="E6C26B97">Tính Từng Cái</Text>
  <Text Key="F85C9C63">Tìm Một Công Thức</Text>
  <Text Key="F1975109">Nhập Nó</Text>
  <Text Key="CD529546">Chờ Ở Gần Nó</Text>
  <Text Key="1BC14103">Người gác nói hay, nhưng anh ta hoàn toàn không đủ trình độ. Huy hiệu của {0.SimFirstName} RẤT sáng và ấn tượng! Người gác mở cửa, {0.SimFirstName} ngay lập tức đóng cửa nhà máy, và còn lại bánh sinh nhật trong phòng nghỉ. {0.SimFirstName} ăn một ít.</Text>
  <Text Key="1B38D7D0">{0.SimFirstName} không trả lương cho người gác, chủ nhà máy mới trả. Người gác không bị lay chuyển, và cũng từ chối di chuyển. {0.SimFirstName} sẽ không vào được nhà máy này!</Text>
  <Text Key="7BE3B90A">Hỏi Ý Chủ</Text>
  <Text Key="D824C71E">Không Hỏi Câu Hỏi</Text>
  <Text Key="1106F869">Bỏ Qua</Text>
  <Text Key="DFCC03B2">Điều Tra</Text>
  <Text Key="6F307226">Hủy Bỏ Việc Phóng</Text>
  <Text Key="0603047A">Vẫn Phóng</Text>
  <Text Key="BD4E7ABF">Phản Hồi</Text>
  <Text Key="D7059CA8">Bỏ Qua</Text>
  <Text Key="FA8125A2">Phi công chắc đã ngửi thấy rắc rối, vì anh ta bỏ chạy vội. {0.SimFirstName} nhảy vào pháo đài tuần tra của {M0.his}{F0.her} và bắt được anh ta sau một cuộc rượt đuổi ngắn qua thiên hà Zoricon-9. Video hologram của cuộc rượt đuổi nhận được hàng triệu lượt xem trên mạng lan truyền liên sao!</Text>
  <Text Key="AC434C21">{0.SimFirstName} mất quá nhiều thời gian cố gắng xác định nghi phạm đến mức anh ta đã cất cánh. {0.SimFirstName} nhảy vào pháo đài tuần tra của {M0.his}{F0.her} để truy đuổi, nhưng các pháo đài tuần tra tiêu chuẩn chỉ có thể đạt được 0.5 vượt tốc độ ánh sáng. {M0.He}{F0.She} mất dấu nghi phạm ở đâu đó quanh thiên hà Zoricon-9.</Text>
  <Text Key="CAE311B1">Nhiệm Vụ Mạo Hiểm</Text>
  <Text Key="0C4E3B26">Nhiệm Vụ Dễ Dàng Gần</Text>
  <Text Key="A8925AE3">Sau hàng chục lần thử, {M0.he}{F0.she} vẫn không thể giải được công thức. Giờ {M0.he’s}{F0.she’s} trễ hạn và phải nhờ giúp đỡ về một nhiệm vụ lẽ ra phải dễ dàng.</Text>
