  <Text Key="B63567C6">{0.SimFirstName} không biết phải làm gì trong tình huống như thế này.</Text>
  <Text Key="DBF81A8C">Khó Tiêu</Text>
  <Text Key="00124CA9">&lt;i&gt;Ục Ục!&lt;/i&gt; Có phải là dạ dày của {0.SimFirstName} không? Ở gần cái chết thì... ghê quá!</Text>
  <Text Key="2EFCBBE5">Đang Xảy Ra Chuyện Gì?</Text>
  <Text Key="E8995ACC">Họ vẫn ổn cách đây một lúc... Làm sao mà chuyện này xảy ra được? {0.SimFirstName} đang có khó khăn trong việc nắm bắt được thực tế của tình huống.</Text>
  <Text Key="8120D873">Làm Sao Có Thể Xảy Ra Được?!</Text>
  <Text Key="8831B19C">Cuộc sống thật bất công! Nỗi đau của {0.SimFirstName} biểu hiện qua sự bất lực và bực bội trước sự bất công của số phận đang đối diện với {0.SimPronounObjective}.</Text>
  <Text Key="38A4924A">Cắt Bánh Cưới Của Người Khác!</Text>
  <Text Key="3390B3CB">Đôi khi truyền thống cần nhường chỗ cho chiếc bánh ngon lành, tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="691D2E65">Cắt Bánh Cưới Của Bạn!</Text>
  <Text Key="2E4F28BA">Cách tốt nhất để ăn mừng là gì? Đúng rồi, đó là bánh.</Text>
  <Text Key="1FD6CDB3">Giấc Mơ Đám Cưới</Text>
  <Text Key="6D60D5DC">Cảm thấy vui vẻ sau khi hình dung ra đám cưới hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="6BE756BD">Giấc Mơ Đám Cưới</Text>
  <Text Key="645CBEC2">Suy nghĩ về đám cưới hoàn hảo khiến bạn cảm thấy hơi thích tán tỉnh.</Text>
  <Text Key="AD3553F4">Ký Ức Khó Chịu</Text>
  <Text Key="B9D6A1C1">Nhớ lại thời khó khăn khi ai đó bỏ rơi bạn ở dưới bàn thờ.</Text>
  <Text Key="78C4B6F5">Lưỡi Gà Lưỡng Quyết</Text>
  <Text Key="9773866A">Các Sim thiếu quyết tâm không thích nghĩ đến khả năng kết hôn.</Text>
  <Text Key="BBB59662">Thiếu Kiên Nhẫn</Text>
  <Text Key="1F02AF33">Khi đám cưới không bắt đầu đúng giờ, một số người bắt đầu trở nên sốt ruột...</Text>
  <Text Key="B6E3A800">Mất Kiểm Soát</Text>
  <Text Key="A46D6505">Đủ rồi! {0.SimFirstName} đã chịu đủ cảm giác khó chịu, bắt {0.SimPronounObjective} làm cái này hay cái kia. Hoặc là {M0.he}{F0.she} được làm theo ý {M0.him}{F0.her}, hoặc là đừng có gì cả.</Text>
  <Text Key="DB6E321F">Mục Đích Sống</Text>
  <Text Key="38651970">{0.SimFirstName} thực sự có quyền tự chủ đến đâu? Điều {M0.he}{F0.she} muốn làm luôn cảm thấy xa vời, chỉ còn lại một mệnh lệnh bao trùm về điều {M0.he}{F0.she} phải làm.</Text>
  <Text Key="4B32E3BE">Bỏ Lỡ Giấc Mơ</Text>
  <Text Key="5795A807">Có thể thấy bực bội khi một nhiệm vụ đơn giản liên tục bị bỏ qua.</Text>
  <Text Key="6964FB01">Các Sim Tự Tin thường cảm thấy rất đầy tự tin!</Text>
  <Text Key="99AF76C9">Cảm Thấy Tức Giận</Text>
  <Text Key="B71A5816">Các Sim nóng tính có xu hướng tức giận vì những lý do nhỏ nhặt nhất.</Text>
  <Text Key="8C4D535E">Các Sim Hướng Gia Đình thích kết bạn với các thành viên trong gia đình.</Text>
  <Text Key="212F8A43">Nhớ Gia Đình</Text>
  <Text Key="B5CF138C">Các Sim Hướng Gia Đình cần dành thời gian với gia đình!</Text>
  <Text Key="B4703152">Đã Đính Hôn!</Text>
  <Text Key="57979B80">Gần Đến Khổ Sở</Text>
  <Text Key="B9DF2385">Các Sim Ác thích thú vị với nỗi khổ của người khác.</Text>
  <Text Key="41154361">Đào Tạo Nấu Ăn</Text>
  <Text Key="EB04D85E">Các Đầu Bếp Trẻ có thể học được rất nhiều từ việc xem TV về nấu ăn!</Text>
  <Text Key="7296F6C1">Các Sim Sáng Tạo cần tạo ra, và có thể bắt đầu cảm thấy rất khó chịu khi họ không làm được!</Text>
  <Text Key="7ADFE843">Cảm Thấy Không Sáng Tạo</Text>
  <Text Key="30C2F86F">Cảm thấy tuyệt vời khi thoát khỏi mối quan hệ ngột ngạt đó!</Text>
  <Text Key="6C9738F4">Đơn Thân Lại!</Text>
  <Text Key="AB586D2F">Tự Do Sự Nghiệp</Text>
  <Text Key="652A7CE0">Không có gì tuyệt hơn là được tự do! Công việc đó đang kìm hãm bạn!</Text>
  <Text Key="F44F8ECC">Cảm Thấy Bị Ép Buộc</Text>
  <Text Key="C46B92E9">Một Sim Thiếu Quyết Tâm có khó khăn trong việc duy trì một mối quan hệ lâu dài. Có lẽ đã đến lúc thay đổi?</Text>
  <Text Key="A8D6E75B">Cảm Thấy Bị Bó Tay</Text>
  <Text Key="10BD7EF4">Một Sim Thiếu Quyết Tâm có khó khăn trong việc đối mặt với công việc cũ kỳ. Có lẽ đã đến lúc tìm một công việc mới?</Text>
  <Text Key="EF10297F">Ngốc Quá!</Text>
  <Text Key="B5F0A450">Các Sim Vụng Về cố gắng không lấy mình quá nghiêm túc.</Text>
