  <Text Key="5A652992">Ủa, ai mời thằng này vậy...</Text>
  <Text Key="62CE6E53">Đã xem một đám cưới!</Text>
  <Text Key="B4864C62">Không có gì tuyệt bằng một đám cưới để khiến {0.SimFirstName} cười tươi.</Text>
  <Text Key="5FF4569C">Thời gian chờ Lại thành thân</Text>
  <Text Key="B4E2ABB5">Đã Lại thành thân</Text>
  <Text Key="448A3F2A">Việc tái khẳng định một lời thề nguyện cả đời là một dịp vui mừng đối với bất kỳ Sim nào.</Text>
  <Text Key="84BA0BDF">Đã hứa!</Text>
  <Text Key="9D694030">Một Sim đang yêu chưa bao giờ quá trẻ để ký kết một giao ước có thể kéo dài suốt đời.</Text>
  <Text Key="8D7FB904">Bạn đời mới</Text>
  <Text Key="35363431">Một mối quan hệ mới là một sự kiện hạnh phúc trong cuộc đời của bất kỳ Sim nào!</Text>
  <Text Key="8E9D4B96">Bạn mới</Text>
  <Text Key="FD944BCF">Kết bạn mới thực sự có thể khiến một Sim vui lên!</Text>
  <Text Key="E86B9115">Kẻ thù mới!</Text>
  <Text Key="717C900A">Đối với các Sim Ác, không có gì tuyệt hơn là làm một số kẻ thù mới.</Text>
  <Text Key="FB280412">Một Kẻ thù mới</Text>
  <Text Key="F1631DC3">Kết thù với ai đó chắc chắn sẽ khiến máu nóng sôi lên.</Text>
  <Text Key="881E4784">Bạn thân thiết mới</Text>
  <Text Key="3A61EBB1">Không có gì tuyệt hơn là trở thành bạn thân thiết với một người mới!</Text>
  <Text Key="AC764A5F">Mới cưới!</Text>
  <Text Key="F9F087B0">Lời hứa về một đời bạn bè sẽ khiến bất kỳ Sim nào hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="1A8F3C8F">Góa phụ</Text>
  <Text Key="81971EF0">Góa phụ</Text>
  <Text Key="9FA788CC">Đã ly dị</Text>
  <Text Key="6385B0E9">Sự kết thúc của một cuộc hôn nhân là một sự kiện buồn trong cuộc đời của bất kỳ Sim nào.</Text>
  <Text Key="46CBEA0B">Nỗi buồn chia tay</Text>
  <Text Key="B271F644">Một mối quan hệ sắp kết thúc là một sự kiện buồn trong cuộc đời của bất kỳ Sim nào.</Text>
  <Text Key="72D650CD">Cuộc chia tay đau thương</Text>
  <Text Key="B1A95732">Các Sim u ám không thể chịu được trọng lượng cảm xúc của một cuộc chia tay.</Text>
  <Text Key="CA2D53C2">Bị bỏ rơi?!?</Text>
  <Text Key="6F511513">Việc bị bỏ rơi thực sự khiến một Sim Nóng tính bực bội!</Text>
  <Text Key="20A29219">Bị từ chối!</Text>
  <Text Key="C2C6BD86">Ít điều nào làm tổn thương hơn là bị Sim bạn yêu từ chối.</Text>
  <Text Key="632C4D44">Bị người yêu từ chối!</Text>
  <Text Key="C2F76D71">Bất chấp việc phát triển các mối quan hệ khác, một số Sim vẫn ngần ngại rời bỏ người phối ngẫu của mình.</Text>
  <Text Key="6185D593">Nhớ nhà</Text>
  <Text Key="18DAB33C">Đi xa cũng tốt, nhưng không có nơi nào như nhà.</Text>
  <Text Key="B8ED2490">Lời nói trẻ con</Text>
  <Text Key="80D232F5">Các Sim ghét trẻ em thực sự không thể chịu đựng những câu chuyện trẻ con.</Text>
  <Text Key="90092162">Kinh khủng một cách đáng sợ </Text>
  <Text Key="79DFF833">Đáng sợ quá! {0.SimFirstName} sẽ phải bình tĩnh lại một chút sau tất cả sự hưng phấn này.</Text>
  <Text Key="B215346C">Hay lắm!</Text>
  <Text Key="11E7C909">Đó là một màn sợ hãi hay!</Text>
  <Text Key="24460988">Ma</Text>
  <Text Key="FADAEF9D">Cảm giác tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="5978562F">Có phải vừa nó vừa chuyển động không?</Text>
  <Text Key="F32FEFE0">{0.SimFirstName} không chắc... nhưng có phải bức tranh đó vừa chuyển động không?</Text>
  <Text Key="83752AE1">Không bao giờ sợ</Text>
  <Text Key="53BED2DE">Thất vọng quá... Chẳng có lấy một màn sợ hãi nào!</Text>
  <Text Key="02486805">Chân bay</Text>
  <Text Key="66D532DA">Ai cũng có thể đấm vào một Túi đấm, nhưng đá nó - đó là suy nghĩ bên ngoài "Hộp".</Text>
