  <Text Key="3701E0B5">&lt;b&gt;Chưa được trao:&lt;/b&gt;</Text>
  <Text Key="0827467C">&lt;b&gt;Đang chờ:&lt;/b&gt;</Text>
  <Text Key="FE2F222D">&lt;b&gt;Đang hoạt động:&lt;/b&gt;</Text>
  <Text Key="905AC7A8">&lt;b&gt;Đã được trao:&lt;/b&gt;</Text>
  <Text Key="02A5BAFA">Tình trạng học bổng của {0.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="CB780D1C">{1.String}{2.String}{3.String}{4.String} </Text>
  <Text Key="8B4AFE96">{0.SimFirstName} không có học bổng nào để báo cáo!</Text>
  <Text Key="59923E47">Hiểu biết về Học bổng của bạn!</Text>
  <Text Key="5FBFB571">(Chưa bắt đầu)</Text>
  <Text Key="011B1706">&lt;span class="negative"&gt;Tình trạng nhập học: Bị đình chỉ&lt;/span&gt;</Text>
  <Text Key="91CE7AF5">&lt;span class="negative"&gt;Tình trạng nhập học: Đang trong thời gian thử thách&lt;/span&gt;</Text>
  <Text Key="E1421961">(chưa có)</Text>
  <Text Key="DD226E35">Ngày cuối cùng của lớp học</Text>
  <Text Key="9C312EED">Sim này đã tốt nghiệp. Không còn kỳ học nào để tham gia nữa.</Text>
  <Text Key="942D93B4">&lt;b&gt;{0.String}&lt;/b&gt;\n&lt;b&gt;Chương trình Cử nhân:&lt;/b&gt; {1.String} </Text>
  <Text Key="B46B2E20">&lt;b&gt;{0.String}&lt;/b&gt;\n&lt;b&gt;Chương trình Cử nhân:&lt;/b&gt; {1.String} \n&lt;b&gt;GPA:&lt;/b&gt; {2.String} \n&lt;b&gt;Tín chỉ Môn học:&lt;/b&gt; {3.Number} trên {4.Number}\n&lt;b&gt;Ngày còn lại của Kỳ:&lt;/b&gt; {5.String}</Text>
  <Text Key="685D6694">Đã rút khỏi Đại học!</Text>
  <Text Key="EAC26D9A">{0.SimFirstName} đã rút khỏi {1.String} và sẽ không thể nhập học lại trong hai ngày vì thủ tục rút học đang được xử lý.</Text>
  <Text Key="14D9B1E3">Đầu kỳ học</Text>
  <Text Key="6631D971">Kỳ học của {0.SimName} bắt đầu từ hôm nay và sẽ kéo dài trong 5 ngày làm việc! {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} nên xem lịch học của {M0.mình}{F0.mình} và lên kế hoạch cho việc làm bài tập và ôn tập, khi ăn, và - nếu còn thời gian - khi thư giãn và vui vẻ.</Text>
  <Text Key="CDBB78F1">Điểm</Text>
  <Text Key="CEBB7A62">Tên Môn học</Text>
  <Text Key="13181ED7">Điểm Cuối kỳ</Text>
  <Text Key="DA41BC9F">Bị đình chỉ!</Text>
  <Text Key="47D090F6">Smooth Fox Terrier</Text>
  <Text Key="0DC11460">Smooth Fox Terrier là một giống chó rất năng động, do đó không được khuyến nghị cho người mới nuôi chó lần đầu. Vì giống chó này ban đầu được lai tạo để săn động vật nhỏ nên chúng cũng có bản năng săn mồi cao, chúng là những con chó rất thân thiện và không ngại người lạ.</Text>
  <Text Key="3726E18C">Pit Bull</Text>
  <Text Key="7524A532">Pit bull được tạo ra bằng cách lai giống bulldog và terrier để tạo ra một con chó kết hợp sự kiên cường và nhanh nhẹn của terrier với sức mạnh của bulldog.</Text>
  <Text Key="AA9B6FC0">Newfoundland</Text>
  <Text Key="E161B246">Newfoundland có bàn chân có màng và bộ lông chống thấm nước. Được biết đến với tính cách điềm tĩnh, hiền lành và sức mạnh. Chúng rất trung thành và là những con chó làm việc lý tưởng. Chính vì lý do này mà giống chó này được gọi là "người khổng lồ dịu dàng".</Text>
  <Text Key="76220524">Burmese</Text>
  <Text Key="FD78287A">Ban đầu, tất cả các chú mèo Burmese đều có màu nâu sẫm (sable), nhưng ngày nay chúng có nhiều màu sắc khác nhau; sự công nhận chính thức của các màu sắc này cũng khác nhau tùy theo tiêu chuẩn. Cả hai phiên bản của giống mèo này đều được biết đến với tính cách xã hội, vui chơi đặc trưng và tiếng kêu dai dẳng.</Text>
  <Text Key="E2A91B7F">Boxer</Text>
  <Text Key="7375F023">Boxer ban đầu được lai tạo để trở thành những con chó bảo vệ cỡ trung. Ngày nay, mặc dù chúng là một phần của Nhóm Làm việc của AKC, chủ yếu chúng tìm thấy ngôi nhà như những người bạn đồng hành yêu thương của gia đình. Jill sẽ thay đổi điều này sau.</Text>
  <Text Key="67099BBA">Pharaoh Hound</Text>
  <Text Key="E1C368F4">Pharaoh Hound không có liên quan với Ai Cập cổ đại. Tuy nhiên, một truyền thuyết phổ biến cho rằng giống chó này là hậu duệ của Tesem, một trong những chó săn cổ Ai Cập. Một số người tin rằng có sự tương đồng giữa giống chó này và hình ảnh những con chó được tìm thấy trên tường của các ngôi mộ cổ Ai Cập.</Text>
  <Text Key="4671AA40">Một giống mèo thuần hóa, lai từ nhiều/giống không rõ, thường sinh sản mà không có bất kỳ can thiệp, ghi chép hay phối giống chọn lọc nào. Thường được gọi là Mèo nhà hoặc Mèo đực. </Text>
  <Text Key="4AACAB58">Japanese Bobtail</Text>
  <Text Key="768F4D4E">Japanese Bobtail là một giống mèo nhà có chiếc đuôi "cụt" khác thường, giống chiếc đuôi thỏ hơn là đuôi của các giống mèo khác. </Text>
  <Text Key="B9FBDC14">Alaskan Malamute</Text>
  <Text Key="C900D3CA">Alaskan Malamute vẫn được sử dụng như chó kéo xe để di chuyển cá nhân, vận chuyển hàng hóa, hoặc giúp di chuyển các vật thể nhẹ; một số, tuy nhiên, được sử dụng cho mục đích giải trí là lướt xe, còn gọi là mushing, cũng như cho skijoring, bikejoring, xe đẩy và canicross.</Text>
  <Text Key="8DC46183">Havanese</Text>
  <Text Key="42B7B047">Havanese là một giống chó đồ chơi. Nó thông minh và có thể được huấn luyện dễ dàng. Tốt nhất nên huấn luyện con chó này khi còn nhỏ, vì một số thói quen sẽ ăn sâu khi chúng lớn lên.</Text>
  <Text Key="25BFC0C7">Chartreux</Text>
  <Text Key="D6795C3B">Mèo Chartreux cũng được biết đến với "nụ cười" của chúng: do cấu trúc đầu và mõm dẹt, chúng thường trông như đang cười. Chartreux là những thợ săn xuất sắc và rất được nông dân trân trọng.</Text>
  <Text Key="697788CF">Oriental Shorthair</Text>
  <Text Key="FF01F793">Oriental là xã hội, thông minh, và nhiều con khá biết kêu. Chúng thường vui chơi cho đến khi trưởng thành, với nhiều con thích chơi đuổi bóng. Mặc dù hình dạng mảnh khảnh, chúng năng động và có thể nhảy lên những nơi cao.</Text>
  <Text Key="4B075589">English Springer Spaniel</Text>
  <Text Key="35674CA1">Spaniel điển hình là thân thiện, muốn làm hài lòng, học nhanh và sẵn sàng tuân theo. Trong hoàn cảnh phù hợp, chúng có thể trở thành một con chó gia đình yêu thương và dễ tính.</Text>
  <Text Key="C803371E">Russian Blue</Text>
