  <Text Key="5825C09B">Phải đã đính hôn.</Text>
  <Text Key="85DCDDC4">Những Sim này sắp kết hôn!</Text>
  <Text Key="3F046BD6">Cô dâu hoặc chú rể</Text>
  <Text Key="9ECE70E2">Nếu có một điều mà người ta mong đợi ở một đám cưới, thì đó là... à, bánh. Và còn nhảy nữa. Nhưng chắc chắn phải có đồ ăn ở đâu đó chứ, phải không?</Text>
  <Text Key="69B62686">{M0.Chú rể}{F0.Cô dâu}</Text>
  <Text Key="9D219F96">Phải đã đính hôn.</Text>
  <Text Key="D10661A5">Cặp đôi sắp cưới cần một chiếc bánh và một cổng cưới.</Text>
  <Text Key="5EFBE9AD">Ai mà thích đám cưới khô khan chứ! Hãy giữ cho đồ uống -- và sự vui vẻ -- luôn tràn đầy!</Text>
  <Text Key="6E6708BE">Cô dâu hoặc chú rể</Text>
  <Text Key="CE88B481">Tôi nên đi thôi. Cảm ơn vì đã đi chơi với tôi. Hẹn gặp lại.</Text>
  <Text Key="4C24CA7A">Người chạy bộ</Text>
  <Text Key="04861071">Người đi biển</Text>
  <Text Key="692935D6">Nhà Sưu Tầm Thiếu Niên Vĩ Đại</Text>
  <Text Key="175457C3">Dịch vụ Sửa chữa</Text>
  <Text Key="259E4C3A">Cảnh sát</Text>
  <Text Key="2072AEC0">Phụ huynh</Text>
  <Text Key="3A97F4A7">{M0.Bạn chơi}{F0.Bạn chơi}</Text>
  <Text Key="4A277ACE">Bạn chơi</Text>
  <Text Key="2063A077">{M0.Chủ nhà}{F0.Chủ nhà}</Text>
  <Text Key="D73F4BAC">Đây là bữa tiệc của Gia đình bạn -- có lẽ bạn sẽ quyết định tham gia vào sự vui vẻ.</Text>
  <Text Key="C3201F1E">Cư dân</Text>
  <Text Key="571A3281">Phải là thành viên trong hộ gia đình; từ tuổi thiếu niên trở lên.</Text>
  <Text Key="3507AE02">Đây là bữa tiệc của bạn -- hãy đảm bảo mọi người có một buổi tối vui vẻ.</Text>
  <Text Key="D2A6AE00">Chủ nhà</Text>
  <Text Key="D510B196">Bạn sẽ cần một micro để Chế giễu Khách danh dự.</Text>
  <Text Key="1C311B7A">Bạn đã được mời để trở thành linh hồn của bữa tiệc... hoặc ít nhất là không làm mọi người khác thất vọng.</Text>
  <Text Key="ABCD55D8">Khách</Text>
  <Text Key="E822D8AE">Người giám sát</Text>
  <Text Key="6B7119E4">{M0.Chủ nhà}{F0.Chủ nhà}</Text>
  <Text Key="2A10909F">Chủ nhà cần một tủ lạnh, một bàn chế biến và một lò nướng.</Text>
  <Text Key="BE2BFEE7">Người tham dự Cuộc hẹn</Text>
  <Text Key="2840AD3A">Giáo viên Lớp Sở thích</Text>
  <Text Key="A38FA017">Người tham dự Lớp Sở thích</Text>
  <Text Key="7BB80106">Khách cần chỗ ngồi.</Text>
  <Text Key="B595C276">Không có bữa tiệc nào như một bữa tiệc hóa trang... trang phục không bắt buộc.</Text>
  <Text Key="B1A84807">Mặc những bộ đồ đen trắng đẹp nhất của bạn... đã đến lúc có một bữa tiệc.</Text>
  <Text Key="8408551E">Trở thành linh hồn của bữa tiệc sinh nhật.</Text>
  <Text Key="87DE358C">Khách</Text>
  <Text Key="2CF47E02">Người làm vườn Chuyên nghiệp</Text>
  <Text Key="BFB9C642">{M0.Nhạc công}{F0.Nhạc công}</Text>
  <Text Key="BA393BC7">Một chút âm nhạc trực tiếp làm cho mọi sự kiện xã hội trôi chảy tốt hơn!</Text>
  <Text Key="51171BB7">Nhạc công</Text>
  <Text Key="D92DD3C7">Phải có kỹ năng Hài kịch cấp 5 trở lên.</Text>
  <Text Key="FEB28E8A">Diễn viên hài</Text>
  <Text Key="08B1C9E4">Diễn viên hài cần một micro.</Text>
  <Text Key="C82FE8FC">Lần này hãy giữ nó tế nhị một chút... cho một sự thay đổi.</Text>
  <Text Key="AC86EA8C">{M0.Nghệ sĩ biểu diễn}{F0.Nghệ sĩ biểu diễn}</Text>
  <Text Key="14C1C81C">Yêu cầu Kỹ năng Đàn piano Cấp 3 trở lên.</Text>
  <Text Key="3F400E41">Có người chơi nhẹ nhàng, có người đập phím với sự dữ dội. Dù cách nào, nhiệm vụ của bạn là đảm bảo mọi người có một buổi tối vui vẻ.</Text>
  <Text Key="0F5672BE">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn một trong các tùy chọn Trò chuyện từ Danh mục Thân thiện.</Text>
