  <Text Key="A35C7EB2">Thêm Sự kiện</Text>
  <Text Key="FB9D1E6B">Công việc / Trường học</Text>
  <Text Key="74DF55E0">Kỳ nghỉ</Text>
  <Text Key="123842F6">Hiển thị lịch trình được gắn thẻ với:</Text>
  <Text Key="7D35642B">Ngày lễ</Text>
  <Text Key="ADF01F5F">Lễ hội</Text>
  <Text Key="57EA11EF">Sự kiện</Text>
  <Text Key="30D5E0E6">Sinh nhật</Text>
  <Text Key="64ADE610">Bắt đầu vào Ngày mai</Text>
  <Text Key="BB4B749C">Sắp bắt đầu, Hãy sẵn sàng!</Text>
  <Text Key="31331C34">Sắp bắt đầu</Text>
  <Text Key="319484CF">Bắt đầu trong {0.Timespan}</Text>
  <Text Key="720EC18B">Địa điểm: {0.String}</Text>
  <Text Key="CD63839F">Cư dân được mời:</Text>
  <Text Key="BB2C9A0D">Đi đến Sự kiện</Text>
  <Text Key="34E92F22">Lương còn nợ:</Text>
  <Text Key="ACBFF61A">Số khách hàng</Text>
  <Text Key="92F96B42">Số ca làm</Text>
  <Text Key="697D3D18">Bán Công việc này</Text>
  <Text Key="D8A81195">Lợi nhuận:</Text>
  <Text Key="0BE0858F">Giờ mở cửa</Text>
  <Text Key="9D2874A3">Bạn không thể bán công việc này trong khi nó đang hoạt động.</Text>
  <Text Key="4C755DE6">Chi phí quảng cáo:</Text>
  <Text Key="C7B02340">Báo cáo này cho thấy tất cả thu nhập và chi phí cho Công việc Nhỏ này, cho đến thời điểm hiện tại nếu công việc đang mở cửa.</Text>
  <Text Key="497C832B">Cơ hội phát triển là những lĩnh vực cần cải thiện. Hãy cân nhắc ưu tiên chúng trước nếu chúng khiến khách hàng không hài lòng.\n\nSự xuất sắc là thứ khách hàng thích nhất về Công việc Nhỏ. Hãy tiếp tục phát huy!</Text>
  <Text Key="0C1575D0">Cơ hội phát triển là những lĩnh vực khách hàng cảm thấy nhà hàng của bạn thiếu sót nhiều nhất. Hãy cải thiện chúng trước tiên nếu đánh giá của bạn đang giảm.\n\nLĩnh vực xuất sắc là thứ khách hàng thích nhất về nhà hàng của bạn. Hãy tiếp tục phát huy!</Text>
  <Text Key="728D2B6F">Đánh giá của Khách hàng</Text>
  <Text Key="187BB6AA">Lượng tiền bạn kiếm được trong ca làm này, hoặc đã kiếm được trong ca làm gần nhất đã hoàn thành.</Text>
  <Text Key="4526F4FD">Báo cáo Tài chính</Text>
  <Text Key="02F50E4C">Phần này tóm tắt sự cải thiện kỹ năng, đào tạo và sự hài lòng trong công việc của nhân viên từ ca làm cuối cùng.</Text>
  <Text Key="3DB2507B">Báo cáo Nhân viên</Text>
  <Text Key="40334FB8">Cơ hội phát triển là những lĩnh vực khách hàng cảm thấy Phòng khám Thú y của bạn thiếu sót nhiều nhất. Hãy cải thiện chúng trước tiên nếu đánh giá của bạn đang giảm.\n\nSự xuất sắc là thứ khách hàng thích nhất về chuyến thăm đến Phòng khám Thú y của bạn. Hãy tiếp tục phát huy!</Text>
  <Text Key="BCBAAC3C">Bác sĩ thú y</Text>
  <Text Key="E55A6C7C">Chất lượng vật tư Phòng khám Thú y của bạn có thể cải thiện hiệu quả điều trị. Vật tư chất lượng cao sẽ mang lại khách hàng hài lòng hơn với chi phí cao hơn.\n\nMua đặc quyền 'Mở khóa Chất lượng Vật tư Thú y' để mở khóa.</Text>
  <Text Key="20151423">Chất lượng Vật tư</Text>
  <Text Key="B93235A1">Đưa ra các quyết định quản lý cấp cao nhất về Phòng khám Thú y của bạn tại đây. Những cài đặt này sẽ có tác động lớn đến số tiền Phòng khám Thú y kiếm được và đánh giá của nó!</Text>
  <Text Key="4F2CF32E">Xác định lợi nhuận từ các khám và điều trị.\n\nTỷ suất lợi nhuận cao cần được kết hợp với chất lượng dịch vụ cao, nếu không khách hàng sẽ đánh giá phòng khám kém.</Text>
  <Text Key="EA59B221">Cài đặt Phòng khám Thú y</Text>
  <Text Key="4FB75B22">Quảng cáo sẽ mang thêm khách hàng đến Phòng khám Thú y của bạn. Hãy cẩn thận, nó có thể trở nên tốn kém, vì vậy hãy đảm bảo số tiền bỏ ra là xứng đáng!</Text>
  <Text Key="E84A80E4">Hiện tại bạn không sở hữu bất kỳ công việc nào. Sử dụng menu thả xuống để mua một công việc.</Text>
  <Text Key="C71A9A74">Chọn một Tùy chọn</Text>
  <Text Key="8617BBC6">Ý kiến Gần nhất:</Text>
  <Text Key="BB50BCC0">Mua một Phòng khám Thú y</Text>
  <Text Key="F7EDDD8A">Mua một Cửa hàng Bán lẻ</Text>
  <Text Key="AEDBB936">Mua một Nhà hàng</Text>
  <Text Key="C6CF7FA5">Lợi nhuận Dịch vụ:</Text>
  <Text Key="8895C854">Đặc quyền Công việc Nhỏ</Text>
  <Text Key="F3D0CEC1">Điểm Đặc quyền:</Text>
  <Text Key="FB7E3DCD">Tổng quan Tài chính</Text>
  <Text Key="F4C60729">Giá trị Công việc:</Text>
