    <TextStringDefinition InstanceID="0x4D18EC6A" TextString="&lt;span class=&quot;money&quot;&gt;&lt;/span&gt;\n&lt;b&gt;Dùng cho:&lt;/b&gt; Simoleon, Quà tặng, Cắm hoa\nGhép với Cúc Cánh Vàng để có Chim Ưng Trời" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xA9265497" TextString="&lt;span class=&quot;money&quot;&gt;&lt;/span&gt;\n&lt;b&gt;Dùng cho:&lt;/b&gt; Simoleon, Quà tặng, Cắm hoa\nGhép với Nho để có Mầm Cây Bonsai" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xBF779A5B" TextString="&lt;span class=&quot;money&quot;&gt;&lt;/span&gt;\n&lt;b&gt;Dùng cho:&lt;/b&gt; Simoleon, Quà tặng, Cắm hoa\nGhép với Lựu để có Hoa Cái Chết" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x82E6E234" TextString="&lt;span class=&quot;money&quot;&gt;&lt;/span&gt;\n&lt;b&gt;Dùng cho:&lt;/b&gt; Simoleon, Quà tặng, Cắm hoa\nGhép với Hoa Đồng Tiền để có Hoa Phong Lan" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x050AF12F" TextString="&lt;span class=&quot;money&quot;&gt;&lt;/span&gt;\n&lt;b&gt;Dùng cho:&lt;/b&gt; Lời cầu xin Grim, Nấu Ambrosia" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xAF158BF8" TextString="&lt;span class=&quot;money&quot;&gt;&lt;/span&gt;\n&lt;b&gt;Dùng cho:&lt;/b&gt; Quà tặng, Cắm hoa, Ghép cây\nGhép với Dâu tây để có Mầm Cây Bonsai" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x7966C73A" TextString="&lt;span class=&quot;money&quot;&gt;&lt;/span&gt;\n&lt;b&gt;Dùng cho:&lt;/b&gt; Quà tặng, Cắm hoa, Ghép cây\nGhép với Tulip để có Chim Ưng Trời" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x6964E282" TextString="&lt;span class=&quot;money&quot;&gt;&lt;/span&gt;\n&lt;b&gt;Dùng cho:&lt;/b&gt; Vui vẻ, Thư giãn" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x8CBF5721" TextString="&lt;span class=&quot;money&quot;&gt;&lt;/span&gt;\n&lt;b&gt;Dùng cho:&lt;/b&gt; Cắm hoa\nGhép với Dâu tây để có Nho" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xDA263E8F" TextString="&lt;span class=&quot;money&quot;&gt;&lt;/span&gt;\n&lt;b&gt;Dùng cho:&lt;/b&gt; Simoleon, Quà tặng, Cắm hoa" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x254769E3" TextString="&lt;span class=&quot;money&quot;&gt;{0.Money}&lt;/span&gt;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x1F3376E1" TextString="&lt;span class=&quot;money&quot;&gt;&lt;b&gt;Thu hoạch đầu tiên:&lt;/b&gt; 5 ngày\n&lt;b&gt;Các lần thu hoạch tiếp theo:&lt;/b&gt; 4 ngày\n&lt;/span&gt;\n&lt;b&gt;Dùng cho:&lt;/b&gt; Simoleon, Quà tặng, Cắm hoa\nGhép với {P0.ObjectName} để có {P1.ObjectName}" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x69565021" TextString="&lt;span class=&quot;rarity&quot;&gt;{0.String}&lt;/span&gt;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x5EE34E14" TextString="&lt;span class=&quot;money&quot;&gt;Giá trị thu hoạch trung bình: {0.Money}&lt;/span&gt;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xB81EC998" TextString="&lt;span class=&quot;default&quot;&gt;Ghép với {P0.ObjectName} để có {P1.ObjectName}&lt;/span&gt;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x913B946B" TextString="&lt;span class=&quot;money&quot;&gt;&lt;b&gt;Mùa:&lt;/b&gt; {0.String}&lt;/span&gt;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xEB881F7C" TextString="&lt;span class=&quot;rarity&quot;&gt;Độ hiếm: {0.String}&lt;/span&gt;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x923679AA" TextString="(Trung bình)" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x59120675" TextString="(Lớn)" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xEA243E16" TextString="(Nhỏ)" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x6A0B412F" TextString="&lt;b&gt;Người tạo gốc:&lt;/b&gt; {0.String}" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x84117ACC" TextString="Công Thức Gia Đình" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x28F5CEBC" TextString="Công Thức Gia Đình" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x2C586E23" TextString="&lt;b&gt;Nguyên liệu bí mật&lt;/b&gt;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x6FCD218B" TextString="&lt;b&gt;Chạm đặc biệt&lt;/b&gt;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xE3CBD235" TextString="&lt;b&gt;Công Thức Cơ Bản&lt;/b&gt;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xC8D35014" TextString="The Sims™ 4 Ma Cà Rồng" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x81691761" TextString="Biến các Sim của bạn thành những ma cà rồng mạnh mẽ và sống vĩnh cửu trong một điểm đến đầy rùng rợn mới với The Sims™ 4 Ma Cà Rồng. Tạo ra nhiều loại ma cà rồng với các công cụ hoàn toàn mới và mở khóa các Năng Lực Siêu Nhiên độc nhất, mang lại cho Sim của bạn khả năng siêu nhiên. Thoát đến Quên Khu, xây dựng một sào huyệt và quây quần với các bất tử khác.\n\n&lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng Game Pack:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Tạo Ma Cà Rồng&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Giải phóng Năng Lực Siêu Nhiên&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thoát đến Quên Khu&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sống Cuộc Đời Bất Tử&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xE3174EE1" TextString="Nội dung Kỹ thuật số Thức Trắng Đêm" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x50A81EDE" TextString="Nội dung Kỹ thuật số Thức Trắng Đêm chỉ có sẵn khi mua bất kỳ phiên bản Premium Edition, Collector’s Edition, và Digital Deluxe Edition nào của The Sims 4 hoặc khi nâng cấp The Sims 4 Standard Edition hoặc Limited Edition với The Sims 4 Digital Deluxe Upgrade. Bao gồm Laser Light Show, đồ trang trí vui nhộn và những bộ trang phục tiệc phóng khoáng để đi kèm với hai bữa tiệc hot và các công thức độc nhất của chúng!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x0B45799D" TextString="The Sims™ 4 Đồ Chơi Trẻ Mới Biết Đi" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x20A1EC22" TextString="Trao cho các trẻ mới biết đi những cách mới để thể hiện tính cách, tiêu hao năng lượng và kết bạn với The Sims™ 4 Đồ Chơi Trẻ Mới Biết Đi. Trang phục cho các Sim nhỏ với nhiều bộ đồ dễ thương và kiểu tóc ngộ nghĩnh. Sử dụng đồ trang trí đầy màu sắc để xây dựng không gian chơi ngoài trời nơi trẻ mới biết đi có thể tận hưởng cầu trượt, đường hầm bò và hồ bóng với bạn bè.\n\n&lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng Stuff Pack:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Trang phục dễ thương&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Nhảy vào niềm vui&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tổ chức ngày chơi cùng bạn&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xE66E2F51" TextString="Vật phẩm Tặng kèm" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x33AEEAE1" TextString="The Sims™ 4 Thị trấn Bí ẩn StrangerVille" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x9D5E12DE" TextString="Bắt đầu cuộc điều tra và giải quyết bí ẩn về một thị trấn sa mạc giữ một bí mật sâu kín, tối tăm trong The Sims™ 4 Thị trấn Bí ẩn StrangerVille. Trong thị trấn đầy ám ảnh này, các Sim hành động kỳ lạ vì những lý do chưa biết. Có âm mưu gì không? Lực lượng kỳ lạ dường như này sẽ chiếm hữu Sim của bạn? Lật tẩy câu chuyện về phòng thí nghiệm bí mật nơi các Sim sẽ gặp những loài thực vật kỳ dị và tương tác với các thiết bị đặc biệt. Bạn có thể giải quyết bí ẩn không?\n\n&lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng Game Pack:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Một Thế Giới Khác&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Giải mã Câu chuyện&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Giải Mã Mật mã&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Trang bị cho Sim của Bạn&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x1E6F757A" TextString="The Sims™ 4 Đồ Chơi Ma Quái" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x5821F99B" TextString="Khắc bí ngô và xem bạn có thể gây sợ hãi những trò vui nào với The Sims™ 4 Đồ Chơi Ma Quái. Biến đổi ngôi nhà của Sim với những món đồ trang trí vui nhộn ma quái. Chọn từ nhiều trang phục và lớp trang điểm mới để tạo ra diện mạo đùa cợt mới cho các Sim. Khám phá một cách mới để chế tác với trạm khắc bí ngô hoàn toàn mới và giúp các Sim tổ chức một bữa tiệc ma quái mà ai cũng sẽ muốn chết để được tham dự.\n\n&lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng Stuff Pack:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Trạm Khắc Bí Ngô Hoàn Toàn Mới&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Bát Kẹo Ma Quái Hoàn Toàn Mới&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tổ chức một bữa tiệc Ma quái mới&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thêm đồ trang trí và vật thể vui nhộn ma quái&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Trang phục và lớp trang điểm mới&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x69B5C9B2" TextString="The Sims™ 4 Bộ Phụ Kiện Sân Vườn" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xFF9A69E3" TextString="Thêm sức hấp dẫn cho bãi cỏ của Sim không phải về sự hoàn hảo—mà là về cá tính. Trở nên đầy phong cách sân vườn với The Sims™ 4 Bộ Phụ Kiện Sân Vườn! Bộ sưu tập vui nhộn này biến những hiên nhà đơn điệu và bãi cỏ cũ kỹ thành những góc thư giãn rực rỡ màu sắc. Phối trộn các tông màu hiện đại, kết cấu và chi tiết vượt thời gian để tạo ra vẻ ngoài thủ công cho bất kỳ khu phố nào. Dù hàng xóm của bạn mang bánh quế đến hay liếc qua hàng rào, các Sim của bạn vẫn sẽ thời trang, xã giao và hoàn toàn theo kịp dòng Gothe. Được tạo bởi Ravasheen.\n\n&lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng Kit:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Trộn, Phối và Nói Đó Là Của Bạn - Làm cho thư từ gửi nhầm trở thành quá khứ! Các con số hiện đại, có đèn nền sáng trên các đế kiểu tự chế, mang lại cho Sim của bạn cách tùy chỉnh để cho cả khu phố biết họ sống ở đâu—và rằng đúng, đây là ngôi nhà cho chiếc bánh quế của họ.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Những Chạm Đáng Yêu - Trang trí lối đi với vẻ ngoài tự chế đáng yêu với những món đồ được chế tác để làm hài lòng người đi ngang qua—trong khi nhắc nhở họ một cách tế nhị rằng phong cách này chỉ để ngắm thôi. Dù bạn đang tiếp đón hàng xóm hay bỏ mặc họ, sân vườn của bạn vẫn được giữ gìn một cách dễ dàng.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xACDEE81C" TextString="The Sims™ 4 Bộ Giấc Mơ Đồng Quê" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x5A3B6399" TextString="Phối trộn thời trang đồng quê đáng yêu và những món đồ cổ điển với The Sims™ 4 Bộ Giấc Mơ Đồng Quê. Từ mộc mạc đến thanh lịch, những phong cách này mang lại sự lãng mạn của nông thôn đến bất cứ nơi nào các Sim của bạn sống. Bộ kit này là về việc phối trộn thời trang mộc mạc và cổ điển cho một thẩm mỹ vượt thời gian. Với những món đồ như quần yếm ngắn, ủng da, trang sức hoa cúc và váy viền ren, những cảm giác dịu dàng và mơ mộng của cuộc sống đồng quê có thể trở thành một phần của câu chuyện của bất kỳ Sim nào. Được tạo bởi Miiko.\n\n&lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng Kit:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Hòa mình vào cuộc sống đồng quê – Gửi các Sim của bạn ra ngoài với những bộ trang phục mộc mạc cân bằng giữa tính thực tế và duyên dáng. Trang phục để làm việc trong vườn với quần yếm ngắn, vải kẻ ô và ủng da.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Phong cách cho Sim của bạn cho sự lãng mạn vượt thời gian – Dù là một buổi hẹn lãng mạn hay một buổi chiều tự do dưới nắng, tôn vinh tình yêu và sự giải trí với những bộ trang phục cổ điển, họa tiết hoa và chi tiết mơ mộng.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xEAD3E474" TextString="The Sims™ 4 Bộ Phòng Trà Gỗ Cây" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x1ABC4F41" TextString="Uống trà trong ánh nắng trong khi được bao quanh bởi đồ trang trí thanh lịch và những người bạn thân với The Sims™ 4 Bộ Phòng Trà Gỗ Cây. Tổ chức những buổi tụ họp tế nhị, tinh tế với bộ đồ trà, khay đồ ăn và ánh sáng tự nhiên tràn ngập qua những cửa sổ lớn, đẹp mắt cũng như cửa và mái nhà kính.\n\n&lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng Kit:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Tụ họp trong Thủy tinh – Thiết kế một không gian xã hội không hoàn toàn bên ngoài, và vẫn tách biệt với nhịp sống bộn bề hàng ngày của ngôi nhà chính. Với những bức tường có cửa sổ, một giàn hoa leo, một loa riêng tư hình như tảng đá, và đồ nội thất phù hợp cho vườn hoặc phòng khách, bạn sẽ tạo ra điểm đến hoàn hảo để trò chuyện phiếm với bạn bè.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tế nhị &amp; Ngon miệng – Một bữa tiệc trà thanh lịch đòi hỏi một không gian đẹp, cuộc trò chuyện tốt và—tất nhiên—trà, cũng như các món khác. Bộ sưu tập này có một bộ đồ trà tinh tế và khay đồ ăn vừa có chức năng vừa đẹp mắt, cũng như một chiếc bàn tiệc mới.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xABBD1168" TextString="The Sims™ 4 Bộ Phong Cách Màn Bạc" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x42FAB9FD" TextString="Tạo dáng táo bạo trong những phong cách ấn tượng lấy cảm hứng từ sự bí ẩn của một thời cổ điển với The Sims™ 4 Bộ Phong Cách Màn Bạc. Tỏa ra sức mạnh duyên dáng khi làm trưởng gia đình bằng cách kết hợp một chiếc váy drama với phụ kiện táo bạo, hoặc chọn vẻ ngoài biểu tượng, đầy mê hoặc của một chiếc áo khoác trench và mũ, để che mắt trong khi bạn tìm kiếm bí mật. Bộ kit này là về việc bước vào các vai trò của những nhân vật lớn hơn cuộc sống.\n\n&lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng Kit:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Táo bạo, Đẹp và Nguy hiểm – Trông tự tin và có năng lực trong trang sức lấp lánh, một chiếc áo khoác viền lông giả và giày gọn nhẹ bên cạnh những chiếc váy và vest tạo ra đường nét cổ điển.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Trông như Vai trò đó – Hóa thân thành một nhân cách không thể ngăn cản. Trang phục cho khoảnh khắc bạn khám phá một bê bối, tiết lộ âm mưu bí mật của mình, hoặc trốn thoát với phần thưởng. Đây là những phong cách drama cho khi bạn muốn cảm thấy như một biểu tượng.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x854574AC" TextString="The Sims™ 4 Bộ Phòng Chơi Thế Giới Kỳ Diệu" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xD2D4F049" TextString="Sử dụng đồ trang trí kỳ diệu để tạo một không gian chơi đầy mơ mộng với The Sims™ 4 Bộ Phòng Chơi Thế Giới Kỳ Diệu. Bộ sưu tập này nâng tầm các hoạt động, bữa tiệc trò chơi giả định, bài tập về nhà hoặc thậm chí là mơ mộng lên những tầng cao tưởng tượng mới với đồ nội thất có các biểu tượng lá bài, tách trà, lỗ khóa và nhiều điểm nhấn phù hợp cho một truyện cổ tích.\n\n&lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng Kit:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Ngày Frabjous – Đây là một không gian nơi trí tưởng tượng có thể bay cao, cho dù trẻ em đang chơi hay học tập. Với những kệ sách kỳ ảo, một chiếc bàn phù hợp và một bộ cờ vua, phòng chơi này kép thành một nơi cho trẻ em học hỏi và phát triển.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tò mò hơn &amp; Tò mò hơn – Một con thỏ bông đáng yêu, những chiếc mũ treo lủng lẳng và đồ trang trí tường có chim đuôi cụt hoặc mèo cười là chỉ một vài cách bộ kit này sẽ đưa bạn đến một thế giới vừa quen thuộc vừa kỳ diệu.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xCFD7AFCC" TextString="The Sims™ 4 Bộ Từ Vườn Đến Bàn Ăn" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xE3BFEDE9" TextString="Biến không gian ăn ngoài trời của bạn thành một nơi nghỉ dưỡng mộc mạc nơi các mùa vụ trồng trọt tại nhà là nền tảng của bữa ăn với The Sims™ 4 Bộ Từ Vườn Đến Bàn Ăn. Pha trộn sức hấp dẫn mộc mạc và phong cách hiện đại với đồ nội thất đa năng được chế tác từ gỗ tự nhiên và đá cánh đồng xếp chồng mịn. Vật liệu tự nhiên cung cấp hơi ấm hữu cơ, trong khi các món bằng kim loại và gốm thêm điểm nhấn hiện đại. Giữ trung tính cho cảm giác mộc mạc hoặc thêm những vệt màu sắc để có một góc xoay hiện đại. Kết nối tất cả và làm sống động không gian ngoài trời của bạn với đồ trang trí lấy cảm hứng từ rau củ và các loại cây trong chậu xanh tươi tốt. Được tạo bởi BrazenLotus.\n\n&lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng Kit:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Tự nhiên và Hấp dẫn một cách Hữu cơ - Định hình không gian ăn ngoài trời của bạn với một bếp nướng đá cánh đồng xếp chồng kèm theo bàn bên phù hợp cho một phong cách tự nhiên, hấp dẫn. Xác định không gian bằng cách sử dụng một chiếc ghế dài đá cánh đồng xếp chồng thông minh kép thành một bức tường vườn thấp. Lớn thêm sức hấp dẫn mộc mạc với đồ nội thất gỗ thô ráp, và trưng bày đồ trang trí mùa vụ bội thu của bạn với một chiếc thang gỗ tái sử dụng.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hiện đại với Hơi ấm Mộc mạc - Nâng tầm không gian giải trí ngoài trời của bạn với đồ nội thất hiện đại dựa trên hơi ấm mộc mạc. Một bếp nướng than chì bóng và các bàn bên phối hợp có đường nét sạch sẽ được làm mềm bởi kết cấu gỗ mịn. Một bồn rửa đá phong cách mộc hiện đại đơn giản hóa việc dọn dẹp bữa ăn ngoài trời và thêm sức hấp dẫn thực tế. Những chiếc ghế ăn mây sáng màu, thảm rực rỡ và đồ trang trí lấy cảm hứng từ vườn cung cấp những vệt màu sắc năng động.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x368B9A43" TextString="The Sims™ 4 Bộ Nghỉ Dưỡng Hiện Đại" />
