  <Text Key="D8B36CAC">Vì người ta thường nói cái đẹp là đau khổ, nên tất cả này dường như phù hợp, theo một cách nào đó.</Text>
  <Text Key="6A37A511">Quái vật Giá Rẻ</Text>
  <Text Key="5C39906E">Thật đảo lộn tâm trạng khi thấy công việc của mình bị giảm giá còn §1.99.</Text>
  <Text Key="7D9C4CF2">Danh tiếng Học thuật</Text>
  <Text Key="B0876923">Trí tuệ và tài năng không thể nghi ngờ! Làm tốt lắm!</Text>
  <Text Key="FE924353">Khúc ca Đầy ám ảnh</Text>
  <Text Key="58F66BFC">Kiếm được một số người hâm mộ mới, nhưng lại làm tổn hại đến những người biểu diễn chính.</Text>
  <Text Key="F4C1BAB9">Sơn body Lốm đốm</Text>
  <Text Key="FFC85DA6">Thí nghiệm với sơn body hoàn toàn thất bại. Thật xấu hổ!</Text>
  <Text Key="3627A4A3">Lần sau, không ai được giúp đỡ, và thế là không ai bị rắc rối.</Text>
  <Text Key="45D3C5E6">Bạn hời hợt</Text>
  <Text Key="C99A7E5F">Dự án Vội vàng</Text>
  <Text Key="D31F83B0">Tất cả những điều này có thể đã tránh được nếu có thêm thời gian.</Text>
  <Text Key="D7E95081">Mẹo: Sau khi đã đặt một phòng hoặc sàn, dùng mũi tên ngang để thay đổi kích thước, mũi tên cong để xoay, hoặc nút đa mũi tên để di chuyển.</Text>
  <Text Key="7EF36C99">Hình chữ L Bằng phẳng</Text>
  <Text Key="9F485EFF">Sàn Tam giác</Text>
  <Text Key="96792E82">Sàn Vuông</Text>
  <Text Key="C400A6E0">Sàn Bo góc</Text>
  <Text Key="D2BC3186">Sàn Bát giác</Text>
  <Text Key="47BF26B0">Sàn Bo góc (Cực lớn)</Text>
  <Text Key="5CDF4DD0">Sàn Bo góc (Lớn)</Text>
  <Text Key="1B20548F">Sàn Hình chữ L</Text>
  <Text Key="2598E032">Sàn Vuông (Chéo)</Text>
  <Text Key="095DE9C2">Công cụ Tùy chỉnh Phòng</Text>
  <Text Key="A7DC2713">Mẹo: Kéo để vẽ tường. Chọn điểm mong muốn trên lưới để tạo hình dạng mong muốn. Nhấp đúp để hoàn thành hình dạng mong muốn.</Text>
  <Text Key="0871102F">Công cụ Tùy chỉnh Hồ bơi</Text>
  <Text Key="A5E64DE0">Kéo để vẽ tường hồ bơi. Chọn điểm mong muốn trên lưới để tạo hình dạng mong muốn. Nhấp đúp để hoàn thành hình dạng mong muốn.</Text>
  <Text Key="8F0BA284">Công cụ Tùy chỉnh Tầng hầm</Text>
  <Text Key="88CE24B1">Kéo để vẽ tường tầng hầm. Chọn điểm mong muốn trên lưới để tạo hình dạng mong muốn. Nhấp đúp để hoàn thành hình dạng mong muốn.</Text>
  <Text Key="6CF26D5B">Công cụ Tầng hầm</Text>
  <Text Key="B9E1E0F4">Kéo để tạo một phòng bên dưới tầng hiện đang chọn. Để xóa, giữ Ctrl và kéo qua phòng hiện có để xóa nó.</Text>
  <Text Key="9264B308">Tăng Kỹ năng Viết. Giảm Hiệu suất Công việc. Có cơ hội nhận trạng thái Tâm trạng Cảm hứng.</Text>
  <Text Key="6FB126B0">Tăng Kỹ năng Logic. Giảm Hiệu suất Công việc. Có cơ hội nhận trạng thái Tâm trạng Tự tin.</Text>
  <Text Key="1098F37F">Làm việc với Vụ án Lạnh</Text>
  <Text Key="798CDBE6">Tăng Kỹ năng Viết. Giảm Hiệu suất Công việc. Có cơ hội nhận trạng thái Tâm trạng Cảm hứng.</Text>
  <Text Key="419321E7">Tăng Hiệu suất Công việc. Giảm Nhu cầu Vui chơi. Có cơ hội trạng thái Tâm trạng Căng thẳng.</Text>
  <Text Key="7D3BE1E2">Làm việc Chăm chỉ</Text>
  <Text Key="B11A25AC">Nghiên cứu Các tác phẩm Kinh điển</Text>
  <Text Key="7A6C475D">Tăng Kỹ năng Logic. Giảm Hiệu suất Công việc. Có cơ hội nhận trạng thái Tâm trạng Cảm hứng.</Text>
  <Text Key="E598535B">Giảm Hiệu suất Công việc. Có cơ hội nhận trạng thái Tâm trạng Hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="AA2B0D76">Thay đổi Mô hình</Text>
  <Text Key="8CCC7903">Tăng Kỹ năng Trò chơi điện tử. Giảm Hiệu suất Công việc. Có cơ hội nhận trạng thái Tâm trạng Hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="2EB76F8E">Hạ gục Người mới</Text>
  <Text Key="19581C4B">Giảm Hiệu suất Công việc. Tăng Nhu cầu Vui chơi. Có cơ hội nhận trạng thái Tâm trạng Hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="24680E06">Thư giãn</Text>
  <Text Key="5745EF6D">Điều này làm giảm Hiệu suất Công việc, với một chút chi phí Simoleon, để đổi lấy một chút vui chơi và một chút Tự tin!</Text>
  <Text Key="0970D8E0">Mua sắm Trực tuyến</Text>
  <Text Key="539B91FA">Cải thiện Hiệu suất Công việc trong khi giao tiếp, với rủi ro là một chút Căng thẳng.</Text>
  <Text Key="6A2C3191">Quảng bá Thương hiệu</Text>
  <Text Key="45012E04">Giảm Hiệu suất Công việc, nhưng có cơ hội trở nên Tự tin.</Text>
