  <Text Key="B868C036">Trái Tim Tươi Cười</Text>
  <Text Key="BC1AE429">Đang Tải Nhà</Text>
  <Text Key="EAC04EDC">Cơn Mưa Của Ellie</Text>
  <Text Key="82CCA297">Bài Hát Trong SI</Text>
  <Text Key="25FA89CC">Không Phải Do Thiết Kế</Text>
  <Text Key="241CDB4D">PSU và PSMe</Text>
  <Text Key="612FEEAA">Quá Khứ BVT</Text>
  <Text Key="1B40711B">Lỗi ASM</Text>
  <Text Key="54C2BFDD">Một Giai Điệu Dân Dã</Text>
  <Text Key="308FBABD">Một Giai Điệu Sôi Động</Text>
  <Text Key="11EF5350">Một Lời Than Khóc Bi Thảm</Text>
  <Text Key="DE7192D1">Tất Cả Trái Tim Tôi</Text>
  <Text Key="1185F2FE">Các Đoạn Mối Quan Hệ</Text>
  <Text Key="1021C5CF">Dành Cho Bella</Text>
  <Text Key="5D59F829">{0.String}</Text>
  <Text Key="C655E214">Không có bồn rửa nào có sẵn.</Text>
  <Text Key="C764C4EB">Không có Nồi Áp Suất nào có sẵn.</Text>
  <Text Key="28CD039F">Không có lò nướng nào có sẵn.</Text>
  <Text Key="D91AFF97">Không có Microphone nào có sẵn.</Text>
  <Text Key="9FD4B508">Không có chỗ nào trên bàn có sẵn để tô màu.</Text>
  <Text Key="2C9F7549">Không có tủ lạnh nào có sẵn.</Text>
  <Text Key="F6ECA4D2">Không có lửa trại nào có sẵn</Text>
  <Text Key="77BE86C4">Không Có Ghế Ăn Dặm Nào Có Sẵn</Text>
  <Text Key="D38014EF">Không có violin nào có sẵn.</Text>
  <Text Key="B8C65BC5">Không có piano nào có sẵn.</Text>
  <Text Key="F40BE588">Không có guitar nào có sẵn.</Text>
  <Text Key="885C3A57">Quái Vật</Text>
  <Text Key="26967C4A">Cầu Thang Cột Tròn Góc Vuông</Text>
  <Text Key="21D921CB">Không quá thực dụng nhưng cũng không quá cầu kỳ, thanh đỡ này đúng chức năng của nó -- giúp mọi người lên xuống cầu thang.</Text>
  <Text Key="3C0F3A33">Thanh Đỡ Giày Sang Trọng Với Cột Tròn Góc Tròn</Text>
  <Text Key="6631375C">Thanh đỡ giày ít vững chắc hơn các lựa chọn hành lang khác nhưng mang lại vẻ thanh thoát, duyên dàng cho không gian cầu thang bên trong.</Text>
  <Text Key="957B066F">Thanh Đỡ Giày Với Cột Tròn Góc Vuông</Text>
  <Text Key="AF0D6120">Thiết kế thanh đỡ giày tạo ra một khoảng trống nhỏ giữa bậc thang và các thanh đỡ, vừa đủ để ngón chân giày chui qua. Không, chúng tôi không biết tại sao.</Text>
  <Text Key="C35E7B25">Thanh Đỡ Cầu Thang Gỗ Xoắn Mạnh Mẽ</Text>
  <Text Key="36A8577A">Các cột đỡ hùng vĩ được trang trí bằng một "khớp" xoay gỗ lớn ở giữa tạo thành một rào cản đáng gờm cho những người đi cầu thang bất cẩn.</Text>
  <Text Key="08C79EEA">Hàng Rào Ngang Đồng</Text>
  <Text Key="D44186EB">Các đường nét ngang dài làm kéo dài vẻ ngoài của cầu thang.</Text>
  <Text Key="766DB4C2">Hệ Thống Hàng Rào Ngang Nhôm</Text>
  <Text Key="AA4C3013">Hàng rào cầu thang ngang là một lựa chọn thiết kế bất thường, phù hợp nhất với các hộ gia đình không có trẻ em.</Text>
  <Text Key="27C03BE6">Hàng Rào Siêu To</Text>
  <Text Key="721FC0BF">Chúng tôi đã nhìn thẳng thực tế vào hàng rào Budget DeLite của mình và nhận ra chúng tôi có thể làm tốt hơn. Với rất ít nỗ lực. Giờ đây, chúng tôi hân hạnh giới thiệu Mô Hình Cơ Bản của Hàng Rào Siêu To - cho những khi bạn leo cầu thang, nhưng bạn không chắc chắn biết làm gì với đôi tay của mình.</Text>
  <Text Key="A3A4D85E">Hàng Rào Siêu To (Budget DeLite)</Text>
  <Text Key="56E57227">Bạn có nghĩ chúng tôi sẽ chỉ bán cho bạn cầu thang mà không cung cấp hàng rào đi kèm? Xin lỗi! Chúng tôi không phải kẻ ngốc! Ồ, bạn có nghĩ rằng hàng rào sẽ đi kèm với cầu thang khi bạn mua chúng? Ồ. Thôi... chúng tôi không làm vậy.</Text>
  <Text Key="20DAF3D0">Thanh Đỡ Cầu Thang Gỗ Xoắn Phong Cách Mission</Text>
  <Text Key="6CAFDE35">Các cột đỡ gỗ xoắn với khớp trang trí là một kiểu cổ điển vượt thời gian.</Text>
  <Text Key="BB67B1A6">Hàng Rào Kín Đơn Giản</Text>
  <Text Key="E6E0557F">Một hệ thống hàng rào cầu thang kín cung cấp độ an toàn tối đa mà không hy sinh phong cách.</Text>
  <Text Key="8C3903C9">Thanh Đỡ Cầu Thang Với Cột Hình Giọt Nước</Text>
  <Text Key="C3A39716">Các cột đỡ cầu kỳ tạo thêm uy quyền cho một mảnh kiến trúc nội thất thực tế.</Text>
  <Text Key="7ECD81DC">Thanh Đỡ Cầu Thang Hoa Văn Xoắn Ốc</Text>
