  <Text Key="21F06F46">Sửa chữa các vật thể bị hỏng hoặc nâng cấp vật thể để cải thiện chúng. Việc nâng cấp có thể được thực hiện bằng cách tăng kỹ năng Thủ công và thu thập linh kiện từ các vật thể hỏng hoặc đống rác.</Text>
  <Text Key="4F1BEE90">Để tăng kỹ năng Logic, hãy sử dụng Kính hiển vi, Đài quan sát, Bàn cờ vua, hoặc đọc Sách Kỹ năng Logic. Sách Kỹ năng có thể được mua trực tiếp từ Kệ sách bằng cách sử dụng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="5E53D6C7">Một Tàu vũ trụ có thể được mua từ Chế độ Xây dựng trong danh mục Hoạt động và Kỹ năng Chức năng.</Text>
  <Text Key="CACD7E70">Nhấp vào một Tàu vũ trụ và chọn Phóng hoặc Nâng cấp để áp dụng. Tàu vũ trụ phải được xây dựng hoàn toàn trước khi phóng, nhưng có thể được mua từ Chế độ Xây dựng trong danh mục Sắp xếp Phòng học.</Text>
  <Text Key="503BEA65">Để tăng kỹ năng Khoa học vũ trụ, hãy làm việc trên một Tàu vũ trụ hoặc đọc Sách Kỹ năng Khoa học vũ trụ. Tàu vũ trụ có thể được mua từ Chế độ Xây dựng trong danh mục Sắp xếp Phòng học.</Text>
  <Text Key="C84308A8">Đạt đến cấp độ {1.Number} kỹ năng Thủ công</Text>
  <Text Key="DEC8D9E8">Để tăng kỹ năng Logic, hãy sử dụng Kính hiển vi, Đài quan sát, Bàn cờ vua, hoặc đọc Sách Kỹ năng Logic. Sách Kỹ năng có thể được mua trực tiếp từ Kệ sách bằng cách sử dụng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="34AF007F">Bàn Mộc có thể được mua từ Chế độ Xây dựng trong danh mục Sắp xếp Kỹ năng</Text>
  <Text Key="A99E4CE6">Tạo một Vật thể trên Bàn Mộc</Text>
  <Text Key="82CE8919">Sửa chữa hoặc Nâng cấp một Vật thể</Text>
  <Text Key="CDD56B43">Sử dụng máy tính tổng cộng 100 giờ. Máy tính có thể được mua từ Chế độ Xây dựng trong danh mục Sắp xếp Phòng học.</Text>
  <Text Key="D217FB71">Để tham gia sự nghiệp Chuyên gia Công nghệ, nhấp vào Điện thoại hoặc Máy tính và chọn tương tác Tìm việc. Để được thăng chức, hãy hoàn thành Yêu cầu Thăng chức và đi làm trong Tâm trạng Lý tưởng của Sự nghiệp.</Text>
  <Text Key="CD014E2A">Nhấp vào Máy tính và chọn Tạo Trò chơi điện tử hoặc Ứng dụng trong danh mục Lập trình. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng kỹ năng Lập trình của họ.</Text>
  <Text Key="F4557D35">Tạo một Trò chơi điện tử hoặc một Ứng dụng</Text>
  <Text Key="19801CD9">Để tham gia sự nghiệp Chuyên gia Công nghệ, nhấp vào Điện thoại hoặc Máy tính và chọn tương tác Tìm việc. Để được thăng chức, hãy hoàn thành Yêu cầu Thăng chức và đi làm trong Tâm trạng Lý tưởng của Sự nghiệp.</Text>
  <Text Key="F3DFB71C">Đạt đến Cấp 3 của Sự nghiệp Chuyên gia Công nghệ</Text>
  <Text Key="E65FCFF4">Để Ăn mừng, nhấp vào bếp để chọn Công thức Bánh. Sau đó Sim có thể Thêm Nến sinh nhật và sau đó Ăn mừng khoảnh khắc!</Text>
  <Text Key="B33A7B12">Nhấp vào Máy tính và chọn bất kỳ Tương tác nào trong danh mục Lập trình. Máy tính có thể được mua từ Chế độ Xây dựng trong danh mục Sắp xếp Phòng học.</Text>
  <Text Key="962F033D">Đạt đến cấp độ {1.Number} kỹ năng Lập trình</Text>
  <Text Key="9A365A73">Chơi trò chơi điện tử bằng Điện thoại, Máy tính bảng, Máy tính, hoặc Thiết bị chơi game chuyển động trong hai giờ liên tục mà không dừng lại hoặc rời khỏi trạng thái Tập trung. Để trở nên Tập trung, Hãy sử dụng Kính hiển vi, Đọc Sách, hoặc Chơi Cờ vua.</Text>
  <Text Key="C2A3034F">Đồ điện tử có thể được mua từ Chế độ Xây dựng trong danh mục Sắp xếp Đồ điện tử.</Text>
  <Text Key="A12AF856">Sở hữu {1.Money} Giá trị Đồ điện tử</Text>
  <Text Key="A9B69A78">Chơi Trò chơi điện tử tổng cộng {1.Number} giờ</Text>
  <Text Key="8D57348E">Nhấp vào Máy tính và chọn Tập luyện Lập trình trong danh mục Lập trình.</Text>
  <Text Key="840F2D09">Tập luyện Lập trình tổng cộng {1.Number} giờ</Text>
  <Text Key="AE71C827">Để tham gia một Sự nghiệp, nhấp vào Điện thoại hoặc Máy tính và chọn tương tác Tìm việc. Để được thăng chức, hãy hoàn thành Yêu cầu Thăng chức và đi làm trong Tâm trạng Lý tưởng của Sự nghiệp.</Text>
  <Text Key="46740986">Để tăng kỹ năng của Sim, hãy sử dụng vật thể, thực hiện tương tác xã hội hoặc đọc Sách Kỹ năng liên quan đến kỹ năng đó. Sách Kỹ năng có thể được mua trực tiếp từ Kệ sách bằng cách sử dụng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="571C0B96">Để tham gia một Sự nghiệp, nhấp vào Điện thoại hoặc Máy tính và chọn tương tác Tìm việc. Để được thăng chức, hãy hoàn thành Yêu cầu Thăng chức và đi làm trong Tâm trạng Lý tưởng của Sự nghiệp.</Text>
  <Text Key="99084CB7">Để tăng kỹ năng của Sim, hãy sử dụng vật thể, thực hiện tương tác xã hội hoặc đọc Sách Kỹ năng liên quan đến kỹ năng đó. Sách Kỹ năng có thể được mua trực tiếp từ Kệ sách bằng cách sử dụng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="2F4C816E">Để tăng kỹ năng của Sim, hãy sử dụng vật thể, thực hiện tương tác xã hội hoặc đọc Sách Kỹ năng liên quan đến kỹ năng đó. Sách Kỹ năng có thể được mua trực tiếp từ Kệ sách bằng cách sử dụng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="705619ED">Để tham gia một Sự nghiệp, nhấp vào Điện thoại hoặc Máy tính và chọn tương tác Tìm việc. Để được thăng chức, hãy hoàn thành Yêu cầu Thăng chức và đi làm trong Tâm trạng Lý tưởng của Sự nghiệp.</Text>
  <Text Key="A6ECB018">Để ăn mừng, nhấp vào bếp để chọn Công thức Bánh. Sau đó Sim có thể Thêm Nến sinh nhật và sau đó Ăn mừng khoảnh khắc!</Text>
  <Text Key="7AFC91C4">Để tăng kỹ năng Logic, hãy sử dụng Kính hiển vi, Đài quan sát, Bàn cờ vua, hoặc đọc Sách Kỹ năng Logic. Sách Kỹ năng có thể được mua trực tiếp từ Kệ sách bằng cách sử dụng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="1879ECE3">Đạt đến cấp độ {1.Number} kỹ năng Logic</Text>
  <Text Key="CCC45DA9">Kệ sách có thể được mua từ Chế độ Xây dựng trong danh mục Sắp xếp Phòng học. Sách mới có thể được mua trực tiếp từ Kệ sách bằng cách sử dụng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="8FFBE6EA">Có một Ngôi nhà trị giá {1.Money}</Text>
  <Text Key="CE890356">Có {1.Money} trong kho dự trữ</Text>
  <Text Key="B16D3809">Đã Kiếm được {1.Money}</Text>
  <Text Key="90896846">Mua 20 Cột</Text>
  <Text Key="B5DDC3F9">Có một Ngôi nhà trị giá {1.Money}</Text>
  <Text Key="E4DDB39A">Đã Kiếm được {1.Money}</Text>
  <Text Key="2766E3AB">Mua {1.Money} Giá trị Cảnh quan</Text>
  <Text Key="8C5C6214">Có một Ngôi nhà trị giá {1.Money}</Text>
  <Text Key="D3B14C5D">Sở hữu 30 Cửa sổ</Text>
  <Text Key="49A9A924">Sở hữu 15 Tác phẩm Nghệ thuật</Text>
  <Text Key="06D166FB">Có một Ngôi nhà trị giá {1.Money}</Text>
  <Text Key="09F78027">Có {1.Money} trong kho dự trữ</Text>
  <Text Key="1BAF6C6A">Đã Kiếm được {1.Money}</Text>
  <Text Key="1022355F">Cột có thể được mua trực tiếp từ Chế độ Xây dựng.</Text>
  <Text Key="DF387A3E">Mua một ngôi nhà và vật thể trị giá ít nhất {1.Money}. Hãy nhớ rằng Giá trị Bất động sản cũng được tính vào con số này!</Text>
