  <Text Key="E34691F5">Một nơi thực tế cho đồ lặt vặt. Bởi vì ngay cả người tối giản hiện đại cũng có đồ cần được cất giữ, và khoe ra một chút.</Text>
  <Text Key="9B339EFD">Kệ sách thư viện</Text>
  <Text Key="4FA73502">Kệ sách này được chế tác riêng cho Lưu trữ Willow Creek.</Text>
  <Text Key="15D113F5">Kệ sách đôi Trí tuệ Vươn cao</Text>
  <Text Key="E4FEB56A">Khoe khoang bộ sưu tập sách ấn tượng của bạn trên hai chiếc kệ sách hơi đáng sợ này - một món thiết yếu cho bất kỳ ai có một nửa bộ não, hoặc hơn.</Text>
  <Text Key="30DE810B">Kệ sách Vuốt ve</Text>
  <Text Key="03F00344">Thiết kế của kệ sách Countryside Caress thích hợp đến mức, bạn sẽ ước mình là một quyển sách để có thể trượt vào và nằm gọn giữa những câu chuyện phiêu lưu và lãng mạn. Sách của bạn sẽ rất hạnh phúc ở đây, chúng sẽ rùng mình vì sung sướng!</Text>
  <Text Key="30A1BBFF">Kệ sách Zen Tư duy Trẻ</Text>
  <Text Key="F4D147D0">Kệ sách lấy cảm hứng từ zen, cân bằng không hoàn hảo này không có thời gian cho thiền. Nó trẻ, sáng sủa, và sẵn sàng được lấp đầy, như một chiếc bình, với tất cả những gì cuộc sống dành cho nó.</Text>
  <Text Key="4181D78C">The Shugart Bookstation</Text>
  <Text Key="CF0A9BA9">Được xây dựng với tầm nhìn tương lai, kệ cao công nghệ này lưu trữ cả sách truyền thống và kỹ thuật số!</Text>
  <Text Key="457B01E3">Hovercraft Miniframe</Text>
  <Text Key="B2B06DAC">Năm ngoái, các nhà khoa học đã công bố giải pháp cho biến đổi khí hậu: xe bus lơ lửng không phát thải! Mô hình thu nhỏ này sẽ không cứu thế giới, nhưng nó sẽ giữ đồ của bạn!</Text>
  <Text Key="399BA177">The Enigma</Text>
  <Text Key="7260C378">Một chiếc kệ sách tốt, giống như một cuốn sách hay, nên là một hành trình. Dấu vết những đường nét bất ngờ của The Enigma bởi Reclamation Homeware, và bạn có thể ngạc nhiên với nơi hành trình đưa bạn đến! Và đúng, nó được làm hoàn toàn từ những quyển sách cũ, bị bỏ đi (chủ yếu là tiểu thuyết siêu nhiên/lãng mạn dành cho tuổi teen).</Text>
  <Text Key="8B857FCC">Bright Eyes Bookcase</Text>
  <Text Key="6DEADDE9">Cũng táo bạo và tươi sáng như con sâu sách nhỏ của bạn, chiếc kệ sách vui tươi này rất tốt để cất... à, sách. Và có thể cả một số đồ chơi nữa.</Text>
  <Text Key="D8D22AE9">Kệ sách cho Trẻ mới biết đi</Text>
  <Text Key="261183B6">Tất cả sách cần ngôi nhà của riêng mình. Dù là về siêu anh hùng hay công chúa, sách cần một chút nghỉ ngơi khi chúng không được đọc cho trẻ mới biết đi. Khó khăn là một quyển sách.</Text>
  <Text Key="484A6B88">Mở khóa ở cấp 8 của sự nghiệp Kinh doanh khi ở chi nhánh Quản lý.</Text>
  <Text Key="D07EB5AF">Mở khóa bằng cách đạt cấp 8 của sự nghiệp Kinh doanh khi ở chi nhánh Quản lý.</Text>
  <Text Key="94301E57">Executron Bookshelf</Text>
  <Text Key="7CCB3ED8">Như chúng ta đều biết, giám đốc ngày nay không có thời gian đọc - đó là việc của cấp dưới! Nhưng quan trọng là trang trí văn phòng của bạn mang lại uy quyền của người có thời gian đọc.</Text>
  <Text Key="75A183ED">Point Farmer No More: The Downfall of Grant Rodiek</Text>
  <Text Key="7C3862D2">Tác giả: Robin Taylor \n\nGrant Rodiek yêu một chú Corgi tên Peaches và bỏ bê việc farm điểm.</Text>
  <Text Key="0626CC62">Beyond Big &amp; Bad: Rethinking Harmful Werewolf Stereotypes</Text>
  <Text Key="B96AA133">Tác giả: B. E. Kind\n\nBeyond Big &amp; Bad đi sâu vào sự nhận dạng sai lầm tràn lan ngày nay về thế giới Werewolf. Ngay cả với tư cách là thực thể huyền ảo, nỗi sợ và sự tức giận mà Sim đặt lên những sinh vật cổ tích này có tác động tiêu cực đến tâm lý của người bạn động vật được yêu quý nhất thế giới: con chó. B B &amp; B đi sâu vào lý do những nỗi sợ này tồn tại và thách thức độc giả cân nhắc rằng có lẽ điều Sim đã sợ hãi bấy lâu nay thực ra là chính họ.</Text>
  <Text Key="2813CF05">Dusk Glow 3: Shadowmoon</Text>
  <Text Key="C1472FDA">Tác giả: Bella Jacobs\n\nDarla sắp cưới chàng Vampire bad-boy của cô thì xung đột bùng nổ giữa Werewolf và Vampire. Với chàng Werewolf nice-boy sẵn sàng tham gia trận chiến, cảm xúc bùng nổ và một nụ hôn thay đổi tất cả! Đọc khi cô đi qua đi lại và qua lại nữa về người cô thực sự thích. Lựa chọn của cô sẽ khiến bạn tru tréo vì vui sướng!</Text>
  <Text Key="06AD58F1">Sleep Less, Jog More</Text>
  <Text Key="6F8470CE">Tác giả: Gladys McLain\n\nGladys McLain, người chạy bộ khi ngủ nổi tiếng thế giới, mô tả cách cô chinh phục chứng mất ngủ và biến rối loạn giấc ngủ thành tập thể dục. Mỗi chương sẽ khiến bạn cảm thấy tích cực và sẵn sàng chinh phục thế giới!</Text>
  <Text Key="E16012F6">Seduction by the Sea</Text>
  <Text Key="F4C53CAF">Tác giả: Susie Saltwater\n\nSự pha trộn hoàn hảo giữa đam mê và đoạn văn.</Text>
  <Text Key="997B2E4B">Playing With Your Food</Text>
  <Text Key="AD65A884">Tác giả: Rick Wood \n\nRick Wood luôn là bậc thầy của sự ám chỉ, nhưng một ngày nọ anh ta bước sang bước tệ hơn. Chỉ còn lại sự thông minh, quan sát và kinh nghiệm để dựa vào, anh ta phải trốn thoát một bữa tiệc tối đầy những kế toán mặt đá.</Text>
  <Text Key="9E106A26">Các nhà văn {0.SimFirstName} giúp đỡ đã cảm ơn {F0.her}{M0.him} vì đã giúp bổ sung lịch sử và truyền thuyết thế giới của truyện tranh. Nội dung được cung cấp giúp họ củng cố nơi họ muốn loạt truyện đi trong ba năm tới. Giờ {0.SimFirstName} chỉ cần chờ đến khi phần tiếp theo của truyện bắt đầu để xem ý tưởng của họ được sử dụng như thế nào.</Text>
  <Text Key="74058E2D">Đóng góp của {0.SimFirstName} cho vũ trụ mở rộng đã truyền cảm hứng cho các nhà văn loạt truyện bắt đầu một cung truyện mới tập trung vào nhân vật và nội dung {F0.she}{M0.he} phát triển. Solstice Comics bày tỏ mong muốn được làm việc với {0.SimFirstName} trong tương lai, ủng hộ tuyên bố này với một khoản thưởng lớn.</Text>
  <Text Key="201E71B9">"Kính gửi {F0.madam}{M0.sir}, Solstice comics rất tiếc thông báo rằng dự án bạn được thuê để làm đã bị hủy bỏ do lỡ hạn chót và vấn đề về luồng công việc. Chúng tôi cảm ơn thời gian bạn đã làm việc chăm chỉ trên truyện tranh đoạt giải của chúng tôi và sẽ liên hệ nếu chúng tôi muốn mời bạn tham gia một hợp đồng khác."</Text>
  <Text Key="934B8519">{0.SimName} đã lấy tất cả các yếu tố của thế giới dystopian, vô vọng và tạo ra những phương trình lạnh lùng cần thiết để viết một câu chuyện tương lai về việc trốn thoát khỏi thành phố nhà tù tương lai San Myshuno. Các chương diễn ra tốt đẹp, mang lại gần như hoàn toàn sự hồi tưởng về điều gì đã làm cho loạt truyện vĩ đại ngay từ đầu. Khách hàng ấn tượng, và có thể mời {F0.her}{M0.him} trở lại cho phần thứ ba.</Text>
  <Text Key="A1B2ADB8">{0.SimName} tình nguyện làm vật tế, tiếp nhận nhiệm vụ viết về cuộc đấu tranh của nhóm kiên cường chống lại đế chế độc ác. Sau không ít hơn 451 trang của ngôn từ thiêu đốt, {F0.she}{M0.he} đã đưa loạt truyện theo một hướng mới, tối tăm hơn. Sau khi làm tốt đến vậy, {F0.she}{M0.he} để lại không gian cho hy vọng mới của các anh hùng, nhưng chính phủ sẽ đánh trả. Khách hàng có thể yêu cầu {F0.her}{M0.him} trở lại cho một chương khác!</Text>
  <Text Key="FF097084">Không phải tất cả viết đều là vàng. Cách tiếp cận của {0.SimName} để tăng cường câu chuyện không được chọn. Ghi chú của họ đề xuất rằng việc thêm nhiều tham chiếu văn hóa đại chúng không làm nó dystopian hơn, nhưng {F0.she}{M0.he} sẽ không nản lòng. Luôn luôn có công việc tiếp theo, và lần khởi động lại loạt truyện tiếp theo.</Text>
  <Text Key="0D63CD47">Các quan chức Tòa thị chính nhất trí rằng bức tranh tường được đề xuất của {0.SimFirstName} là người chiến thắng và sẽ sớm được tạo ra trong quận Main Street. Họ đã thực hiện bước cài đặt một bảng tên vinh danh trên một chiếc ghế dài gần đó mang tên {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="FD571EFA">Các quan chức Tòa thị chính yêu thích đến mức đề xuất của {0.SimFirstName} cho bức tranh tường quận Main Street, đến nỗi ngoài việc tặng {M0.him}{F0.her} một khoản thưởng, họ đã thực hiện bước đặc biệt là đổi tên Main Street thành {0.SimName} Boulevard!</Text>
  <Text Key="1CC175F6">Các quan chức Tòa thị chính thất vọng vì {0.SimFirstName} không thể hoàn thành đề xuất cho quận Main Street kịp thời. {M0.He}{F0.She} nhận được một phần khoản thanh toán cho việc hoàn thành một phần mục tiêu của công việc.</Text>
  <Text Key="14AA2102">{0.SimFirstName} bước vào Tòa thị chính với nghệ thuật hộp điện được đề xuất của {M0.his}{F0.her}, mong chờ cơ hội trình bày tầm nhìn của {M0.his}{F0.her} về nghệ thuật trên mỗi góc phố thành phố. Thực tế rõ ràng ít kích thích hơn, khi một nhân viên chính phủ chỉ liếc qua đề xuất của {0.SimFirstName} trước khi đưa một tấm séc. Chà, ít nhất là tiền công khá tốt!</Text>
  <Text Key="E46D5CC9">Hội đồng thành phố tỏa ra sự hào hứng về nghệ thuật hộp điện được đề xuất của {0.SimFirstName}! Họ dạt dào lời khen ngợi, và thậm chí thị trưởng {M0.herself}{F0.himself} đã bắt tay {0.SimFirstName} trong một buổi chụp ảnh cho báo chí.</Text>
  <Text Key="5766792D">{0.SimFirstName} không hoàn thành quy trình nộp đơn cho chương trình nghệ thuật hộp điện của thành phố trước hạn chót yêu cầu. Như mong đợi với bất kỳ hợp đồng chính phủ nào, {M0.he}{F0.she} vẫn thu được một phần khoản thanh toán dự kiến của {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="A30ECBE5">Cơ quan Giao thông Sim hài lòng với bức tranh tường nhà ga sân bay được đề xuất của {0.SimFirstName}. Ngoài lương của {M0.his}{F0.her}, họ đã tặng {0.SimPronounObjective} một phiếu để bỏ qua hàng kiểm tra an ninh trên chuyến bay tiếp theo của {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="FB74BB64">Cơ quan Giao thông Sim rất hào hứng với bức tranh tường mà {0.SimFirstName} đề xuất, và không thể chờ đến khi nó được hiện thực hóa trong nhà ga sân bay. Không chỉ {M0.he}{F0.she} kiếm được tiền thưởng, mà tất cả họ đóng góp để mua cho {0.SimFirstName} một vé thông hàng trọn đời đến phòng lounge hạng nhất của sân bay - thật sang!</Text>
  <Text Key="8FC2DBD8">Cơ quan Giao thông Sim không hài lòng vì {0.SimFirstName} không hoàn thành tất cả yêu cầu của công việc trong thời gian cho phép. {M0.He}{F0.She} nhận được một số tiền cho công việc một phần đã hoàn thành, nhưng đừng ngạc nhiên nếu {M0.he}{F0.she} bị kéo ra khỏi hàng kiểm tra an ninh cho một cuổi 'ngẫu nhiên' lần tới {M0.he}{F0.she} đi máy bay.</Text>
