  <Text Key="FE65D45B">Uganda</Text>
  <Text Key="064B2872">Các Tiểu vương quốc Ả Rập Thống nhất</Text>
  <Text Key="DAFB38E0">Tuvalu</Text>
  <Text Key="15C650B6">Turkmenistan</Text>
  <Text Key="924D01B1">Thổ Nhĩ Kỳ</Text>
  <Text Key="9254E302">Tunisia</Text>
  <Text Key="F82B636B">Trinidad và Tobago</Text>
  <Text Key="38B17226">Tonga</Text>
  <Text Key="3AD2E066">Tokelau</Text>
  <Text Key="C50F01FA">Togo</Text>
  <Text Key="F82B6373">Đông Timor</Text>
  <Text Key="865A7776">Thái Lan</Text>
  <Text Key="6A015EDF">Chọn kiểu trang phục cho vai trò này. Sim sẽ ưu tiên mặc trang phục phù hợp với quy định trang phục và/hoặc chủ đề màu đã chọn.</Text>
  <Text Key="AF6EBF84">Không đặt trang phục cụ thể cho vai trò này. Sim sẽ mặc trang phục mặc định của họ.</Text>
  <Text Key="B0D3B425">Nếu được chọn, sẽ sử dụng cài đặt trang phục được xác định bởi preset.</Text>
  <Text Key="0D940DB6">Kế thừa từ Preset</Text>
  <Text Key="256E51A7">Quy định trang phục</Text>
  <Text Key="FAE3E6F7">Trang phục tùy chỉnh phải được đặt từ bảng &lt;b&gt;Vai trò hiện tại&lt;/b&gt;. Chọn chân dung Sim ở đó, sau đó dưới &lt;b&gt;Chi tiết&lt;/b&gt; chọn &lt;b&gt;Tùy chỉnh trang phục vai trò&lt;/b&gt; để vào Chế tạo Sim.</Text>
  <Text Key="76FAF5D7">Chỉ định một hoặc nhiều trang phục độc nhất để Sim mặc. Có thể chỉ định trang phục trong nhiều danh mục mà họ sẽ mặc phù hợp.</Text>
  <Text Key="8633CBE3">Danh mục</Text>
  <Text Key="97936F0E">Chọn danh mục trang phục được gán cho vai trò này. Sim sẽ ưu tiên mặc trang phục từ danh mục đã chọn trong thời gian được lên lịch.</Text>
  <Text Key="CD84CA1D">IGO không khả dụng trên nền tảng này.</Text>
  <Text Key="1E425351">In-Game Overlay đã bị tắt trong ứng dụng bên ngoài. Đi đến Cài đặt Ứng dụng để bật tính năng này.</Text>
  <Text Key="35EB3847">Bạn không muốn những thứ mới nhất và tuyệt nhất?\n\nHãy cập nhật ứng dụng EA để xem những gì mới trong cửa hàng!</Text>
  <Text Key="D3070FA4">Hoàn nguyên các thay đổi chưa lưu cho bộ tùy chọn này</Text>
  <Text Key="14D3517B">Hoàn nguyên thay đổi</Text>
  <Text Key="DC6B18EF">Điều này sẽ khôi phục cài đặt mặc định cho tất cả các tùy chọn</Text>
  <Text Key="739D0511">Điều này sẽ khôi phục giá trị mặc định cho tất cả cài đặt. Tiếp tục? </Text>
  <Text Key="BCD00FCB">Khôi phục mặc định</Text>
  <Text Key="E5AF5CF1">Một số thay đổi bạn đã chọn yêu cầu khởi động lại trò chơi để có hiệu lực.</Text>
  <Text Key="8A457F84">Trò chơi cần được khởi động lại để thay đổi này có hiệu lực.</Text>
  <Text Key="C6479724">Có các thay đổi đang chờ, bạn có muốn cam kết chúng không?</Text>
  <Text Key="159F8D4A">Không thể lưu tùy chọn chế độ hiển thị, các thay đổi sẽ được hoàn nguyên về cài đặt trước đó.</Text>
  <Text Key="AD4D55ED">Đang hoàn nguyên về cài đặt hiển thị trước đó trong {0.Number} {S0.second}{P0.seconds}.</Text>
  <Text Key="60B738F7">Hoàn nguyên</Text>
  <Text Key="768525A3">Bạn có muốn giữ các cài đặt hiển thị này không?</Text>
  <Text Key="3E60E98E">Giữ thay đổi</Text>
  <Text Key="F75FE6FF">Áp dụng thay đổi cho bộ tùy chọn này</Text>
  <Text Key="76F7C272">Áp dụng thay đổi</Text>
  <Text Key="1ED71BF9">Nếu được chọn, Sim Người sói bên ngoài Hộ gia đình Hoạt động sẽ không xuất hiện tự động ở Dạng Thú trong các Thế giới khác ngoài Moonwood Mill. Một số hành động do người chơi chỉ đạo, chẳng hạn như Trận đánh Người sói, vẫn sẽ khiến Sim Người sói biến đổi.\n\nThay đổi này sẽ không được áp dụng cho Sim Người sói hiện đang xuất hiện cho đến sau lần tải tiếp theo.</Text>
  <Text Key="1417710C">Bật tùy chọn này có nghĩa bạn sẽ không thấy Sim Người sói ở Dạng Thú bên ngoài Moonwood Mill, trừ thông qua hành động của người chơi.</Text>
  <Text Key="144688B3">Giới hạn Người sói ở Moonwood Mill</Text>
  <Text Key="0166DDA5">Giám đốc Hiệu ứng Thị giác</Text>
  <Text Key="80CA9842">Đặt lại</Text>
  <Text Key="27C1E8C7">Đặt lại Nhiệm vụ Khám phá:</Text>
  <Text Key="06719D4B">Đặt lại Nhiệm vụ Khám phá sẽ khôi phục tất cả Nhiệm vụ Khám phá về trạng thái ban đầu. Phần thưởng sẽ không được trao cho bất kỳ Nhiệm vụ Khám phá nào đã hoàn thành trước đây.</Text>
  <Text Key="9838B42E">Đặt lại</Text>
  <Text Key="CD1FB57B">Đặt lại Mẹo</Text>
  <Text Key="6527A3C4">Bạn có muốn đặt lại các lời nhắc onboard cụ thể của gói không?</Text>
  <Text Key="F121E77D">Đặt lại Mẹo và Lời nhắc Onboarding Gói</Text>
