  <Text Key="D47BB093">{0.SimFirstName} đã chọn con đường an toàn và soạn một bài click-bait hấp dẫn, cải thiện hiệu suất công việc nhờ lưu lượng độc giả tăng, nhưng khiến {0.SimPronounObjective} cảm thấy hơi xấu hổ vì {M0.his}{F0.her} nguyên tắc rẻ hơn một đợt giảm giá khủng hoảng.</Text>
  <Text Key="587BB124">Tận dụng cơ hội hiếm có này, {0.SimFirstName} không giữ lại và dành hàng giờ để soạn một báo cáo gay gắt, làm xáo trộn một số người ở nơi làm việc nhưng khiến {M0.him}{F0.her} cảm thấy được trao quyền.</Text>
  <Text Key="8F6F945F">Tại sao sửa thứ gì đó chưa hỏng? {0.SimFirstName} quyết định giữ quy trình hiện tại. Mục tiêu bán hàng đạt kỳ vọng và không có gì bất ngờ xảy ra.</Text>
  <Text Key="13B50BDA">Dưới sự lãnh đạo của {0.SimFirstName}, quy trình bán hàng mới nhanh chóng được chấp nhận. Cả nhân viên và cổ đông đều hài lòng với sự tăng lợi nhuận bất ngờ.</Text>
  <Text Key="998E7F97">Năng suất đã giảm vì mọi người dường như bối rối với quy trình mới, và sự tập trung đã chuyển sang cố gắng sắp xếp mọi thứ thay vì làm công việc thực tế! Đôi khi rủi ro khi thử điều mới không mang lại kết quả.</Text>
  <Text Key="1D7FA98A">{0.SimFirstName} phải thông báo rằng công ty đang đóng cửa một chi nhánh toàn bộ. Nhiều người sẽ mất việc vì điều này, nhưng điều đó có nghĩa là công ty sẽ có đủ tiền để tiếp tục hoạt động và trả thưởng cho những người sẽ ở lại.</Text>
  <Text Key="9B47F6CF">{0.SimFirstName} gửi email cho tất cả nhân viên giải thích rằng thưởng sẽ không được trao năm nay. Trong vài phút, mọi người bắt đầu gọi điện và gửi email bày tỏ sự tức giận và buồn bã. {0.SimFirstName} sẽ phải đối mặt với hậu quả từ điều này trong một thời gian dài.</Text>
  <Text Key="4BDF7D59">{0.SimFirstName} đe dọa sẽ tiết lộ kế hoạch tham ô trừ khi {M0.he}{F0.she} được trả một số tiền lớn. Giờ {M0.he}{F0.she} chỉ cần tìm cách sử dụng số tiền thừa đó.</Text>
  <Text Key="34B29C8C">Sau khi nghe đe dọa của {0.SimFirstName}, người quản lý cười và thông báo cho {0.SimPronounObjective} rằng ông ấy ghi lại tất cả cuộc trò chuyện trong văn phòng. Nếu kế hoạch bị tiết lộ, ông ấy sẽ đảm bảo mọi người biết rằng {0.SimFirstName} muốn tham gia. Điều duy nhất {0.SimFirstName} đạt được là tạo ra kẻ thù với {M0.his}{F0.her} người quản lý.</Text>
  <Text Key="5F5F8778">{0.SimFirstName} gửi email cho bộ phận kế toán để họ dừng việc tham ô. Có lẽ sẽ có vị trí quản lý mở cho {0.SimFirstName} sớm thôi.</Text>
  <Text Key="5835C99C">{0.SimFirstName} tránh ánh mắt và tiếp tục chọc vào điện thoại {M0.his}{F0.her} cho đến khi đến lúc rời thang máy. CEO có lẽ cũng không muốn nói chuyện với một cấp dưới, phải không?</Text>
  <Text Key="FAEC9D6D">{0.SimFirstName} bắt đầu cuộc trò chuyện với CEO, người cuối cùng khá thân thiện. Thật tốt khi biết rằng ban lãnh đạo công ty vẫn liên lạc với nhân viên.</Text>
  <Text Key="F608CF50">{0.SimFirstName} bắt đầu kể một câu chuyện về bức ảnh hài hước {M0.he}{F0.she} mới thấy trực tuyến. CEO nhìn {0.SimFirstName} một cách kỳ lạ, sau đó bận rộn với điện thoại {M0.herself}{F0.himself}. Phần còn lại của chuyến thang máy trôi qua trong sự im lặng khó xử.</Text>
  <Text Key="C867EBEA">{0.SimFirstName} không có thời gian cho mấy chuyện vô nghĩa này. Các nhiệm vụ đóng ghim quan trọng đang chờ! Máy đóng ghim gần phòng thư sẽ phải làm việc đó.</Text>
  <Text Key="68E879DE">{0.SimFirstName} biết chính xác ai đã làm việc này và phải làm gì: sáng mai, bàn của kẻ đánh lừa bằng thạch sẽ được dán đầy hình lạc đà!</Text>
  <Text Key="759E17CB">{0.SimFirstName} không biết ai đã làm việc này, vì vậy tốt nhất là chơi một trò đùa với MỌI NGƯỜI! Không may, khi quả bom stinkbomb nổ, {0.SimFirstName} cũng thấy ghê tởm như mọi người khác.</Text>
  <Text Key="E3A5AF8E">{0.SimFirstName} chơi an toàn và đặt hàng các vật tư tiêu chuẩn. {M0.He}{F0.She} đã đóng vai trò tốt như một bánh răng trong cỗ máy trơn tru của công ty.</Text>
  <Text Key="83D66BC3">Sự chủ động của {0.SimFirstName} được Trợ lý Quản lý chú ý và gửi email khen ngợi nỗ lực {M0.his}{F0.her} cho toàn bộ đội.</Text>
  <Text Key="8F722B5A">Hộp thư email của {0.SimFirstName} bị ngập trong các khiếu nại về kẹp giấy hỏng, ghim kẹt và bút dấu có mùi. Có vẻ như đôi khi bạn nhận được những gì mình trả tiền.</Text>
  <Text Key="8483400D">{0.SimFirstName} sắp xếp lịch hẹn cho thợ sửa chữa để sửa máy photocopy. Không may, họ không thể đến cho đến sáng mai, vì vậy mọi người sẽ phải tạm thời sử dụng mà không có máy photocopy.</Text>
  <Text Key="C59D113C">{0.SimFirstName} liếc qua sách hướng dẫn máy photocopy, sau đó mở nó ra và bắt đầu sửa chữa. Sau khi tháo giấy kẹt và đổ thêm mực, máy photocopy hoạt động trở lại. {0.SimFirstName} là anh hùng văn phòng của ngày hôm nay!</Text>
  <Text Key="C068B205">{0.SimFirstName} liếc qua sách hướng dẫn máy photocopy, sau đó mở nó ra và bắt đầu sửa chữa. Sau vài giờ lao động vô ích, tay {0.SimFirstName} đầy mực và máy photocopy vẫn không gần được sửa xong.</Text>
  <Text Key="8F176290">{0.SimFirstName} dùng giọng điệu mạnh với khách hàng, người lập tức xin lỗi và giải thích vấn đề của họ. {0.SimFirstName} có thể chuyển cuộc gọi đến bộ phận thích hợp.</Text>
  <Text Key="6F7D5889">{0.SimFirstName} dùng giọng điệu mạnh với khách hàng, nhưng điều đó khiến họ càng tức giận hơn, bùng nổ thành một luồng ác ý to tiếng. {0.SimFirstName} rụt rè cúp máy và hy vọng sếp {M0.his}{F0.her} không biết.</Text>
  <Text Key="E4591211">{0.SimFirstName} có thể làm khách hàng bình tĩnh lại và chuyển cuộc gọi của họ đến bộ phận thích hợp.</Text>
  <Text Key="72B8A164">Bất chấp nỗ lực tốt nhất của {0.SimFirstName}, khách hàng từ chối bình tĩnh lại và trước khi {0.SimFirstName} có cơ hội chuyển cuộc gọi, họ cúp máy. Một số người chỉ muốn tức giận.</Text>
  <Text Key="A7976DC1">{0.SimFirstName} quyết định tốt nhất là thừa nhận lỗi. Sếp {M0.His}{F0.Her} không vui, nhưng với một chút làm việc chăm chỉ, {M0.he’ll}{F0.she’ll} có thể lấy lại sự ưu ái.</Text>
  <Text Key="F05B88C0">{0.SimFirstName} sử dụng một số thủ thuật kế toán để làm cho như một nhà giao dịch khác chịu trách nhiệm về tổn thất. Điều đó không trung thực, nhưng bạn phải lo cho bản thân, phải không?</Text>
  <Text Key="2E65BD2B">{0.SimFirstName} không thể tách {M0.himself}{F0.herself} hoàn toàn khỏi thất bại, vì vậy có vẻ như {M0.he’ll}{F0.she’ll} sẽ phải chịu trách nhiệm cho lần này.</Text>
  <Text Key="1B32E044">{0.SimFirstName} từ chối lời mời. Có lẽ lần sau.</Text>
  <Text Key="68DEFD75">Bài nói chuyện của {0.SimFirstName} là điểm nhấn của hội nghị! Chẳng mấy chốc, nó được chia sẻ trên mạng xã hội và thậm chí được đưa tin trên bản tin tối. Tất cả sự chú ý tích cực này cho thấy một thị trường tăng giá cho {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="DA6F26A8">Bài nói chuyện của {0.SimFirstName} không đúng trọng tâm. Đó không phải thảm họa, nhưng nhanh chóng bị lãng quên. {M0.He}{F0.She} sẽ tốt hơn nếu dành thời gian tập trung vào công việc.</Text>
  <Text Key="E6019E3B">{0.SimFirstName} quyết định bỏ qua cơ hội này. Thà an toàn còn hơn tiếc nuối.</Text>
  <Text Key="7D5032E6">{0.SimFirstName} chuyển một phần danh mục đầu tư {M0.his}{F0.her} vào cổ phiếu đã đề cập và đến cuối ngày, giá cổ phiếu đã tăng gấp đôi!</Text>
  <Text Key="858726D3">{0.SimFirstName} chuyển một phần danh mục đầu tư {M0.his}{F0.her} vào cổ phiếu đã đề cập và đến cuối ngày, giá cổ phiếu chỉ còn một nửa so với ban đầu. Có lẽ đây không phải là mẹo nóng như tưởng.</Text>
  <Text Key="E2BE9156">{0.SimFirstName} không muốn làm sếp tức giận, vì vậy {M0.he}{F0.she} quyết định bỏ qua. Giờ {M0.he}{F0.she} sẽ phải nhớ trả lời cả hai tên. Khó xử.</Text>
  <Text Key="5FB1D32B">Sếp của {0.SimFirstName} xin lỗi và đề nghị mua cơm trưa cho {M0.him}{F0.her}. Sự nhầm lẫn được giải quyết và {M0.he}{F0.she} có thời gian giao tiếp trực tiếp với sếp!</Text>
  <Text Key="789CAB02">{0.SimFirstName} sửa sếp {M0.his}{F0.her}, nhưng nó vang lên hơi gay gắt hơn dự định. Sếp trông khó chịu, nhưng ít nhất ông ấy sẽ nhớ đúng tên {0.SimFirstName} bây giờ.</Text>
  <Text Key="4DA83595">{0.SimFirstName} từ chối lời mời. Có lẽ lần sau.</Text>
  <Text Key="E386D1E4">Bài nói chuyện của {0.SimFirstName} là điểm nhấn của hội nghị! Chẳng mấy chốc, nó được chia sẻ trên mạng xã hội và thậm chí được đưa tin trên bản tin tối. Tất cả sự chú ý tích cực này sẽ mang lại điều tốt cho kinh doanh.</Text>
  <Text Key="C2D3594D">Bài nói chuyện của {0.SimFirstName} không đúng trọng tâm. Đó không phải thảm họa, nhưng nhanh chóng bị lãng quên. {M0.He}{F0.She} sẽ tốt hơn nếu dành thời gian tập trung vào công việc.</Text>
  <Text Key="5E2BD298">Trợ lý càu nhàu nhiều nhưng {0.SimFirstName} vẫn có thể hoàn thành mọi thứ cần thiết và hơn thế nữa nhờ sự giúp đỡ của trợ lý!</Text>
  <Text Key="39262DF9">Trợ lý rất biết ơn và làm việc chăm chỉ hơn trong vài ngày tới.</Text>
  <Text Key="DDF9C71F">{0.SimFirstName} quyết định giữ các ý tưởng cho {M0.himself}{F0.herself} lúc này.</Text>
  <Text Key="B42DF19A">Sếp của {0.SimFirstName} ấn tượng với các ý tưởng và khen ngợi sự chủ động {M0.his}{F0.her}. “Bạn sẽ đi đến những nơi!”</Text>
  <Text Key="F4E5AB57">Sếp của {0.SimFirstName} không đánh giá cao các ý tưởng. Có lẽ chúng không tuyệt vời như {M0.he}{F0.she} tưởng.</Text>
  <Text Key="1491944A">Sự kiên nhẫn của {0.SimFirstName} được đền đáp khi các khoản đầu tư lấy lại hầu hết giá trị trong giao dịch ngoài giờ. Khách hàng {M0.His}{F0.Her} sẽ rất hài lòng.</Text>
  <Text Key="FD9F7C07">{0.SimFirstName} quan sát khi các khoản đầu tư tiếp tục mất giá trong suốt ngày. {M0.He’s}{F0.She’s} sẽ phải đối mặt với một số khách hàng rất không hài lòng.</Text>
  <Text Key="F5D7FD8F">{0.SimFirstName} thực hiện lệnh bán và trong vài giờ, các khoản đầu tư đã mất thêm giá trị. May là {M0.he}{F0.she} đã bán khi {M0.he}{F0.she} làm.</Text>
  <Text Key="D0061C46">{0.SimFirstName} thực hiện lệnh bán và trong vài giờ, các khoản đầu tư đã lấy lại hầu hết giá trị. Có vẻ như {M0.he}{F0.she} nên đã đợi.</Text>
