  <Text Key="CFD29889">{0.SimFirstName} thiết lập kỷ lục cá nhân mới về việc uống cola và thấy bản thân quá bận nhảy dựng lên khắp nơi để chuẩn bị cho bài kiểm tra cho thật kỹ.</Text>
  <Text Key="EAB74BCF">Lớp học có thể hoàn thành bài tập sau—giờ là lúc chơi Truth Or Dodgeball, nơi mọi người hoặc trả lời những câu hỏi khó xử, hoặc bị bóng dodgeball ném trúng. Đó là điều giáo viên nhận được khi để bóng dodgeball trong lớp học!</Text>
  <Text Key="6C34B1FC">“Ồ, một bài thuyết trình thật hay. Thật thẳng thừng và dễ đoán,” giáo viên nói. {0.SimFirstName} nhận được một điểm số thẳng thừng và dễ đoán.</Text>
  <Text Key="15F92269">Ngay cả sau tất cả công sức đó, {0.SimFirstName} vẫn chưa thực sự hiểu. Nhưng {M0.he}{F0.she} học được rằng đôi khi trong cuộc sống có điểm cho việc chỉ cần xuất hiện và cố gắng—giáo viên vẫn tăng {M0.his}{F0.her} điểm lên vài điểm.</Text>
  <Text Key="B27E2CD0">Mặc dù giáo viên thích điều đó, các bạn học của {0.SimFirstName} thì càu nhàu rằng {M0.he}{F0.she} khiến tất cả bọn họ trông tệ. Họ giận {M0.him}{F0.her} vì làm lệch đường cong điểm.</Text>
  <Text Key="0A183F64">Mặc dù {0.SimFirstName} nói sự thật với cố vấn—{M0.he}{F0.she} không cảm thấy được khuyến khích để cố gắng hơn—cố vấn không tin rằng vấn đề đơn giản như vậy. Giờ {0.SimFirstName} phải quay lại ba lần mỗi tuần để nói về “cảm xúc” của {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="7D7B78E1">Ngày Gây Quỹ Hoa Trường Học</Text>
  <Text Key="1AE92E53">Để vinh danh {1.String}, trường của {0.SimFirstName} luôn cho phép học sinh mua hoa để gửi cho nhau trong giờ học. Với một ít tiền, {0.SimFirstName} quyết định tận dụng ngày gây quỹ và ăn mừng ngày lễ!</Text>
  <Text Key="6DF7285B">Cơn Đói Ậm Ực</Text>
  <Text Key="0085C269">{0.SimFirstName} thực sự đang cố tập trung trong lớp, nhưng dạ dày {M0.his}{F0.her} đang òng ọc RẤT LỚN. Những cơn tăng trưởng khó chịu này... giờ {0.SimFirstName} lo rằng các bạn học có thể nghe thấy. {M0.He}{F0.She} nên thử lén lấy đồ ăn vặt từ cơm trưa của {M0.him}{F0.her}, hay chờ đến khi chuông reo?</Text>
  <Text Key="4BEF0860">Sinh Nhật Bạn?</Text>
  <Text Key="3221A706">Có vẻ như ai cũng đang nói về một bữa tiệc sinh nhật mà {0.SimFirstName} không được mời. {M0.He}{F0.She} nghĩ rằng người tổ chức là bạn của {M0.him}{F0.her}, nên điều đó không có ý nghĩa gì. {M0.He}{F0.She} nên hỏi {M0.his}{F0.her} bạn, hay bỏ qua?</Text>
  <Text Key="47F13685">Phỏng Vấn Lớp</Text>
  <Text Key="B0571307">{0.SimFirstName} là ngôi sao của lớp hôm nay, và {M0.he}{F0.she} được toàn lớp phỏng vấn! {M0.He}{F0.She} cảm thấy hồi hộp và hơi hào hứng, cho đến khi ai đó hỏi, “Sao cậu lúc nào cũng được điểm A?” {M0.He}{F0.She} nên thử một câu trả lời dí dỏm, hay chỉ thật, như giáo viên đã nói?</Text>
  <Text Key="DC9F0B33">Thư Tình</Text>
  <Text Key="2499E641">{0.SimFirstName} đang lấy cơm trưa từ ba lô của {M0.him}{F0.her} thì {M0.he}{F0.she} nhận thấy một thứ màu đỏ bên trong. Đó là một mảnh giấy, hình trái tim, với dòng chữ “U R CUTE!” (Cậu dễ thương!) viết lên và không có gì khác. {M0.He}{F0.She} nghĩ rằng có thể là {M0.girl}{F0.boy} mới, người lúc nào cũng trông chằm chằm. {M0.He}{F0.She} nên hỏi {M0.her}{F0.him}, hay chờ xem?</Text>
  <Text Key="82C1DC8E">Hoa Giấy Khăn Giấy</Text>
  <Text Key="55C12B40">Để ăn mừng {1.String}, lớp của {0.SimFirstName} đã làm hoa từ giấy khăn! Giáo viên yêu cầu tất cả học sinh tặng hoa của mình cho một người đặc biệt. Giờ, {0.SimFirstName} chỉ cần nghĩ ra người phù hợp…</Text>
  <Text Key="09148910">Đi Trường Trung Học</Text>
  <Text Key="29820E5B">Đi Trường Tiểu Học</Text>
  <Text Key="74E9081A">Ghê! Tởm quá. Thứ bí ẩn nhầy nhớt này đặc hơn ban đầu trông thấy và BÙN MÙI HÀNH TÁI CHẾ. {0.SimFirstName} vứt khăn lau của {M0.his}{F0.her} vào thùng rác và chà sát {M0.his}{F0.her} tay đến trơ da, nhưng mùi hôi bám dai dẳng suốt vài giờ.</Text>
  <Text Key="81C2D762">Thật không may, chuyện đó phản tác dụng. Thay vì lịch sự nhường chỗ, khách hàng tức giận và tốn thêm thời gian phàn nàn về “sự thiếu tôn trọng”, “dịch vụ đáng thương” và “vấn đề với giới trẻ ngày nay”. Các lời phàn nàn của bà ta khiến quản lý mới của {0.SimFirstName} xuất hiện, và cuối cùng quản lý miễn phí đơn hàng cho bà ta.</Text>
  <Text Key="19791F07">Quy tắc 5 giây, phải không? {0.SimFirstName} bỏ thêm phô mai và sốt rồi chuyển sang đơn hàng tiếp theo. Không may, đơn hàng này là cho một trong những khách hàng “kiểm tra hamburger và thấy tóc và kẹo cao su đã nhai dính vào”. Khách hàng hét lên với quản lý, và quản lý lại hét lên với {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="C0C552E6">Không ai có thể thực sự tốn thời gian vô hạn, dù đôi khi cảm thấy như vậy. Nụ cười của {0.SimFirstName} đông cứng trên mặt {M0.him}{F0.her}, nhưng cuối cùng {M0.he}{F0.she} lấy được đơn hàng của người phụ nữ và quay sang người tiếp theo trong hàng. Thôi rồi, đồ ăn nhanh. Nhưng may mắn là không ai có vẻ quá ngạc nhiên.</Text>
  <Text Key="E13BBB9F">Quy tắc 5 giây, phải không? {0.SimFirstName} bỏ thêm phô mai và sốt rồi chuyển sang đơn hàng tiếp theo. Khi không có phàn nàn nào quay lại, {M0.he}{F0.she} thở phào nhẹ nhõm, cố không chú ý đến bụi bẩn trên sàn.</Text>
  <Text Key="48CF3F95">Quản lý không mấy vui vẻ về thời gian thêm hay thịt bị lãng phí, nhưng {0.SimFirstName} chắc chắn cảm thấy tốt hơn khi làm đúng điều. Dù {M0.he’d}{F0.she’d} không bao giờ ăn ở đây, biết rõ những gì {M0.he}{F0.she} biết, nhưng điều đó cho {M0.him}{F0.her} hy vọng rằng ai đó có thể làm điều tương tự cho {M0.him}{F0.her} một ngày nào đó.</Text>
  <Text Key="E9E1F23F">May mắn thay, gần như đến giờ nghỉ của {0.SimFirstName}. Không may mắn, một tiếng hét cắt ngang {M0.his}{F0.her} lúc rời đi. Một cô cổ vũ vừa ngồi xuống trong đống bừa bộn, và cô ta không hài lòng chút nào. Quản lý của {0.SimFirstName} gọi {0.SimPronounObjective} ra lau sạch tất cả ghế trong khi cả nhà hàng đang xem.</Text>
  <Text Key="9B59F7D3">May mắn thay, gần như đến giờ nghỉ của {0.SimFirstName}. Khi {M0.he’s}{F0.she’s} quay lại, thứ bí ẩn nhầy nhớt đã biến mất, dù {M0.he}{F0.she} không biết nó đi đâu.</Text>
  <Text Key="1E4E9407">Làm tốt lắm! Khi {0.SimFirstName} chỉ ra hàng đợi phía sau, người phụ nữ đồng ý để người khác đi trước. Tốt hơn nữa, quản lý mới của {0.SimFirstName} đang xem và khen ngợi “tư duy chủ động” của {M0.his}{F0.her}. Được điểm!</Text>
  <Text Key="A32A6956">Chờ Đơn Hàng Của Bà Ấy</Text>
  <Text Key="B254366F">Yêu Cầu Nhường Chỗ</Text>
  <Text Key="426D6BA1">Khi {0.SimFirstName} tiếp quản quầy thu ngân, hàng đợi đã kéo dài ra ngoài cửa. Nhưng có vẻ như khách hàng ở quầy chưa để ý: người phụ nữ nhìn chằm chằm vào thực đơn, nhăn mặt, suy nghĩ. Hàng đợi đang dài hơn—và cáu kỉnh hơn. {0.SimFirstName} nên yêu cầu bà ấy nhường chỗ để quyết định đơn hàng, hay chờ bà ấy tự quyết định?</Text>
  <Text Key="3561E679">{0.SimFirstName} đang hưng phấn! Nơi này sạch sẽ đến nỗi {M0.he}{F0.she} có thể thấy gương {M0.him}{F0.her} lấp lánh phản chiếu từ mặt bàn! Nhưng rồi {M0.he}{F0.she} nhận thấy một thứ gì đó màu hồng nhạt nhầy nhớt rung rung từ ghế. {M0.He}{F0.She} có thể chỉ lau—và vứt khăn lau của {M0.him}{F0.her}—nhưng rồi chức danh công việc của {M0.him}{F0.her} cũng nói là “bàn…”</Text>
  <Text Key="726CBF74">{0.SimFirstName} gần như không theo kịp cơn đỏ lửa giờ ăn trưa thì một chiếc hamburger trượt khỏi xỉa của {M0.him}{F0.her} rơi xuống sàn. Bản năng {M0.he}{F0.she} lao tới, vồ lấy chiếc bánh mì nóng hổi trước khi ai đó thấy. Thực ra, nó chỉ ở đó 4 giây. Khách hàng có thể sẽ không biết chứ?</Text>
  <Text Key="1AA289DA">Ghế Nào? Ở Đâu?</Text>
  <Text Key="986F49A9">La Chỗ Đó</Text>
  <Text Key="B5CBB0A0">Lấy Cái Mới</Text>
  <Text Key="3F1599A2">Phục Vụ Chiếc Hamburger</Text>
  <Text Key="48A6E33E">Khách Hàng Chưa Quyết Định</Text>
  <Text Key="5416AA06">Dọn Dẹp Cửa Hàng</Text>
  <Text Key="CBD1C9A7">Giờ Ăn Trưa Đỏ Lửa</Text>
  <Text Key="958A65AB">Thật là một tiếng hú! Không có gì mà người yêu động vật thích hơn là vài câu đùa về động vật hay ho! Đám đông phát cuồng và quyên góp hào phóng. Giờ những con vật này có thể có cuộc sống chất lượng hơn {0.SimFirstName}!</Text>
  <Text Key="81160881">Không may là không ai đến, dù cho {0.SimFirstName} hay diễn giả “hài” khác. {0.SimFirstName} chắc chắn {M0.he}{F0.she} là người hài hước nhất trong nhà, và giờ, không ai có thể tranh cãi.</Text>
  <Text Key="2B2F868E">Có lẽ {0.SimFirstName} nên tin vào bản năng của {M0.him}{F0.her}. {M0.He}{F0.She} chỉ được tiếng dế cho humor kinh tởm của {M0.him}{F0.her}. Tại sao họ cười cho diễn giả kia? Có vẻ như thứ ghê tởm chỉ tươi mới được một thời gian...</Text>
  <Text Key="33547A40">{0.SimFirstName} gây chuyện để đánh bại người chơi piano già. Đám đông không vui. Họ đến để nghe các bản nhạc cũ và quên cuộc sống một chút, không phải xem những cuộc đối đầu xấu xí giữa các nghệ sĩ piano ích kỷ! Chủ quán can thiệp và giao ca cho người chơi kia.</Text>
  <Text Key="988450E9">Người mẹ phẫn nộ bỏ đi, để {0.SimFirstName} gánh hóa đơn sửa chữa. Thôi rồi “tiền thêm bên cạnh”.</Text>
  <Text Key="D2B8EC64">Bạn của {0.SimFirstName} thích món này! Anh ấy vui mừng được tham gia vào màn trình diễn đến nỗi mua cho {0.SimFirstName} một ly để ăn mừng.</Text>
  <Text Key="FB6CB75D">Sau đó, {0.SimFirstName} thấy một trong những nhà soạn nhạc khác phỏng vấn, nơi anh ta tuyên bố toàn bộ công lao cho bản nhạc cuối cùng. Liệu có ai sẽ tin rằng {0.SimFirstName} đã giúp đỡ một khi bài phỏng vấn được công bố không?</Text>
  <Text Key="DBDBF7B3">Đạo diễn từ chối. Ông ấy yêu kịch bản như nó, và đảm bảo đồng nghiệp biết công lao thuộc về ai: những diễn viên hài khác.</Text>
  <Text Key="CAF3344F">Không chỉ {0.SimFirstName} bực bội gấp đôi, nghệ sĩ cello trong phòng tập bên cạnh cũng bực bội. Sẽ dễ dàng hơn để làm đúng nếu không có tiếng đập tường ầm ầm.</Text>
