  <Text Key="9E19E728">Mỗi con búp bê công chúa đều xứng đáng có một lâu đài theo phong cách trung cổ, đầy đủ các tháp canh, khe bắn tên và tất nhiên, một hầm tối ẩm ướt không cửa sổ (không hiển thị).</Text>
  <Text Key="0C6F37C7">Ngôi nhà búp bê cho Hai Người</Text>
  <Text Key="0E5E60A8">Ngôi nhà búp bê nhỏ nhưng đáng yêu này được xây dựng hoàn hảo cho hai con búp bê. Chúng sẽ không bao giờ đói với một căn bếp tuyệt vời như thế này, được rồi, có lẽ là vì chúng là đồ chơi, nhưng chúng ta có thể giả vờ.</Text>
  <Text Key="316B0304">Chia sẻ những câu chuyện của những người bạn thu nhỏ của bạn.</Text>
  <Text Key="FAD0D76B">Rửa chén bằng tay đã là quá khứ! Với Nhân công rửa chuyên nghiệp, bạn không cần phải sợ việc dọn dẹp chén sau bữa tiệc hay những công việc rửa chén hàng ngày. Nó kết hợp hiệu năng và đổi mới với một thiết kế hấp dẫn. Đây là thứ gần nhất chúng ta từng thấy với sự hoàn hảo của máy rửa bát.</Text>
  <Text Key="BA562D15">Nhân công rửa chuyên nghiệp</Text>
  <Text Key="316AA46E">{S.Dirty Dish}{P.Dirty Dishes}</Text>
  <Text Key="D4B29544">Đồi Cát</Text>
  <Text Key="3B800571">Đó là một đồi cát!</Text>
  <Text Key="D04567ED">dirtMoundGENdirt placeholder name</Text>
  <Text Key="F4D8EED2">dirtMoundGENdirt placeholder description</Text>
  <Text Key="41606E53">Tủ bát đựng đồ ăn Carina</Text>
  <Text Key="378E94FC">Những đường nét hiện đại thanh lịch tạo nên chiếc tủ bát đựng đồ ăn đơn giản này. Cửa kính giữ cho bát đĩa của bạn không bị bụi bẩn. Hình học chưa bao giờ đẹp đến thế.</Text>
  <Text Key="81B26F97">Tủ bát đựng đồ ăn Công chúa Biển</Text>
  <Text Key="3C5D9418">Cốc, đĩa và đĩa lớn, ôi trời! Chiếc tủ bát đựng đồ ăn được trang bị đầy đủ do Công chúa Cordelia thiết kế, lấy cảm hứng từ chính biển cả! Các chân được mô hình hóa theo hình dạng của xúc tu bạch tuộc và mặt tủ được trang trí bằng họa tiết vỏ sò.</Text>
  <Text Key="FA3C01C4">Tủ lớn Mega</Text>
  <Text Key="72BB66F1">Giá trị thực của một chiếc tủ như thế này nằm ở những vết xước nhỏ và dấu vết công cụ chỉ có thể tìm thấy trên những món đồ cổ được làm thủ công. Và nhờ các thuật toán AI độc quyền được sử dụng bởi robot lắp ráp nội thất của chúng tôi, chúng có thể tái tạo những khuyết điểm này với độ chính xác tối đa.</Text>
  <Text Key="B31E1ECC">Tủ đựng đồ ăn Wainscott Gardens</Text>
  <Text Key="E4B2C2E9">Kệ gỗ gỗ đã phai màu tế nhị của chiếc tủ đựng đồ ăn sang trọng này trưng bày những bộ đồ sứ gia truyền tinh xảo nhất của bạn để tất cả khách dự tiệc đều có thể ganh tị một cách xứng đáng.</Text>
  <Text Key="F4669165">Nhà là nơi có Tủ</Text>
  <Text Key="FDD739BA">Công trình vĩ đại này tuyên bố tình yêu của bạn dành cho gia đình, đồng thời cung cấp một nơi trú ẩn an toàn cho những kỷ vật mong manh. Sự hiện diện mạnh mẽ, chiều cao vượt trội và những bức tường gỗ chắc chắn được thiết kế để bảo vệ những bộ đồ sứ mong manh nhất, che chở và đỡ nâng chúng cao hơn so với sự hỗn loạn từ thú cưng và trẻ nhỏ. Chưa bao giờ đồ sứ cảm thấy an toàn và như ở nhà đến thế, ngay trong ngôi nhà của bạn.</Text>
  <Text Key="8F2C13D2">Tủ trưng bày Dashing</Text>
  <Text Key="A1DF5D83">Trưng bày tình cảm của bạn cho những sở thích tinh tế. Tủ trưng bày Dashing có những kệ sâu, đón tiếp ấm áp dịu dàng ôm lấy những bộ đồ sứ tinh xảo nhất của bạn, trong khi cho phép khách của bạn nhìn thấy những đặc điểm đáng ngưỡng mộ nhất của chúng. Một tủ đôi chắc chắn bên dưới đậy kín những kho báu khác, tạo nên một không khí bí ẩn đầy hấp dẫn.</Text>
  <Text Key="6A2C73A0">Kệ sách MK-2001</Text>
  <Text Key="6927DE25">Một khối đá bí ẩn được tìm thấy gần một bầy tinh tinh đã được khắc thành một kệ sách độc nhất chắc chắn sẽ thu hút sự chú ý!</Text>
  <Text Key="6016C736">Người lính La Mã</Text>
  <Text Key="838AF8EF">Với mỗi món đồ nội thất nghệ thuật được thiết kế bởi Reclamation Homeware, mục tiêu của chúng tôi là nhắc nhở mọi quốc gia trên thế giới chính xác khả năng của tâm trí con người. Người lính La Mã không ngoại lệ. Bạn không thể nhìn vào nó mà không rơi nước mắt vì kinh ngạc trước những thành tựu của nhân loại.</Text>
  <Text Key="DABD6FC0">Bàn trang điểm Sơn bóng</Text>
  <Text Key="17FA68C5">Bề mặt bóng lộng, mượt mà cho cả thế giới thấy bạn hiện đại và tinh tế. Nhưng bí mật, bạn có thể là một đống hỗn độ bừa bãi--bạn chỉ dọn dẹp thật tốt thôi.</Text>
  <Text Key="F8359A84">Mở khóa ở cấp 7 của sự nghiệp Nhà văn khi theo nhánh Phóng viên.</Text>
  <Text Key="48D8826B">Mở khóa bằng cách đạt đến cấp 7 của sự nghiệp Nhà văn khi theo nhánh Phóng viên.</Text>
  <Text Key="3C76E443">Bàn làm việc cổ của Nhà văn</Text>
  <Text Key="FB1C518C">Từng thuộc về nhà văn huyền thoại H. Reginald Fairechilde, tác giả của tiểu thuyết kinh điển "Việc cắt tỉa Ký ức Tương lai". Tin đồn cho rằng chiếc bàn này là nguồn cảm hứng của ông...</Text>
  <Text Key="F02939CA">Mở khóa ở cấp 3 của sự nghiệp Đặc vụ bí mật.</Text>
  <Text Key="CC96DCC5">Mở khóa bằng cách đạt đến cấp 3 của sự nghiệp Đặc vụ bí mật.</Text>
  <Text Key="35F80031">Trạm công tác Trinh sát</Text>
  <Text Key="48DDED0E">Công nghệ của người tốt vui vẻ như đồ chơi của kẻ xấu, với nhiều đèn nhấp nháy khẩn cấp và công tắc để sử dụng trong trận chiến với các siêu ác nhân tận tâm nhất.</Text>
  <Text Key="E65E2D41">Mở khóa ở cấp 6 của sự nghiệp Nhà du hành vũ trụ.</Text>
  <Text Key="2EEBCCDA">Mở khóa bằng cách đạt đến cấp 6 của sự nghiệp Nhà du hành vũ trụ.</Text>
  <Text Key="306B1C4E">Điều khiển nhiệm vụ</Text>
  <Text Key="4F6A4FF7">Được trang bị đầy đủ các nút bấm sáng và đèn nhấp nháy, bảng điều khiển chương trình không gian này sẽ hiển thị tất cả dữ liệu dự án liên quan từ phóng đổ lên đến hạ cánh. T trừ mười giây và đếm ngược...</Text>
  <Text Key="07D853FC">Bàn làm việc Đa năng</Text>
  <Text Key="1324CCF9">Dù đang làm nhật ký hành hải, viết một cuộc phiêu lưu biển cảnh, thiết kế một số nội thất mới, hay viết nhật ký về bạn trai cướp biển đầy mê hoặc của mình, Công chúa Cordelia thường xuyên sử dụng một chiếc bàn giống hệt chiếc này. Một tấm đá cẩm thạch tuyệt vời giúp ngòi bút của cô chảy trơn tru. Và nếu bạn không dùng bút, như hầu hết người hiện đại, đó là một nơi tuyệt vời để đặt máy tính của bạn.</Text>
  <Text Key="BAC90FED">Bàn lớn Mega</Text>
  <Text Key="FC4EA6D2">Một chiếc bàn không nên là một chiếc kệ được trang trí đầy đồ bừa bãi. Nó nên là một trạm làm việc! Với những đường nét đơn giản và cấu trúc chắc chắn, chiếc bàn cổ này thực sự truyền cảm hứng cho việc làm việc chăm chỉ. Tại sao, bạn sẽ làm việc chăm chỉ trên nó y hệt như dây chuyền robot của chúng tôi đã làm việc chăm chỉ khi lắp ráp nó!</Text>
  <Text Key="3547B37C">Bàn làm việc Tri thức của Kindermade</Text>
  <Text Key="5B296F79">Bàn làm việc Tri thức của Kindermade là một nơi tuyệt vời cho trẻ em để viết, học tập và chuẩn bị cho một tương lai làm việc tại một trạm rất giống với cái này trong nhiều, nhiều giờ mỗi ngày.</Text>
  <Text Key="DFC1F111">Bàn vẽ kỹ thuật</Text>
  <Text Key="8A22146E">Hãy nhớ những gì họ nói: "Từ một chiếc bàn bừa bãi đến những tác phẩm sáng tạo nhất." Đúng rồi "họ" là những nhà sản xuất bàn bừa bãi, nhưng không phải nó nghe có vẻ đúng sao?</Text>
  <Text Key="1881A244">Chia tay với ổ cứng của bạn. Máy tính all-in-one siêu nhanh này có mọi sức mạnh xử lý bạn cần, trong một cỗ máy tuyệt vời không dây, am hiểu Web. Lướt sóng đã lên!</Text>
