  <Text Key="EFCB7558">Tham gia quan hệ tình dục</Text>
  <Text Key="16AA9D59">Đánh dấu để cho phép các Sim tham gia vào các tương tác quan hệ tình dục đang diễn ra.</Text>
  <Text Key="4F84AF64">Quan hệ tình dục khi di chuyển</Text>
  <Text Key="0722AF3F">Đánh dấu để cho phép các Sim tự khởi động các tương tác quan hệ tình dục ngẫu nhiên khi di chuyển đến các địa điểm. Các Sim trong hộ gia đình đang chơi và các Sim trong nhóm du lịch không được bao gồm.</Text>
  <Text Key="4076EAC0">Quan hệ tình dục từ cuộc trò chuyện lãng mạn</Text>
  <Text Key="218B6031">Đánh dấu để cho phép các Sim tự khởi động quan hệ tình dục từ những cuộc trò chuyện lãng mạn thành công.</Text>
  <Text Key="791193A8">Quan hệ tình dục cá nhân khi xem</Text>
  <Text Key="1261A362">Đánh dấu để cho phép các Sim tự khởi động các tương tác quan hệ tình dục cá nhân từ việc xem một quan hệ tình dục đang diễn ra.</Text>
  <Text Key="8665C484">Quan hệ tình dục tại câu lạc bộ</Text>
  <Text Key="34FEC062">Đánh dấu để cho phép các Sim tự khởi động các tương tác quan hệ tình dục khi tham gia một buổi họp câu lạc bộ quan hệ tình dục.</Text>
  <Text Key="B9F78D18">Mời Sim dòm ngó</Text>
  <Text Key="7CB32738">Đánh dấu để cho phép các Sim mời vào và tự khởi động các tương tác quan hệ tình dục với các Sim dòm ngó.</Text>
  <Text Key="53DF2BCF">Nhận thức về Tự chủ Tình dục</Text>
  <Text Key="1618AEA0">Các yếu tố của tự chủ tình dục được xem xét trước khi tự khởi động quan hệ tình dục.</Text>
  <Text Key="BD3EC40F">Tự chủ của Sim Người chơi</Text>
  <Text Key="D86BF067">Đánh dấu để cho phép các Sim Người chơi tham gia vào Tự chủ Tình dục.</Text>
  <Text Key="E71734FF">Tự chủ Tham gia Quan hệ tình dục của Sim Người chơi</Text>
  <Text Key="1075AFA8">Đánh dấu để cho phép các Sim Người chơi tham gia vào các tương tác quan hệ tình dục đang diễn ra.</Text>
  <Text Key="276E6B7A">Tự chủ của Sim Người chơi Đang chơi</Text>
  <Text Key="857E7EC1">Đánh dấu để cho phép Sim Người chơi hiện đang được chơi tham gia vào Tự chủ Tình dục.</Text>
  <Text Key="7E1609BB">Tự chủ Quan hệ tình dục Cá nhân của Sim Người chơi Đang chơi</Text>
  <Text Key="A466E6F8">Đánh dấu để cho phép Sim Người chơi hiện đang được chơi tham gia vào Tự chủ Quan hệ tình dục Cá nhân.</Text>
  <Text Key="A609C221">Nhận thức về Thai nghén của NPC</Text>
  <Text Key="C53CE741">Đánh dấu để các Sim NPC tránh quan hệ tình dục nếu họ có khả năng mang thai cao.\n(chỉ hoạt động khi chế độ Thai nghén Chu kỳ kinh nguyệt được bật)</Text>
  <Text Key="1F05CEC6">Điểm số Mối quan hệ Luôn chấp nhận Bình đẳng</Text>
  <Text Key="E75015A5">Đánh dấu để các Sim bỏ qua mối quan hệ và sở thích tình dục khi tính năng Luôn chấp nhận được bật.</Text>
  <Text Key="AD12B633">Chỉ cho phép Quan hệ tình dục Trên sàn tại các điểm đánh dấu Trên sàn</Text>
  <Text Key="52F79ABD">Đánh dấu để các Sim chỉ sử dụng các đối tượng điểm đánh dấu Quan hệ tình dục Trên sàn được đặt sẵn cho quan hệ tình dục trên sàn.\nBỏ đánh dấu để các Sim sử dụng cả các điểm đánh dấu Quan hệ tình dục Trên sàn được đặt sẵn và các vị trí sàn động.</Text>
  <Text Key="51D16545">Chặn xung quanh Trẻ em</Text>
  <Text Key="0FE568C6">Đánh dấu để các Sim tránh cố gắng quan hệ tình dục khi có trẻ em trên lô đất.\nBỏ đánh dấu để các Sim cố gắng quan hệ tình dục khi có trẻ em trên lô đất.</Text>
  <Text Key="A9FC50EA">Lượt Gieo rủi ro</Text>
  <Text Key="03CB60FA">Đánh dấu để các Sim đánh giá rủi ro của việc cố gắng khởi động quan hệ tình dục dựa trên tuổi tác, số lượng Sim khác xung quanh, số lượng Sim dưới tuổi xung quanh và quan hệ gia đình.</Text>
  <Text Key="1853B322">Địa điểm Cho phép Tự chủ Tình dục</Text>
  <Text Key="BFE480C6">Chọn loại địa điểm nào được phép thực hiện tự chủ tình dục.</Text>
  <Text Key="E7123BCE">Chọn để cho phép địa điểm: {0.String}.</Text>
  <Text Key="0DA0B6C1">Cài đặt Phức tạp Tự chủ Tình dục Nâng cao</Text>
  <Text Key="E16B518C">Các biến số nâng cao của tự chủ tình dục.</Text>
  <Text Key="C5C62052">Bộ nhân Tần suất Quan hệ tình dục Ngẫu nhiên</Text>
  <Text Key="B81B5FCB">Đặt một giá trị nhân cho bộ đếm thời gian quan hệ tình dục ngẫu nhiên. Giá trị cao hơn làm cho tự chủ chậm hơn, giá trị thấp hơn làm cho tự chủ nhanh hơn.\n(Mặc định: 1.25, Tối thiểu: 0.01)</Text>
  <Text Key="22971499">Xác suất Quan hệ tình dục Cá nhân Ngẫu nhiên</Text>
  <Text Key="2D61FCA3">Đặt một giá trị khoảng đơn vị cho xác suất xảy ra quan hệ tình dục cá nhân ngẫu nhiên. Giá trị 1.0 là 100% khả năng.\n(Mặc định: 0.35, Tối thiểu: 0.0)</Text>
  <Text Key="125F7F2B">Xác suất Quan hệ tình dục Khi di chuyển</Text>
  <Text Key="BB591534">Đặt một giá trị khoảng đơn vị cho xác suất xảy ra quan hệ tình dục ngẫu nhiên khi di chuyển đến một địa điểm. Giá trị 1.0 là 100% khả năng.\n(Mặc định: 0.45, Tối thiểu: 0.0)</Text>
  <Text Key="331EC4F5">Khoảng cách Tối đa để Tham gia Quan hệ tình dục</Text>
  <Text Key="3D749776">Đặt một số đơn vị khoảng cách tối đa để các Sim phát hiện và xem xét việc tham gia vào một quan hệ tình dục.\n(Mặc định: 10.0, Tối thiểu: 1.0)</Text>
  <Text Key="8F7D682E">Xác suất Quan hệ tình dục Câu lạc bộ Ngẫu nhiên</Text>
  <Text Key="02A2915F">Đặt một giá trị khoảng đơn vị cho xác suất xảy ra quan hệ tình dục câu lạc bộ ngẫu nhiên. Giá trị 1.0 là 100% khả năng.\n(Mặc định: 1.0, Tối thiểu: 0.0)</Text>
  <Text Key="52C9B0FC">Xác suất Quan hệ tình dục Cá nhân Ngẫu nhiên từ Xem Quan hệ tình dục</Text>
  <Text Key="8D319AEF">Đặt một giá trị khoảng đơn vị cho xác suất xảy ra quan hệ tình dục cá nhân ngẫu nhiên từ việc xem quan hệ tình dục. Giá trị 1.0 là 100% khả năng.\n(Mặc định: 0.15, Tối thiểu: 0.0)</Text>
  <Text Key="60D9AD86">Xác suất Quan hệ tình dục từ Lãng mạn</Text>
