  <Text Key="6C594182">{0.SimFirstName} giờ đã có thể Xem Livestream Chơi game trên Máy tính và Tán gẫu với các Sim khác về Các Tay chơi Game.</Text>
  <Text Key="F58AF092">Đạt Cấp độ Chơi game 10</Text>
  <Text Key="0A9E7614">{0.SimFirstName} đã đạt được danh hiệu huyền thoại trong cộng đồng game Sim. Tất cả các diễn đàn chỉ nhắc đến tên {M0.his}{F0.her} bằng những giọng thì thầm, kính trọng.</Text>
  <Text Key="6FEE34D4">Đạt Cấp độ Chơi game 3</Text>
  <Text Key="6C32EFDA">{0.SimFirstName} giờ đã có thể Tham gia Giải đấu Game Sân khấu.</Text>
  <Text Key="3ADABDD1">Đạt Cấp độ Chơi game 5</Text>
  <Text Key="D702EE43">{0.SimFirstName} giờ đã có thể Nghiên cứu Chiến lược Game Nâng cao. {M0.He}{F0.She} cũng có thể Gây ấn tượng với các Sim khác bằng Kỹ năng Chơi game.</Text>
  <Text Key="3E944505">Đạt Cấp độ Chơi game 9</Text>
  <Text Key="BACEDD87">{0.SimFirstName} giờ đã là một game thủ đỉnh cao. Rất ít người có thể sánh ngang với kỹ năng chơi game của {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="7CC17D24">{0.SimFirstName} có thể phát triển thêm {0.SimPronounPossessiveDependent} kỹ năng trên máy tính, máy tính bảng, thiết bị chơi game chuyển động. Sau khi trưởng thành thành Thiếu niên, {0.SimPronounSubjective} sẽ cũng có thể sử dụng điện thoại.</Text>
  <Text Key="EEDB893D">Đã có được kỹ năng Chơi game</Text>
  <Text Key="2430549F">{0.SimFirstName} có thể phát triển thêm {M0.his}{F0.her} kỹ năng trên máy tính, máy tính bảng, thiết bị chơi game chuyển động, hoặc thậm chí trên {M0.his}{F0.her} điện thoại.</Text>
  <Text Key="22F14D5B">Đạt Cấp độ Chơi game 4</Text>
  <Text Key="3B65372B">Đạt Cấp độ Chơi game 8</Text>
  <Text Key="5604B8C9">{0.SimFirstName} giờ đã có thể Chế giễu Người mới.</Text>
  <Text Key="05F2ABF9">{0.SimFirstName} ngày càng giỏi chơi game hơn mỗi ngày!</Text>
  <Text Key="28785978">Có những người thích giữ chân trên mặt đất, mắt nhìn xuống dưới. Nhưng không phải bạn! Hãy vứt bỏ xiềng xích của cái "đã có" và đón nhận thử thách của cái "có thể có". Xây dựng, nâng cấp và bay đến nơi chưa có Sim nào từng đến với Kỹ năng Khoa học Tên lửa.\n\nKỹ năng Khoa học Tên lửa được xây dựng bằng tàu vũ trụ. Tăng kỹ năng này sẽ tăng tốc độ xây dựng và mở khóa các Nâng cấp Mới trên Tàu vũ trụ.\n\nKhoa học Tên lửa có thể được Hướng dẫn ở Cấp độ kỹ năng 5 từ một Tàu vũ trụ.</Text>
  <Text Key="3C9AA303">Đạt Cấp độ Khoa học Tên lửa 2</Text>
  <Text Key="DB15FB11">{M0.He}{F0.She} có thể Xây dựng và Nâng cấp nhanh hơn.</Text>
  <Text Key="C82435F0">Đạt Cấp độ Khoa học Tên lửa 7</Text>
  <Text Key="7A0CD3D6">{M0.He}{F0.She} giờ đã có thể Nâng cấp để Lắp đặt Hệ thống Phòng thủ Pháo trên Tên lửa và cũng có thể Xây dựng và Nâng cấp nhanh hơn.</Text>
  <Text Key="8AD12990">\n{0.SimPronounSubjective|xxUpper} cũng có thể Hướng dẫn người khác về Khoa học Tên lửa.</Text>
  <Text Key="7D9FA66B">Đạt Cấp độ Khoa học Tên lửa 3</Text>
  <Text Key="83DC6939">{M0.He}{F0.She} giờ đã có thể Mở rộng Bể nhiên liệu cho Tên lửa.</Text>
  <Text Key="41D57250">Đạt Cấp độ Khoa học Tên lửa 5</Text>
  <Text Key="183D1036">{M0.He}{F0.She} có thể Nâng cấp để Cải thiện Động cơ Điều khiển trên Tên lửa.</Text>
  <Text Key="AF1B7667">Đạt Cấp độ Khoa học Tên lửa 4</Text>
  <Text Key="74EB8865">{M0.He}{F0.She} có thể Xây dựng và Nâng cấp nhanh hơn.</Text>
  <Text Key="E05C862E">Đạt Cấp độ Khoa học Tên lửa 10</Text>
  <Text Key="4F40F060">{M0.He}{F0.She} giờ đã là một Nhà Khoa học Tên lửa Bậc thầy.</Text>
  <Text Key="AB97C5B9">Đã có được kỹ năng Khoa học Tên lửa</Text>
  <Text Key="4B83114B">{M0.He}{F0.She} giờ đã có thể Xây dựng Tên lửa, Nâng cấp Bộ ổn định Hạ cánh, và Khám phá Không gian.</Text>
  <Text Key="4E70A6BC">Đạt Cấp độ Khoa học Tên lửa 8</Text>
  <Text Key="E05AEAA2">{M0.He}{F0.She} giờ đã có thể Xây dựng và Nâng cấp nhanh hơn.</Text>
  <Text Key="DE0926AC">Đạt Cấp độ Khoa học Tên lửa 6</Text>
  <Text Key="9D680AD2">{M0.He}{F0.She} giờ đã có thể Mở rộng Khoang hàng hóa trên Tên lửa.</Text>
  <Text Key="FCE864F5">Đạt Cấp độ Khoa học Tên lửa 9</Text>
  <Text Key="1A7A5FB7">{M0.He}{F0.She} giờ đã có thể Lắp đặt Nâng cấp Máy tính Hạ cánh Tự động trên Tên lửa.</Text>
  <Text Key="0FD716C3">Gần như nói một ngôn ngữ thứ hai trong thế giới ngày nay, lập trình đang trở nên ngày càng thiết yếu. Hãy tiến lên phía trước bằng cách học cách khiến máy móc làm theo ý bạn!\n\nLập trình được thực hiện trên máy tính. Tăng kỹ năng này sẽ cho phép Sim tạo Plugin, Game, Mod và Ứng dụng Điện thoại Di động. Sim cũng sẽ có thể Hack trên Máy tính!\n\nLập trình có thể được Hướng dẫn ở Cấp độ kỹ năng 5 từ một Máy tính.</Text>
  <Text Key="3C0E177C">Đạt Cấp độ Lập trình 2</Text>
  <Text Key="5DCF7562">{0.SimFirstName} giờ đã có thể Tạo Plugin.</Text>
  <Text Key="CF2369CE">\n{0.SimPronounSubjective|xxUpper} cũng có thể Hướng dẫn người khác về Lập trình.</Text>
  <Text Key="AE2B1E7B">Đạt Cấp độ Lập trình 7</Text>
  <Text Key="F1A92C89">{0.SimFirstName} giờ đã có thể Tạo Ứng dụng Điện thoại Di động.</Text>
  <Text Key="6A9E3317">Đạt Cấp độ Lập trình 3</Text>
  <Text Key="D1575883">Đạt Cấp độ Lập trình 8</Text>
  <Text Key="525F5491">{0.SimFirstName} giờ đã giỏi hơn về Hack.</Text>
  <Text Key="32085B67">{0.SimFirstName} giờ đã có thể Mod Game.</Text>
  <Text Key="5A10D27E">Đạt Cấp độ Lập trình 9</Text>
  <Text Key="E60596F0">{0.SimFirstName} giờ đã có thể Tạo Game Máy tính.</Text>
