  <Text Key="894672E6">Chúng ta đang nói về cùng một người phải không? {2.SimFirstName} và tôi có mối quan hệ rất tốt, vì vậy hãy dừng việc này lại.</Text>
  <Text Key="37A0428C">Tôi không thể chịu đựng việc nghe thêm nữa. Trong trường hợp bạn không biết, {2.SimFirstName} và tôi rất thân thiết; hãy ngừng nói xấu {F2.cô ấy}{M2.anh ấy}!</Text>
  <Text Key="DCC2FFAB">Ồ {0.SimFirstName}, bạn đang nói về một trong những người bạn tốt nhất của tôi đây; dừng lại đi!</Text>
  <Text Key="E09E586C">{M2.Anh ấy}{F2.Cô ấy} không có vẻ thú vị lắm.</Text>
  <Text Key="8585A16C">Này {0.SimFirstName}! Tôi đã quyết định rồi về {2.SimFirstName}. Mỗi lần chúng tôi ở bên nhau, chúng tôi tiếp tục ghét nhau nhiều hơn một chút.</Text>
  <Text Key="111BA64F">{2.SimFirstName} và tôi hiện không ở trong những điều kiện tốt nhất, tôi không nghĩ đó là một ý tưởng hay.</Text>
  <Text Key="B057C521">Về vấn đề đó... {2.SimFirstName} và tôi thường xuyên cãi nhau, tôi thà không khiến nó trầm trọng hơn nữa.</Text>
  <Text Key="A33216B0">Xin lỗi {0.SimFirstName}, nhưng tôi đang quá bận lúc này để dành thời gian tìm hiểu {2.SimFirstName} kỹ hơn.</Text>
  <Text Key="0A317716">Sau khi nghe những gì bạn nói, tôi không cảm thấy muốn trò chuyện với {2.SimFirstName}. Tôi nghĩ tôi sẽ từ chối lần này!</Text>
  <Text Key="2632BE43">Tôi không biết. {2.SimFirstName}? Bạn không thuyết phục lắm.</Text>
  <Text Key="119E1384">Bạn đang nói về cái gì vậy? Chúng tôi đang yêu nhau!</Text>
  <Text Key="98964AFD">Chúng tôi không cần ý kiến của bạn về mối quan hệ của chúng tôi, cảm ơn rất nhiều!</Text>
  <Text Key="78FEB44D">Bạn là ai mà bảo tôi phải làm gì? Tôi yêu {2.SimFirstName} và bạn sẽ không thay đổi được điều đó!</Text>
  <Text Key="3D35B866">Bạn đúng, tôi có thể tìm được người tốt hơn {M2.anh ấy}{F2.cô ấy}. Tôi sẽ chia tay với {2.SimFirstName} tối nay.</Text>
  <Text Key="8F18489C">Thật sao? Tôi đoán chúng tôi không phải là một cặp đôi tuyệt vời. Tôi nên chấm dứt mọi chuyện thôi.</Text>
  <Text Key="C431C417">Bạn đúng, {2.SimFirstName} và tôi không phải là phù hợp với nhau sau tất cả. Tôi sẽ nói chuyện với {F2.cô ấy}{M2.anh ấy}.</Text>
  <Text Key="B520710B">(Từ Đặc điểm Tính cách Chống Băng)</Text>
  <Text Key="2AAFF653">Trong khi loại bỏ cỏ dại, {0.SimFirstName} phát hiện một con ếch trốn trong vườn của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}.</Text>
  <Text Key="61229B69">Đài Phun Nước Bị Phá Hoại</Text>
  <Text Key="0694FFBB">{0.SimFirstName} đã phá hoại một {1.ObjectName} và sẽ tránh lấy bất cứ thứ gì từ đó. Các Sim khác hãy coi chừng tác động của sự can thiệp của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} lên nội dung bên trong. </Text>
  <Text Key="B98779C6">(Từ Uống Một Đồ Uống Được Cải Thiện)</Text>
  <Text Key="5E019C18">(Từ Học Các Hướng Dẫn)</Text>
  <Text Key="60233826">(Từ Sử Dụng Máy Tính Quá Tải)</Text>
  <Text Key="664218D4">(Từ Gặp Gỡ Lớp Học)</Text>
  <Text Key="E501C7EA">(Từ Gặp Gỡ Một Khách Hàng)</Text>
  <Text Key="6CDE4BF7">(Từ Trò Chuyện Với Một Khách Hàng)</Text>
  <Text Key="637F60CF">(Từ Thua Một Thử Thách)</Text>
  <Text Key="49B02C26">{0.SimName} đã chia sẻ một mẹo câu cá chuyên gia với {2.SimName}. {2.SimFirstName} đã học về {1.ObjectName}, một loại cá hiếm mới. {1.ObjectName} chỉ có thể bắt được với đủ kỹ năng, mồi câu phù hợp và một chút may mắn của người câu cá. \n\n{2.SimFirstName} đã ghi lại thông tin về phát hiện này trong Sổ Ghi Chép. Để tìm hiểu thêm, nhấp vào bên dưới.</Text>
  <Text Key="04834168">{0.SimName} đã kể cho {2.SimName} về {1.ObjectName}, một loại cá mới có thể bắt được ở mọi điểm câu cá. \n\n{2.SimFirstName} đã ghi lại thông tin về phát hiện này trong Sổ Ghi Chép. Để tìm hiểu thêm, nhấp vào bên dưới.</Text>
  <Text Key="2E68B6CA">{2.SimName} đã tiết lộ cho {0.SimFirstName} một bí mật chỉ được biết đến bởi ngư dân địa phương. {0.SimFirstName} đã học về {1.ObjectName}, một loại cá hiếm mới được nhìn thấy ở một số điểm câu cá khó tìm. \n\n{2.SimFirstName} đã ghi lại thông tin về phát hiện này trong Sổ Ghi Chép. Để tìm hiểu thêm, nhấp vào bên dưới.</Text>
  <Text Key="B56E79DF">{0.SimName} đã xác định {1.ObjectName}, một loại cá mới được báo cáo ở một số điểm câu cá, từ {2.SimName}.\n\n{0.SimFirstName} đã ghi lại thông tin về phát hiện gần đây trong Sổ Ghi Chép. Để tìm hiểu thêm, nhấp vào bên dưới.</Text>
  <Text Key="BF3C69ED">{0.SimFirstName} kiểm tra nước và nhận thấy một {1.ObjectName}, nhưng không nhận thấy bất kỳ loại cá mới nào.</Text>
  <Text Key="1096C263">Cá ở đây di chuyển nhanh và ẩn sâu bên dưới mặt nước. Sau một nghiên cứu cẩn thận về các mô hình di chuyển, {0.SimFirstName} xác định {1.ObjectName} khó bắt. \n\n{0.SimFirstName} đã ghi lại thông tin về phát hiện này trong Sổ Ghi Chép. Để tìm hiểu thêm, nhấp vào bên dưới.</Text>
  <Text Key="D6CF4AB0">{0.SimFirstName} thấy những hình dạng không nhận diện được di chuyển bên dưới mặt nước. Đây trông giống như một điểm tuyệt vời cho một người câu cá đẳng cấp như {0.SimFirstName} để thử vận may với những con cá khó bắt. </Text>
  <Text Key="A471009A">Nước đầy rẫy hoạt động và chuyển động! {0.SimFirstName} phát hiện một con {1.ObjectName} đang đói chỉ chờ để được bắt!  \n\n{0.SimFirstName} đã ghi lại thông tin về phát hiện này trong Sổ Ghi Chép. Để tìm hiểu thêm, nhấp vào bên dưới.</Text>
  <Text Key="207BDEA5">{0.SimName} đã bắt được một con cá mới: {1.ObjectName}\n\n{0.SimFirstName} đã ghi lại thông tin về phát hiện này trong Sổ Ghi Chép. Để tìm hiểu thêm, nhấp vào bên dưới.</Text>
  <Text Key="D5C944B7">Có vẻ như ai đó đang kiểm soát cuộc sống của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}. {0.SimFirstName} cuối cùng sẽ thực hiện ước mơ của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} hay người đang kiểm soát cuộc sống của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} sẽ ngăn cản điều ước của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} trở thành hiện thực?</Text>
  <Text Key="C2C95BDE">Tìm Hiểu Thêm Về Nỗi Sợ</Text>
  <Text Key="0BB53FB2">Ồ! Nước trông khá sâu. {0.SimFirstName} nhớ lại tất cả những trải nghiệm đáng sợ khi ở trong nước. {F0.Cô ấy}{M0.Anh ấy} thà không trải nghiệm lại vùng nước rộng lớn và đáng sợ đó nữa.</Text>
  <Text Key="63F2E9EF">(Từ Nỗi Sợ Bơi Lội)</Text>
  <Text Key="330A7B4A">(Từ Nỗi Sợ Ma Thuật)</Text>
  <Text Key="E131F21D">{0.SimFirstName} luôn tự tin vào niềm tin của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} về thế giới siêu nhiên. Điều gì đó về lần nhìn thấy ma cuối cùng khiến {0.SimPronounObjective} lo lắng. Nhìn thấy là tin, và giờ {0.SimFirstName} không thể xua đi suy nghĩ rằng Ma có thể ở khắp mọi nơi. Luôn quan sát, luôn sẵn sàng nhảy ra và dọa {0.SimPronounObjective} bất cứ lúc nào.</Text>
  <Text Key="67567697">(Từ Nỗi Sợ Ma)</Text>
  <Text Key="917022D1">(Từ Nỗi Sợ Lửa)</Text>
  <Text Key="F2522050">Lửa có thể là nguồn nhiệt thiết yếu hoặc hơi ấm dịu dàng trong một đêm lạnh. {0.SimFirstName} đã chứng kiến trực tiếp mặt phá hoại của lửa. {0.SimFirstName} không bao giờ muốn thấy điều đó lại nữa.</Text>
  <Text Key="50A4FF9F">Mọi thứ dường như gần đây không diễn ra theo cách của {0.SimFirstName}. Chỉ là tin tức tồi tệ sau tin tức tồi tệ. Mọi người cứ nói "Bạn chưa bao giờ biết cho đến khi bạn thử!" nhưng chưa bao giờ nói về cảm giác sau khi thử một điều mới và nó không thành công. {0.SimFirstName} không thể chịu thêm một sự thất vọng nào nữa; nó đáng sợ và quá đau đớn để thử lại.</Text>
  <Text Key="6BA21DEE">(Từ Đánh Giá Hiệu Suất)</Text>
  <Text Key="02DECB87">Cái chết là điều không thể tránh khỏi. {0.SimFirstName} biết điều đó. {0.SimFirstName} chỉ không nghĩ rằng {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} sẽ nghĩ về nó sớm như vậy. Vẫn còn rất nhiều việc cần làm! Làm thế nào {0.SimFirstName} hoàn thành mọi thứ nếu cái chết chỉ ở quanh góc? Có phải an toàn hơn là trốn mãi?!</Text>
  <Text Key="AE45C105">(Từ Kết Bạn Với Cái Chết)</Text>
  <Text Key="12A2E98F">Đã bao lâu rồi? {0.SimFirstName} không thể không tự hỏi liệu sự nghiệp này có phù hợp với {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} không. Một điều chắc chắn, cần có một số thay đổi, phải không?</Text>
