  <Text Key="3E0F88D3">Sim nhí có thể mở khóa tương tác xã hội này bằng cách tăng Kỹ năng Xã hội của họ.</Text>
  <Text Key="520FBD67">Nói về Ngày đi học</Text>
  <Text Key="DA0A1359">Tham chiếu Văn hóa Đại chúng</Text>
  <Text Key="2BAF6D0B">Nhấp vào một Sim và chọn Nói về Trường học. Sim nhí có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Xã hội.</Text>
  <Text Key="12BC1FEE">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn một Tương tác Xã hội từ danh mục Trêu đùa.</Text>
  <Text Key="B93A803D">Chơi khăm {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="594C0898">Nhấp vào Máy tính và chọn Luyện gõ phím.</Text>
  <Text Key="D116DA47">Luyện gõ phím</Text>
  <Text Key="3590918B">Nhấp vào Hộp đồ chơi để Chơi với Đồ chơi trong Hộp đồ chơi.</Text>
  <Text Key="1F93C0AA">Chơi với Đồ chơi trong Hộp đồ chơi</Text>
  <Text Key="640F3D7B">Nhấp vào Gấu bông khổng lồ và chọn Chơi.</Text>
  <Text Key="EDBDA6DA">Chơi với Gấu bông khổng lồ</Text>
  <Text Key="0FBFFF5F">Nhấp vào Nhà búp bê để Chơi với Búp bê.</Text>
  <Text Key="5B1B287E">Chơi với Nhà búp bê</Text>
  <Text Key="3DADAF19">Nhấp vào một Chiếc giường có Quái vật bên dưới và chọn Chơi với Quái vật dưới Giường.</Text>
  <Text Key="4F5A2077">Chơi với Quái vật dưới Giường</Text>
  <Text Key="85A4B37E">Nhấp vào Cầu trượt Tàu vũ trụ để Chơi trên đó.</Text>
  <Text Key="C4923121">Chơi trên Tàu vũ trụ</Text>
  <Text Key="D1E3986B">Nhấp vào Cầu trượt Tàu cướp biển để Chơi Cướp biển.</Text>
  <Text Key="C8CE224A">Chơi Cướp biển</Text>
  <Text Key="32452436">Nhấp vào Cầu xà và chọn Tụ tập hoặc Chơi.</Text>
  <Text Key="4EE6CCD5">Chơi trên Cầu xà</Text>
  <Text Key="C8DB1092">Nhấp vào Máy tính và chọn Chơi Keyboard Commander! Sim nhí có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Vận động.</Text>
  <Text Key="1C1482E1">Chơi một Trò chơi Gõ phím</Text>
  <Text Key="8C18A719">Nhấp vào Máy tính và chọn Chơi Arithmetic Attack! Sim nhí có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Tư duy.</Text>
  <Text Key="7F699BC8">Chơi Trò chơi Toán học</Text>
  <Text Key="8C062269">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn Giúp đỡ với Bài tập về nhà.</Text>
  <Text Key="E40A1458">Giúp {2.SimFirstName} với Bài tập về nhà</Text>
  <Text Key="FB957434">Nhấp vào Cầu xà và chọn Tụ tập.</Text>
  <Text Key="1D662D13">Tụ tập trên Cầu xà</Text>
  <Text Key="04B4D642">Nhấp vào Bàn Hoạt động và chọn bất kỳ loại Vẽ nào.</Text>
  <Text Key="924FBA91">Vẽ một thứ gì đó</Text>
  <Text Key="406D1A41">Nhấp vào một Sim và chọn Thảo luận về Phân số trong danh mục Thân thiện. Sim nhí có thể mở khóa tương tác xã hội này bằng cách tăng Kỹ năng Tư duy.</Text>
  <Text Key="E630E063">Nhấp vào Bàn Khoa học, chọn Tạo Thuốc, và chọn bất kỳ loại thuốc nào.</Text>
  <Text Key="60F7C692">Tạo Thuốc</Text>
  <Text Key="5E2337CC">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn một Tương tác Xã hội từ danh mục Thân thiện.</Text>
  <Text Key="B30BE458">Có lẽ còn nhiều câu trả lời trong sách. Chắc chắn ai đó đã trải qua điều này rồi.\n\nBạn có thể đọc sách về ống kính ảnh ma thuật từ kệ sách.</Text>
  <Text Key="7CBE8A67">{0.SimFirstName} tưởng tượng một cuộc phiêu lưu mới, chiếu {0.SimPronounReflexive} vào vai những món đồ chơi {0.SimPronounSubjective} đã chơi. Một khoảnh khắc gắn bó và kết bạn tuyệt vời khác với người bạn Gấu bông {0.SimPronounPossessiveDependent}.\n\nNhưng giờ đây, {0.SimPronounSubjective} {S0.is}{P0.are} cảm thấy buồn ngủ vì tất cả sự hào hứng hôm nay...</Text>
  <Text Key="24CD32E1">Một Sim nhí cần mở Hộp đồ chơi và đặt một Món đồ chơi vào kho đồ của họ trước.\n\nSau đó, họ có thể chọn nó trong kho đồ và chơi với nó.</Text>
  <Text Key="F8F02FEF">Chơi với một Món đồ chơi từ Hộp đồ chơi</Text>
  <Text Key="F2B56079">Thật vui khi xem mèo chơi! Chúng đuổi theo mọi thứ kể cả tia laser, mắt mở to, và đuôi vẫy vẫy.\n\nChọn một con mèo và chọn Chơi với Tia laser.\n\nMục tiêu tùy chọn này yêu cầu &lt;i&gt;Gói Mở rộng Cats &amp; Dogs&lt;/i&gt; để hoàn thành.</Text>
  <Text Key="EC65A557">Chơi với Mèo của Bạn Bằng Tia laser</Text>
  <Text Key="F5412438">Cảm thấy hơi khác biệt khi không có bạn đồng hành gấu bông bên cạnh, nhưng hãy thử xem.\n\nĐảm bảo không có gấu bông nào gần Hộp đồ chơi, sau đó chơi với một món đồ chơi từ Hộp đồ chơi. Ngoài ra, hãy đảm bảo một Gấu bông có trên lô đất.</Text>
  <Text Key="86AFB636">{0.SimFirstName} đã chơi và có một khoảng thời gian vui vẻ. Lần này không có gấu bông nào ở gần, và nó cảm thấy khác biệt. Nhưng {0.SimPronounSubjective} {S0.was}{P0.were} ổn với điều đó. Có vẻ như nó được định sẵn là như vậy.</Text>
  <Text Key="6592B32A">Chơi với Hộp đồ chơi khi Không có Gấu bông Ở Gần</Text>
  <Text Key="56167EB5">Phiên chơi cuối cùng kết thúc, và mặc dù tốn rất nhiều năng lượng, {0.SimFirstName} chỉ đơn giản là không cảm thấy mệt. {0.SimPronounSubjective|xxUpper} có thể tiếp tục thêm, nhưng còn vài việc cần làm.</Text>
  <Text Key="A21F2FBE">Người bạn Gấu bông của Bạn đang kêu gọi một cuộc phiêu lưu!\n\nChọn một Gấu bông và chọn Chơi.</Text>
  <Text Key="1120672B">Chơi với một Gấu bông</Text>
  <Text Key="87B34340">Sylvan Glade là một nơi tuyệt vời để tụ tập và chơi những trò chơi mới!</Text>
  <Text Key="E7C0CD02">Chơi với một Gấu bông ở Sylvan Glade</Text>
