  <Text Key="DB8ED59B">Giữ ngựa lại! Ban quản lý không cho phép ngựa vào trong tòa nhà. Ngựa phát triển tốt nhất khi có &lt;i&gt;không gian rộng rãi&lt;/i&gt;.</Text>
  <Text Key="EF625EF1">Khu Cua Cua</Text>
  <Text Key="A52952CE">Khu Cua Cua là trái tim của Willow Creek. Sự sôi động của thị trấn, từ công viên đến cuộc sống về đêm, đều có thể tìm thấy ở khu phố này.</Text>
  <Text Key="8A246446">Nằm ở phía nam Willow Creek, Foundry Cove có nhiều phong cách riêng (và cũng có không ít người có tính cách riêng). Cư dân tận hưởng những ngôi nhà giản dị với kênh đào gần đó để câu cá và một đường sắt vui tươi, hoạt động.</Text>
  <Text Key="CC5B4AC8">Courtyard Lane cung cấp những ngôi nhà phải chăng cho những người đang vươn lên. Phong cách cổ điển hòa quyện với những ngôi nhà kiểu shotgun lớn hơn và những ngôi nhà rộng rãi hơn.</Text>
  <Text Key="3E1B1E13">Khu vực được mong muốn nhất của Willow Creek, Sage Estates có những dinh thự lớn, trải rộng, cảnh quan xanh tươi và những gì tốt nhất mà tầng lớp thượng lưu có thể mang lại.</Text>
  <Text Key="FED53AB3">Khu lịch sử này của Willow Creek, Garden Community tự hào về những biệt thự lớn và sự đẳng cấp đi kèm với việc sống ở đó.</Text>
  <Text Key="4CE4794B">sqeGameplayProfileArea3 Thế giới thử nghiệm</Text>
  <Text Key="ECD25057">sqeEmptyLotArea Thế giới thử nghiệm</Text>
  <Text Key="10020624">Skyward Palms</Text>
  <Text Key="707A89D6">Parched Prospect</Text>
  <Text Key="596F57EF">Desert Bloom</Text>
  <Text Key="F6A909EB">Công viên gốc từ Oasis Springs.</Text>
  <Text Key="F813427E">Acquisition Butte</Text>
  <Text Key="320C0042">Bedrock Strait</Text>
  <Text Key="873BEB54">Sylvan Glade</Text>
  <Text Key="D63EF4E6">LÔ 1</Text>
  <Text Key="7FDB23BF">LÔ HOÀN HẢO 1</Text>
  <Text Key="19C67A82">Mirage Canyon</Text>
  <Text Key="EC727FD3">Mirage Canyon là ốc đảo thực sự của Oasis Spring. Du khách khát nước đi qua luôn có thể thích thú khi thấy thác nước đẹp đẽ chảy xiết và một điểm dừng chân được đánh giá cao.</Text>
  <Text Key="40165A59">Cộng đồng khu đất đẹp có cổng này mang đến cho cư dân tất cả lợi ích ấm áp, hoang dã của việc sống ở sa mạc cùng với sự xa hoa của bãi cỏ xanh vô tận.</Text>
  <Text Key="CCA93207">Khu phố này là trải nghiệm sống sa mạc điển hình nhất của bạn với những bụi cây xoáy lốc và xương rồng um tùm xa tận chân trời!</Text>
  <Text Key="DAAF559F">Cư dân của Acquisition Butte đang trả giá cao cho khung cảnh đá cheo leo tuyệt đẹp và âm thanh ngọt ngào của sự cô độc.</Text>
  <Text Key="2DC664DB">Cư dân của khu phố vui tươi, kệch cỡm này tự hào về những bảng quảng cáo và chú gnome trang trí cửa nhà. Và ai mà không thích được chào Barry con Brontosaurus mỗi sáng?</Text>
  <Text Key="15790495">Thế giới Lô Magalog 9</Text>
  <Text Key="C2C90E18">Foundry Cove</Text>
  <Text Key="6BDAAF40">Courtyard Lane</Text>
  <Text Key="57F5DA32">Magnolia Blossom</Text>
  <Text Key="06C1778A">Công viên gốc từ Willow Creek.</Text>
  <Text Key="F7ACD113">Sage Estates</Text>
  <Text Key="ADAC6FB1">Pendula View</Text>
  <Text Key="FD1F791A">Thế giới Xây dựng Lô Triển lãm</Text>
  <Text Key="845DE04A">Chiron_OneLot_Hill</Text>
  <Text Key="2852A279">Chiron_OneLot_Cliff Thế giới thử nghiệm</Text>
  <Text Key="70D67D44">Chiron_OneLot Thế giới thử nghiệm</Text>
  <Text Key="F8141F6D">Forgotten Grotto</Text>
  <Text Key="7C98316F"> </Text>
  <Text Key="0B1A8A20"> </Text>
  <Text Key="C50BDD4E">Ridgeline Drive</Text>
  <Text Key="E3638AF7">Khu phố thân thiện với gia đình này có một khu dã ngoại đáng yêu và khung cảnh thành phố ấn tượng phía sau.</Text>
  <Text Key="FADF6269">Llama Lagoon</Text>
  <Text Key="B678EE36">Với những con đường ven hồ và thiết bị công viên công cộng, khu phố này vừa đủ mang tính quốc tế.</Text>
  <Text Key="6E96DDB4">Bridgeview</Text>
  <Text Key="32742581">Dải bất động sản nhộn nhịp dọc theo các con phố ngoại ô Newcrest này tự hào về những đường đi bộ leo núi dồi dào.</Text>
  <Text Key="1F20CF95">InGame/WorldDescriptions/GD_GardenEstate_40x40:TênĐất</Text>
  <Text Key="1FF27B67">windowSetQA02</Text>
  <Text Key="49CDA909">windowSetDG01</Text>
  <Text Key="DF1EDFF0">Nâng cấp Kỹ năng Viết</Text>
  <Text Key="0BC7D04C">Nâng cấp Kỹ năng Vẽ</Text>
  <Text Key="5F651D68">Nâng cấp Kỹ năng Thể dục</Text>
