  <Text Key="1E2935FB">Khi bắt đầu hành trình qua các lĩnh vực của bản dục tính Sim, người ta bắt đầu thấy những kết nối tinh tế giữa từng khía cạnh của sự thân mật. Càng dành nhiều thời gian phát triển kỹ năng này, người ta càng có thể hiểu và thích nghi với ham muốn tình dục của bạn đời, cũng như nâng cao khả năng đọc dấu hiệu của họ.\n\nKỹ năng Chuyên Gia Tình Dục được cải thiện bằng cách phân tích sự tinh vi của giới tính học Sim qua sách, hoặc nghiên cứu 'cá nhân' hơn.</Text>
  <Text Key="D4078523">Đã Có Kỹ Năng Chuyên Gia Tình Dục</Text>
  <Text Key="FD760D5E">{0.SimFirstName} vừa bắt đầu chuyến đi của {M0.hắn}{F0.cô ấy} vào thế giới tri thức dục vọng. Khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đào sâu hơn vào hang thỏ, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} sẽ khám phá thêm những bí mật thân mật trên đường đi.</Text>
  <Text Key="0ADF2232">Đạt Cấp Độ Chuyên Gia Tình Dục 2</Text>
  <Text Key="5908B171">Kiến thức của {0.SimFirstName} về làm tình phát triển nhanh chóng, khiến việc đáp ứng ham muốn của các Sim khác trở nên dễ dàng...</Text>
  <Text Key="99F584D5">Đạt Cấp Độ Chuyên Gia Tình Dục 3</Text>
  <Text Key="92A9882D">Sau hàng giờ tích lũy kinh nghiệm tình dục, {0.SimFirstName} ngày càng có nhiều kiến thức về khả năng làm hài lòng người khác về mặt tình dục, khiến {0.SimPronounObjective} trở thành người yêu giỏi hơn.</Text>
  <Text Key="6BABF474">Đạt Cấp Độ Chuyên Gia Tình Dục 4</Text>
  <Text Key="ABB2CA3E">Gần đến rồi! Chân trời tình dục của {0.SimFirstName} đã mở rộng, khiến {0.SimPronounObjective} càng thành thạo hơn trong mọi việc thân mật. Các Sim khác sẽ không dễ quên những cuộc phiêu lưu tình dục nào họ cùng {0.SimFirstName} trải nghiệm.</Text>
  <Text Key="08347E9F">Đạt Cấp Độ Chuyên Gia Tình Dục 5</Text>
  <Text Key="37EEC75B">{0.SimFirstName} đã đạt đến sự thành thạo tình dục. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} giờ đây có thể nhận ra và giải mã những dấu hiệu ngôn ngữ cơ thể tinh tế nhất của bạn đời {M0.của mình}{F0.của mình} và hành động phù hợp, khiến mỗi cuộc giao hợp với {0.SimFirstName} gần như chắc chắn sẽ là một trải nghiệm tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="A88518B3">Chuyên Gia Tình Dục Tập 1: Cẩm Nang Cho Người Làm Tình</Text>
  <Text Key="C5B5633A">Tác giả: Bryan Creamer\n\nHãy cùng ngôi sao tình dục nổi tiếng Bryan Creamer, người một cách thận trọng và tôn trọng chào đón bạn vào thế giới người lớn của dục vọng và những ham muốn rất không phù hợp trong cuốn sách bán chạy nhất hơn 300 trang được ca ngợi này. Cuốn sách đã được các Sim trên toàn thế giới sử dụng vừa như giải trí, vừa như cẩm nang 'A đến Z' cơ bản về tình dục trong nhiều năm.</Text>
  <Text Key="84348580">Chuyên Gia Tình Dục Tập 2: Chọn Cuộc Phiêu Lưu Tình Dục Của Bạn</Text>
  <Text Key="66A1E00D">Tác giả: Các Bậc Thầy Tình Dục\n\nCuốn sách tiện lợi này có tất cả những gì một Sim đương đại, hoạt động về mặt tình dục có thể cần trong cuộc sống thân mật của họ. Chúng tôi đã yêu cầu các bậc thầy tình dục chia sẻ kinh nghiệm cuộc sống và giúp người đọc tìm được bạn tình phù hợp, cũng như chỉ ra hầu hết những dấu hiệu đỏ bạn nên tránh khi tìm kiếm bạn đời tiềm năng. Tất cả điều đó và hơn thế nữa để đảm bảo mọi người ra về từ mỗi cuộc giao hợp thân mật đều thỏa mãn và không hối tiếc.</Text>
  <Text Key="539973FD">Chuyên Gia Tình Dục Tập 3: Trò Chơi Của Những Tiếng Rên</Text>
  <Text Key="D9730EB1">Tác giả: Sonny Jeans\n\nGăng tay tập luyện được tháo bỏ trong cẩm nang làm tình chuyên nghiệp này. Cuốn sách hướng đến những Sim biết họ đang làm gì, đang tìm kiếm điều gì, và cảm thấy thoải mái với bản thân về thể chất, tinh thần và - tất nhiên - về mặt tình dục. Mọi thứ bạn cần biết về việc cho và nhận khoái cảm tình dục đều được chứa trong hơn 400 trang tri thức thuần khiết, không pha tạp này.</Text>
  <Text Key="55E11FF9">Kỹ năng Chuyên Gia Tình Dục của {0.SimFirstName} chưa đủ cấp độ để đọc cuốn sách này.</Text>
  <Text Key="697E31B1">&lt;font color='#FF0000'&gt;\\\ VĂN BẢN TÌNH DỤC ĐANG THIẾU \\\&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="0F8958BF">---------- TƯƠNG TÁC TÌNH DỤC ----------</Text>
  <Text Key="36D522ED"> Làm Một Động Thái</Text>
  <Text Key="7952B190">Chọn một Sim để bắt đầu quan hệ tình dục bằng cách Làm Một Động Thái.</Text>
  <Text Key="16E02D02">Ồ... {0.SimFirstName} và {1.SimFirstName} không thể tìm được một chỗ tốt để quan hệ tình dục trên lô đất này.\n\n • Hoạt ảnh Tình Dục Đã Cài Đặt: {2.Number}\n • Hoạt ảnh Tình Dục Đã Tắt: {3.Number}%\n • Hoạt ảnh Tự Động Tình Dục Đã Tắt: {4.Number}%\n • Địa Điểm Tình Dục Có Sẵn: {5.Number}\n • Hoạt ảnh Tình Dục Tại Địa Điểm Có Sẵn: {6.Number}\n</Text>
  <Text Key="EA9098CA">Thật không may...</Text>
  <Text Key="7D155507">Có vẻ không có Sim nào có sẵn gần đây mà {0.SimFirstName} biết và có thể quan hệ tình dục với {0.SimPronounObjective}.</Text>
  <Text Key="CAD24D5F">Tham Gia Trong Phòng Tắm</Text>
  <Text Key="F382C09D">Yêu Cầu Tham Gia Trong Phòng Tắm</Text>
  <Text Key="E0C90006">Yêu Cầu Quan Hệ Tình Dục</Text>
  <Text Key="BA4656AC">Yêu Cầu Quan Hệ Tình Dục (Ngẫu Nhiên)</Text>
  <Text Key="4218F70A">Được Yêu Cầu Quan Hệ Tình Dục</Text>
  <Text Key="6D011246">Đi Đến Địa Điểm Tình Dục</Text>
  <Text Key="9BFED398">Chờ Bạn Đời</Text>
  <Text Key="94E1F340">Bật Luôn Hiển Thị Tương Tác Tình Dục</Text>
  <Text Key="E49AC6A3">Tắt Luôn Hiển Thị Tương Tác Tình Dục</Text>
  <Text Key="AAA30B0A">Sim Chưa Trưởng Thành Không Thể Tham Gia Quan Hệ Tình Dục.</Text>
  <Text Key="061787D0">Sim Trước Tuổi Thiếu Niên Không Thể Tham Gia Quan Hệ Tình Dục.</Text>
  <Text Key="16DEB92B">Tình Dục: {0.String} [{1.String}]</Text>
  <Text Key="BB45C686">Tình Dục: {0.String} [{1.String}] (&lt;i&gt;{2.String}&lt;/i&gt;)</Text>
  <Text Key="F30B5CB3">Tham Gia Vào</Text>
  <Text Key="7913A7FD">Yêu Cầu Tham Gia Vào</Text>
  <Text Key="704E80B0">Yêu Cầu Tham Gia...</Text>
  <Text Key="372C1AB4">Chọn các Sim để mời tham gia quan hệ nhóm.</Text>
  <Text Key="DE93B575">Yêu Cầu Rời Đi...</Text>
  <Text Key="DA2A8986">Chọn Các Sim Để Ở Lại</Text>
  <Text Key="AE543E0B">Chọn Các Sim Sẽ Ở Lại Trong Quan Hệ.</Text>
  <Text Key="02010045">Di Chuyển Quan Hệ Tình Dục Đến Đây</Text>
  <Text Key="D7859A8D">Quan hệ tình dục được bắt đầu trên các đối tượng được đánh dấu là 'Luôn Chấp Nhận' không thể được di chuyển.</Text>
  <Text Key="A5EEE389">Tiếp Theo</Text>
  <Text Key="BF44E167">Tiếp Theo ({0.String})</Text>
  <Text Key="932E924D">Tiếp Theo (Kết Thúc)</Text>
