  <Text Key="37089218">Trò chuyện</Text>
  <Text Key="105887DE">Duyệt Web</Text>
  <Text Key="8B909698">Bàn Dã Ngoại Bê Tông Đô Thị</Text>
  <Text Key="1ABFB34D">Có đầy đủ niềm vui của một chiếc bàn dã ngoại trong một thiết kế không thể mang đi. Bề mặt sẵn sàng cho graffiti là để bạn trang trí, trừ khi một số thanh thiếu niên đến trước.</Text>
  <Text Key="C2658793">Bàn Dã Ngoại Người Đi Cắm Trại Vui Vẻ</Text>
  <Text Key="9226393C">Làm cho mỗi bữa ăn cảm giác như một bữa dã ngoại trong công viên với chiếc bàn gỗ cổ điển này! Bulông lộ ra và gỗ đã được thời gian làm mòn tạo nên cá tính và đôi khi là những mảnh vụn.</Text>
  <Text Key="6ECE57C8">Bàn Cạnh Giường Đơn Giản</Text>
  <Text Key="B744D1DD">Bàn cạnh giường có hai chức năng: đỡ đèn và chứa đồ. Cái này làm cả hai.</Text>
  <Text Key="313F5A80">Bàn Cạnh Giường Nổi Loạn</Text>
  <Text Key="D4FB6885">Giữ bí mật không dễ dàng trên biển, nhưng Công Chúa Cordelia thích một thử thách! Cô tạo ra chiếc bàn cạnh giường trông vô tội này để che giấu những bí mật nổi loạn nhất của mình, cũng như vài món đồ đẹp không thể nhắc đến. (Mặc dù chất lượng đó, chúng thực sự được bạn trai hải tặc của cô nhắc đến khá thường xuyên.)</Text>
  <Text Key="63A6E0EA">Bàn Cạnh Giường Vùng Đất Mơ</Text>
  <Text Key="12DF3CEB">Điểm hoàn hảo cho một chiếc đèn đọc trước khi ngủ, chiếc bàn cạnh giường dễ thương này cũng thêm kho chứa cho đèn pin và những kho báu bí mật khác. Hai ngăn kéo trượt mở và đóng nhẹ nhàng, để trẻ em không đánh thức cha mẹ khi đặt bẫy cho công chúa răng sữa.</Text>
  <Text Key="509B4C0D">Bàn Cạnh Giường Khởi Hành</Text>
  <Text Key="C5797B72">Thu hồi từ tàn tích của con tàu chị em ít nổi tiếng của Titanic, Ginormous, hàng trăm chiếc hộp đã được biến thành bộ sưu tập bàn cạnh giường Embark của chúng tôi, với lớp bảo vệ kính được thêm vào để chống lại những vết xước ít lịch sử hơn.</Text>
  <Text Key="CF02EC7B">Bàn Cạnh Giường Kỳ Quan Đã Phai Mờ</Text>
  <Text Key="72AC8E94">Một người bạn hoàn hảo cho tủ commode Weathered Wonder, chiếc bàn cạnh giường hai ngăn kéo này tự hào với dấu ấn đặc trưng, được làm cũ một cách thủ công của bộ sưu tập phổ biến nhất của chúng tôi. Nhưng đừng để bề ngoài nghiêm nghị của nó lừa bạn. Các ngăn kéo kín đáo nhưng rộng lớn của nó có một lớp sàn giả bí mật, được thiết kế để che giấu những thứ thiết yếu riêng tư nhất bên giường.</Text>
  <Text Key="1D3E3C5A">Bàn Cạnh Giường Tối Thượng</Text>
  <Text Key="081E5EFB">Bàn Cạnh Giường Tối Thượng là một lễ hội khác cho vẻ đẹp và tính hữu dụng của bề mặt phẳng được mang đến cho bạn bởi Reclamation Homeware. Nó vượt trội hơn Bàn Cạnh Giường Đồng Đẳng (Penultimate) ở chỗ nó có một ngăn kéo bổ sung.</Text>
  <Text Key="CE57BD0D">Bàn Cạnh Giường Đồng Đẳng</Text>
  <Text Key="4AD84672">Máy móc đơn giản cao quý nhất rõ ràng là bề mặt khiêm tốn. Chỉ đơn giản bằng bản chất là phẳng, nó cho chúng ta rất nhiều, cho phép chúng ta tiến hóa từ các bộ lạc hang động thô bạo thành xã hội vĩ đại mà chúng ta tận hưởng ngày nay. Không thể cải tiến hơn được (trừ Bàn Cạnh Giường Tối Thượng). Từ Reclamation Homeware.</Text>
  <Text Key="3C3B7E0C">tableInterrogation2x1_bm</Text>
  <Text Key="A366DB29">tableInterrogation2x1_bm</Text>
  <Text Key="43175B2D">Bàn Console Tabula Rasa</Text>
  <Text Key="4634E212">Ngay cả những người tối giản cũng thu thập đồ lộn xộn. Điền vào đó những gì bạn muốn, sau đó quét sạch và bắt đầu lại.</Text>
  <Text Key="223B0A25">Bàn Tế Bảo Hoàng Gia</Text>
  <Text Key="F74C8C7A">Trong khi các khoang trên tàu ngầm luôn khá chật hẹp, Công Chúa Cordelia nhớ với nỗi niềm thích thú tất cả những món đồ nội thất vô dụng tuyệt vời trang trí các phòng khách cung điện. Chiếc bàn console thanh lịch này là một lời tri ân da diết đến những phế liệu của những năm tháng đã qua.</Text>
  <Text Key="F59235E8">Bàn Console Thợ Thủ Công Khéo Léo</Text>
  <Text Key="5E93837D">Với tất cả vẻ đẹp và sự thủ công của nội thất phong cách Mission truyền thống, chiếc bàn hấp dẫn này có hai ngăn kéo đóng lại để giúp che giấu mảnh vụn của cuộc sống hiện đại hàng ngày.</Text>
  <Text Key="4E4C379A">Bàn Tiền Sảnh Mission Vượt Trội</Text>
  <Text Key="2785E63B">Tôn vinh chất lượng và vẻ đẹp của nội thất gỗ cứng thủ công. Lý tưởng cho tiền sảnh hoặc bất kỳ hành lang hẹp nào, chiếc bàn thủ công này là biểu tượng của sự tinh tế nhất.</Text>
  <Text Key="CD698133">Bàn Console Gây Sốc</Text>
  <Text Key="EE38D45C">Chiếc bàn console mặt kính này là điểm nhấn hoàn hảo cho bất kỳ hành lang hay phòng nào. Gây sốc đến mức việc đặt vật thể trên bề mặt này không được khuyến nghị, trên thực tế - nó sẽ không cho phép.</Text>
  <Text Key="9B493D19">Tủ Đựng Đồ Ăn Truyền Thống Vĩnh Cửu</Text>
  <Text Key="B0A46686">Với những vết khắc thú vị trên bề mặt đã phai mờ, chiếc tủ cổ này thì thầm về những bữa ăn trong quá khứ. Nó đã chứng kiến bao nhiêu bữa ăn - và bí mật? Bao nhiêu kho báu khóa trong hai ngăn kéo kín đáo của nó? Nuôi dưỡng trí tưởng tượng hàng ngày của bạn với tủ Đồ Ăn Truyền Thống Vĩnh Cửu.</Text>
  <Text Key="ACF0D9C2">Bàn Trang Trí Quê Hương</Text>
  <Text Key="872D7713">Với bề mặt gỗ mềm mại và chân được sơn tinh tế, không có gì chào đón bạn về nhà như chiếc bàn hành lang này. Trang trí nó với những món đồ trang trí yêu quý, hoặc giữ nó trống trơn đáng kinh ngạc - vẻ đẹp bền vững của nó sẽ không bao giờ làm bạn thất vọng.</Text>
  <Text Key="339B1CE8">Bàn Console Tuyên Bố Mạnh Mẽ</Text>
  <Text Key="1752007D">Tuyên bố tầm nhìn hiện đại của bạn ngay từ khi khách bước vào nhà. Mạnh mẽ, đẹp đẽ, không thể bỏ qua, không có gì hét lên để được chú ý như Bàn Console Tuyên Bố Mạnh Mẽ.</Text>
  <Text Key="722AACC6">Bàn Đựng Đủ Mọi Thứ</Text>
  <Text Key="C29C841F">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Thiết kế bởi: peacemaker_ic&lt;/font&gt;\n\nÔi, những thứ bạn có thể đặt trên chiếc bàn này! Những thứ lớn, những thứ nhỏ, những thước cỡ vừa, những thứ ngắn, những thứ cao, hoặc thậm chí không có thứ nào. Thánh thót!</Text>
  <Text Key="78363BF4">Bàn AR Thay Thế</Text>
  <Text Key="1F1A19C1">Bàn Thực Tế Tăng Cường Thay Thế (Bàn AR Thay Thế) nỗ lực mang thực tế tăng cường đến thực tế cơ bản của bạn. Bạn có thể muốn AR thực sự, nhưng đó là hàng thập kỷ sau - vì vậy cho đến lúc đó, hãy thử AR thay thế của chúng tôi. AR Thay Thế, nó giống như cái thật.</Text>
  <Text Key="B771B920">Bàn Chơi Game</Text>
  <Text Key="248D02A5">Dù môn thể thao trí óc yêu thích của bạn là poker, Old Maid, hay cờ vua, hãy chơi game bất cứ lúc nào với chiếc bàn này sẵn sàng.</Text>
  <Text Key="F625A6E9">Bàn Đầu Cứa Thủ Công</Text>
  <Text Key="137C17B6">Một chiếc bàn đầu cứa làm từ gỗ bằng đôi tay trần. À, tay và một cái bàn thợ mộc.</Text>
  <Text Key="1033A93D">Bàn Đầu Cứa Tabula Rasa</Text>
  <Text Key="4D57A242">Sạch sẽ, đơn giản, không có ảnh hưởng trước đó, chiếc bàn đầu cứa nguyên sơ này là để bạn lấp đầy theo ý thích.</Text>
  <Text Key="82181E59">Bàn Hòm Cướp Biển Đã Sửa Chữa</Text>
  <Text Key="ED9605AD">Máy Phát Âm Thanh Nhỏ</Text>
