  <Text Key="617ED0F4">Thay đổi chuyên ngành</Text>
  <Text Key="E0BA98A4">Nếu bạn chọn một chuyên ngành mới, một phần tiến độ đại học của bạn sẽ bị mất. Bạn có chắc chắn muốn thay đổi chuyên ngành không?</Text>
  <Text Key="5D3D190E">Lợi ích chuyên ngành</Text>
  <Text Key="A55A52B4">Chi phí mỗi học kỳ: {0.Money}</Text>
  <Text Key="F6518747">Để hoàn thành một chuyên ngành, Sim phải vượt qua {0.Number} môn học tổng cộng.\n\nSim có thể đăng ký tối đa {1.Number} môn học mỗi học kỳ, trong đó một môn là môn tự chọn. Các môn học cốt lõi giúp học sinh xây dựng kỹ năng cần thiết cho sự nghiệp trong lĩnh vực của họ, trong khi các môn tự chọn mang lại cơ hội học hỏi từ nhiều kỹ năng khác nhau có thể không quá liên quan.\n\nCả môn học cốt lõi và môn tự chọn đều được tính vào việc hoàn thành chuyên ngành.</Text>
  <Text Key="2D7E52EA">{0.SimName} phải hoàn thành &lt;b&gt;{1.Number}&lt;/b&gt; lớp học để tốt nghiệp</Text>
  <Text Key="A8826EF2">{0.Number} Lớp học</Text>
  <Text Key="1869684A">{0.Number} Lớp học</Text>
  <Text Key="B24B9524">&lt;font color='#EC262E'&gt;Thiếu giường: Có thể không có đủ giường trên lô đất này&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="7BEC1DA7">&lt;font color='#0949AB'&gt;Số giường:&lt;/font&gt; &lt;font color='#1E81E6'&gt;{0.Number}&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="C6973E26">Sim có thể chọn tiếp tục sống ở nhà. Họ sẽ không chuyển đi và không phát sinh chi phí nhà ở. Sim sống ở nhà có thể bỏ lỡ trải nghiệm đại học trọn vẹn, nhưng chắc chắn có thể tiết kiệm được vài Simoleon!</Text>
  <Text Key="224B6048">Ở nhà</Text>
  <Text Key="FD67BE31">&lt;font color='#0949AB'&gt;Liên kết:&lt;/font&gt; {0.String}</Text>
  <Text Key="C7560F0D">Chó</Text>
  <Text Key="E158769B">Mèo</Text>
  <Text Key="A0009BAB">Bạn có chắc chắn muốn bán Cửa hàng Nhỏ {2.String} không? {0.String} sẽ kiếm được {1.Money} từ việc bán này, được gửi vào quỹ hộ gia đình. Hành động này không thể hoàn tác!</Text>
  <Text Key="A2119A53">Cửa hàng Nhỏ (Cư trú)</Text>
  <Text Key="EF5BF73F">Lan truyền như virus</Text>
  <Text Key="1D3451C5">Còi siêu âm</Text>
  <Text Key="FDFA62C8">Không thể đặt lại các đặc quyền khi một Cửa hàng Nhỏ đang mở cửa.</Text>
  <Text Key="BC585277">Đặt lại Đặc quyền?</Text>
  <Text Key="F9000DFF">Hành động này sẽ dẫn đến việc mất tất cả các Đặc quyền Cửa hàng Nhỏ đã mua trước đây. {0.SimFirstName} sẽ phải mua lại chúng với {0.SimPronounPossessiveDependent} Điểm Đặc quyền được hoàn lại để mở khóa chúng một lần nữa.</Text>
  <Text Key="9D901B59">Các Đặc quyền Kinh doanh của {0.SimFirstName} sẽ được đặt lại và tất cả Điểm Đặc quyền sẽ được hoàn lại.\nUy tín Kinh doanh sẽ không bị ảnh hưởng, và quyền truy cập vào các Đặc quyền trong các tầng đã mở khóa sẽ không thay đổi.</Text>
  <Text Key="C2BC5C81">Không có Đặc quyền nào đã mua để đặt lại.</Text>
  <Text Key="927069D0">Đặt lại Đặc quyền</Text>
  <Text Key="4D268500">&lt;span class="selected"&gt;{0.Number}&lt;/span&gt;/{1.Number}</Text>
  <Text Key="A06DCF42">{0.SmallBusinessPoints}</Text>
  <Text Key="EDA6CF53">Đặc quyền Cửa hàng Nhỏ</Text>
  <Text Key="BF00A263">Quản lý các đặc quyền sẽ giúp cải thiện Cửa hàng Nhỏ. Hãy chọn cẩn thận—một số đặc quyền sẽ ảnh hưởng đến Sự liên kết.</Text>
  <Text Key="49E3B2DE">Lên cấp để kiếm thêm Điểm Đặc quyền!\nSim có thể tăng Uy tín Cửa hàng Nhỏ và mở khóa thêm các tầng bằng cách tích cực làm việc cho Cửa hàng Nhỏ của mình.\nĐể tăng Uy tín, hãy đảm bảo Khách hàng để lại Đánh giá Khách hàng tích cực bằng cách cung cấp cho họ các Hoạt động Kinh doanh để làm, một địa điểm tốt để Tạo không khí, Mối quan hệ tích cực với Chủ Cửa hàng, Dịch vụ và hàng hóa Chất lượng cao, và Giá cả được giảm.</Text>
  <Text Key="F0437995">Điểm Đặc quyền: &lt;span class="balance"&gt;{0.SmallBusinessPoints}&lt;/span&gt;</Text>
  <Text Key="4DCA58BD">Kỹ năng Trẻ em</Text>
  <Text Key="35F2EB68">Sim có thể phát triển nhiều Kỹ năng khác nhau, mang lại cho Sim của bạn đủ loại lợi ích khác nhau! Tương tác với các Đối tượng Kỹ năng đặc biệt hoặc các Sim khác để nâng cấp Kỹ năng. Nếu Sim của bạn vui vẻ hoặc ở trong cảm xúc liên quan đến Kỹ năng thì họ sẽ nâng kỹ năng nhanh hơn.\n\nThanh bên trên đầu Sim cho bạn thấy tiến độ của họ hướng tới cấp Kỹ năng tiếp theo mà họ đang tích cực học, và tiến độ của tất cả kỹ năng có thể được theo dõi trong bảng này.</Text>
  <Text Key="2843B2CF">Kỹ năng</Text>
  <Text Key="8B55CB1F">Các nguyên tắc cơ bản tương tự như Kỹ năng nhưng dành riêng cho Trẻ mới biết đi và Trẻ em. Tương tác với các Đối tượng Kỹ năng đặc biệt hoặc các Sim khác để nâng các cấp Nguyên tắc cơ bản này và mở khóa những cách tương tác mới với thế giới xung quanh những Sim đang lớn lên của bạn.\n\nThanh bên trên đầu Sim cho bạn thấy tiến độ của họ hướng tới cấp Nguyên tắc cơ bản hoặc Kỹ năng tiếp theo và tiến độ có thể được theo dõi trong bảng này.</Text>
  <Text Key="C135D5F5">Sim có thể phát triển nhiều Kỹ năng khác nhau, mang lại cho Sim của bạn đủ loại lợi ích khác nhau! Tương tác với các Đối tượng Kỹ năng đặc biệt hoặc các Sim khác để nâng cấp Kỹ năng. Nếu Sim của bạn vui vẻ hoặc ở trong cảm xúc liên quan đến Kỹ năng thì họ sẽ nâng kỹ năng nhanh hơn.\n\nThanh bên trên đầu Sim cho bạn thấy tiến độ của họ hướng tới cấp Kỹ năng tiếp theo mà họ đang tích cực học, và tiến độ của tất cả kỹ năng có thể được theo dõi trong bảng này.\n\n&lt;font color='#EC262E'&gt;Lưu ý: Trẻ em có thể có quyền truy cập vào một số tương tác Đối tượng kiếm Kỹ năng cho Thanh thiếu niên và lớn tuổi hơn mà không làm tăng Kỹ năng đó cho chúng khi còn là Trẻ em.&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="703F1C12">Nguyên tắc cơ bản</Text>
  <Text Key="7FE0D57A">Kiệt sức làm giảm sự tăng kỹ năng. Hãy cân nhắc dừng làm việc quá sức và nghỉ ngơi.</Text>
  <Text Key="957E33DA">Tiệc tùng</Text>
  <Text Key="47653043">Hàng ngày</Text>
  <Text Key="F7BA1D05">Điểm Sức mạnh:</Text>
  <Text Key="DCA42348">Hạng tiếp theo:</Text>
  <Text Key="69E6643A">Hạng hiện tại:</Text>
  <Text Key="FFAE12A7">&lt;font color='#1e81e6'&gt;Nhấp để Tự động Giải quyết&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="89601FC9">Số lượng vật phẩm trong chồng</Text>
  <Text Key="3AF594D6">Nhấp để mở chồng.</Text>
  <Text Key="A27D6F0F">Kéo và thả một vật phẩm vào đây để bán vật phẩm đó.</Text>
  <Text Key="173F0A0C">Thả vật phẩm vào đây để bán.</Text>
  <Text Key="B5EA473B">Kéo vào đây để bán</Text>
  <Text Key="50883444">Vật phẩm trong {0.String}</Text>
