  <Text Key="544E4234">Đôi khi một chút sự giúp đỡ từ bạn bè có thể tạo nên sự khác biệt lớn.</Text>
  <Text Key="3109ABAB">Học cùng bạn</Text>
  <Text Key="AA9A01CE">Công thức mới</Text>
  <Text Key="295F5477">Ồ! Quyển sách cũ đó thực sự đã khơi gợi cảm hứng!</Text>
  <Text Key="7CEBB106">Mất quyền chăm sóc thú cưng</Text>
  <Text Key="E426A35F">Giáo viên không hài lòng về việc mất thú cưng lớp học, một cách kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="2F1E5076">Kẻ ghét đã bị đánh lừa</Text>
  <Text Key="F7E5892F">Lắng nghe phản hồi của khách hàng mang lại kết quả.</Text>
  <Text Key="BE6D1E1B">Fluffy đã được tìm thấy</Text>
  <Text Key="A88F1BB4">Mọi người đều nhẹ nhõm vì Fluffy đã trở về an toàn và lành lặng.</Text>
  <Text Key="D1352496">Fluffy đang mất tích</Text>
  <Text Key="E7720ECF">Hy vọng Fluffy đang ở một nơi an toàn. Dù anh ấy ở đâu.</Text>
  <Text Key="17A73C98">Điều này cảm giác như một cơ hội cuối cùng, và hóa ra là vô giá trị.</Text>
  <Text Key="4C2BDF17">Rất chậm</Text>
  <Text Key="A6B1A406">Ít nhất thì một ngày nhàm chán ở trường cũng tốt để cải thiện khả năng ngắm bắn.</Text>
  <Text Key="B8084841">Xạ thủ phóng bãi kẹo cao su</Text>
  <Text Key="E09832BB">Được gửi đến hiệu trưởng</Text>
  <Text Key="E0A0A5D4">Một chuyến nữa đến văn phòng hiệu trưởng chỉ có thể có một ý nghĩa - đó là một ngày học khác.</Text>
  <Text Key="CE75DE63">Đồ ăn nhanh</Text>
  <Text Key="5E649F2C">Một liều đồ ăn nhanh ngọt giúp trao đổi chất trở lại ổn định cho một ngày học tập.</Text>
  <Text Key="AE1D3EA4">Nhưng đó là một giấc mơ tuyệt vời....</Text>
  <Text Key="C4DCF1DB">Ngủ trong lớp</Text>
  <Text Key="74220110">Một ngày khác, một chuyến nữa đến văn phòng hiệu trưởng.</Text>
  <Text Key="F316EEDF">Một bài giảng khác</Text>
  <Text Key="5C6426B4">Kẹo cao su đã nhai chung</Text>
  <Text Key="5DF6B881">Luôn có người nhận kẹo cao su ABC--đã được nhai rồi.</Text>
  <Text Key="47527D98">Máy bay giấy gãy</Text>
  <Text Key="93E1304D">Thứ này thậm chí còn không cất cánh được.</Text>
  <Text Key="0DA0CA65">Bị oan</Text>
  <Text Key="93691CBA">{0.SimFirstName} chỉ chắc chắn đó là kẻ trộm... {0.SimPronounSubjective|xxUpper} phải nhìn kỹ hơn lần sau...</Text>
  <Text Key="F1C47BCA">Đồ vật bị đánh cắp</Text>
  <Text Key="B544A44B">Kẻ trộm đã trốn thoát với một số đồ đạc của {0.SimFirstName}...</Text>
  <Text Key="0CFA98BA">Đồ đạc đã được trả lại</Text>
  <Text Key="2FCFF7DB">Kẻ trộm đã bị ngăn cản khỏi việc đánh cắp đồ đạc của {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="1768D7E3">Cứu vãn tình hình</Text>
  <Text Key="0DC93FAC">Cảnh sát đã cứu vãn tình hình và ngăn kẻ trộm đánh cắp đồ đạc của {0.SimFirstName}!</Text>
  <Text Key="9194E6E7">Thật thất vọng</Text>
  <Text Key="84C4A648">Cái gì?! Cảnh sát đã thua trận? {0.SimFirstName} không thể tin rằng kẻ trộm khó chịu đó lại trốn thoát với việc này.</Text>
  <Text Key="3DBB788C">Đánh nhau và thua</Text>
  <Text Key="466776A9">Chết tiệt! Kẻ trộm quá mạnh lần này. {0.SimFirstName} cần rèn luyện {0.SimPronounPossessiveDependent} thể chất cho vòng 2...</Text>
  <Text Key="03FA53BD">Kẻ trộm!!!</Text>
  <Text Key="52E6CDC2">Có kẻ trộm ở đây!</Text>
  <Text Key="71F80F6E">Nỗ lực anh hùng</Text>
  <Text Key="2C4CA697">{0.SimFirstName} đã thắng trận đấu với kẻ trộm! Điều đó nên khiến họ suy nghĩ hai lần về việc quay lại đây.</Text>
  <Text Key="00B3DEDB">Ối chà!</Text>
  <Text Key="CCD62974">Cảm giác trượt xuống thang gây phấn khích!</Text>
  <Text Key="51DD5144">Đối mặt với sự kết thúc của một mối tình dài hạn là nguyên nhân cho sự buồn bã.</Text>
  <Text Key="30C71332">Đã chia tay</Text>
  <Text Key="1481E503">Vui vẻ với chim</Text>
  <Text Key="ABB78B4C">{0.SimFirstName} chưa từng thắng một ván chơi Bird Tag.</Text>
