  <Text Key="09DC4F7A">Được chế tác từ ống công nghiệp tái chế, giá đỡ khăn tắm này không chịu sự phản đối. Không. Bạn sẽ để nó giữ khăn tắn của mình và bạn sẽ thích nó.</Text>
  <Text Key="0D77B742">Ba Chìa Khóa Xương Khung</Text>
  <Text Key="2E82A393">Những cánh cửa bí ẩn nào có thể được mở bởi những chìa khóa này? Có lẽ an toàn hơn là không bao giờ biết.</Text>
  <Text Key="A5F60687">Fork và Spoon Khổng Lồ RAW</Text>
  <Text Key="60EC5168">Không có gì nói lên "Ăn đi!" như một chiếc fork và spoon khổng lồ.</Text>
  <Text Key="DFB68033">Bảng Phấn Trang Trí Phòng Học</Text>
  <Text Key="365AD95C">Bảng phấn này rất tốt để để lại ghi chú và ghi lại công thức nấu ăn, nhưng chủ yếu là để thêm yếu tố ấm cúng vào một căn bếp nơi bạn thường ăn pizza được giao tới.</Text>
  <Text Key="32A894EF">Giữ một cuộn giấy vệ sinh với cả hiệu quả và thái độ tự tin.</Text>
  <Text Key="B775F656">Hình Ảnh, Hình Ảnh Trên Tường</Text>
  <Text Key="87C7098F">Một loạt ảnh chụp, áp phích động viên và các kỷ niệm khác được treo lộn xộn trên tường.</Text>
  <Text Key="CF74B74B">Kệ Lưu Trữ Treo Quần Áo</Text>
  <Text Key="C34AFB84">Treo quần áo dự tiệc của bạn trên thanh treo tiện lợi và cất đồ phụ kiện trên kệ phía trên rộng rãi.</Text>
  <Text Key="275D9478">Một Chiếc Mắc Áo Treo Tường Khác Có Kệ</Text>
  <Text Key="B9509DAD">Vẫn là một không gian gọn gàng tiết kiệm diện tích khác với kệ phía trên và mắc áo bên dưới.</Text>
  <Text Key="BD93AEE3">Cuộn Cắm Vòi Tưới Cây Treo Tường</Text>
  <Text Key="C20E0CAC">Giờ đây vòi tưới của bạn sẽ không bao giờ bị nhầm lẫn với rắn trong vườn nữa.</Text>
  <Text Key="480D3578">Một Chiếc Mắc Áo Treo Tường Khác Có Kệ</Text>
  <Text Key="585F78AD">Một không gian gọn gàng tiết kiệm diện tích khác với kệ phía trên và mắc áo bên dưới.</Text>
  <Text Key="F024584B">Mắc Áo Treo Tường Có Kệ</Text>
  <Text Key="6259D684">Một không gian gọn gàng tiết kiệm diện tích với kệ phía trên và mắc áo bên dưới.</Text>
  <Text Key="F893A80B">Bảng Bấc Lớn</Text>
  <Text Key="DF914044">Một bảng thông tin lớn phù hợp để ghim phiếu giảm giá, tờ rơi và bảng điểm để dễ dàng trưng bày.</Text>
  <Text Key="4DCD3A6B">Hàng Mắc Áo</Text>
  <Text Key="601F7024">Lắp chiếc mắc áo thanh lịch giản dị này để giữ áo khoác khỏi sàn nhà.</Text>
  <Text Key="4D08690D">Thực Đơn Bảng Phấn</Text>
  <Text Key="1BE0EA72">Đánh tan mọi câu hỏi "Hôm nay ăn gì?" ngay từ cửa với thực đơn bảng phấn minh họa lớn này.</Text>
  <Text Key="10E5F873">Giá Đỡ Khăn Tắm, Để Trống</Text>
  <Text Key="F5F8119C">Giá đỡ khăn tắm kim loại đơn giản này khiêm nhường chờ đợi để ôm ấp bộ sưu tập khăn tắm được tuyển chọn cẩn thận của bạn.</Text>
  <Text Key="797C9C52">Giá Đỡ Khăn Tắm, Đã Đầy</Text>
  <Text Key="A2633303">Giá đỡ khăn tắm kim loại đơn giản này được trang bị sẵn những chiếc khăn tắm trắng khiêm tốn phù hợp cho mọi nhu cầu tắm và shower của bạn.</Text>
  <Text Key="9F8B9F86">BathBuddy Giỏ Đựng Dụng Cụ Shower</Text>
  <Text Key="812B7ADF">Một giỏ đựng dụng cụ shower treo tường có kích thước rộng rãi để chứa tất cả dầu gội, dầu xả, sữa tắm, kem dưỡng, gel, dầu, muối tắm, chất tẩy, kem, và bông tẩy da chết của bạn, bạn kẻ nghiện sản phẩm.</Text>
  <Text Key="DAAEC6F5">Vòng Treo Khăn Tắm Shell của Shelly</Text>
  <Text Key="05B1366A">Một lời nhắc lấp lánh về một ngày ở bãi biển trong WC của riêng bạn.</Text>
  <Text Key="E80A0AC0">Giá Đỡ Khăn Tắm Brash Tacks</Text>
  <Text Key="20CA61C5">Giá đỡ khăn tắm rực rỡ này thích được ngắm nhìn. Che khuất một cách khiêm tốn bằng những chiếc khăn tắm mềm mại nhất, nhưng để những giá đỡ hoành tráng trần trụi cho đôi mắt ngưỡng mộ.</Text>
  <Text Key="CB7EF9EF">Trang Trí Tường Sunny Days</Text>
  <Text Key="E9EF1FA0">Tác phẩm treo tường này chắc chắn sẽ mang một chút nắng vàng đến bức tường--và ngày của bạn.</Text>
  <Text Key="5050DBBA">Trái Tim Của Bạn</Text>
  <Text Key="7477A8DB">Kích thích cảm giác thèm ăn xung quanh với vẻ đẹp đỏ rực của táo thu. Vẽ tay trên gỗ thùng tái chế thực sự, nghệ thuật vintage vui tươi này ngon lành cũng như tinh tế. Với trái cây tròn, hồng hào được hôn bởi sương mù mùa hè, mọi người sẽ thốt lên vào mùa thu: "Thế còn những quả táo thì sao?"</Text>
  <Text Key="AFE8316D">Vắt Cam</Text>
  <Text Key="A15E7F52">Cách nào tốt hơn để tô điểm cho bức tường của bạn với nghệ thuật thùng vintage này? Cảm nhận ánh nắng như bơ tan đổ xuống bạn, tưởng tượng mùi hương ngọt ngào của những bông hoa mong manh và thưởng thức trái cây mềm tan trong miệng. Một cái nhìn và khách của bạn sẽ ngay lập tức được chuyển đi!</Text>
  <Text Key="93859BB4">Ước Trong Đĩa</Text>
  <Text Key="4AD06F81">Bạn sẽ thích trang trí ngôi nhà với món quà nhỏ xinh này. Mỗi chiếc đĩa lả lơi, hoa văn và cực kỳ nữ tính được đặt nhẹ nhàng trong những móc kim loại nguy hiểm. Thiết kế tinh xảo, với những đỉnh mơ mộng và nhiều điểm trang trí nghịch ngợm, không có gì đáp ứng tốt hơn cho giấc mơ nội trợ thực sự.</Text>
  <Text Key="7EEEF2F7">Khuôn Thịt Lợn Hồng Đồng</Text>
  <Text Key="6BDBABF8">Không có gì như một món casserole thịt lợn đông đặc hình một trong những người bạn heo của chúng ta. Trong lúc chờ đợi, điều này làm căn bếp của bạn trông ấm cúng.</Text>
  <Text Key="933CDD0C">Khuôn Thịt Bò Đồng</Text>
  <Text Key="FAE30029">Lưu giữ Bessie lần tới bạn đánh bông salad ambrosia với món trang trí bếp cổ điển xinh đẹp này.</Text>
  <Text Key="E769B1DC">Tủ Thuốc Countryside Caress</Text>
  <Text Key="D1E82A59">Tiết lộ những vật dụng riêng tư nhất của bạn trong tủ thuốc cổ kính này. Ba kệ gọn gàng ôm những bí mật về vẻ đẹp của bạn, trong khi cửa kính đôi cho phép khách viếng thăm liếc nhìn.</Text>
