  <Text Key="88C577B7">{0.SimFirstName} giờ đã ướt sũng nhờ vào bữa tắm của một đứa trẻ!</Text>
  <Text Key="28B83DF8">Vỗ Nước Vỗ Nước</Text>
  <Text Key="E99ECE2D">Ha ha! Chút nước nóng và xà phòng, bé này đã sẵn sàng cho thêm vui chơi!</Text>
  <Text Key="E5D89457">Vui Chơi Bong Bóng</Text>
  <Text Key="455EF0D8">Ploop… ploop, Ploop, BÙP! Bùm, ploop.</Text>
  <Text Key="DB32DBCC">Giờ Tắm!</Text>
  <Text Key="65F411E9">Sạch bong kinh, và cảm thấy tươi mới!</Text>
  <Text Key="3C6FB0B9">Bữa Tắm Chất Lượng Thấp</Text>
  <Text Key="79C08FA6">Không phải bữa tắm nào cũng khiến Sim cảm thấy sạch bong kinh. Một bồn tắm chất lượng cao hơn sẽ cải thiện trải nghiệm.</Text>
  <Text Key="F145A9C3">Bữa Tắm Cho Bé Người Cá</Text>
  <Text Key="2451F60C">Nước cảm thấy tuyệt vời! Tình yêu nước của người cá trong {0.SimFirstName} càng rõ rệt hơn trong giờ tắm.</Text>
  <Text Key="EC884532">Ướt Sũng!</Text>
  <Text Key="E9DB8063">Ối! Cố gắng tắm cho em bé có thể khó khăn. {0.SimFirstName} đã ướt sũng!</Text>
  <Text Key="97CF301D">Em Bé Yêu Nước</Text>
  <Text Key="01BDDBA2">Không giống như bất kỳ Sim thông thường nào, {0.SimFirstName} cảm thấy đặc biệt bong bóng và vui chơi trong nước! </Text>
  <Text Key="18C61687">Bữa Tắm Bong Bóng</Text>
  <Text Key="08AC0168">Bong bóng lấp lánh và xinh xắn! Oooh và chúng nổ!</Text>
  <Text Key="FBDE9149">Khoảnh Khắc Tắm Dễ Thương!</Text>
  <Text Key="B54F5396">Một em bé dễ thương đã có một bữa tắm nhỏ xinh nhất! Quá dễ thương.</Text>
  <Text Key="A691BFF8">Siêu Sạch</Text>
  <Text Key="A299442D">Nhờ công nghệ lớp sạch, cái bồn tắm đó thực sự khiến Sims cảm thấy sạch!</Text>
  <Text Key="7535A70B">Bắt gặp người yêu của {0.SimFirstName} trên giường với người khác đã đưa mối quan hệ của {M0.his}{F0.her} lên một mức độ khó xử hoàn toàn mới.</Text>
  <Text Key="A23BE8FB">Tình Yêu Trôi Nổi</Text>
  <Text Key="DCCA2014">Bắt gặp người yêu đời {M0.his}{F0.her} đang tán tỉnh người khác. Họ đang đùa giỡn hay là mất hứng thú?</Text>
  <Text Key="A6C3F495">Đi vào và bắt gặng người bạn thực sự quan tâm với người khác. Bạn cảm thấy muốn quan tâm họ ít đi ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="34B2A416">{0.SimFirstName} bắt gặp vợ/chồng của {M0.his}{F0.her} đang không chung thủy. {M0.he}{F0.she} sẽ làm gì về việc này?</Text>
  <Text Key="C3A04435">Bắt Gặp Cùng Người Khác</Text>
  <Text Key="7DBCC4AA">Có lẽ không phải ý kiến hay để có nhiều mối quan hệ cùng lúc, đặc biệt nếu một trong số đó được cho là bí mật. </Text>
  <Text Key="70FB768F">Bạn đính hôn của {0.SimFirstName} bắt gặp mối quan hệ bí mật của {0.SimPronounPossessiveDependent}. Có lẽ {0.SimPronounSubjective} nên thử làm lành?</Text>
  <Text Key="6A08C977">Bắt Gặp Ngoại Tình</Text>
  <Text Key="6FC6FB78">Vợ/chồng của {0.SimFirstName} bắt gặp mối quan hệ bí mật của {M0.his}{F0.her}. Có lẽ {M0.he}{F0.she} nên thử làm lành?</Text>
  <Text Key="E3E85D16">Kẻ Thù Có Lợi Ích</Text>
  <Text Key="67F8744F">Bắt gặp kẻ thù của bạn đang tán tỉnh khiến bạn cảm thấy họ cố ý cố gắng chọc tức bạn. Bạn tức giận vì bạn có thể mất những "lợi ích" họ cung cấp hay là điều gì khác?</Text>
  <Text Key="58EABADB">Người Hồn Nhiên Không Quan Tâm</Text>
  <Text Key="0DAFDD74">Bạn và người hồn nhiên của bạn được định mệnh ở bên nhau mãi mãi! Vậy tại sao họ lại tán tỉnh người khác?</Text>
  <Text Key="C97F58A1">Mối Quan Hệ Bị Nguyền Rủa</Text>
  <Text Key="73872DBA">Ngoại Tình Bị Phát Hiện</Text>
  <Text Key="F10AF7BD">Tuyệt vọng trước cảnh một người thân yêu đang không chung thủy!</Text>
  <Text Key="19207076">Tim Đau Vì Sự Phản Bội</Text>
  <Text Key="CB7AE92F">Tức giận trước cảnh một người thân yêu đang không chung thủy!</Text>
  <Text Key="1FEAC939">Microphone Đang Chạy (KHÔNG THỂ NHÌN THẤY)</Text>
  <Text Key="EDB592E8">Câu Chuyện Gây Cảm Hứng</Text>
  <Text Key="84EFEC24">Thật là một câu chuyện gây cảm hứng! Và từ một đứa trẻ, còn hơn thế nữa!</Text>
  <Text Key="45AA0DF9">Cảm Hứng Từ Một Loại Thuốc</Text>
  <Text Key="F53843E6">Tuyệt vời! Một ngụm thuốc đó và những ý tưởng cứ liên tục đến!</Text>
  <Text Key="AD5F8515">Đêm Đầy Sao</Text>
  <Text Key="3C5CCC0A">Ồ, cảnh từ đây đẹp, nhưng được ở giữa các vì sao chắc chắn phải rất cảm hứng.</Text>
  <Text Key="09132606">Cấu Trúc Sao</Text>
  <Text Key="55E25A5F">Cảnh từ đây đẹp, nhưng được ở giữa các vì sao thực sự rất cảm hứng.</Text>
  <Text Key="ECC15F3F">Cảm Hứng Từ Nhà Văn</Text>
