  <Text Key="FC09F81D">Nhấp vào Chế độ Xây dựng và tìm Giường</Text>
  <Text Key="9E194724">Sử dụng Ứng dụng Kinh doanh để Tìm việc</Text>
  <Text Key="19435F40">Tâm trạng Tức giận</Text>
  <Text Key="C1C09AC2">Nhấp vào tab Sự nghiệp để xem Hiệu suất Sự nghiệp</Text>
  <Text Key="FA7F06F0">Tìm Kính viễn vọng trong Hàng tồn kho</Text>
  <Text Key="BB871F26">Kiểm tra Nhu cầu của Sim tại đây</Text>
  <Text Key="F7FEEF1B">Tìm Máy tính xách tay trong Hàng tồn kho</Text>
  <Text Key="07245EC5">Trả lời Điện thoại khi nó reo</Text>
  <Text Key="C89D1FAF">Xem các Sim mà Sofia hoặc Leonardo đã gặp trong Bảng Mối quan hệ của họ. Nếu không có Sim nào ở đây, hãy đi du lịch và gặp những thiếu niên mới!</Text>
  <Text Key="90FF5DD3">Nâng cấp khát vọng của thiếu niên bằng cách hoàn thành các điều ước trong Bảng Khát vọng</Text>
  <Text Key="77C80CCA">Xem hiệu suất học tập của Sofia và Leonardo tại đây</Text>
  <Text Key="F253265A">Sau khi làm bài tập về nhà một lần, hãy chọn bài tập về nhà từ hàng tồn kho của Sim để làm bài tập thêm.</Text>
  <Text Key="EB665BCB">Chọn một Khát vọng Thiếu niên mới cho Sofia và Leonardo bằng cách chọn "Chọn Khát vọng Mới" trong Bảng Khát vọng</Text>
  <Text Key="EBE5B2A1">Tổ chức các sự kiện xã hội như Tiệc Sinh nhật bằng cách chọn danh mục "Xã hội" trên điện thoại.</Text>
  <Text Key="640AEBFA">Đi du lịch đến Công viên bằng cách chọn danh mục "Du lịch" từ Điện thoại và chọn Địa điểm Công viên. Chọn Sofia và Leonardo đi cùng bạn!</Text>
  <Text Key="DF59854D">Đi du lịch đến Thư viện bằng cách chọn danh mục "Du lịch" từ Điện thoại và chọn Địa điểm Thư viện. Chọn Sofia và Leonardo đi cùng bạn!</Text>
  <Text Key="FA1CF19F">Xem kỹ năng của trẻ trong Bảng "Kỹ năng". Thực hiện các hoạt động trí tuệ, nghệ thuật, thể chất hoặc xã hội để phát triển kỹ năng của trẻ.</Text>
  <Text Key="26EEB5F0">Chọn một Khát vọng Trẻ em mới cho Sofia và Leonardo bằng cách nhấp vào nút Chọn Khát vọng Mới</Text>
  <Text Key="93DDCD81">Nâng cấp Khát vọng của Trẻ bằng cách chọn Leonardo hoặc Sofia và hoàn thành các điều ước của họ trong Bảng Khát vọng.</Text>
  <Text Key="2C852FAF">Đạt được Tâm trạng Tập trung Trước khi đi học. Xem thời gian bắt đầu học tại đây. Chơi Cờ, Đọc Sách, hoặc Mua Đồ trang trí Tập trung!</Text>
  <Text Key="BEB43051">Mua Bàn cờ từ danh mục "Hoạt động và Kỹ năng" trong Chế độ Xây dựng</Text>
  <Text Key="5F147F43">Xem Điểm trung bình của Trẻ trong trường học tại đây. Cải thiện hiệu suất học tập của chúng và điểm số sẽ tăng dần theo thời gian.</Text>
  <Text Key="FF641CBF">Tìm Bài tập về nhà trong Hàng tồn kho của Trẻ</Text>
  <Text Key="895A2A95">Chọn các tương tác "Thân thiện" hoặc "Hài hước"</Text>
  <Text Key="2EB2240D">Nhấp vào Chế độ Xây dựng và Mua Giường</Text>
  <Text Key="3170D613">Mua bàn ăn từ danh mục "Phòng Ăn" trong Chế độ Xây dựng</Text>
  <Text Key="E27BA500">Mua Đồ chơi từ danh mục "Phòng Trẻ em" trong Chế độ Xây dựng</Text>
  <Text Key="B7988BEB">Mua ghế từ danh mục "Phòng Ăn" trong Chế độ Xây dựng</Text>
  <Text Key="91DEC617">Gán Giường</Text>
  <Text Key="3C449A78">Hoàn thành Mục tiêu Tiệc</Text>
  <Text Key="C52C57E1">Mời đi hẹn hò</Text>
  <Text Key="9A2D1956">Đi du lịch và Mời các Sim khác</Text>
  <Text Key="8C1B3CE3">Lập kế hoạch Sự kiện Xã hội</Text>
  <Text Key="ADC5D8EA">Mua Quầy bar</Text>
  <Text Key="1036C6F0">Mua Máy phát nhạc</Text>
  <Text Key="8840F2A4">Mở Cửa hàng Phần thưởng</Text>
  <Text Key="46DA609A">Trả lời Điện thoại Khi Nó Gọi</Text>
  <Text Key="44067C12">Mời đi chơi</Text>
  <Text Key="40FBD3C9">Du lịch</Text>
  <Text Key="531D3FC4">Mua Đồ trang trí</Text>
  <Text Key="EB1046FE">Mua Microphone hoặc Nhạc cụ</Text>
  <Text Key="65E41530">Về nhà</Text>
  <Text Key="6E7737B7">Uống Giải quyết Tâm trạng trong Hàng tồn kho</Text>
  <Text Key="AC77C110">Hoàn thành Mục tiêu Hẹn hò và Theo dõi Tiến độ</Text>
  <Text Key="0DBE814B">Kiểm tra Tiến độ Kỹ năng</Text>
  <Text Key="4F8B77BD">Kiểm tra Tình trạng Mối quan hệ</Text>
  <Text Key="85B8C578">Xong rồi, chúng tôi đã xong. Bây giờ là đến lượt bạn. Từ đây, bạn có thể thêm một Sim khác vào hộ gia đình này, chúng tôi khuyên bạn nên làm vậy, tiếp tục chơi như hiện tại, hoặc bắt đầu một hộ gia đình hoàn toàn mới. Đừng lo, hộ gia đình này vẫn sẽ có sẵn cho bạn.</Text>
  <Text Key="CE836D9B">Nếu bạn lúc nào cũng bối rối hoặc cần ôn tập, hãy đọc các Bài học Alex viết cho Sim của bạn trong menu Tùy chọn.</Text>
  <Text Key="1CFD141A">Nếu bạn cần cảm hứng, hãy đến The Gallery. Người chơi Sim từ khắp nơi trên thế giới tải lên những tạo phẩm tuyệt vời cho cộng đồng sáng tạo an toàn của chúng tôi. Dạo quanh và tải xuống bất cứ thứ gì bạn thích. Nó hoàn toàn miễn phí!</Text>
  <Text Key="0F5BFA95">Bây giờ Sim của bạn có ngôi nhà cho riêng mình, bạn có thể vào Chế độ Xây dựng để trang trí lại nó theo ý thích. Thêm phòng, mua nội thất mới, di chuyển đồ đạc, và hơn thế nữa. Hãy xem! Bạn có thể sửa sang chừng nào còn tiền để chi tiêu!</Text>
