  <Text Key="06C284A5">Tối ưu hóa tầm nhìn và tạo cảm giác không gian rộng ngay cả cho ngôi nhà khiêm tốn nhất.</Text>
  <Text Key="BE04ED5B">Thao Tác Cửa Sổ Trong Bóng Tối</Text>
  <Text Key="5D0560F4">Yêu ánh sáng tự nhiên và bóng tối phi tự nhiên? Có cả hai với hình dáng đầy bí ẩn và ấn tượng của FMD.</Text>
  <Text Key="C13E1D59">Góc Nhìn Thế Giới</Text>
  <Text Key="526614C6">Các hình dạng táo bạo tạo điểm nhấn phong cách đồng thời khung quanh tầm nhìn của bạn về cuộc sống.</Text>
  <Text Key="DB17E91E">Cái Vỗ Tay</Text>
  <Text Key="33E897E7">Dễ dàng đóng lại khi những người quảng cáo và người yêu thiên nhiên đến thăm.</Text>
  <Text Key="41E04C6A">Thị Giác Kép</Text>
  <Text Key="494DA36B">Một điểm nhấn ấn tượng cho bất kỳ ngôi nhà nào, những cửa sổ khung gỗ này có những chi tiết trang trí tinh tế, thực sự vượt thời gian.</Text>
  <Text Key="F3633AE2">Tầm Nhìn Ngoại Ô</Text>
  <Text Key="BBE0F8B3">Các cây chắn gió gỗ trang trí đơn giản thêm một chút duyên và không gì khác.</Text>
  <Text Key="900D4284">Cửa Sổ Ngắm Qua Lỗ Tròn</Text>
  <Text Key="3AE604B1">Cánh buồm ra khơi những vùng biển hạnh phúc với cửa sổ gỗ hải trình tưởng tượng này.</Text>
  <Text Key="1AD5A908">Tầm Nhìn Hẹp</Text>
  <Text Key="4C7E521D">Ngắm nhìn thế giới bên ngoài cửa sổ, mà không để nó nhìn vào bạn.</Text>
  <Text Key="072871F0">Cửa Sổ Hai Cánh Trượt</Text>
  <Text Key="B6CF23D5">Lý tưởng cho phòng tắm hoặc không gian hẹp khác, cửa sổ này trượt mở khi bạn đơn giản là cần một hơi thở không khí trong lành.</Text>
  <Text Key="ABC640C7">Chống Để Suy Nghĩ</Text>
  <Text Key="8CF033A8">Mang lại sự riêng tư hoàn toàn và chỉ một chút ánh sáng tự nhiên.</Text>
  <Text Key="DFC5E0D4">Lỗ Tròn Của Kẻ Bi quan</Text>
  <Text Key="F5C98721">Cửa sổ lặn hiện đại này có kính gia cố và thanh giáp công nghiệp thép hàn kín chân không, chỉ đề phòng... ừm, mọi thứ.</Text>
  <Text Key="6A9D1EDE">Cửa Sổ Trượt HBD</Text>
  <Text Key="0E2891A7">Mọi người thích cửa trượt của chúng tôi đến mức, chúng tôi nghĩ nên thử làm thành cửa sổ. Bắt đầu nhỏ, chúng tôi thêm phiên bản counter vào bộ HBD. Tận hưởng ánh sáng và chút tầm nhìn nó mang lại từ quầy bếp của bạn, hoặc lát nó để có một cửa sổ trượt cao độc đáo và linh hoạt!</Text>
  <Text Key="E1B02DF3">Cửa Sổ Hình Ảnh Cao HBD</Text>
  <Text Key="1AF4861C">Khi bạn muốn một bức tranh lớn hơn về ngoại cảnh, chúng tôi bao gồm một cửa sổ hình ảnh cao hơn trong bộ HBD. Phù hợp ngay cả với chiều cao tường ngắn nhất, nó sẽ mang đến bạn một tầm nhìn bạn không thể bỏ qua.</Text>
  <Text Key="2F5CA0CE">Cửa Sổ Hình Ảnh HBD</Text>
  <Text Key="10553977">Cửa sổ hình ảnh đầu tiên của chúng tôi trong bộ HBD, thiết kế này mang đến bạn một tầm nhìn đẹp như trong khung tranh. Kết hợp nó với các cửa sổ một cánh để có một thiết kế hướng ra ngoài độc đáo.</Text>
  <Text Key="ABB94E50">Cửa Sổ Công Dụng Lễ Tân Cho Cordelia Thebe I</Text>
  <Text Key="89B899B5">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Di Sản Mất Mát&lt;/font&gt;\n\nĐược Hội nghề nghiệp Thủy tinh Verdemar tạo ra cho lễ khánh thành của Cordelia Thebe I, kiệt tác ấn tượng này bằng kính màu là biểu tượng lịch sử của sức mạnh hải quân và niềm tự hào gia tộc. Kính được đặt trong khung cửa sổ làm từ các bộ phận thu hồi từ tàn tà của chiếc tàu cướp biển nổi tiếng Maraudade, tượng trưng cho sự hài hòa của quốc gia với văn hóa cướp biển của họ.</Text>
  <Text Key="236D7D27">Cửa Sổ Qua Gương</Text>
  <Text Key="94C75988">Cuộc sống sẽ thế nào khi nhìn qua một hình vuông hay một hình dạng? Đó có phải là một cuộc sống được định hình, theo khuôn mẫu? Điều đó, chúng ta sẽ không bao giờ biết... trừ khi bạn có cửa sổ phong cách gác lửng tuyệt vời này trong Lô đất của mình! Mọi hình dạng được đo đạc hoàn hảo để là điểm ngắm nhìn lý tưởng bất kể bạn nhìn ở đâu. Nếu bạn không quan tâm triết lý về việc nhìn qua cửa sổ, chúng tôi có thể nói rằng cửa sổ này hoàn hảo để tối đa hóa ánh sáng tự nhiên cho Lô đất của bạn, cây cối (kể cả cây giả) của bạn có lẽ sẽ cảm ơn bạn nếu chúng có thể nói, nhưng ai là người không nói chuyện với cây cối của mình?</Text>
  <Text Key="87A84137">Cửa Sổ 2 Phiên Bản Rộng Góc</Text>
  <Text Key="2339CB38">Chúng tôi biết giá trị bạn có trong cuộc sống. Chúng tôi biết tại sao bạn yêu Cửa Sổ 1 Phiên Bản Rộng Góc, nhưng đôi khi cuộc sống đáng để mạo hiểm! Ném sự thận trọng ra gió, tận hưởng tất cả, sống cuộc đời bạn ngay hôm nay! Cuộc sống cần thử thách... thử thách cuộc sống của bạn!</Text>
  <Text Key="6D23A255">Theo Thời Gian Trôi Qua</Text>
  <Text Key="4E08344A">Nhìn thế giới lớn lên, qua cửa sổ Theo Thời Gian Trôi Qua.</Text>
  <Text Key="E8A45180">Cửa Sổ Một Khung Tiếng Nói Vang</Text>
  <Text Key="F0BD9585">Tiếng nói vang, nhưng không qua cửa sổ này! Mọi âm thanh được đảm bảo 100% được giảm thiểu khi nó đi qua cửa sổ một cách dễ dàng. Được chứng nhận im lặng bởi Hiệp hội Thơ Điếc của Người Trang Trí Cửa Sổ.</Text>
  <Text Key="65A6A2FA">Cửa Sổ Một Cánh Cao HBD</Text>
  <Text Key="1B15961B">Chúng tôi kéo dài cửa sổ HBD của mình bằng cách thêm phiên bản cao của bộ cơ bản. Chúng hoạt động tuyệt vời cho tầng một của bạn, hoặc nếu bạn thực sự muốn mọi người nhìn thấy bạn bất kể bạn ở độ cao nào.</Text>
  <Text Key="F84BFBDF">Cửa Sổ Một Cánh HBD</Text>
  <Text Key="0FBF9030">Bộ cửa sổ HBD của chúng tôi bắt đầu với cửa sổ hàng ngày cổ điển nhưng giản dị này. Nó hoàn hảo cho không gian tường nhỏ và tầng hai. Kết hợp nó với Cửa Sổ Hình Ảnh của chúng tôi cho một số kết hợp gạch lát độc đáo.</Text>
  <Text Key="992CA60F">Cửa Sổ Hình Vuông HBD</Text>
  <Text Key="57C25C40">Chúng tôi hoàn thiện bộ cửa sổ HBD mới nhất với cửa sổ nhỏ, hình vuông này. Nó vừa vặn hoàn hảo dưới tủ bếp hoặc mang ánh sáng cho bất kỳ phòng tắm nào mà không hy sinh sự riêng tư của bạn!</Text>
  <Text Key="4BD6C3F8">Cửa Sổ Dọc Mở Rộng</Text>
  <Text Key="CEB4302D">Cửa sổ lớn này vẫn duy trì được khung mỏng trong khi cho phép nhiều không gian mở cho những tầm nhìn hoành tráng. Hoàn hảo trong bất kỳ phòng khách nào muốn đón nhận ánh sáng!</Text>
  <Text Key="61CF8973">Cửa Sổ 1 Phiên Bản Rộng Hình Chữ Nhật</Text>
  <Text Key="60153C9C">Khi tôi nghĩ về một cửa sổ, tôi nghĩ về một thứ bạn có thể nhìn qua để thấy điều gì ở phía bên kia. Mọi người đều muốn biết điều gì ở phía bên kia. Chúng tôi cho bạn thấy phía bên kia. Sống vượt ra ngoài góc nhìn thực tại của bạn, hướng mắt về phía bên kia.</Text>
  <Text Key="04516E42">Cửa Sổ 1 Phiên Bản Rộng Góc</Text>
  <Text Key="36BD1093">Mọi người đều biết một cửa sổ có quá nhiều cửa sổ ở phía trên chỉ là một vụ kiện chờ xảy ra. Nó trên đường ngắm nhìn của bạn, bạn phải gập cổ để nhìn lên. Nó đau đớn. Nó gây đau. Đó là con đường nhanh nhất đến mộ. Cửa Sổ 1 Phiên Bản Rộng Góc cứu mạng người. Cứu mạng bạn, và mạng sống của con cái bạn. Nếu không vì bạn, hãy vì chúng?</Text>
  <Text Key="471D836E">Kiến Trúc Lễ Cưới Trang Trọng Daddy’s Girl</Text>
