  <Text Key="578CFCE2">Bắt đầu trồng vườn và trồng những nguyên liệu cần thiết cho Ambrosia!</Text>
  <Text Key="59EFD7BA">Đào Hố</Text>
  <Text Key="FC4660A9">Làm việc trên kỹ năng của bạn để chuẩn bị pha chế Ambrosia.</Text>
  <Text Key="BD031EA9">Một Cuộc Gọi</Text>
  <Text Key="70B9D074">Thần Chết đang gọi để nhờ bạn giúp đỡ! Hãy giúp Grim nghiên cứu Ambrosia.</Text>
  <Text Key="E3DB7488">Trợ lý cho Thần Chết</Text>
  <Text Key="2FC5F035">Phew! Mùa lễ hội dường như rất bận rộn. Hãy thử truyền thống thư giãn với một vài đồ uống ngọt và TV lễ hội, tôi nghe nói họ chiếu phim truyền thống vào thời điểm này trong năm!</Text>
  <Text Key="986C98F0">Trong nghiên cứu trực tuyến, tôi thấy các Sim khác thích tụ tập và nhảy. Tôi nghĩ đã đến lúc lấp đầy nơi này với Khí Thể Lễ Hội và mời vài người bạn đến!</Text>
  <Text Key="402872F7">Bạn đã nghe những truyền thống mà người khác có ở khu vực địa phương của mình, nhưng có cả một thế giới rộng lớn bên ngoài. Tôi tự hỏi những truyền thống nào khác tồn tại, hãy dùng Internet để xem các Sim còn kỷ niệm ngày lễ thế nào và hãy bật một chút nhạc để tạo không khí lễ hội thực sự!</Text>
  <Text Key="25A1A442">Bạn có biết thứ gì đi cùng với thức ăn truyền thống không? Đồ uống truyền thống! Hãy làm một ít cả hai để kiểm chứng giả thuyết của tôi.</Text>
  <Text Key="465BD889">Bạn đã bắt đầu rất tốt khi tìm hiểu về những truyền thống và món ăn khác nhau. Hãy tiếp tục và trò chuyện với các Sim về ngày lễ, thử những món ăn ngon mới và sau đó cho tôi biết những gì bạn khám phá được!</Text>
  <Text Key="562EB1D4">Mỗi nền văn hóa có những truyền thống lễ hội riêng, hãy hỏi các Sim khác về Truyền Thống Ngày Lễ của họ để tìm hiểu.</Text>
  <Text Key="C9ED941C">Điều này sẽ kết thúc Nhiệm Vụ Sự Kiện, nhưng bạn vẫn sẽ nhận được Điểm Sự Kiện!</Text>
  <Text Key="50F1D779">Lễ Cưới</Text>
  <Text Key="1E8A5B9A">Sự Kiện Thử Nghiệm Nguy Hiểm</Text>
  <Text Key="F3A73F7F">Tôi thậm chí còn không biết thứ này dùng để làm gì. Chỉ là... đừng.</Text>
  <Text Key="2E9C7D1F">Bạn không thể sửa đổi một lô đất trong khi Sim của bạn đang làm việc.</Text>
  <Text Key="3EC9A8F6">Đang Làm Việc!</Text>
  <Text Key="A19B9708">{0.SimFirstName} nên hoàn thành việc {M0.he}{F0.she} đang làm ở đây trước khi rời đi.</Text>
  <Text Key="1B8B744D">Johnny</Text>
  <Text Key="E261EC52">Zest</Text>
  <Text Key="9F4FA6F0">Uống thứ này để trở thành một phiên bản lớn hơn của bạn!</Text>
  <Text Key="39E8EAF5">Uống thứ này để tạm thời khiến Sim của bạn trở nên Truyền Cảm!</Text>
  <Text Key="7A1EE907">Uống thứ này để tạm thời khiến Sim của bạn trở nên Vui Vẻ!</Text>
  <Text Key="E34D5FED">Uống thứ này để tạm thời khiến Sim của bạn tập trung!</Text>
  <Text Key="77E86C99">Uống thứ này để tạm thời khiến Sim của bạn thích tán tỉnh!</Text>
  <Text Key="7103B25A">Uống thứ này để loại bỏ một Nỗi Sợ khỏi Sim của bạn mà không cần đối mặt trực tiếp.</Text>
  <Text Key="5C50B524">Uống thứ này để tạm thời khiến Sim của bạn tràn đầy năng lượng!</Text>
  <Text Key="9E796949">Uống thứ này để tạm thời khiến Sim của bạn tự tin!</Text>
  <Text Key="3C824F72">Thuốc Tái Trí Tính</Text>
  <Text Key="8BCBAD48">Đại sứ Tử tế có mối quan hệ tốt hơn với các Sim khác, ít cảm xúc tiêu cực hơn và có thể thách thức các Sim khác trở nên tử tế.</Text>
  <Text Key="BD11EA23">Đại sứ Tử tế</Text>
  <Text Key="0AB32F9E">Tương tác Đề xuất ý tưởng câu chuyện</Text>
  <Text Key="A5AF4632">Đã mở Cửa Nhận thức</Text>
  <Text Key="AC63CFBE">Tương tác Khoe khoang về Startup</Text>
  <Text Key="8BD6D826">Tương tác Khoe khoang về Kỹ năng</Text>
  <Text Key="3CE73FE0">Đã mở Cửa Kệ Sách Ẩn</Text>
  <Text Key="5EE617A3">Điều tra trên máy tính</Text>
  <Text Key="FF88AEAC">Tương tác Bắt tay Gây mê</Text>
  <Text Key="8F0797C7">Nghiên cứu Trí tuệ trên máy tính</Text>
  <Text Key="D69BD26C">Thu thập Cảm hứng từ nghệ thuật</Text>
  <Text Key="FA9B1A84">Thuê Đại lý qua điện thoại</Text>
  <Text Key="355043E6">Đánh giá Tác phẩm tranh một cách Nghiêm ngặt</Text>
  <Text Key="98F1B019">Nghiên cứu Tài liệu Tham khảo Nghệ thuật trên máy tính</Text>
  <Text Key="1657CA30">Biểu diễn hài kịch trong không gian</Text>
  <Text Key="C90AD98F">Thử Vật liệu Tương tác xã hội</Text>
  <Text Key="109CBD51">Viết Sách Nấu ăn trên máy tính</Text>
  <Text Key="BB5EDA26">Viết Sổ Tay Quán Bar trên máy tính</Text>
  <Text Key="418201A2">Hack Máy chủ chính trên máy tính</Text>
  <Text Key="B29A0D9F">Tương tác Móc túi</Text>
