  <Text Key="AB3114B0">{0.SimFirstName} buồn vì công việc của {F0.cô ấy}{M0.anh ấy}. {F0.Cô ấy}{M0.Anh ấy} thực sự cần một người bạn lúc này.</Text>
  <Text Key="8A437640">Đôi khi việc mở rộng gia đình có thể khó khăn hơn mong đợi.</Text>
  <Text Key="F3C99679">Nỗi Lo Làm Cha Mẹ</Text>
  <Text Key="55B11966">Đã đến lúc rồi! Có một em bé sắp chào đời. Một chút hoảng loạn là điều có thể hiểu được.</Text>
  <Text Key="B0756FD0">Mang Thai: Đang Sinh</Text>
  <Text Key="E9B77235">Đã đến lúc rồi!</Text>
  <Text Key="E924B093">{1.String} trong {0.Timespan}</Text>
  <Text Key="960698B6">Được Khen Về Điểm Số!</Text>
  <Text Key="2477616F">Sự công nhận của cha mẹ vì nỗ lực học tập mang lại một bước nhảy nhẹ nhàng cho bất kỳ Sim nào!</Text>
  <Text Key="3AA74596">Cây Cảnh Thư Giãn</Text>
  <Text Key="433469CF">{0.SimFirstName} tìm thấy sự tĩnh lặng trong việc chăm sóc cây cảnh, cảm nhận nhịp điệu dịu dàng của thiên nhiên. Hoạt động thư giãn này mang lại cảm giác bình yên và thư thái.</Text>
  <Text Key="49C7EBDF">Động Lực Tích Cực</Text>
  <Text Key="2E83E030">{0.SimFirstName} đã được truyền cảm hứng để thay đổi thế giới bằng năng lượng tích cực và lòng tốt.</Text>
  <Text Key="5EF7CA8A">Khao Khát Làm Điều Tốt</Text>
  <Text Key="9190200B">Chứng kiến cảnh tượng như vậy tạo ra một nhà thiết kế nhiệt thành muốn làm điều tốt cho các Sim khác.</Text>
  <Text Key="1BCABEA9">Thôi Thúc Làm Điều Tốt</Text>
  <Text Key="76753876">Những lời đó sẽ mãi mãi được khắc sâu vào Trái Tim và Tâm Trí của {0.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="59563D24">Xu Hướng Làm Điều Tốt</Text>
  <Text Key="62666FD1">Cảnh Trí Như Thế! Những lời để sống theo.</Text>
  <Text Key="21015EF2">Tấm Poster Động Viên</Text>
  <Text Key="31180F23">Không chắc điều gì về tấm poster đó. Có lẽ là hình ảnh hay thông điệp, nhưng nó chắc chắn đã cung cấp động lực!</Text>
  <Text Key="7166E066">Niềm Vui Bắn Nước</Text>
  <Text Key="2A210A3F">Một ít nước bắn tung tóe thực sự làm không khí sôi động lên!</Text>
  <Text Key="F7D0A585">Bơi Thư Giãn</Text>
  <Text Key="85037F5A">Một chuyến bơi tốt là một cách tuyệt vời để thư giãn và giảm căng thẳng.</Text>
  <Text Key="E1A4F78F">Vẫn Vui Vẻ!</Text>
  <Text Key="B28444C0">Không Sim nào quá già để thưởng thức một chiếc cầu trượt tuyệt vời! Cuộc sống luôn xứng đáng để tận hưởng, sau cùng thì.</Text>
  <Text Key="EA5E325A">Phần Thưởng Của Cha Mẹ</Text>
  <Text Key="50DC90FB">Khó có thể diễn tả hết bằng lời, nhưng {0.SimFirstName} cảm thấy việc xem {0.SimPronounPossessiveDependent} con chơi trên cầu trượt khiến tất cả đều đáng giá, bạn biết không?</Text>
  <Text Key="7CABA3BF">Rơi. Phù Du.</Text>
  <Text Key="84BDB590">Những khoảnh khắc vui vẻ ngắn ngủi, phù du và phai nhạt. Như mặt trời lặn hay bông hoa nở, mọi vẻ đẹp đều có hạn. Thời gian trôi qua, hoa héo tàn, và đêm xóa nhòa bầu trời. Chúng ta trân trọng thời gian khi còn có thể, nhưng thời gian chẳng bao giờ trân trọng chúng ta. Chấp nhận những sự tàn nhẫn này là cần thiết, vì phủ nhận chúng còn tàn nhẫn hơn. Không có câu trả lời nào chúng ta muốn nghe.\n\nDù sao thì cầu trượt vẫn vui!</Text>
  <Text Key="1BEA72A1">NÓNG! NÓNG! NÓNG! NÓNG!</Text>
  <Text Key="1EAD8E9E">Bất chấp nhiều cảnh báo về hành động này, {0.SimFirstName} vẫn quyết định tìm hiểu. Ôi đau quá!</Text>
  <Text Key="2A561898">Có Phải Tôi Quá Già Cho Điều Này?</Text>
  <Text Key="EB1E294D">Ngày nay, cầu trượt chỉ không còn mang lại cảm giác như xưa đối với {0.SimFirstName}. Thật đáng tiếc!</Text>
  <Text Key="1567E58C">TRƯỢT. TRƯỢT. TRƯỢT.</Text>
  <Text Key="E4A255A9">Dù {0.SimFirstName} có thể chẳng bao giờ có cơ hội trở lại tuổi thơ, cảm giác này có lẽ là tốt nhất rồi! Cầu trượt vẫn là số một!</Text>
  <Text Key="1427E38C">Trượt!</Text>
  <Text Key="00285FA9">Chiếc cầu trượt đó là tất cả những gì {0.SimFirstName} nghĩ nó sẽ có, và còn hơn thế nữa! Quả nhiên là một phần không thể thiếu của tuổi thơ.</Text>
  <Text Key="FC1C3813">Thao Tác Tinh Xảo</Text>
  <Text Key="6A3346BC">Một ván cờ vua được chơi tốt có thể khiến tâm trí của Sim tập trung như laser.</Text>
  <Text Key="B9E85E9B">Nước Đi Hợp Lý</Text>
  <Text Key="F0155934">Một ván cờ vua hoàn hảo để tập trung suy nghĩ.</Text>
  <Text Key="FECEE3DE">Héo Tàn</Text>
  <Text Key="A6C0B8A7">{0.SimFirstName} khao khát được sống cuộc đời PlantSim! Hy vọng {F0.cô ấy}{M0.anh ấy} có thể ăn Trái Cấm của PlantSim trước khi thời gian hết!</Text>
  <Text Key="9D883629">Quang Hợp</Text>
  <Text Key="6FAB62F6">{0.SimFirstName} đang ở ngoài trời nắng chuyển hóa nước và ánh sáng thành thức ăn! Hãy xem {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} tăng độ đói lên!</Text>
  <Text Key="9B9B2DC2">Hãy Trở Thành PlantSim</Text>
  <Text Key="A25DD313">{0.SimFirstName} đã trở thành một PlantSim! Hãy đảm bảo cho {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} uống đủ nước và tắm nắng.</Text>
  <Text Key="0D2429A5">(Từ Việc Nuốt Chửng Bướm Giấy Gấp)</Text>
