    <TextStringDefinition InstanceID="0x40864745" TextString="Bạn cũng có thể tự tạo địa điểm của mình bằng cách nhấp vào nút Xây dựng trong khay tùy chọn của lô đất.\n\nThay đổi loại Địa điểm trong Bảng Thông tin Lô đất." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x7C93C8B8" TextString="Sim có thể ghé quán bar hoặc lounge địa phương để thưởng thức một ly đồ uống giải nhiệt, hoặc có thể là công viên để có chút kích thích ngoài trời cùng bạn bè." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x1F43F1AE" TextString="Kỳ nghỉ" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x3918D33C" TextString="Khi đi nghỉ, Sim có thể chọn nghỉ ở bất kỳ Thế giới Cư trú nào có chứa lô đất Địa điểm Nhà cho thuê Kỳ nghỉ. Với một số bản mở rộng nhất định, họ cũng có thể thay vào đó tham quan một Thế giới Điểm đến. Đây là những thế giới mà Sim chỉ có thể nghỉ và không thể dùng làm nơi cư trú.\n\nSau khi chọn thế giới, hãy chọn một lô đất Nhà cho thuê Kỳ nghỉ để Sim được chọn ở trong suốt thời gian nghỉ." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x2B00A312" TextString="Sim muốn đi nghỉ và du lịch đến một địa điểm mới có thể thực hiện bằng cách nhấp vào tương tác &quot;Đi nghỉ&quot; trong phần Du lịch của Điện thoại, hoặc từ máy tính. Tối đa 8 Sim có thể cùng đi nghỉ một lúc." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x7A2702CA" TextString="Biến Sim của bạn thành một bức tranh nghệ thuật di động bằng cách trang trí cơ thể họ với những &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;hình xăm&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;! Để bắt đầu, hãy chọn cơ thể của Sim, nhấn nút Cơ thể, rồi nhấn nút Hình xăm.\n\nSim của bạn có thể có &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;nhiều&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; hình xăm, nhưng chỉ một trên mỗi phần của cơ thể. Một số hình xăm có &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;màu sắc&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; hoặc mẫu mã khác nhau, mà bạn có thể thấy sau khi chọn.\n\nTrong menu mẫu mã, bạn còn có thể tìm thấy một &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;thanh trượt&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; để thay đổi Độ mờ của hình xăm. Một số hình xăm thậm chí có thanh trượt để chỉnh sắc độ, độ bão hòa và độ sáng!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x94EA7B00" TextString="Màu Da &amp; Màu Mắt" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x58E69083" TextString="Để thay đổi &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;màu da&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; của Sim, hãy chọn cơ thể họ, nhấn nút Cơ thể, rồi nhấn nút Màu Da. Nút này cũng có sẵn trong menu Khuôn mặt.\n\nCó nhiều loại Màu Da khác nhau được chia thành bốn hạng mục; Ấm, Trung tính, Lạnh và Khác.\n\nSau khi chọn màu da, bạn có thể tinh chỉnh thêm bằng cách kéo &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;thanh trượt&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;. Bạn cũng có thể lưu một màu da tùy chỉnh bằng cách nhấn nút Lưu." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x540CFEDF" TextString="Để thay đổi &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;màu mắt&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; của Sim, hãy chọn khuôn mặt họ, rồi chọn mắt. Bạn sẽ thấy nhiều tùy chọn màu mắt ở đầu menu Tùy chỉnh Mắt." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xF1F738AB" TextString="Kiểu Tóc &amp; Màu Sắc" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x11DCA766" TextString="Bạn có thể chỉnh sửa kiểu và màu của &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;tóc&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; trên đầu Sim bằng cách chọn đầu họ, rồi chọn tóc (hoặc nút Tóc trong menu)." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x7F6B620C" TextString="&lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Màu tóc&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; được chọn ở đầu menu Kiểu tóc. Có rất nhiều sắc màu thú vị để lựa chọn! Một số thậm chí có những sợi tóc xám lịch lãm.\n\nHãy nhớ rằng Sim của bạn sẽ có cùng một màu tóc cho mọi &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Trang phục&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xA26B55C6" TextString="Bạn có thể có những kiểu tóc khác nhau cho các &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Trang phục&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; khác nhau! Thay đổi danh mục Trang phục của bạn bằng các nút Trang phục ở đầu menu Kiểu tóc, sau đó chọn một kiểu tóc trong menu bên dưới để đặt kiểu cho danh mục Trang phục đó." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x1667445F" TextString="Có rất nhiều &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;kiểu tóc&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; để lựa chọn! Từ mái tóc xoăn và bím tóc phức tạp đến mái tóc cắt ngang sắc sảo và kiểu mohawk, bạn chắc chắn sẽ tìm thấy một phong cách phù hợp với Sim của mình.\n\nĐể dễ dàng tìm thấy những gì bạn đang tìm kiếm, bạn có thể sắp xếp theo &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;hạng mục&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; (Ngắn, Trung bình, Dài và Búi tóc) hoặc sử dụng các &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;bộ lọc&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;. Ví dụ, bạn có thể lọc theo Kết cấu để tìm kiểu phong cách Afro-Textured, Thẳng hay Xoăn!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xF35DB253" TextString="Điêu khắc Khuôn mặt" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x121999A5" TextString="Đặc điểm cơ bản nhất là bộ &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Đặc điểm Khuôn mặt&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; hoàn chỉnh. Chọn khuôn mặt của Sim và chọn tùy chọn Khuôn mặt trong menu để truy cập danh mục Khuôn mặt. Đây là những kiểu khuôn mặt nguyên bản độc nhất mà bạn có thể chọn để làm cho Sim của mình phù hợp với các chủng tộc khác nhau.\n\nBạn không thể đạt được hình dạng của một hình dạng bằng cách thao tác một hình dạng khác, vì vậy hãy chọn cẩn thận!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x7C08B9AE" TextString="Khi &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;điêu khắc&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; khuôn mặt của Sim, bạn có hai công cụ chính: &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Đặc điểm&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; và &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;nhấp và kéo&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;! \n\nBằng cách kết hợp các Đặc điểm khác nhau cho các phần khác nhau của khuôn mặt Sim, bạn có thể nhanh chóng tạo ra một vẻ ngoài độc nhất. Sau đó bạn có thể tùy chỉnh chi tiết bằng cách nhấp và kéo để làm cho khuôn mặt của họ phù hợp với trí tưởng tượng của bạn!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x64D834D4" TextString="Sau đó có các Đặc điểm cho &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;từng phần&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; của khuôn mặt Sim: Mắt, Mũi, Miệng, Hình dạng Đầu, Má, Hàm, Cằm và Tai. Chỉ cần chọn phần đó của khuôn mặt Sim, và danh sách Đặc điểm sẽ xuất hiện.\n\nMột số Đặc điểm có &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;đặc điểm độc nhất&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; không thể tạo ra bằng cách nhấp và kéo, chẳng hạn như nếp lún cằm." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xBFDB46C4" TextString="Bạn có thể điều chỉnh &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;tỷ lệ&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;vị trí&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, và (trong một số trường hợp) thậm chí &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;xoay&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; từng phần của khuôn mặt Sim! Nhấp và kéo trên khuôn mặt Sim để thử nghiệm.\n\nTùy thuộc vào vị trí bạn đặt con trỏ, bạn sẽ thao tác một phần khuôn mặt theo những cách khác nhau. Ví dụ, chọn góc trong của mắt cho phép bạn xoay nó, trong khi chọn góc ngoài sẽ thay đổi kích thước mắt thay vào đó." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xBB343B14" TextString="&lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Xoay&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; Sim của bạn để truy cập thêm nhiều tùy chọn Kéo! Ví dụ, độ dài mũi chỉ có thể chỉnh sửa từ góc nhìn bên hông." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xF4B10C91" TextString="Nhưng chờ đã, còn nhiều hơn nữa! Trong khi chỉnh sửa khuôn mặt Sim, bạn có thể chọn nút &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Chế độ Chỉnh sửa Chi tiết&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; để truy cập thêm các tùy chọn nhấp và kéo chi tiết hơn. Ví dụ, bạn có thể điều chỉnh chiều rộng và độ dày của môi trên và môi dưới của Sim, độc lập với nhau!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xE9CFF317" TextString="Lông mày, Lông mặt &amp; Lông cơ thể" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x892E734A" TextString="Để tùy chỉnh kiểu và màu của &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;lông mặt&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; của Sim, hãy chọn đầu họ, rồi nút Lông mặt trong menu. Bạn có thể sắp xếp theo hạng mục (Râu, Râu dê, Râu mép) để dễ tìm kiểu phong cách hoàn hảo của mình.\n\nChỉ những Sim có thiết lập &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;giới tính nam&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; (tìm thấy trong Bảng Danh tính) mới có thể có lông mặt." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x2D6F0CCB" TextString="Chỉnh sửa kiểu và màu &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;lông mày&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; của Sim bằng cách chọn đầu họ, rồi chọn lông mày. Điều này sẽ mở một menu với các kiểu lông mày khác nhau." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x868FA2DA" TextString="Sim của bạn có nhiều lông hơn là những gì trên đầu họ! Bạn cũng có thể tùy chỉnh &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;lông mày&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;lông mặt&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, và &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;lông cơ thể&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;.\n\nBạn có thể chọn một &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;màu sắc độc nhất&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; cho tất cả các hạng mục lông này, hoặc đánh dấu ô Khớp với Tóc để khớp màu với tóc trên đầu Sim của bạn." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x0B17B16A" TextString="&lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Lông cơ thể&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; có bốn hạng mục; Tay, Thân ngực, Lưng và Lông chân. Bạn có thể tìm thấy chúng bằng cách chọn cơ thể Sim, rồi nút Cơ thể. Bạn có thể chọn một tùy chọn trong mỗi hạng mục, và có thể chọn một màu sắc độc nhất cho mỗi cái nếu bạn muốn." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xB9404332" TextString="Điêu khắc Cơ thể" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xE0ED25B7" TextString="Điều chỉnh &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;cơ bắp&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; và &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;mỡ&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; áp dụng cho toàn bộ Sim. Cơ bắp kiểm soát hình dạng và kích thước, trong khi mỡ kiểm soát một lớp &quot;mềm&quot; dư thừa.\n\n\nNhấp vào cơ thể Sim của bạn để truy cập các &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;thanh trượt&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; Cơ bắp và Mỡ. Nhấp và kéo các thanh trượt để điều chỉnh chúng." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x47CF9E29" TextString="&lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Hình dạng cơ thể&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; của Sim có thể được điều chỉnh bằng các &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;thanh trượt&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; Cơ bắp và Mỡ, và sau đó được tùy chỉnh thêm bằng cách &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;nhấp và kéo&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;.\n\nSử dụng các công cụ này để tạo ra những Sim có hình dạng độc nhất!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xB6CF9F7F" TextString="Bạn cũng có thể tùy chỉnh &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;các bộ phận cơ thể riêng lẻ&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;! Nhấp vào một bộ phận cơ thể và kéo để điêu khắc nó.\n\n&lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Xoay&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; Sim của bạn để truy cập thêm nhiều tùy chọn Kéo! Ví dụ, kích thước bụng chỉ có thể được sửa đổi từ góc nhìn bên hông." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xACABED0C" TextString="Nếu bạn không muốn bắt đầu từ đầu, hãy nhấp vào cơ thể Sim và chọn tùy chọn Cơ thể từ menu ngữ cảnh để truy cập danh mục Đặc điểm &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Cơ thể&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;. Bạn có thể sử dụng chúng nguyên bản, hoặc như một điểm khởi đầu cho việc điêu khắc của mình." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xEBFD64CC" TextString="Khuôn mặt &amp; Cơ thể" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xEBDCA5E7" TextString="Bạn có thể tùy chỉnh hình dáng vật lý của Sim theo nhiều cách! \n\nSử dụng các &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Đặc điểm&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; mạnh mẽ để nhanh chóng tạo một Sim độc nhất, hoặc tùy chỉnh từng &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;chi tiết&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; nhỏ để hiện thực hóa trí tưởng tượng của bạn." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xC6CC53B1" TextString="Điều khiển Máy quay (Tạo Sim)" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x7E105A94" TextString="Thêm Sim" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x05786480" TextString="Để tạo một Sim &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;giống như&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; một trong những Sim hiện có trong Hộ gia đình, bạn có thể chọn Chơi với Di truyền. Công cụ này giúp dễ dàng tạo một &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Trẻ em&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Cha mẹ&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, hoặc &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Anh chị em&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; của các Sim khác trong Hộ gia đình.\n\n\nBạn có thể tìm hiểu thêm về Di truyền trong Bài học &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Họ hàng &amp; Mối quan hệ&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x40CEF5C4" TextString="Hộ gia đình có thể có tối đa &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;8 Sim&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;.\n\nMột Hộ gia đình phải có ít nhất một Sim là Thiếu niên hoặc lớn tuổi hơn để chuyển đến một ngôi nhà." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xA47C00C8" TextString="Bạn có thể &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;thêm&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; thêm Sim vào Hộ gia đình của mình bằng cách nhấp vào nút Thêm một Sim.\n\nChọn &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Thêm Sim Mới&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; để thêm một Sim ngẫu nhiên vào Hộ gia đình của bạn. Sau đó bạn có thể tùy chỉnh Sim này theo ý thích!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x4707CE83" TextString="Bạn cũng có thể thêm một Sim từ &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Thư viện&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; bằng cách sử dụng nút Thêm Sim từ Thư viện.\n\nSau khi tìm thấy một Hộ gia đình bạn muốn thêm, hãy sử dụng nút Đặt Hộ gia đình. Bạn có thể Hợp nhất Hộ gia đình này với Hộ gia đình hiện tại của mình, hoặc Thay thế toàn bộ Hộ gia đình hiện tại." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x2A7BE9C6" TextString="Nếu bạn muốn có một chút trợ giúp để định hình &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;tính cách và quá khứ&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; của Sim, bạn có thể Thêm Sim thông qua một Câu chuyện. Bằng cách trả lời một số câu hỏi trắc nghiệm, một Sim tùy chỉnh sẽ được tạo cho bạn.\n\nĐặc điểm và Khát vọng của Sim sẽ được cố định, và họ có thể nhận được một số Kỹ năng, Cấp độ Nghề nghiệp và Tiền khởi đầu ban đầu bổ sung. Bạn có thể tùy chỉnh hình dáng, tên và giới tính của họ." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x7C40BD3F" TextString="Hoàn tác & Làm lại" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xE9E58348" TextString="Sử dụng nút &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Hoàn tác&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; để hoàn tác hành động cuối cùng của bạn. Bạn sau đó có thể sử dụng nút &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Làm lại&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; để làm lại hành động đó nếu bạn thay đổi ý kiến.\n\nBạn có thể hoàn tác và làm lại trong một số bước, nhưng một khi bạn rời Chế độ Xây dựng, lịch sử chỉnh sửa của bạn sẽ bị xóa và bạn không thể Hoàn tác hoặc Làm lại các hành động cuối cùng." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xA1BBB6B9" TextString="Thời điểm trong ngày" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xCD4C466A" TextString="Sử dụng công cụ &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Thời điểm trong ngày&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; để chuyển đổi giữa các &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;điều kiện ánh sáng&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; khác nhau.\n\nVí dụ, cài đặt Buổi chiều mang lại ánh sáng tuyệt vời, trong khi cài đặt Ban đêm cho phép bạn kiểm tra tác động của bất kỳ Đối tượng Chiếu sáng nào trên lô đất." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x4BCE7592" TextString="Búa &amp; San ủi" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xD86AE763" TextString="&lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Búa&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; được dùng để &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;xóa&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; một lượng lớn Đối tượng hoặc tính năng nhanh chóng! Chọn Búa và nhấp vào từng món một, hoặc nhấp và kéo để xóa nhiều thứ cùng một lúc.\n\nKhi nhấp và kéo, bạn sẽ xóa tất cả Đối tượng hoặc tính năng trong khu vực đã chọn, tùy thuộc vào nơi bạn nhấp đầu tiên. Mọi thứ sẽ bị xóa được đánh dấu bằng màu vàng.\n\nBạn cũng có thể xóa mọi thứ cùng một lúc bằng công cụ &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;San ủi&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;. Hãy cẩn thận, bạn không thể hoàn tác sau khi đã San ủi!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x73B07D21" TextString="Chọn" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xE4C35F42" TextString="Công cụ &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Chọn&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; được dùng để chọn Đối tượng và các tính năng kiến trúc khác như Phòng và Mái nhà có trên Lô đất của bạn.\n\nMột khi được chọn, chúng có thể được &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;di chuyển&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;xóa&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, hoặc (trong trường hợp của Phòng và Mái) &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;thay đổi kích thước&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; và &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;thay đổi hình dạng&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;.\n\nTrong khi sử dụng một công cụ khác, bạn có thể nhấn phím [Esc] trên bàn phím để nhanh chóng quay lại Công cụ Chọn." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xABDFD431" TextString="Di chuyển Lô đất &amp; Nhà" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x9B89B3D2" TextString="Bạn thích ngôi nhà của mình nhưng không thích vị trí của nó trên Lô đất? Đừng lo, các công cụ &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Di chuyển Lô đất&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; và &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Di chuyển Nhà&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; ở đây để giúp bạn!\n\nDi chuyển Nhà cho phép bạn di chuyển hoặc xoay một &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;tòa nhà&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; trên lô đất. Chọn một tòa nhà với công cụ để truy cập các nút Xoay và Di chuyển. Bạn cũng có thể nhấn phím [Del] trên bàn phím để bán toàn bộ tòa nhà đó." />
