  <Text Key="F7C2B81C">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Di Sản Đánh Mất&lt;/font&gt;\n\nMột bộ trưng bày thanh lịch với mặt bằng bằng nhung mềm mại, lý tưởng để khoe những kho báu mới được bạn tìm thấy.</Text>
  <Text Key="CB725A37">Chìa Khóa Gia Tộc Thebe</Text>
  <Text Key="885C4E38">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Di Sản Đánh Mất&lt;/font&gt;\n\nMột chìa khóa vàng với lớp patina xanh lục và vương miện vỏ sò. Nó thì thầm những câu chuyện phiêu lưu trong những nơi tối tăm nhất ở đáy biển.\n\n&lt;i&gt;Có thể trưng bày trên Bàn Trưng Bày Đồ Cổ Kỳ Quái!&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="0D132053">Chìa Khóa Gia Tộc Darong</Text>
  <Text Key="41BB1AFC">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Di Sản Đánh Mất&lt;/font&gt;\n\nMột chìa khóa uy nghi được khắc họa họa tiết và điểm xuyến bởi một cây cọ đồng. Vững chãi và kiên cường, đó là một chìa khóa sẽ trường tồn qua các thời đại.\n\n&lt;i&gt;Có thể trưng bày trên Bàn Trưng Bày Đồ Cổ Kỳ Quái!&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="D78F9F34">Chìa Khóa Gia Tộc Capp</Text>
  <Text Key="C363DE01">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Di Sản Đánh Mất&lt;/font&gt;\n\nMột chìa khóa đồng thau xoắn ốc với những chiếc lá tỏa ra từ phần cán. Nó đẹp đẽ và kịch tính, giống hệt gia tộc mà nó bắt nguồn.\n\n&lt;i&gt;Có thể trưng bày trên Bàn Trưng Bày Đồ Cổ Kỳ Quái!&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="1676BB93">Chìa Khóa Xương Khủng Khiếp Nhưng Ngầu</Text>
  <Text Key="71B4353C">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Di Sản Đánh Mất&lt;/font&gt;\n\nMột chìa khóa đầy ám ảnh được đội lên bởi hộp sọ, và không một vết xước nào. Kết quả kiểm tra chỉ ra một manh mối về nguồn gốc của nó; nó được khắc từ kim loại của cái chết.\n\n&lt;i&gt;Có thể trưng bày trên Bàn Trưng Bày Đồ Cổ Kỳ Quái!&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="4CB448AC">Chìa Khóa Cổ Kính và Xỉn Thanh Lịch</Text>
  <Text Key="94AECC49">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Di Sản Đánh Mất&lt;/font&gt;\n\nMột chìa khóa bạc cổ được đội lên ở phần cán bằng một đường lượn. Bạn tự hỏi về ngôi biệt thự lớn mà nó từng phải bảo vệ, và những câu chuyện đã diễn ra bên trong.\n\n&lt;i&gt;Có thể trưng bày trên Bàn Trưng Bày Đồ Cổ Kỳ Quái!&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="5239A2C5">Đậu Thần Tự Tin</Text>
  <Text Key="1396089A">Tôi là Đậu Thần. Tôi biết tôi là Đậu Thần. Tôi tự tin như vậy.</Text>
  <Text Key="19997F32">Đậu Thần Thân Mật</Text>
  <Text Key="8C975E63">Sao rồi, Đậu Thần Thân Mật?</Text>
  <Text Key="58D45077">Đậu Thần Bất An</Text>
  <Text Key="88D85878">CÁI GÌ?! Bất An thế?! Uggghhhhhh!</Text>
  <Text Key="0425AB9C">Đậu Thần Buồn Bã</Text>
  <Text Key="445F1219">Màu xanh... Nỗi buồn... một Đậu Thần.</Text>
  <Text Key="F22ED811">Đậu Thần Vui Vẻ</Text>
  <Text Key="70EC916E">Chưa bao giờ sự thuần khiết của Sự Vui Vẻ được gói gọn gàng đến thế, như được tìm thấy ở đây... bên trong Đậu Thần này!</Text>
  <Text Key="BAE7683E">Đậu Thần Giận Dữ</Text>
  <Text Key="BBB19187">Được rồi, tôi đang hét, tôi đang hét! Tôi là Đậu Thần, và tôi đang hét!</Text>
  <Text Key="904D97EE">Tay T-Rex từng được coi là mang lại may mắn. Người ta đeo chúng trên vòng tay lucky charm, móc chìa khóa và treo trên gương chiếu hậu xe cộ. Khoa học đã xác nhận cánh tay không có thuộc tính may mắn nào, nhưng vẫn khá may mắn khi tìm thấy hai chiếc!</Text>
  <Text Key="EF600738">Dấu Ấn Thực Vật Hóa Thạch</Text>
  <Text Key="CA2FE26D">Giấy sáp không tồn tại từ lâu. Khi người hang động tìm thấy một chiếc lá họ thích, họ thay vào đó đóng nó trong đất sét, phơi khô rồi trưng bày cạnh những tấm thảm lông voi khổng lồ.</Text>
  <Text Key="DBC74EDC">Trứng Hóa Thạch</Text>
  <Text Key="2F1D1959">Mặc dù quả trứng này sẽ không bao giờ nở, người ta vẫn có thể tự hỏi liệu có một con khủng long con ẩn bên trong hay nó chỉ là lòng đỏ chưa phát triển của một con gà khổng lồ thời tiền sử.</Text>
  <Text Key="9383EFF8">Vuốt Raptor</Text>
  <Text Key="ED4E542D">Chủ nhân của chiếc vuốt này là thợ săn theo bầy, vì vậy đòn tấn công của nó sẽ không đến từ phía trước, mà từ bên cạnh - từ hai con raptor khác mà bạn thậm chí không biết họ đang ở đó. Thông minh đấy, cô gái.</Text>
  <Text Key="BBA19C3A">Quái Vật Biển Hóa Thạch</Text>
  <Text Key="9C52665B">Hàng triệu năm trước, trong một thời đại khi mọi thứ còn ngầu hơn nhiều, một pháp sư mạnh mẽ cầm lái trên biển đánh bại quái vật biển. Một quái vật như vậy tưởng rằng cuối cùng cũng đã có được pháp sư, chỉ để phát hiện mình bị biến thành đá và chìm xuống đáy đại dương.</Text>
  <Text Key="D4B41C25">Cá Tetra</Text>
  <Text Key="7079327A">Một con cá nước ngọt nhỏ với cơ thể phẳng, óng ánh và các vây đặc trưng.</Text>
  <Text Key="2F87179A">Cá Cá Sấu Đuôi Đỏ</Text>
  <Text Key="84BF863B">Một con cá nhỏ với một cái tên lớn. Còn được gọi là cá sấu đuôi đỏ.</Text>
  <Text Key="00A166E6">Cá Piranha</Text>
  <Text Key="4958E9BF">Một con cá nhỏ với hàm răng lớn. Nhưng thực sự, hãy coi chừng những chiếc răng nhỏ bé ấy.</Text>
  <Text Key="BF881945">Cá Cá Chẽn</Text>
  <Text Key="CA9A381A">Một con cá gai nhỏ thường được tìm thấy ở sông và hồ.</Text>
  <Text Key="06B3CD63">Cá Còm</Text>
  <Text Key="2001F42C">Một con cá nhỏ đến mức, nó thường được dùng để câu những con cá khác.</Text>
  <Text Key="51CCD79F">Cá Hôn</Text>
  <Text Key="3E2B5DF0">Đừng hôn đôi môi này; cá còm có những hàng răng sắc nhọn bao quanh miệng.</Text>
  <Text Key="B15F3AEE">Cá Guppy</Text>
  <Text Key="DB964D17">Một con cá nhiệt đới nhỏ, sặc sỡ. (Không chỉ sặc sỡ về màu sắc - chúng còn khá thông minh.)</Text>
  <Text Key="9F66F655">Cá Vàng</Text>
  <Text Key="AC3B904A">Một thành viên nhỏ của họ cá chép, nổi tiếng thường xuất hiện cả trong bát cá lẫn bồn cầu.</Text>
  <Text Key="443EE81D">Cá Betta</Text>
  <Text Key="516743A2">Một con cá rất nhỏ và kiên cường, betta hơn hầu hết!</Text>
