  <Text Key="7E93DBED">Một trong những cộng sự của {0.SimFirstName} đang đòi hỏi tỷ lệ phần trăm cao hơn từ vụ cướp vừa rồi. {0.SimFirstName} nên thưởng cho lòng trung thành bằng cách cho họ ăn nhiều hơn? Hay bắt họ phải làm gì đó để kiếm được?</Text>
  <Text Key="2D3BF891">Nâng Cấp Két Sắt</Text>
  <Text Key="1496E45D">Ngân hàng chắc đã nâng cấp hệ thống bảo mật. Mất {0.SimFirstName} quá nhiều thời gian để mở khóa chiếc két này. Cảnh sát có thể đang trên đường đến, vì vậy {M0.he}{F0.she} có hai lựa chọn: dùng máy khoan, hoặc tra hỏi quản lý ngân hàng để lấy mã.</Text>
  <Text Key="FBB95320">Bảo Vệ Hùng Hổ</Text>
  <Text Key="3B7E5784">{0.SimFirstName} đăng ký để đập vỡ {M0.his}{F0.her} đường vào mục tiêu, nhưng không ngờ — tên bảo vệ lại to gấp ba {M0.his}{F0.her} size! {0.SimFirstName} có thể thử tấn công bất ngờ, hoặc cố lén qua.</Text>
  <Text Key="9BD0C546">Trả Tiền Cược?</Text>
  <Text Key="094A8732">Có một cuộc gọi đến. Joe, từ tổ đội địa phương, đang ở trong tù. {0.SimFirstName} có thể trả tiền bảo lãnh cho anh ta vì lòng trung thành, hoặc tiết kiệm những Simoleon đó bởi, à, ai bảo anh ta đi và bị bắt?</Text>
  <Text Key="2EEA6903">{0.SimFirstName} đã hack vào trang web của một công ty thẻ tín dụng. Thật hấp dẫn để thay trang chủ bằng một bản tuyên ngôn về tội ác của việc tiêu xài phung phí, nhưng một bức ảnh chú hamster với mắt laser cũng khá vui.</Text>
  <Text Key="D77489A2">Giày Bị Trầy</Text>
  <Text Key="3D6971BE">Ồ không. Một bà cụ vừa làm trầy giày mới của {0.SimFirstName}, và chúng là loại giả cá sấu chất lượng tốt nhất. {M0.He}{F0.She} nên dạy cho bà cụ một bài học, hay cứ để mặc?</Text>
  <Text Key="8033474A">Những người độc lập giàu có đang mở một quán nước ép thuần chay trên lãnh thổ của {0.SimFirstName}. {M0.He}{F0.She} có thể cố làm cho khách hàng tiềm năng sợ và buộc quán mới phải đóng cửa. Một lần nữa, có lẽ {M0.he}{F0.she} có thể chạy một đường dây mới từ quán nước ép đó?</Text>
  <Text Key="B77FE4F9">{0.SimFirstName} không lấy được lô hàng mới nhất. Hóa ra cảnh sát đã đợi sẵn ở bến cảng. Phải có kẻ mật báo trong đường dây! {0.SimFirstName} sẽ tra hỏi tất cả để tìm ra ai đã báo cảnh sát, hay sa thải cả đường dây và bắt đầu một cái mới?</Text>
  <Text Key="D8B66081">Hình Tam Giác?</Text>
  <Text Key="FC827B8D">Sâu trong internet, The Oracle lướt sóng một mình trên những con sóng ý nghĩa kỹ thuật số chỉ {M0.he}{F0.she} mới hiểu được. Cho đến khi {M0.he}{F0.she} bị một tài khoản không thể truy xuất nhắn tin. Tên người dùng: Triangle. Tin nhắn: "Tôi là người thật." The Oracle có kết nối với Triangle hay bỏ qua tin nhắn có khả năng nguy hiểm này?</Text>
  <Text Key="8B5B4BBD">{0.SimFirstName} đang rời hiện trường một vụ cháy đáng ngờ (đầy vật có giá trị từ tòa nhà đang cháy) thì {M0.he}{F0.she} nhìn thấy một chú mèo con ở cửa sổ tầng trên. {M0.He}{F0.She} có nên dành thời gian thoát thân quý giá để cố cứu con vật hay chỉ cần chạy trước khi cảnh sát đến?</Text>
  <Text Key="669D7B06">Trên sân ga, tìm kiếm mục tiêu trộm cắp, {0.SimFirstName} nhận ra một nữ diễn viên nổi tiếng. Có vẻ đó là vệ sĩ của cô ấy. Có đáng để thử trộm ví của cô ấy không? Cô ấy có thể là mục tiêu quá nổi tiếng.</Text>
  <Text Key="3A893EC7">Phân Số &amp; Số Thập Phân</Text>
  <Text Key="C6F0828B">{0.SimFirstName} viết một đoạn mã để rút tiền từ tài khoản của một công ty CNG lớn, vào tài khoản {M0.his}{F0.her}, từng phần nhỏ xu mỗi lần. Vài giây sau khi chạy, {M0.he}{F0.she} thấy một dấu thập phân bị sai. Đoạn mã giờ đang đánh cắp toàn bộ Simoleon. Nhanh lên! Thử sửa nóng hay tắt nó đi!</Text>
  <Text Key="D78E1738">Với cảnh sát đuổi sát {0.SimFirstName}, cây cầu qua sông đang đóng để sửa chữa! {M0.He's}{F0.She's} sẽ phải quay đầu 180 độ và cố lách qua {M0.his}{F0.her} người đuổi theo! Hay có thể tăng ga và nhảy qua cầu..?</Text>
  <Text Key="8E9383C2">Nghệ Thuật Trừu Tượng</Text>
  <Text Key="11DC14DE">Một kiệt tác biểu cảm trừu tượng nổi tiếng đang được vận chuyển đến bảo tàng bằng xe bọc thép. Mặc dù nó giống như bức vẽ phun sơn của một đứa trẻ 5 tuổi, tác phẩm này nghe nói khá có giá trị. {0.SimFirstName} nên đánh cắp nó từ chiếc xe, hay đợi và giật từ bảo tàng?</Text>
  <Text Key="5BFF3928">Là Bộ Não có nghĩa là phải đưa ra những quyết định lớn. Đội nên thực hiện vụ trộm nào tiếp theo? Họ có thể đánh cắp xương Pterodactyl cho một nhà khoa học độc ác muốn nhân bản một đội quân khủng long xấu xa, hoặc họ có thể bắt cóc chú chó trong quảng cáo Chonky Dog Food và đòi tiền chuộc.</Text>
  <Text Key="F839F0D7">Trang Sức Giả</Text>
  <Text Key="11363CDB">Sau khi leo qua tất cả các cổng và lăn qua tất cả các tia laser, hóa ra trang sức của bà Vanderbilt là đá cubic zirconia. Và một ông chủ địa phương đang đòi {0.SimFirstName} một món nợ chưa trả. Có thời gian để làm một công việc khác bất ngờ không? Hay tốt nhất là không làm gì mà không có kế hoạch cẩn thận?</Text>
  <Text Key="601763CB">Một công ty phần mềm nổi tiếng đang đề nghị một khoản tiền thưởng lớn cho bất kỳ ai có thể hack được hệ thống của họ. Đây là mục tiêu khá nổi tiếng. {0.SimFirstName} có nên thử không?</Text>
  <Text Key="B1847855">Điều đó đã lấy đi thời gian quý giá từ công việc thiên tài thư rác của {0.SimFirstName}, và hóa ra chẳng có gì cả. Giờ {0.SimFirstName} hoàn toàn mất ý tưởng {M0.his}{F0.her} rồi. Phần thưởng mega ball là bao nhiêu nhỉ?</Text>
  <Text Key="0F9B5758">Điều đó lấy đi một ít thời gian từ công việc thiên tài thư rác của {0.SimFirstName}, nhưng hóa ra có virus. {0.SimFirstName} đã ngăn chặn được một sự sụp đổ hoàn toàn của máy tính (và có thể cả tinh thần).</Text>
  <Text Key="A9626727">Gọi Ai Đó</Text>
  <Text Key="B7F53357">Chờ Đầu Bếp</Text>
  <Text Key="FE86FDDC">Tham Gia</Text>
  <Text Key="C09B2EA0">Giữ Trung Lập</Text>
  <Text Key="84D9C877">{0.SimFirstName} cố hoàn thành email, nhưng ngay trước khi nhấn "gửi," một virus làm hỏng tin nhắn — và mọi thứ khác trên máy tính.</Text>
  <Text Key="7FA5BBA1">{0.SimFirstName} hoàn thành email, và có thông tin tài khoản của hai người trúng số hy vọng trong vài phút.</Text>
  <Text Key="F02F39D5">Đừng Tham Gia</Text>
  <Text Key="3B4B6523">Công Bố Tài Liệu</Text>
  <Text Key="3D65B3D6">Điều Tra</Text>
  <Text Key="57F4BF2C">Bỏ Qua</Text>
  <Text Key="7211438D">Phàn Nàn Ở Trực Tuyến</Text>
  <Text Key="F9B21EC7">Phá Đổ Bức Tường</Text>
  <Text Key="2EBFA1FD">Bản sửa nhanh của {0.SimFirstName} gây lỗi, kích hoạt chế độ an toàn của chương trình. Nó ngay lập tức trả lại bất kỳ số tiền nào được dự trữ và tự hủy. Thôi đấy. Đó là một lượng công việc lớn xuống cống.</Text>
  <Text Key="A15893C5">Bùm! {0.SimFirstName} sửa script trước khi bất kỳ ai trong bộ phận IT kịp ngừng chơi game máy tính để chú ý. Giờ thì ngồi lại và để chương trình làm việc của nó.</Text>
  <Text Key="890A2EF4">Lấy Cái Túi</Text>
  <Text Key="52560418">Để Mặc</Text>
  <Text Key="46FCE9AD">Đứa trẻ học cật lực hàng giờ để chuẩn bị cho công việc, và rồi ngủ quên! Có vẻ {0.SimFirstName} thiếu một người rồi.</Text>
  <Text Key="BDC5D53C">Tiếp Tục Lắp Đặt Jet Massage Đập Nhịp</Text>
  <Text Key="5752C728">Lắp Đặt Jet Massage Đập Nhịp</Text>
  <Text Key="D82088EF">Không cần lau phòng tắm lại sau khi áp dụng vài lớp Phủ Tường Tự Làm Sạch.</Text>
  <Text Key="730E613F">Nâng cấp kích thước của Bộ Điều Tốc Nước Đầu Vào/Đầu Ra để tăng tốc độ thời gian tắm.</Text>
  <Text Key="1BA04DEA">Giống như một tiệm rửa xe, phun nước từ nhiều hướng sẽ làm sạch Sim nhanh hơn</Text>
  <Text Key="3ABD6E9C">Nâng cấp hoàn tất!\n\n{0.SimFirstName} đã hoàn thành việc lắp đặt nâng cấp phòng tắm.</Text>
