  <Text Key="8AA22CB0">Cá chép bùn</Text>
  <Text Key="5F7D73F6">Làm Mucenici</Text>
  <Text Key="716BAF3F">Mucenici là một loại bánh truyền thống của Romania được chuẩn bị cho lễ kỷ niệm 40 Thánh Tử Đạo ở Sebaste vào ngày 9 tháng 3. Chúng được tạo ra bằng cách cuộn và tạo hình bột thành hình số 8, biểu tượng cho sự vĩnh cửu và để tưởng nhớ các binh sĩ bị bách hại. Những chiếc bánh này thể hiện di sản văn hóa của những người kỷ niệm ngày lễ và tôn vinh truyền thống ẩm thực, quy tụ gia đình lại để tôn vinh quá khứ và chào đón mùa xuân.\n\nPhương pháp chuẩn bị mucenici thay đổi tùy theo khu vực. Ở Moldova, những chiếc mucenici Moldavia nổi tiếng được làm từ bột bánh mì ngọt. Chúng được nướng trong lò, sau đó phủ mật ong và rắc hạt óc chó. Ở Muntenia, Oltenia và Dobrogea, bột làm mucenici đơn giản hơn nhiều, chỉ với ba thành phần. Chúng được luộc trong nước với đường, hạt óc chó và quế—chiếc nước biểu tượng cho hồ nước nơi các binh sĩ bị ném vào. Mặc dù phương pháp chuẩn bị khác nhau, hình dạng của chúng vẫn không thay đổi—hình số 8. Việc thưởng thức mucenici là một hoạt động cộng đồng, củng cố các mối quan hệ gia đình và bản sắc văn hóa, khiến nó trở thành một phần thiêng liêng trong di sản Romania.</Text>
  <Text Key="E38921B0">Phục vụ Mucenici</Text>
  <Text Key="E9E6554F">Mucenici</Text>
  <Text Key="74B9C175">Làm Mì Thịt Heo Xay</Text>
  <Text Key="BF17ADB6">Tên truyền thống của món ăn này là 炸酱面 (Zha Jiang Mian) - mì sốt chiên xào - và là một món ăn đầy hương vị. Thường được tìm thấy tốt nhất ở những quán cà phê khiêm tốn ở ngõ hẻm, bên cạnh Vịt Bắc Kinh, món ăn này được trân trọng bởi bất kỳ ai thử nó.\n\nMón ăn gồm ba thành phần: thịt heo xay nấu trong sốt mặn, thơm, sau đó được phục vụ với mì tươi và các loại rau củ khác nhau. Việc biết về các thành phần này cho phép nhiều người sáng tạo với nguyên liệu, một số người đã làm phiên bản thuần chay với đậu phụ, những người khác đã sử dụng thịt khác như bò hoặc gà.\n\nKhông chứa lactose</Text>
  <Text Key="EC682305">Phục vụ Mì Thịt Heo Xay</Text>
  <Text Key="38AF32BA">Mì Thịt Heo Xay</Text>
  <Text Key="322E5CEB">Nấu Súp Bánh Matzo</Text>
  <Text Key="D9219455">Súp Bánh Matzo không chỉ là món ăn thiết yếu trong nhiều bữa tiệc Pesach; nó còn là món ăn bà nội hoặc ông nội có thể nấu cho bạn khi bạn cảm thấy hơi mệt mỏi như một liều thuốc chữa bách bệnh.\n\nCông thức súp bánh matzo có nguồn gốc từ ẩm thực Do Thái Ashkenazi ở Đông Âu và là một loại súp gà với những chiếc bánh bao lớn làm từ bột bánh matzo và trứng; nước dùng có thứ được gọi là schmaltz (mỡ gà). Matzo bản thân là một loại bánh mì không dùng men phục vụ trong dịch Pesach, khi người Do Thái kiêng ăn bánh mì có men trong suốt kỳ lễ để kỷ niệm sự thoát khỏi cảnh nô lệ ở Ai Cập.\n\nTrong lịch sử, những chiếc bánh matzo thực tế đã được gọi là knoedel (hoặc knaidel, hoặc kneidel... cách đặt chính xác khác nhau) thay vì matzo. Giờ đây bạn có thể thưởng thức một món súp nuôi dưỡng tinh thần và linh hồn cũng như cơ thể.\n\nKhông chứa lactose</Text>
  <Text Key="BCA148A2">Phục vụ Súp Bánh Matzo</Text>
  <Text Key="30D6C2D9">Súp Bánh Matzo</Text>
  <Text Key="9E7B8F42">Làm Mămăligă</Text>
  <Text Key="1ECA09DB">Mămăligă là một món ăn truyền thống được yêu quý có ở nhiều nước Đông Âu, và một số người ca ngợi nó là món ăn quốc gia của Romania. Ban đầu được làm từ bột kê, ngày nay nó là một loại bánh polenta được chế tạo từ bột ngô vàng. Nó có thể được chuẩn bị với nhiều độ đặc khác nhau, phục vụ như một cháo ấm áp hoặc một món thay thế bánh mì tuyệt vời.\n\nMămăligă rất linh hoạt và ăn kèm với phô mai và các loại topping khác. Công thức của chúng tôi bao gồm phô mai tươi, cà chua và húng quế. Giàu lịch sử và hương vị, mămăligă tiếp tục là món ăn thiết yếu trong ẩm thực Đông Âu, được tôn vinh vì sự đơn giản và khả năng thích nghi của nó.</Text>
  <Text Key="31C8A1AC">Phục vụ Mămăligă</Text>
  <Text Key="B23FC693">Mămăligă</Text>
  <Text Key="E5D9C05F">Mì Cheese Rán Lộn Xộn</Text>
  <Text Key="5342E654">Nấu Mì Cheese</Text>
  <Text Key="7B2314B9">Phục vụ Mì Cheese</Text>
  <Text Key="B6D8E726">Mì Cheese</Text>
  <Text Key="A0009889">Yêu cầu bất kỳ loại cá lớn. Gói trong lá hun khói và gia vị hoang dã, đây là một bữa tiệc cá xứng đáng cho vua chúa.\n\nKhông chứa lactose</Text>
  <Text Key="0AED94C6">Chuẩn bị Cá Lớn Gói Lá</Text>
  <Text Key="C83BDB75">Cá Lớn Gói Lá</Text>
  <Text Key="BAD5A18E">Làm Knafeh</Text>
  <Text Key="F7103BB7">Món tráng miệng Ả Rập này là một món ngọt mặn khá phổ biến với nhiều nền văn hóa.\nKnafeh được làm với một loại bột xé truyền thống được trộn với bơ lọc và bao gồm một lớp phô mai. Khi nấu xong, nó được ngâm trong siro ngọt làm từ đường có thể được pha với nước hoa cam hoặc nước hồng và đôi khi được rắc lên trên hạt macca nghiền.\nCó nhiều biến thể khác nhau của món ăn này trên các vùng và nền văn hóa Ả Rập khác nhau, nhưng tất cả đều rất ngon!\n\nPhù hợp với người ăn chay.</Text>
  <Text Key="70390628">Phục vụ Knafeh</Text>
  <Text Key="BDFEC0A7">Knafeh</Text>
  <Text Key="4D63E41D">Hallaca</Text>
  <Text Key="DB071817">Một số người nói từ Hallaca bắt nguồn từ từ bản địa &lt;i&gt;ayacá&lt;/i&gt;, có nghĩa là cục. Người khác nói từ này đến từ từ Tây Ban Nha cho &lt;i&gt;đằng đó (allá)&lt;/i&gt; và &lt;i&gt;ở đây (acá)&lt;/i&gt;, đề cập đến cả nguyên liệu Tây Ban Nha và Venezuela cùng hòa quyện.\n\nHallaca thể hiện một cử chỉ của tình bạn, và nếu bạn bao giờ đến thăm một người Venezuela vào dịp Giáng sinh, bạn phải thử Hallacas của họ, và bạn không thể từ chối. Mỗi gia đình và mỗi vùng của Venezuela có phiên bản riêng với nước dùng, nguyên liệu và nhân riêng, nhưng một điều chắc chắn là mọi người đều có thể nói &lt;i&gt;"Las mejores Hallacas son las de mi mamá"&lt;/i&gt; - Những chiếc Hallaca ngon nhất là chiếc mẹ làm.\n\nKhông chứa lactose</Text>
  <Text Key="FC033648">Phục vụ Hallacas</Text>
  <Text Key="556215C7">Hallacas</Text>
  <Text Key="EDD4624E">Nấu Bánh Kếp Gấu Bông Kỳ Quặc</Text>
  <Text Key="8344FF08">Bánh Kếp Gấu Bông Kỳ Quặc - Size Gia Đình (4)</Text>
  <Text Key="90D30256">Bánh Kếp Gấu Bông Kỳ Quặc - Size Tiệc (8)</Text>
  <Text Key="FABD333A">Phục vụ Bánh Kếp Gấu Bông Kỳ Quặc</Text>
  <Text Key="8342D971">Bánh Kếp Gấu Bông Kỳ Quặc</Text>
  <Text Key="93090E07">Phục vụ Bánh Mì Phô Mai Nướng</Text>
  <Text Key="2C3F181A">Nướng Burger Chay</Text>
  <Text Key="94815C51">Burger Chay</Text>
  <Text Key="9F4F68FB">Chó Đậu Phụ</Text>
  <Text Key="7D0E0D50">Nướng Chó Đậu Phụ</Text>
  <Text Key="F872F06F">Chó Đậu Phụ</Text>
  <Text Key="81645050">Nướng Bít Tết</Text>
  <Text Key="9F17FB6F">Bít Tết</Text>
  <Text Key="CA161484">Nướng Cá Hồi</Text>
  <Text Key="0701C2AB">Cá Hồi</Text>
  <Text Key="4110A817">Hấp, sốt và đậm đà, món sườn heo này chắc chắn sẽ làm hài lòng tất cả mọi người. Ngoài việc là thức ăn thiết yếu ở miền nam Hoa Kỳ, các món sườn đặc biệt được chuẩn bị để tôn vinh Juneteenth, một ngày lễ tôn vinh sự tự do, di sản và gia đình của người Mỹ gốc Phi ở Hoa Kỳ. Thường được ăn kèm với rau xanh cải, đậu hầm và bánh ngô ở bữa tiệc nướng gia đình, bữa ăn đầy đủ này khá ấn tượng.\n\nKhông chứa lactose</Text>
  <Text Key="DD15C648">Phục vụ Đĩa Sườn BBQ</Text>
  <Text Key="BBCA25C7">Đĩa Sườn BBQ</Text>
