  <Text Key="448BD3B6">Mở khóa ở cấp 3 của nghề nghiệp Phi hành gia.</Text>
  <Text Key="5B0B2B81">Mở khóa bằng cách đạt đến cấp 3 của nghề nghiệp Phi hành gia</Text>
  <Text Key="0328490D">Tên lửa mô hình Astro</Text>
  <Text Key="81A18A72">Tận hưởng niềm vui với mô hình siêu đẹp này, có đèn hoạt động và âm thanh tên lửa thực tế! Lựa chọn hoàn hảo cho những phi hành gia tương lai mọi nơi.</Text>
  <Text Key="F8CCEDB5">Bộ đồ trà gỗ cua Hoàng gia</Text>
  <Text Key="F4F0F52A">Công chúa Cordelia yêu thích cua gần như cũng yêu trà. Không có gì tuyệt vời hơn là thấy chúng bơi lội trong bãi biển khi chim biển săn đuổi! Công chúa thiết kế bộ đồ trà này để tái hiện sự nhanh nhẹn của loài cua. Nàng đang phát triển một phiên bản có thể thực sự bò đi, nhưng bản vẽ đã bay mất khi nàng đang uống trà.</Text>
  <Text Key="F855841D">Tàu buồm của Thuyền trưởng Chaz MacFreeling</Text>
  <Text Key="CFA237A2">Người bạn trai cướp biển thứ hai của Công chúa Cordelia, Thuyền trưởng Chaz MacFreeling, tự hào về tàu buồm của mình cũng như vẻ ngoài. Ông thuê nhân viên của Công chúa Cordelia chạm khắc một bản sao, nhưng ông dành quá nhiều thời gian ngắm nhìn nó, khiến nàng phải đập nát nó. Đây là bản sao của bản sao, được xây dựng lại với chi tiết đáng kinh ngạc bởi các nghệ nhân đương đại.</Text>
  <Text Key="913E5043">Đồng hồ của Thuyền trưởng biển</Text>
  <Text Key="A173358C">Dễ mất thời gian trên một tàu ngầm, vì vậy Công chúa Cordelia thiết kế chiếc đồng hồ này để tạo ra một số trật tự trong cuộc sống của nàng. Thật không may, vẫn không thể phân biệt ngày với đêm, vì vậy nàng bỏ cuộc và ném nó cho một con kraken. Ngày nay, những người sưu tập trên cạn thấy nó hữu ích hơn nhiều.</Text>
  <Text Key="0E4C099E">Mở khóa ở cấp 6 của nghề nghiệp Đầu bếp khi ở nhánh Pha chế rượu.</Text>
  <Text Key="2B34D199">Mở khóa bằng cách đạt đến cấp 6 của nghề nghiệp Đầu bếp khi ở nhánh Pha chế rượu.</Text>
  <Text Key="378123A5">Thùng rượu của Thuyền trưởng Rodrigo de Pablo</Text>
  <Text Key="7BB18CFA">Người bạn trai cướp biển thứ ba của Công chúa Cordelia, Thuyền trưởng Rodrigo De Pablo, đã chịu nhiều thương tích trên tàu Eppsilon. Một lần, khi trốn chạy khỏi một con kraken, cửa tầm ngầm đóng sầm lại trên chân ông, và ông không thể đứng được trong nhiều tuần. Công chúa thiết kế chiếc thùng này trong khi chăm sóc người yêu đang hồi phục. Với nó, nàng có thể giải cơn khát không đáy của ông trong khi ông nằm bất lực bên dưới.</Text>
  <Text Key="ECB143F9">Tượng bán thân Hoàng gia Công chúa Cordelia</Text>
  <Text Key="3EB235E6">Trước cuộc xâm lược của con lười đất, người ta nói rằng Công chúa Cordelia có tương lai rất tươi sáng. Các hoàng tử từ khắp nơi chỉ để uống trà với nàng. Tất nhiên, ngày nay chúng ta biết Công chúa có mối quan hệ với cướp biển, nhưng chúng tôi vẫn tạo ra bức tượng bán thân ấn tượng này để nhắc nhở chúng ta cách nàng trông như thế nào trong mắt cả hoàng tử và cướp biển.</Text>
  <Text Key="B0E6DD81">Bình hoa Mega</Text>
  <Text Key="25188CFE">Chúng tôi đã chỉ đạo robot tại Kho nội thất MegaMission xây dựng hàng trăm vật thể khác nhau, nhưng đây là một trong số ít họ tự nghĩ ra! Được làm từ polymer thực vật tổng hợp độc quyền của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="1543AB9D">Quả cầu nhỏ</Text>
  <Text Key="E0D4F222">Không có gì nói "cổ vật" như hình thức bản đồ kém hiệu quả nhất từng được con người nghĩ ra: quả cầu! Chúng tôi đã cân nhắc hiển thị tất cả các châu lục hợp nhất thành Pangaea chỉ để tăng thêm tính cổ điển, nhưng nó không được đánh giá cao. Được chế tạo bởi nanobot!</Text>
  <Text Key="ACCE9816">Cặp Sách Mega</Text>
  <Text Key="B5E84D4F">Mọi người luôn hỏi chúng tôi cách làm cho nội thất MegaMission của họ trông có vẻ đã qua sử dụng mà không cần tương tác với nó. Chúng tôi luôn khuyên họ đặt Cặp Sách Mega lên bàn hoặc bàn làm việc. Nó nói với mọi người: "Này, đọc sách là việc tôi làm, và tôi thường làm nó quanh khu vực này!"</Text>
  <Text Key="E2DD895D">Đệm Ìtura</Text>
  <Text Key="060BF7E2">Đệm Ìtura, với những tông màu tự nhiên dịu dàng, họa tiết quen thuộc và phần lót mềm mại, biến không gian bất kỳ thành một nơi nghỉ ngơi thư giãn. Hoàn hảo cho bất kỳ khu vực chỗ ngồi hoặc giường nào, đó là cách dễ dàng để thêm tính cách cho ngôi nhà của bạn.</Text>
  <Text Key="6E1DE5A2">Túi Coach Tabby</Text>
  <Text Key="5EF1FA73">Túi Coach Tabby là một biểu tượng vì một lý do. Thời trang vĩnh cửu, nhưng luôn theo xu hướng, nó được thiết kế để bổ sung cho mọi cách thể hiện phong cách của bạn - bất kể bạn cảm thấy thế nào hôm nay.</Text>
  <Text Key="662FAABA">Túi Coach Brooklyn</Text>
  <Text Key="B3509DDB">Túi Coach Brooklyn là một chiếc túi hàng ngày dễ dàng, thanh lịch. Những đường nét sạch sẽ và thiết kế hiện đại cho phép phong cách cá nhân của bạn tỏa sáng rực rỡ hơn bao giờ hết.</Text>
  <Text Key="840C5BEC">Luôn Có Một Túi Đồ Ăn Vặt</Text>
  <Text Key="DEED8389">Ở trường, ở nhà, hoặc trên đường đi, chiếc túi ăn trưa nhỏ bé này có thứ cho mọi người. Khoảng cách cách nhiệt bên trong và ngăn kéo phía trước có nhiều không gian cho một thức uống lạnh hoặc một miếng ngon lành.</Text>
  <Text Key="72D1E0AB">Ổ bánh Challah</Text>
  <Text Key="016E7464">Những chiếc bánh mì dẹp xoắn ốc giàu này đang nghỉ và chờ đợi được thưởng thức. Hãy để chúng cho một buổi tụ tập cộng đồng hoặc gia đình, hoặc ăn hết một mình với một ít muối ngon, mứt, hoặc mật ong.</Text>
  <Text Key="E8AA146A">Cung, Cung, Cung!</Text>
  <Text Key="BD04BB6B">Đó là thời điểm trong năm khi một món trang trí đơn giản có thể thay đổi cảm xúc của bạn và khiến bạn vui vẻ. Hãy cung, hãy lấy cả một bó, đặt chúng lên bàn, quầy, bàn cà phê, thậm chí trên sàn nhà. Sau đó hỏi bản thân: nghệ thuật bất tử nào có thể xoắn những chiếc nơ từng bình thường với sự thanh lịch rực rỡ như vậy để biến chúng thành những đối xứng tuyệt vời này? Bây giờ hãy yên lòng: rốt cuộc chúng chỉ là những chiếc nơ. Nhưng vẫn, chúng thật tuyệt vời trong sự đơn giản và sự hiện diện trang trí của mình. Bạn cần chúng, bạn muốn chúng: Ngôi nhà của bạn sẽ không bao giờ giống như trước nếu thiếu chúng.</Text>
  <Text Key="928BE268">Bánh trái cây ngày lễ</Text>
  <Text Key="47DDA4FD">Đây giống như một chiếc bánh trái cây, nhưng hơn một chiếc bánh trái cây: đó là một chiếc bánh trái cây ngày lễ. Lấy một ít trái cây, lấy một ít bánh, lấy mùi hương không thể cưỡng lại của mùa đông và tinh thần mùa lễ khiến trái tim vui vẻ, kẻ thù tự nhiên… bạn bè, và những người hạnh phúc, hạnh phúc hơn! Hòa trộn tất cả lại và phục vụ nóng... Hoặc lạnh… Chà, nhiệt độ phòng cũng được. Bạn sẽ có thể tận hưởng nó ở bất kỳ nhiệt độ nào, bất kỳ khi nào bạn muốn cảm thấy tinh thần mùa lễ. Người ta còn báo cáo rằng nó khá ngon và hấp dẫn.</Text>
  <Text Key="F1FC701E">Bánh với Phong cách</Text>
  <Text Key="997CF4E7">Một số người thích bánh vì họ thích đồ ngọt, một số vì những gì bánh đại diện. Và một số thích cách bánh được trình bày. Trình bày là tối quan trọng, rốt cuộc. Phục vụ những chiếc bánh ngày lễ của bạn với phong cách và bảo tồn chúng với sự thanh lịch bằng khay tinh tế này. Đơn giản nhưng tuyệt đẹp, chiếc khay này sẽ thêm nét thanh lịch mà những chiếc bánh của bạn cần: chúng sẽ trông tốt hơn, cảm thấy tươi mới hơn, thậm chí còn ngon hơn! Nhà bếp và phòng ăn của bạn sẽ lấp lánh với phong cách ngày lễ. Bạn thậm chí có thể đặt nó trong phòng ngủ nếu bạn dám.</Text>
  <Text Key="BF686740">Mở khóa bằng cách đạt đến cấp 6 của nghề nghiệp Tội phạm khi ở nhánh Trùm.</Text>
  <Text Key="5FCB8538">ATM bị đánh cắp</Text>
  <Text Key="7ADC6C6D">Đánh cắp ví của ai đó là chuyện nhỏ. Đánh cắp cả một ATM là một thành tựu. Tự chúc mừng bản thân đi.</Text>
  <Text Key="B8C41D11">Mở khóa ở cấp 10 của nghề nghiệp Đặc vụ bí mật khi ở nhánh Kẻ xấu.</Text>
  <Text Key="B152AF8A">Mở khóa bằng cách đạt đến cấp 10 của nghề nghiệp Đặc vụ bí mật khi ở nhánh Kẻ xấu.</Text>
  <Text Key="DAE7589E">Tượng Người Sáng Lập của Chúng Tôi</Text>
  <Text Key="95DCEA67">Kẻ xấu tối thượng, được thể hiện lớn hơn cuộc sống dưới dạng tượng của một ông già cáu kỉnh phản đối tất cả những gì ông nhìn thấy.</Text>
  <Text Key="A2325457">Mở khóa ở cấp 8 của nghề nghiệp Phi hành gia khi ở nhánh Phi hành gia không gian.</Text>
  <Text Key="E3BB6334">Mở khóa bằng cách đạt đến cấp 8 của nghề nghiệp Phi hành gia khi ở nhánh Phi hành gia không gian.</Text>
  <Text Key="97B3AF4C">Bộ lắp ráp tên lửa tự chế</Text>
  <Text Key="BDC57069">Bạn sẽ vui sướng vì bộ kit động cơ phản lực nhỏ này. Cần lắp ráp một số bộ phận.</Text>
  <Text Key="5C777BB9">Mở khóa bằng cách hoàn thành một bữa tiệc hóa trang hạng bạc hoặc vàng</Text>
