  <Text Key="0C905110">{0.SimFirstName} là một Trẻ sơ sinh Nhạy cảm. Trẻ sơ sinh này có xu hướng bị viêm da tã, kén ăn và dễ bị quá kích thích bởi những trò chơi và tương tác xã hội quá nhiều, tuy nhiên chúng cũng có thể ngủ ngon giấc hơn vào ban đêm khi được dỗ dành.</Text>
  <Text Key="7E9A42DC">Bài học Tự tin</Text>
  <Text Key="6E951DC2">{0.SimFirstName} là người Tự tin. Các Sim có đặc điểm này cảm thấy tốt về bản thân và thường trải qua sự Tự tin thêm.</Text>
  <Text Key="FC4A2A69">Bài học Lãng mạn</Text>
  <Text Key="D93836BB">{0.SimFirstName} là người Lãng mạn. Các Sim Lãng mạn thường có tính Khêu gợi và cần đưa sự Lãng mạn vào cuộc sống của họ thường xuyên.</Text>
  <Text Key="150DED1F">Bài học Hoàn hảo</Text>
  <Text Key="C8C297DD">{0.SimFirstName} là người Hoàn hảo. Các Sim Hoàn hảo mất nhiều thời gian hơn để chế tác, nhưng thường tạo ra những vật phẩm có chất lượng vượt trội.</Text>
  <Text Key="E47C1BDA">Bài học Hòa đồng</Text>
  <Text Key="72EBB57C">{0.SimFirstName} là người Hòa đồng. Các Sim Hòa đồng cần giao tiếp xã hội thường xuyên hơn, nhưng lại được Cảm xúc củng cố khi làm như vậy.</Text>
  <Text Key="C20C393C">Bài học Sạch sẽ</Text>
  <Text Key="B6CE9922">{0.SimFirstName} là người Sạch sẽ. Các Sim Sạch sẽ cảm thấy vô cùng khó chịu trong một ngôi nhà bừa bộn, nhưng may mắn là chúng cảm thấy Hạnh phúc khi dọn dẹp và có thể Dọn nhà.</Text>
  <Text Key="82126EA1">Bài học Người yêu âm nhạc</Text>
  <Text Key="23827A13">{0.SimFirstName} là Người yêu âm nhạc. Các Sim này cần âm nhạc trong cuộc sống thường xuyên và cảm thấy Hạnh phúc nhất khi chơi nhạc hoặc thảo luận về nó với người khác.</Text>
  <Text Key="F78B98D7">Bài học Ác</Text>
  <Text Key="300D7755">{0.SimFirstName} là người Ác. Các Sim Ác trở nên Hạnh phúc khi chúng nói những điều Ác với các Sim khác.</Text>
  <Text Key="1C1B56FB">Bài học Chủ nghĩa vật chất</Text>
  <Text Key="CF3B9109">{0.SimFirstName} là người Chủ nghĩa vật chất. Các Sim Chủ nghĩa vật chất cần mua những thứ mới và thích ngắm nhìn, thảo luận về những đồ đạc của mình.</Text>
  <Text Key="24A5E21B">Bài học Yêu thiên nhiên</Text>
  <Text Key="A252E129">{0.SimFirstName} Yêu thiên nhiên. Việc ra ngoài thường xuyên là yêu cầu đối với các Sim này, nhưng phần thưởng Cảm xúc thì xứng đáng.</Text>
  <Text Key="5D9383A8">Bài học Người sống một mình</Text>
  <Text Key="4917524E">{0.SimFirstName} là người Sống một mình. Các Sim Sống một mình hạnh phúc nhất khi ở một mình và dè dặt với những nhóm người lạ.</Text>
  <Text Key="B10B1EC6">Bài học Lười biếng</Text>
  <Text Key="CAF8C1D8">{0.SimFirstName} là Sim Lười biếng. Các Sim Lười biếng thích xem TV hơn người khác, có thể nằm dài ở bất cứ đâu và không quan tâm nhiều đến hoạt động thể chất.</Text>
  <Text Key="3A1051FC">Bài học Ám ảnh trộm cắp</Text>
  <Text Key="AA0F8BE2">{0.SimFirstName} là Sim Ám ảnh trộm cắp. Các Sim Ám ảnh trộm cắp trở nên căng thẳng nếu gần đây chưa "Lấy cắp" bất kỳ vật phẩm nào, và cũng sẽ nhận được một cú hích năng lượng sau khi "Lấy cắp" vật phẩm thành công, hãy cẩn thận không bị bắt quả tang "Lấy cắp" vì điều này có thể khiến một Sim Ám ảnh trộm cắp cảm thấy xấu hổ.</Text>
  <Text Key="F5CEFD41">Bài học Đố kỵ</Text>
  <Text Key="BAC658B3">{0.SimFirstName} là Sim Đố kỵ. Các Sim Đố kỵ nhận được sự tự tin tăng lên khi ở gần Bạn đời của họ nhưng cũng có thể cảm thấy khó chịu khi họ không ở bên cạnh.</Text>
  <Text Key="AC53F0EC">Trẻ sơ sinh Dữ dội</Text>
  <Text Key="47327312">{0.SimFirstName} là một Trẻ sơ sinh Dữ dội. Những em bé này có cảm xúc mãnh liệt và dễ bị phân tâm, nhưng chúng cũng khó được dỗ khi ở trong tâm trạng xấu hơn.</Text>
  <Text Key="877A36E2">Bài học Bất thường</Text>
  <Text Key="285C4A24">{0.SimFirstName} là người Bất thường. Các Sim Bất thường sống trong một cuộc đời cảm xúc đầy bất ngờ và khó lường.</Text>
  <Text Key="2F1571EB">Bài học Nóng tính</Text>
  <Text Key="8C9768B9">{0.SimFirstName} là người Nóng tính. Các Sim này thường có tính Tức giận, thường đến mức gây hại cho những người xung quanh.</Text>
  <Text Key="DE497390">Bài học Ghét trẻ em</Text>
  <Text Key="8970C276">{0.SimFirstName} Ghét trẻ em. Các Sim này sợ làm cha mẹ, ghét sự hiện diện của trẻ em và trở nên Hạnh phúc khi đối xử tệ với những người trẻ tuổi hơn.</Text>
  <Text Key="50878DCA">Bài học Cáu kỉnh</Text>
  <Text Key="CAD0676C">Các Sim Cáu kỉnh sẽ khẳng định rằng họ không thực sự cáu kỉnh, chỉ là bị hiểu lầm. Dù sao đi nữa, họ chắc chắn tìm thấy niềm vui lớn khi làm cho những người xung quanh khổ sở với những trò đùa và cách tiếp cận tương tác xã hội của mình.</Text>
  <Text Key="30405B1E">Bài học Trò đùa</Text>
  <Text Key="1C6ABAD7">(Từ việc bị Máy bán hàng rơi trúng)</Text>
  <Text Key="35B20E59">(Từ việc Ăn thứ gì đó Nóng khi đang Nóng)</Text>
  <Text Key="B481E057">(Từ việc Ăn thứ gì đó Lạnh)</Text>
  <Text Key="67C8E17C">(Từ việc Ăn thứ gì đó Nóng)</Text>
  <Text Key="EF84DB45">(Từ việc Ăn thứ gì đó Lạnh khi đang Lạnh)</Text>
  <Text Key="479431F7">(Từ Bàn trang điểm)</Text>
  <Text Key="BCB69588">Các tiện ích đang trong giai đoạn bảo trì do sóc!</Text>
  <Text Key="ABE94A2C">(Từ Hộp cầu dao hỏng)</Text>
  <Text Key="A0BB817E">(Từ việc Đau buồn vì thú cưng)</Text>
  <Text Key="FA4DC5AE">(Từ việc Đau buồn vì một Sim)</Text>
  <Text Key="34B029FA">(Từ việc Đau buồn vì Người thân yêu)</Text>
  <Text Key="38077315">(Từ việc Đau buồn vì Bạn bè)</Text>
