  <Text Key="992E4C7B">Giày Cao Gót Diva Chống Trượt</Text>
  <Text Key="7521F4DB">Ngón chân vượt ra ngoài là tệ nhất! Khi bạn đi giày cao gót, bàn chân sẽ trượt về phía trước và trước khi bạn biết chuyện, các ngón chân đã vắt qua phía trước giày! Ghê quá! Nhưng đừng lo, chúng tôi đã cung cấp một dây đeo chéo thời trang và tiện lợi, giúp giữ chân bạn ở vị trí và trông như một diva.</Text>
  <Text Key="584F79B7">Giày Clown Chỉ Cần Vui Vẻ</Text>
  <Text Key="8C1EC43F">Có được đôi chân hạnh phúc nhất với Giày Clown Đa Sắc Màu Chỉ Cần Vui Vẻ. Những đôi giày này không thể nào thoải mái và rộng rãi hơn, bàn chân bạn sẽ cười tươi từ ngón này đến ngón kia.</Text>
  <Text Key="0F44DCE0">Giày Bốt Lười Biếng Màu Da Nhung</Text>
  <Text Key="864E1A18">Những đôi bốt này là một tác phẩm nghệ thuật! Chúng trông tuyệt với những bộ trang phục có cấu trúc, nhưng cũng hoàn hảo cho một ngày dễ dàng ra ngoài với một trong những phong cách suông mềm mại trong tủ đồ của bạn. Mua những đôi bốt này là điều hiển nhiên. Chúng tôi hy vọng bạn sẽ dễ dàng với da nhung.</Text>
  <Text Key="AC656A9D">Bốt Cướp Biển</Text>
  <Text Key="0D7AF0F1">Thời trang Cướp Biển Tân Thời đang là mốt! Các tạp chí thời trang đẳng cấp như Bazarrrrgh chỉ ra những chiếc áo ren phồng to từ trong áo corset, những chiếc mũ lông chim khổng lồ, và những chú vẹt giả trên vai là nguồn cảm hứng mùa này. Đừng là "cái cọc lạc loài"! Hãy để Bốt Cướp Biển trở thành một phần của tủ đồ "chiến tranh" của bạn!</Text>
  <Text Key="B8BE7CF8">akalukery</Text>
  <Text Key="D60042DB">peachyfaerie</Text>
  <Text Key="24D9D0AF">Mũ Gấu Trúc Hờn Dỗi</Text>
  <Text Key="8C082237">Bạn sẽ không cười nếu bạn đang nguy hiểm. Tại sao chiếc mũ của bạn lại phải cười?</Text>
  <Text Key="2BDA48C1">Mũ Gà Gáy</Text>
  <Text Key="6636CCAD">Bạn có thể sợ nhiều thứ, nhưng đội một con gà trên đầu? Không phải một trong số đó.</Text>
  <Text Key="BD4CD7E5">Mũ Hổ Không Phải Của Tôi</Text>
  <Text Key="E842F459">Thể hiện những đường vằn của bạn, và giải phóng con hổ trên người bạn.</Text>
  <Text Key="1D23ACC1">Mũ Bò Moo-La-La</Text>
  <Text Key="1A1510AD">Có phải con bò đang nháy mắt không? Mais oui! Cuối cùng nó cũng trên chiếc đầu xinh đẹp của bạn rồi.</Text>
  <Text Key="D86F3C0A">Mũ Cú Earie</Text>
  <Text Key="1D855366">Một số người nói chiếc mũ này giúp bạn nhìn thấy trong bóng tối. Nhưng chính là đôi tai khiến chúng tôi thắc mắc...</Text>
  <Text Key="7EE090B5">Mũ Gấu Bông Dám Thử</Text>
  <Text Key="85816829">Chiếc mũ dễ thương này trông giống hệt một con gấu bông. Trừ khi nó tức giận. Hoặc đói...</Text>
  <Text Key="E824DC6C">Mũ Sư Tử Không Thể Giúp</Text>
  <Text Key="659B5F5C">Bạn có biết bạn có một con mèo trên đầu không? À, thôi đi sư tử!</Text>
  <Text Key="1FA312F2">Mũ Bowler Bí Ẩn</Text>
  <Text Key="C28B367C">Tóc Edgy Elegance</Text>
  <Text Key="9DED8FAC">Bạn bao giờ có ý muốn có một kiểu tóc khác mỗi ngày chưa? Bạn bao giờ ước có một cỗ máy cho phép bạn thay đổi hoàn toàn mái tóc chỉ bằng một nút bấm? Xin lỗi, thứ đó không tồn tại. Tuy nhiên, kiểu tóc này cung cấp hai kiểu khác nhau tùy theo bạn quay đầu theo hướng nào; một bên sắc sảo, một bên lãng mạn!</Text>
  <Text Key="92439CD7">Chân Váy Dài Du Hành Thời Gian</Text>
  <Text Key="25F1615F">Mặc dù du hành thời gian chưa được phát minh, điều đó không có nghĩa bạn không nên sẵn sàng! Chân váy dài che kín cổ chân và tạo ra chuyển động đẹp mắt khi bạn đi bộ. Dù du hành về quá khứ, hiện tại hay tương lai, bạn sẽ được mặc đúng mực và phù hợp.</Text>
  <Text Key="E9A0BD10">Chân Váy Mullet Giám Đốc</Text>
  <Text Key="D12C1008">Nhìn lướt qua, Chân Váy Mullet Giám Đốc có đường cắt may đơn giản và chi tiết, nhưng một cái nhìn phía sau sẽ tiết lộ đường viền phức tạp và một chút "whoo!" Chiếc váy này nghiêm túc ở phía trước, và vui nhộn ở phía sau.</Text>
  <Text Key="D58B45D6">Chân Váy Xếp Ly và Cảm Ơn</Text>
  <Text Key="B078A84A">Một chiếc chân váy xếp ly là một món đồ đa năng trong tủ đồ của bất kỳ ai. Kết hợp với một chiếc áo blouse có đường may, nó có thể trông khá sang, trong khi kết hợp với một chiếc áo sweater mèo con rộng, nó có thể tạo ra vẻ ngoài dễ thương của người hipster. Dù theo cách nào, bất kỳ phong cách nào bạn khao khát, chiếc váy này chắc chắn sẽ "xếp ly" (pleats - vừa là xếp ly, vừa là "xin cảm ơn").</Text>
  <Text Key="9AD09742">Quần Cực Tốt Của Bạn Trong Lớp</Text>
  <Text Key="D7A123BE">Những chiếc quần này được làm từ da cực kỳ mềm mại. Lớp da được nhân bản từ những con bò được bạn bè trong lớp bầu chọn là "Có khả năng cao nhất tạo ra một cặp quần da tuyệt vời."</Text>
  <Text Key="B4656CA7">Quần Yoga Của Mọi Người</Text>
  <Text Key="5AC5F6A5">Jeans Đáng Yêu Từ Con-jean-ial Inc.</Text>
  <Text Key="28234819">Những chiếc quần jeans ống thẳng cổ điển này dễ chịu và dễ chịu với mọi dáng người. Nếu có một từ để mô tả chúng, đó sẽ là "đáng yêu". Và cũng là "dễ chịu". Ồ, có thể thậm chí là "bình đẳng!"</Text>
  <Text Key="5DCDCDEA">Quần Công Sở May Sát</Text>
  <Text Key="26C29946">Quần Công Sở May Sát nhẹ nhàng quấn quanh cơ thể, thu hút sự chú ý tích cực đến những đường cong, trong khi đường viền dọc giúp kéo dài đôi chân! Nếu chưa đủ, mỗi chiếc quần được thổi vào 5000 watt năng lượng trước khi rời nhà máy. Nói về sức mạnh!</Text>
  <Text Key="17D90AB0">Quần Jeans Không Cần Cắt</Text>
  <Text Key="D6CB5DA8">Cuộc sống quá ngắn và thực sự quá bận rộn để lên kế hoạch cho từng chi tiết cuối cùng; điều đó bao gồm cả việc cắt ống quần jeans. Khi ai đó hỏi bạn có muốn đi làm một việc gì đó mà bạn không thực sự muốn, hãy nhìn họ và chỉ vào chiếc jeans. Họ sẽ hiểu ý. Những chiếc Quần Jeans Không Cần Cắt được cuộn sẵn hét lên, "Tôi chỉ quá bận rộn."</Text>
  <Text Key="9E8CE00A">Quần Pajama Slamma Jamma-a</Text>
  <Text Key="DD95D766">Pajama vui vẻ. Bạn mặc chúng vào ban đêm! Chúng ấm áp, thoải mái và thật dễ chịu. Khi bạn đến tủ quần áo và nghĩ nên mặc chiếc nào, hãy chọn Slamma Jammas - những chiếc pajama quan tâm! Không phải theo nghĩa đen đâu.</Text>
  <Text Key="C8559022">Quần Thông Báo Công Cộng</Text>
  <Text Key="052C8F9E">Những chiếc quần ống thuôn bằng satin này thực sự tuyệt vời! Trong khi chúng tôi ủng hộ việc thời trang mọi lúc mọi nơi, chúng tôi không ủng hộ việc hút thuốc lá hay hút những chiếc quần này.</Text>
  <Text Key="CE52F423">Trang Phục Chó Hot Diggity</Text>
  <Text Key="3AF6CE03">Chui vào một bộ đồ body spandex ôm sát, sau đó thêm một chiếc bánh mì kẹp hot dog bằng xốp khổng lồ. Chúng tôi đảm bảo, bạn sẽ thưởng thức mọi sự chú ý!</Text>
  <Text Key="9FFA033A">Trang Phục Thần Chết</Text>
  <Text Key="94179CD6">Hãy là tâm điểm của bữa tiệc bằng cách là- bạn đoán đúng rồi- Cái Chết! Thực sự, ai có thể hấp dẫn, đáng nhớ và kích động hơn? Chỉ cần bước vào bữa tiệc và hút còn không khí ngay ra khỏi căn phòng.</Text>
