  <Text Key="30022578">Chi tiết hơn</Text>
  <Text Key="983348F8">Có</Text>
  <Text Key="82649537">Không</Text>
  <Text Key="52609912">Sim này đang khám phá về mặt lãng mạn:</Text>
  <Text Key="2D04A074">Chọn "không" sẽ khiến Sim này từ chối các Sim khác không phù hợp với kiểu hấp dẫn của họ.</Text>
  <Text Key="689CBF69">Nam</Text>
  <Text Key="8355703A">Nữ</Text>
  <Text Key="F808D0AB">Sim này bị hấp dẫn về mặt lãng mạn bởi:</Text>
  <Text Key="4790F2DC">Sim này quan tâm đến WooHoo với:</Text>
  <Text Key="78C6D36C">Không</Text>
  <Text Key="58B2D629">Có</Text>
  <Text Key="9109AD54">Sim này có thể sản xuất sữa không?</Text>
  <Text Key="AF3292E2">Nam tính</Text>
  <Text Key="27C57D74">Nữ tính</Text>
  <Text Key="247494A4">Sở thích trang phục:</Text>
  <Text Key="4CC08107">Không cái nào</Text>
  <Text Key="B378C3DF">Sim này sẽ có thể:</Text>
  <Text Key="DC2E8A32">Mang thai</Text>
  <Text Key="BAA08A42">Có</Text>
  <Text Key="84A1BDB0">Không</Text>
  <Text Key="70DF60CA">Sim này có thể đi vệ sinh đứng không?</Text>
  <Text Key="9D3BC9FD">Nữ tính</Text>
  <Text Key="22ED9F54">Nam tính</Text>
  <Text Key="9978B97F">Cơ thể:</Text>
  <Text Key="35EA157F">Có</Text>
  <Text Key="A48F21AF">Không</Text>
  <Text Key="E1550119">Khiến người khác mang thai</Text>
  <Text Key="6E752FD2">Luumia</Text>
  <Text Key="B170CD77">Tại sao lại là lớp mặt nạ buồn?</Text>
  <Text Key="D37CB0FF">Có thể nghe có vẻ ngược lại, nhưng nghiên cứu cho thấy những chú hề buồn thực ra vui hơn. Đúng vậy. Mọi người thấy chú hề buồn đều muốn động viên họ.</Text>
  <Text Key="2D81BA81">Lớp mặt nạ hề vui vẻ</Text>
  <Text Key="94AA9D6D">Có được nụ cười lan tỏa mà bạn luôn mơ ước. Lớp mặt nạ hề vui vẻ đảm bảo mang lại nụ cười trên khuôn mặt bạn.</Text>
  <Text Key="055D8059">Mũ Hot Diggity Dog</Text>
  <Text Key="33640AA5">Đừng quên phần nóng nhất của bộ đồ Hot Diggity Dog! Chiếc mũ thời trang này hoàn thiện diện mạo của bạn. Đệm thêm bảo vệ đầu, phòng trường hợp ai đó cố gắng cắn nó.</Text>
  <Text Key="1A7AF46C">Mũ trùm Thần Chết</Text>
  <Text Key="6480B75C">Thực sự, bạn có muốn nhìn thẳng vào mặt Thần Chết không?</Text>
  <Text Key="D5862EC5">Mũ hề Cappy</Text>
  <Text Key="A12A7B39">Một chú hề không phải hề nếu không có chiếc mũ nhỏ vui tươi. Cắt để vừa ngay cả đầu lớn nhất, với ngăn bí mật để giấu những phụ kiện hề hoàn hảo, hoặc chỉ một món ăn nhỏ thêm.</Text>
  <Text Key="93D9213D">Chiếc mũ lớn của sự xấu hổ</Text>
  <Text Key="CCB21491">Lựa chọn là của bạn: trông vui vẻ trong chiếc sombrero khổng lồ này, hoặc hòa nhập với người khác. Bạn không thể làm cả hai với chiếc mũ này. Điều nào sẽ thắng, mong muốn gặp gỡ mọi người hay tình yêu thời trang vui nhộn?</Text>
  <Text Key="12AF7AB1">Chiếc fedora phản ứng cảm xúc vui tươi</Text>
  <Text Key="9174E3DA">FeralPoodles</Text>
  <Text Key="37DC998C">Tôi tiết kiệm tiền để làm gì?</Text>
  <Text Key="3F931861">Điều bất ngờ nào là tốt nhất?</Text>
  <Text Key="A9E32E3E">Những câu chuyện hay nhất...</Text>
  <Text Key="EE2630E3">Khi thể hiện bản thân nghệ thuật, tôi thích...</Text>
  <Text Key="DCE8EE00">Điều gì định nghĩa thành công?</Text>
  <Text Key="B9D97B05">Tôi vượt qua cuộc sống như thế nào?</Text>
  <Text Key="0CFC16C2">Món ăn ngon nhất là...</Text>
  <Text Key="A2638367">Nhà là...</Text>
