  <Text Key="E36DE268">{0.SimFirstName} đã làm một chút lỗi lầm khi dùng bô và {M0.he}{F0.she} khá buồn bực về chuyện đó.</Text>
  <Text Key="49350885">Khó Chịu Vì Nóng</Text>
  <Text Key="4504905A">Có vẻ nước trong bể bơi này đã trở nên ấm hơn một chút. Bể bơi này có máy sưởi không nhỉ?</Text>
  <Text Key="7E84932D">Ống Nước Kinh Khủng</Text>
  <Text Key="626ACA12">Ghê quá! Đường ống nước bẩn và cần được vệ sinh gấp.</Text>
  <Text Key="9F8CF0C4">Đánh Động Trái Tim</Text>
  <Text Key="F9F9BBF1">Âm nhạc là cách tuyệt vời nhất để nói "Anh yêu em".</Text>
  <Text Key="434D572E">Tình Ca Ngọt Ngào</Text>
  <Text Key="4D256E57">Âm nhạc chân thành có thể là một chất kích thích mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="05D42370">Âm Thanh Cải Thiện</Text>
  <Text Key="0C702C55">Thực hành làm nên hoàn hảo! Hoặc, ít nhất là tốt hơn.</Text>
  <Text Key="F986FF76">Phím Hợp Âm Sát Thủ</Text>
  <Text Key="266D1E2F">Không gì làm một người yêu âm nhạc hạnh phúc hơn là khoe khoang kỹ năng của họ!</Text>
  <Text Key="64E0F71C">Say Sưa!</Text>
  <Text Key="7CA41899">Giai điệu piano gót nhảy đã đưa khán giả vào trạng thái hạnh phúc nghiêm túc.</Text>
  <Text Key="D426F8E8">Phím Hợp Âm Ngầu</Text>
  <Text Key="CF82B47D">Khi piano được chơi hay đến thế, dễ dàng bị cuốn vào âm nhạc.</Text>
  <Text Key="5DC5EEEF">Văn Bản Tuyệt Vời</Text>
  <Text Key="2E8D56A0">Sau khi đọc cách bạn sử dụng từ viết tắt và biểu tượng cảm xúc, không có gì ngạc nhiên khi một số Sim coi nhắn tin là nghệ thuật thực sự duy nhất.</Text>
  <Text Key="8FCCAAAF">Trò Chuyện Chữa Lành</Text>
  <Text Key="94BCC960">Một cuộc gọi với các chuyên gia về nỗi buồn đã thực sự giúp thay đổi trạng thái cảm xúc của Sim.</Text>
  <Text Key="375CB1E4">Trò Chơi Khỉ Gió Tuyệt!</Text>
  <Text Key="69E6D791">Một trò chơi khỉ gió tuyệt vời như vậy chắc chắn đã lừa được bất kỳ ai!</Text>
  <Text Key="924D0FCD">Trò Chơi Khỉ Gió Thất Bại!</Text>
  <Text Key="A2BA9C32">Ngay cả một đứa trẻ nhỏ cũng không sa vào một trò chơi khỉ gió ngớ ngẩn như vậy. Thật xấu hổ.</Text>
  <Text Key="3FD5924C">Cuộc Gọi Dễ Chịu</Text>
  <Text Key="23930169">Luôn tuyệt vời khi dành vài phút để gọi cho một Sim.</Text>
  <Text Key="5673535D">Clown Bi Thảm Thật Bi Thảm</Text>
  <Text Key="408105E2">Không gì bi thảm hơn một Clown Buồn Bã.</Text>
  <Text Key="217A9DFB">Cú Vỗ Cánh Của cảm Hứng</Text>
  <Text Key="41519714">Sim này đang cảm thấy một cú vỗ cánh bất ngờ của cảm hứng!</Text>
  <Text Key="A3521F31">Trân Trọng Nghệ Thuật</Text>
  <Text Key="2E5E520E">Nghệ thuật tốt khó tìm ngày nay. Thật đúng là truyền cảm hứng khi vô tình bắt gặp một vài tác phẩm.</Text>
  <Text Key="CA4728F7">Khoe Khoang Quá Mức</Text>
  <Text Key="ECC09DF8">Khoe khoang quá mức đã dẫn đến một trường hợp kinh điển của chán nản vì khoe khoang.</Text>
  <Text Key="3CA5A353">Làm Bóng Láng Và Chăm Chỉ</Text>
  <Text Key="0C758BFC">Làm sạch theo cách cũ, với một chút sức mạnh cơ bắp và sự sẵn sàng bẩn, mang lại ánh sáng đẹp cho ngôi nhà. Có thể không sạch sẽ hoàn toàn, nhưng {0.SimFirstName} đã cố gắng hết sức {M0.he}{F0.she} có thể. </Text>
  <Text Key="1911649A">Nguồn Nước Địa Phương, Bền Vững</Text>
  <Text Key="C405053B">Sử dụng nước thu thập chưa được xử lý và kiểm tra có thể trông hơi đáng ngờ, nhưng {0.SimFirstName} ưu tiên các thực hành bền vững và giảm hóa đơn nước {M0.his}{F0.her} của mình. </Text>
  <Text Key="B248EA8A">Ôi Không, Cuộc Gọi Của Bạn Đang Bị Ngắt!</Text>
  <Text Key="099A800B">Khi {0.SimFirstName} còn sóng, {M0.he}{F0.she} cảm thấy bị giam cầm—bị ép phải luôn sẵn sàng tiếp nhận cuộc gọi. Không có sóng có thể khó chịu ban đầu, nhưng chắc chắn là giải phóng! </Text>
  <Text Key="6B572348">Một Chút Cháy Cạnh Thêm Tính Cách</Text>
  <Text Key="0C06585D">Một số món ăn được dành để cháy cạnh một cách đẹp mắt trên ngọn lửa rừng hoặc bếp nướng khói. Chắc có thể có một chút khói... có thể có một chút khí gas... nhưng miễn là nhà không cháy, {0.SimFirstName} thực sự không quan tâm. </Text>
  <Text Key="20A9AA69">Đau Nhức Vì Việc Nhà</Text>
  <Text Key="5DAD8636">Không có nước sạch, {0.SimFirstName} phải dựa vào sức cọ rửa thuần túy để hoàn thành công việc. Mặt khác, đây cũng không phải là một bài tập tồi...</Text>
  <Text Key="9509CBBC">Bạn Ngửi Thấy Mùi Gas?</Text>
  <Text Key="C23CD8B9">À, những niềm vui khi nấu ăn với nguồn nhiên liệu lỗi thời. Thật là ngon lành...</Text>
  <Text Key="161EF9BA"></Text>
  <Text Key="6E5712DB"></Text>
  <Text Key="3B804DCD">Cú Bùng Nổ Não Omega</Text>
