  <Text Key="89954E6E">Ban đầu {0.SimFirstName} nghĩ rằng người chơi cello chưa nghe thấy {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}. Nhưng khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} thử lại, rõ ràng {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đang bị phớt lờ. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} tự hỏi liệu {M0.anh ấy có}{F0.cô ấy có} bị đổ lỗi về những nốt lệch khi họ biểu diễn.</Text>
  <Text Key="3822748F">Có lẽ đây không phải bữa tiệc sang trọng nhất, nhưng {0.SimFirstName} cảm thấy {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đã đưa ra lựa chọn đúng đắn. Người chơi The Sims thích âm nhạc và một số tiền tương đối được gây quỹ cho một mục đích tốt.</Text>
  <Text Key="E51FDDB7">Đứa trẻ reo lên vì vui sướng và ném cho {0.SimFirstName} mọi quả bóng nó có thể tìm thấy. Mọi chuyện diễn ra tốt đẹp cho đến khi đứa trẻ ném một quả bóng đá bùn bã vào, rơi trúng chiếc ghế sofa trắng của mẹ nó. Cố gắng lấy lại quả bóng, {0.SimFirstName} để các quả bóng khác rơi xuống. Lũ trẻ cười vang. Mẹ thì không.</Text>
  <Text Key="57B13CB5">Quyết định đúng đắn. Sau khi {0.SimFirstName} uống một ly, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} cảm thấy khá hơn và các nốt nhạc dường như tự nhiên rơi vào đúng chỗ. Giờ thì không thể ngăn cản {0.SimFirstName} được nữa!</Text>
  <Text Key="1CA93C5F">Hoan hô! {0.SimFirstName} nhận được một khoản tiền boa lớn và thậm chí còn mờ ảo xuất hiện trong ảnh của một tạp chí ngành công nghiệp!</Text>
  <Text Key="0E9C91A7">Đó sẽ không phải là bài học duy nhất bị hoãn. Sau một giờ chùi chìa khóa bằng khăn lau bát, {0.SimFirstName} buộc phải thừa nhận rằng đàn piano cần được bảo dưỡng chuyên nghiệp. Nhạc cụ sẽ không thể chơi được trong một thời gian.</Text>
  <Text Key="E9C8658D">Đám đông bị xúc phạm. Một quý bà mặc vest quần tím hét lên: “Chúng tôi không phải ai cũng điếc!” Cô ấy nhận được nhiều tràng cười hơn {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="AB5038CF">Lẽ ra nên được viết ở đâu đó: đừng bao giờ đứng về phe thể chế chống lại chính người hâm mộ của bạn. Người hâm mộ của {0.SimFirstName} ào ra và làm hỏng danh tiếng {M0.của anh ấy}{F0.của cô ấy} trên mọi bảng tin và trang mạng xã hội họ có thể nghĩ ra. Tại sao người hâm mộ lại tức giận đến vậy??</Text>
  <Text Key="D4D0B18F">Cái lỗ đang đào đó của {0.SimFirstName}? Nó đang sâu hơn. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} sắp thử thêm tài liệu mới khi mọi người bắt đầu ngáp, duỗi người và kêu ca đã đến giờ đi ngủ.</Text>
  <Text Key="EE4FD91F">Những câu đùa mới của {0.SimFirstName} hiệu quả! Hầu hết thời gian là vậy. Và sự adrenaline từ việc mạo hiểm khiến {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} trông tươi mới và tự tin, điều mà mọi người yêu thích. {0.SimFirstName} thắng!</Text>
  <Text Key="72451561">Vấn đề với các bản cover là ai đó luôn chơi chúng tốt hơn một chút. Bạn biết đấy, như những huyền thoại rock đã tạo ra chúng. {0.SimFirstName} nhận được tràng pháo tay lịch sự, và nhanh chóng bị lãng quên.</Text>
  <Text Key="43B104BD">Làm sao {0.SimFirstName} dám xúc phạm phẩm giá của động vật bằng cách cười vào chi phí của chúng! Đám đông rất hào phóng với sự phản đối và keo kiệt với những món quyên góp. {0.SimFirstName} quyên góp một phần {M0.lương của anh ấy}{F0.lương của cô ấy} để bù đắp cho điều đó.</Text>
  <Text Key="98368823">Ngôi sao nhí mắng {0.SimFirstName} vì bỏ rơi tổ chức từ thiện, và lo lắng rằng lựa chọn này sẽ làm bẩn danh tiếng không tì vết của cô ấy. Khoản tiền boa {0.SimFirstName} hy vọng nhận được đã chuyển cho công ty PR của ngôi sao để dọn dẹp đống lộn xộn.</Text>
  <Text Key="610606A7">Vậy ra {0.SimFirstName} không nhớ cách xiếc. Có lẽ {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} nên tập trung vào đám đông trưởng thành hơn. Ít nhất thì cũng ít bị ném giấy nhăn hơn.</Text>
  <Text Key="80F197EF">Không có mục tiêu để chế giễu, đám đông lắng xuống và {0.SimFirstName} được rời đi trong một mảnh. Tiếc là danh tiếng {M0.của anh ấy}{F0.của cô ấy} phải chịu đòn vì bộ bài chưa hoàn thành.</Text>
  <Text Key="1F676421">Tốt nhất là an toàn. Trình diễn của {0.SimFirstName} diễn ra ổn mà không có câu đùa, và {M0.bạn của anh ấy}{F0.bạn của cô ấy} không hề nghi ngờ gì. Hơn nữa, luôn có ngày mai.</Text>
  <Text Key="9640F613">Ừ, câu lạc bộ vắng tanh, nhưng {0.SimFirstName} có một buổi tập luyện tuyệt vời và xua tan bầu rối loạn trong bụng {M0.của anh ấy}{F0.của cô ấy}. Tất nhiên, với không có ai trong khán giả thì khó biết câu đùa nào sẽ được cười…</Text>
  <Text Key="ED563CBE">Điều này thật xấu hổ. {0.SimFirstName} {M0.rách quần}{F0.gãy dây áo} ngay khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} ngồi xuống ghế đàn piano, điều này càng tệ hơn vì đàn piano ở trung tâm sân khấu. Đám đông lịch sự giả vờ không để ý, nhưng {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} vẫn sẽ phải trả tiền thợ may để sửa chiếc {M0.vest}{F0.váy} mượn.</Text>
  <Text Key="76056960">Chủ nhà trợn mắt và nhún vai. “Thời gian khó khăn,” là tất cả những gì {0.SimFirstName} có thể nhận được từ cô ấy. Cho đến khi cô ấy hủy buổi diễn tiếp theo của {0.SimFirstName} thì thôi.</Text>
  <Text Key="7138A24F">Ừ, thật tốt bụng của {0.SimFirstName}. Tiếc là ông già quên không trả ghế đàn piano lại, chưa kể bánh mì trong lọ. Có lẽ có câu lạc bộ piano nào khác ở đâu đó chăng?</Text>
  <Text Key="7FFF7D33">Điều tuyệt vời về các bữa tiệc ra mắt là các công ty đầu tư hết mình. Sau một đêm dài với đồ ăn ngon và âm nhạc hay, không ai nhớ đến {0.SimFirstName} chút nào, ngoại trừ chủ nhà, người hoàn toàn hài lòng gạt mọi chuyện này ra sau lưng.</Text>
  <Text Key="138C905F">Ối dồi! Có rồi. Đám đông chú ý và thậm chí còn cười, truyền cảm hứng cho {0.SimFirstName} thể hiện một trong những màn trình diễn hay nhất {M0.của anh ấy}{F0.của cô ấy}.</Text>
  <Text Key="5B64223D">Đôi khi điều tốt nhất là tự cười vào chính mình. {0.SimFirstName} thừa nhận đã quên và chuyển sang điều {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} nhớ, cứu vãn màn trình diễn và danh tiếng {M0.của anh ấy}{F0.của cô ấy}.</Text>
  <Text Key="B7ECA9A2">Kiên trì được đền đáp! Đột nhiên phần nhạc này hợp. Giờ thì không thể ngăn cản {0.SimFirstName} được nữa!</Text>
  <Text Key="9974E959">Ừ, chuyện đó không diễn ra tốt. Thay vì khen {0.SimFirstName} vì đủ quan tâm để gọi điện, anh ta mắng {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} vì là kẻ giả tạo và rút quảng cáo. Mặt trái? Khách hàng giữ im lặng để bảo vệ danh tiếng của chính mình, điều đó cũng bảo vệ danh tiếng của {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="BD9436A9">{0.SimFirstName} bước ra, nhưng người hâm mộ không theo. Rốt cuộc, họ cũng khá thích câu lạc bộ này. Tất cả sự phẫn nộ của {M0.fan cuồng}{F0.fan cuồng} đâu rồi khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} thực sự cần chúng?!</Text>
  <Text Key="0171F0B1">Phew! Nó hiệu quả. {0.SimFirstName} nhận được tràng cười lớn và đã chinh phục được đám đông. Từ đây mọi chuyện sẽ suôn sẻ.</Text>
  <Text Key="0DEAECAB">{0.SimFirstName} không để lại nhiều dấu ấn trong bộ phim này, nhưng luôn thú vị khi thấy tên mình trong phần credits!</Text>
  <Text Key="2D12C5E5">Thủ thuật này dường như làm cô dâu bình tĩnh lại trong thời điểm này. May mắn là {0.SimFirstName} đã nuôi dưỡng {M0.kho tàng của anh ấy}{F0.kho tàng của cô ấy}. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} có vừa đủ tài liệu chấp nhận được để lấp đầy một giờ trước khi cô dâu ném những cái nhìn như dao vào ban nhạc đến.</Text>
  <Text Key="BAA289F4">Chủ nhà xin lỗi về lỗi và ngượng ngùng viết một séc mới cho {0.SimFirstName}. {0.SimFirstName} dùng kỹ năng hài hước của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} để giúp cô ấy cười qua chuyện này.</Text>
  <Text Key="88F88D8E">Có vẻ như mọi người đều huýt sáo giai điệu của {0.SimFirstName}! Hoặc có lẽ, là giai điệu kia… nhưng {0.SimFirstName} thích tin rằng đó là {M0.của anh ấy}{F0.của cô ấy}. Không có mấy người mua máy khoan, nhưng khách hàng cho đó là lỗi kỹ thuật ở rotor.</Text>
  <Text Key="2AA3D625">Ai đó khác báo cho thiên tài, và anh ta tìm được một chiếc áo mới kịp thời. Buổi thử giọng của anh ta kinh ngạc, trong khi của {0.SimFirstName} nhanh chóng bị lãng quên.</Text>
  <Text Key="9F18706C">Thực hành làm nên sự hoàn hảo. Và dựa trên phản ứng của khán giả, {0.SimFirstName} gần với thực hành hơn là sự hoàn hảo. Có lẽ {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} nên chơi thứ gì đó tối tăm hơn? Đau khổ đi cùng với cà phê rất hợp.</Text>
  <Text Key="64C1BB52">Buổi thử giọng của thiên tài khá ấn tượng, nhưng vẻ ngoài lôi thôi của anh ta bị đánh giá là không phù hợp và {0.SimFirstName} giành được vị trí.</Text>
  <Text Key="0BEA5F51">Không có gì hài hước hơn một buổi chế giễu, khi được thực hiện đúng cách. {0.SimFirstName} biến kẻ phàm trần thành trò cười thực sự và thắng cuộc thi.</Text>
  <Text Key="8E6CA8D0">Thử tốt lắm. Đứa trẻ nổi cơn giận dữ và mẹ đuổi đứa trẻ ra ngoài, nhưng không trước khi trợn mắt nhìn {0.SimFirstName}. Này, đó là bữa tiệc của đứa trẻ. Nó có thể khóc nếu muốn.</Text>
  <Text Key="4C86E91C">{0.SimFirstName} vừa học được một trong những bài học quan trọng nhất của buổi biểu diễn trực tiếp. Hét vào người tức giận chỉ khiến họ tức giận hơn. Cửa sau ở đâu nhỉ?</Text>
  <Text Key="8B5C0561">Ừ, tiền lương sẽ đẹp, nhưng đám đông doanh nghiệp không thể ít quan tâm đến màn trình diễn của {0.SimFirstName} hơn. Tệ hơn, {M0.bạn của anh ấy}{F0.bạn của cô ấy} hoàn toàn tức giận vì {0.SimFirstName} rút lui khỏi bữa tiệc của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} vào phút chót.</Text>
  <Text Key="29B20EA9">May mắn thay, người chơi cello cảm ơn {0.SimFirstName}. Anh ta bị cảm lạnh nhẹ và mất tập trung. Họ luyện lại bản nhạc và lần này mọi thứ đều hay đẹp.</Text>
  <Text Key="3B781515">Không có gì tệ hơn một kẻ thua cuộc cay cú. Ít nhất {0.SimFirstName} cũng có thể làm cho lời buộc tội trở nên hài hước. Đám đông trở nên thù địch, và không câu đùa nào kiểu “chuyện gì với thằng A, thằng B” có thể đưa họ quay lại.</Text>
  <Text Key="1CBC61E8">Một đứa trẻ gầy gò và mẹ nó hỏi {0.SimFirstName} liệu {M0.anh ấy có}{F0.cô ấy có} từng nghĩ đến việc chơi tại các bữa tiệc sinh nhật. Đã đến lúc tìm ban nhạc dự phòng!</Text>
  <Text Key="A3C28583">Người chơi bass quá choáng váng để để ý. {0.SimFirstName} tận dụng sự chú ý của đám đông bằng cách đánh một bản ballad hoành tráng của {M0.chính mình}{F0.chính mình}, giành được một số người hâm mộ mới.</Text>
  <Text Key="F3A440DC">Đám đông la hét và bắt đầu ném đồ lên sân khấu. Bị tấn công bởi son môi và bật lửa, {0.SimFirstName} rút chân nhanh về hậu trường, nơi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} ngay lập tức bị sa thải bởi quản lý của ngôi sao chính.</Text>
  <Text Key="03E2C0D0">Một séc là một séc. {0.SimFirstName} không được nghe {M0.tác phẩm của mình}{F0.tác phẩm của mình} trên TV, nhưng khi màn trình diễn của MC thất bại, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} cũng không phải chịu đòn vì nó.</Text>
  <Text Key="A3A37747">VẪNG! Mọi người đều thích bộ bài được chế tác kỹ lưỡng của {0.SimFirstName}, nhưng màn trình diễn gây sốc rất chia rẽ. Điều đó có nghĩa là {0.SimFirstName} dễ dàng giành chiến thắng.</Text>
  <Text Key="FC85C95D">Ồ! {0.SimFirstName} chưa bao giờ có một đám đông nhiệt tình như vậy. Hóa ra nhóm gia đình và bạn bè này có óc hài hước xấu xa! {M0.Bạn của anh ấy}{F0.Bạn của cô ấy} tức giận vì bị nhục nhã tại đám cưới của chính mình, nhưng {0.SimFirstName} có một số tài liệu tuyệt vời mới để chơi với bây giờ.</Text>
  <Text Key="908CC312">May cho {0.SimFirstName}, cô dâu lại quay sang chú rể, người rõ ràng là phải gửi playlist. Ui da! Chú rể được ban một khoảng thời gian nhẹ nhàng khi nhiếp ảnh gia đến đón cô dâu đi. Trong lúc này, mọi chuyện đều ổn.</Text>
  <Text Key="B209776D">Đạo diễn từ chối. Ông ấy yêu bản nhạc như hiện tại, nhưng ông ấy hứa sẽ đảm bảo phần credits được ghi đúng chỗ: chỉ dành cho đồng nghiệp của {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="B6ABBC86">Im lặng. {0.SimFirstName} làm hỏng rồi! Một điểm, Chàng Hài. Không, {0.SimFirstName}. Đây sẽ là một đêm dài.</Text>
  <Text Key="3650F2AC">Hoan hô! Điều này mang lại cho {0.SimFirstName} nhiều điểm với đám đông ở quầy bar, và nghệ sĩ piano già đáp lại ân tình bằng cách giới thiệu {0.SimPronounObjective} cho mối quan hệ của ông ấy với một người đại diện tài năng. {0.SimFirstName} rời đi với ánh sao trong {M0.mắt}{F0.mắt}.</Text>
