  <Text Key="03824B18">Gây ấn tượng với khách mời bằng không gian giải trí hiện đại và phong cách lịch lãm từ Bộ The Sims™ 4 Casanova Cave Kit.</Text>
  <Text Key="CD000391">Casanova Cave</Text>
  <Text Key="719EDD90">Casanova Cave</Text>
  <Text Key="C8D8E14A">Phong Cách Tự Nhiên</Text>
  <Text Key="138959BD">Đêm Dịu Dàng</Text>
  <Text Key="9694298E">Hú lên những tiếng trong đêm với Bộ Mở Rộng The Sims™ 4 Werewolves! Người dân Sim của bạn sẽ biến hình, gia nhập bầy đàn và sống hoang dã dưới ánh trăng tròn.</Text>
  <Text Key="42F5A65B">Moonwood Mill</Text>
  <Text Key="A486C3F4">Ngày xưa, Moonwood Mill rất nhộn nhịp và ồn ào với tiếng động từ nhà máy gỗ gần đó. Ngày nay, thị trấn đã thay đổi hoàn toàn. Vỏ kim loại han gỉ của các công nghiệp cũ che chở cho một vài cư dân bí ẩn đã tìm đến cộng đồng hoang dã này, tận hưởng sự xa xôi và vô danh của nó. Đây là một nơi có lịch sử ẩn giấu, và những người sống ở đây biết rằng nếu bạn đào sâu đủ, bạn chắc chắn sẽ khám phá ra những bí mật thú vị.</Text>
  <Text Key="53DE1670">Những Bóng Hình Bí Ẩn</Text>
  <Text Key="E84FF572">Những bóng hình bí ẩn ẩn nấp trong các cây rừng hoang dã đủ để khiến bất kỳ du khách nào cũng thấy rợn tóc gáy - ừm, tóc.</Text>
  <Text Key="D637D87D">Kỳ Quan Thiên Nhiên</Text>
  <Text Key="7C037C65">Được bao quanh bởi những dặm rừng hoang dã và phong phú bởi động thực vật quý hiếm như Cá Luna và Hoa Moonpetal, Moonwood Mill là thiên đường của những người yêu thiên nhiên.</Text>
  <Text Key="7C11F506">Lịch Sử Địa Phương</Text>
  <Text Key="1FCA7B54">Thị trấn từng là nhà máy gỗ này có thể hơi yên tĩnh, nhưng hãy đào một chút và bạn chắc chắn sẽ tìm thấy những bí mật từ quá khứ... và hiện tại!</Text>
  <Text Key="AFBE8ECE">Tự Tạo Người Sói Của Bạn</Text>
  <Text Key="3EBD9C51">Truyền Thuyết Người Sói</Text>
  <Text Key="D05070B8">Thủ Lĩnh Hay Kẻ Lẻ Loi?</Text>
  <Text Key="74EADE2B">Cuộc Sống Hoang Dã</Text>
  <Text Key="D2DD302D">Rèn luyện kỹ năng nấu ăn với các thiết bị nhỏ mới và biến nấu ăn thành tiền!</Text>
  <Text Key="4FAD3790">Nghề Đầu Bếp Tại Nhà</Text>
  <Text Key="368A8179">Nghề Đầu Bếp Tại Nhà</Text>
  <Text Key="4B8A6E26">Phong Cách Đầu Bếp Tươi Mới</Text>
  <Text Key="A5BA5CC3">Thiết Bị Nhỏ, Nâng Cấp Lớn</Text>
  <Text Key="41205390">Nuôi Nấng Khu Phố</Text>
  <Text Key="84B66E8F">Lau chùi máy hút bụi và dọn dẹp sạch sẽ!</Text>
  <Text Key="EA7796CE">Đánh Bay Bụi Bặm</Text>
  <Text Key="CF354FA7">Đánh Bay Bụi Bặm</Text>
  <Text Key="77B053D4">Làm cho việc nhà của Sim dễ dàng hơn!</Text>
  <Text Key="12F2101D">Làm Đẹp Hành Động Của Bạn</Text>
  <Text Key="EFA6682A">Tránh Xung Đột Vì Bụi</Text>
  <Text Key="3A5746DF">Mang lại cho trẻ mới biết đi những cách mới để thể hiện tính cách, tiêu hao năng lượng và kết bạn.</Text>
  <Text Key="00F6323E">Trẻ Mới Biết Đi</Text>
  <Text Key="4625D6B7">Đồ Dùng Cho Trẻ Mới Biết Đi</Text>
  <Text Key="CB72188C">Thưởng thức thời trang đặc trưng và nội thất xa hoa với Bộ The Sims™ 4 Secret Sanctuary Kit.</Text>
  <Text Key="F38143F5">Khu Nghỉ Dưỡng Bí Mật</Text>
  <Text Key="C6DAC9F4">Khu Nghỉ Dưỡng Bí Mật</Text>
  <Text Key="D753D33E">Thời Trang Hoàn Hảo</Text>
  <Text Key="17CC9901">Một Oasis Xa Hoả</Text>
  <Text Key="4AAC24D0">Khám phá một thế giới siêu nhiên và làm chủ nghệ thuật phép thuật.</Text>
  <Text Key="5C8BAB89">Vương Quốc Ma Thuật</Text>
  <Text Key="A17DFB18">Vương Quốc Ma Thuật</Text>
  <Text Key="1BBB2C5D">Glimmerbrook</Text>
  <Text Key="8CEEC8E2">Thị trấn yên tĩnh Glimmerbrook có thể có nhiều điều hơn những gì mắt thấy...</Text>
  <Text Key="C8070ADA">Sự Thu Hút</Text>
  <Text Key="9C352AB8">Biến kỳ nghỉ này trở nên thực sự ma thuật. Nồi đang sôi và phép thuật đang được niệm chú ở Glimmerbrook.</Text>
  <Text Key="2E1AEEF3">Ngõ Phép Thuật</Text>
  <Text Key="2E84D11F">Ngõ Phép Thuật trong Vương Quốc Ma Thuật là điểm mua sắm lý tưởng cho những cây đũa, bùa chú và chổi bay.</Text>
  <Text Key="5F2F3264">Cổng Ma Thuật</Text>
  <Text Key="F95880F6">Có lời đồn về một cổng phép trên đỉnh thác nước Glimmerbrook. Bạn có đủ can đảm để xem nó dẫn đến đâu không?</Text>
  <Text Key="F2DB81CF">Trang Phục Cho Thành Công Siêu Nhiên</Text>
