  <Text Key="DE4DBD08">Bạn đã chọn một cách tệ hại.</Text>
  <Text Key="CAFAA09F">Bị chế giễu trên sân khấu</Text>
  <Text Key="3F4B70F0">Ai ngờ vài câu đùa về bò lại dẫn đến sự nhục nhã đến thế này?</Text>
  <Text Key="E2C596AA">Quá Phê Phán</Text>
  <Text Key="C82D0FAB">Bản đánh giá đó xuất phát từ đôi mắt tinh tường, chứ không phải từ sự ghen tị....</Text>
  <Text Key="B0612351">Phù Hợp với Sự Khắc Nghiệt</Text>
  <Text Key="B9E665AE">Cảm giác được công nhận thật tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="B9316442">Không Đủ Lén Lút</Text>
  <Text Key="B8BB4293">Lần sau, chi bằng đeo một chiếc chuông.</Text>
  <Text Key="029ACF33">Bảo Vệ Bất Tỉnh</Text>
  <Text Key="B3984E5C">Tên bảo vệ đó không biết điều gì đã tấn công mình.</Text>
  <Text Key="67754BC3">Suyýt Mất Mạng</Text>
  <Text Key="ED3DCC0C">Đó là lần suýt mất mạng đến mức không thể chấp nhận được.</Text>
  <Text Key="C1E4157E">Bản Năng Tốt</Text>
  <Text Key="73316CC7">Đôi khi, theo bản năng là điều đúng đắn.</Text>
  <Text Key="376620A6">Bắt Giữ Glorzak</Text>
  <Text Key="C43B2A7F">Nếu luật pháp và trật tự là điều thiên hà cần, thì nó sẽ nhận được điều đó.</Text>
  <Text Key="1F0529FD">Ngón Tay Tê Cứng</Text>
  <Text Key="992460E2">Buổi Học Tệ Hại</Text>
  <Text Key="47E93AB3">Ồ... điều đó có thể đã diễn ra tốt hơn. Sau tất cả sự bối rối và la hét, {0.SimFirstName} chỉ mừng là nó đã kết thúc.</Text>
  <Text Key="3289A6D3">Tầm Nhìn Chung</Text>
  <Text Key="3DC6FA7C">Không phải lúc nào cũng dễ dàng để đồng ý với ai đó bạn vừa mới gặp, nhưng đôi khi mọi thứ lại ăn ý. Dự án này có tiềm năng rất lớn!</Text>
  <Text Key="62E918BD">Khách Hàng Bất Lịch Sự</Text>
  <Text Key="9ECDF4C2">Một số người chỉ không biết giao tiếp! Tinh thần không cao cho cái này.</Text>
  <Text Key="DED6CBA5">Máy Tính Tăng Tốc, Tư Duy Tăng Tốc</Text>
  <Text Key="1D0D44FA">Khi máy tính hoạt động ở tiềm năng tối đa, cơ thể cũng theo đó. Với hiệu quả mạnh mẽ này, cứ như máy móc đã trở thành một phần mở rộng của {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="202E0BE0">Hướng Dẫn Không Rõ Ràng</Text>
  <Text Key="4C31A965">Tài liệu thiết kế của khách hàng không thực sự hữu ích. Số lượng các trường hợp ngoại lệ mà {0.SimFirstName} cần xem xét là đáng sợ! Chà, {M0.he'll}{F0.she'll} chỉ cần phải thử sức với khả năng tốt nhất của {M0.his}{F0.her}...</Text>
  <Text Key="B7942E24">Buổi Học Tuyệt Vời</Text>
  <Text Key="10BDBAD1">Khách hàng tuyệt vời. Ý tưởng tuyệt vời. Thực thi xuất sắc. Sim còn có thể mong muốn gì nữa?</Text>
  <Text Key="B16E6CF8">Mục Tiêu Rõ Ràng</Text>
  <Text Key="0822E32D">Tài liệu được viết tốt luôn được đánh giá cao. {0.SimFirstName} không phải lo lắng về bất kỳ sự hiểu lầm nào.</Text>
  <Text Key="C387CAB8">Lớp Học Khó Kiểm Soát</Text>
  <Text Key="00EE90ED">Các học sinh đã mất kiểm soát! Ai đó cần phải cho họ bảng màu, giá trị RGB... một cái gì đó!</Text>
  <Text Key="45B9070D">Một số học sinh không cần được dạy, chỉ cần được chỉ cho con đường.</Text>
  <Text Key="BAACE888">Học Sinh Xuất Sắc</Text>
  <Text Key="A863522E">Đăng Tải Ảnh Lúng Túng</Text>
  <Text Key="A6E68757">Điều tốt nhất về Internet? Nó không bao giờ quên.</Text>
  <Text Key="CD6600AF">Mã Hóa Ngốc Nghếch</Text>
  <Text Key="A2FC1B60">Khó chứng minh kỹ năng hack giỏi khi một người thậm chí không thể hack một diễn đàn.</Text>
  <Text Key="EC081EF2">Kết Quả May Mắn</Text>
  <Text Key="6DB64F23">Điều này đã trở thành một thắng lợi cho tất cả mọi người!</Text>
  <Text Key="47C6C9A8">Phát Hiện Công Thức</Text>
  <Text Key="5478813D">Việc phát hiện công thức tại nơi làm việc đã tạo động lực lớn cho ngày hôm đó.</Text>
  <Text Key="AB56DE0A">Bị Sa Thải?!</Text>
  <Text Key="174A3E8B">Các Sim tham vọng cảm thấy hoàn toàn sụp đổ về sự thất bại sự nghiệp lớn như vậy.</Text>
  <Text Key="1F75EFC8">Bị Sa Thải!</Text>
  <Text Key="9E36D9DD">Không có gì khiến một Sim buồn bã như việc mất việc làm.</Text>
  <Text Key="E801364A">Ngày nay cần gì để dọa một người theo phong cách hipster?</Text>
  <Text Key="7FE8C210">Quay Lại Công Việc</Text>
