  <Text Key="F0B1790D">Tắt Tự Động Co Giãn (Đề Xuất)</Text>
  <Text Key="E2DCF136">Tự Động Co Giãn Giao Diện đang đọc cài đặt co giãn của HĐH và nó quá lớn cho độ phân giải này. Điều này có thể khiến giao diện bị chồng chéo trong một số trường hợp.</Text>
  <Text Key="51B53257">Cách Trở Thành Người Thuê Nhà</Text>
  <Text Key="81625375">Hướng Dẫn Thuê Nhà Cư Dân!</Text>
  <Text Key="6E76B2A0">Chào mừng đến với Tomarang! Trong khu phố thân thiện này, bạn có thể gia nhập cùng các Người Thuê Nhà khác hoặc thậm chí trở thành Chủ Nhà để điều hành chính Công Việc Cho Thuê Nhà Cư Dân của riêng mình. Hãy cùng tìm hiểu chi tiết trong Hướng Dẫn này!</Text>
  <Text Key="96E4B6D1">Cách Trở Thành Chủ Nhà</Text>
  <Text Key="778E4975">Quan tâm đến việc WooHoo với:</Text>
  <Text Key="53E37D76">Khám phá các lựa chọn cho Lãng Mạn qua góc Cupid. Ứng dụng Hẹn Hò này cung cấp cho bạn một danh sách các Sim để gặp mặt, những người sẵn sàng cho một mối quan hệ lãng mạn.\n\nCác Sim sẽ được lấy từ Thư Viện trừ khi tùy chọn này bị tắt trong Cài Đặt Gói.</Text>
  <Text Key="4AD3BC40">Góc Cupid</Text>
  <Text Key="5A6D1859">Đã Lưu</Text>
  <Text Key="2D84D92A">Sim đã bị báo cáo.</Text>
  <Text Key="F9A0B897">Báo Cáo Sim này</Text>
  <Text Key="A6403EEE">Bạn chưa lưu bất kỳ Sim nào.</Text>
  <Text Key="81F045BB">Tổng số Sim bạn có thể có trong thẻ Đã Lưu: {0.Number}/{1.Number}</Text>
  <Text Key="1A74D5AB">Số Sim còn lại bạn có thể tương tác hôm nay: {0.Number}/{1.Number}</Text>
  <Text Key="45BA2192">Xóa Sim khỏi danh sách Đã Lưu của bạn để chỗ trống cho các Sim mới.</Text>
  <Text Key="EE4C3EB9">Đi chơi Date với Sim này ngay bây giờ. Tạo một Date tùy chỉnh với các hoạt động phù hợp với Sim của bạn.</Text>
  <Text Key="426403DD">Yêu Cầu Tạo Một Cuộc Hẹn</Text>
  <Text Key="AE4FCC7E">Một cuộc hẹn khác đang diễn ra.</Text>
  <Text Key="1D97D376">Sim này sẽ được thêm vào Bảng Mối Quan Hệ, nơi Sim của bạn có thể trò chuyện với họ hoặc mời họ đi chơi và tìm hiểu họ hơn.</Text>
  <Text Key="596C153C">Thêm vào Danh Bạ</Text>
  <Text Key="D840F3E7">Bạn đã liên hệ với số lượng Sim tối đa cho hôm nay, hãy quay lại ngày mai để liên hệ thêm Sim.</Text>
  <Text Key="2DAFD063">Đã Thêm vào Danh Bạ</Text>
  <Text Key="009421DC">Được thu hút lãng mạn bởi:</Text>
  <Text Key="34BF1841">Đang Tìm Kiếm Người Phù Hợp...</Text>
  <Text Key="C534ACA0">Đặc điểm này là Điểm Hấp Dẫn đối với {0.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="ADED1B5A">BUG ME - Sim Đang Hoạt Động trung lập với Đặc điểm này.</Text>
  <Text Key="1C815ED0">Đặc điểm này là Điểm Không Thích đối với {0.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="AF10F8B1">Tôi mô tả bản thân là ...</Text>
  <Text Key="02FC0686">Chọn các Đặc điểm mô tả chính xác nhất về Sim này</Text>
  <Text Key="740CB532">Tiểu Sử Của Tôi</Text>
  <Text Key="10FB13E5">Khuynh Hướng Tình Dục</Text>
  <Text Key="960C0845">Khuynh hướng tình dục của một Sim quyết định Người Phù Hợp của họ sẽ là ai.\n\nNhững thông tin này có thể được cập nhật trong Tạo Sim trong bảng Chi Tiết Thêm.</Text>
  <Text Key="718351C7">Chụp một Tự Sướng cho Tiểu Sử của bạn!</Text>
  <Text Key="4008AA42">Chọn các Độ Tuổi bạn muốn thấy dưới dạng Người Phù Hợp trong Góc Cupid.\n\nSở thích này sẽ được xem xét cho lần làm mới tiếp theo của bạn.</Text>
  <Text Key="11ED79E0">Tôi đang tìm kiếm ...</Text>
  <Text Key="93AE0490">Người Tạo:</Text>
  <Text Key="832E20C8">Chưa Được Chia Sẻ</Text>
  <Text Key="4DD18934">Người Phù Hợp</Text>
  <Text Key="D99EA541">Sim đã bị báo cáo.</Text>
  <Text Key="62E3C7E4">Báo Cáo Sim</Text>
  <Text Key="E60858D0">Có sẵn trong chưa đầy 1 giờ</Text>
  <Text Key="C3429FD5">Có sẵn trong {0.Number} {S0.hour}{P0.hours}</Text>
  <Text Key="AE8FA177">Làm Mới Người Phù Hợp để xem một danh sách mới các Sim.</Text>
  <Text Key="E581C2DF">Làm Mới Người Phù Hợp</Text>
  <Text Key="9182953D">Thích Sim này để thêm họ vào thẻ Đã Lưu của bạn.</Text>
  <Text Key="65294860">Đã Lưu</Text>
  <Text Key="9655182F">Bạn đã đạt đến số lượng Sim tối đa có thể lưu cùng một lúc.</Text>
  <Text Key="D1D582FA">Có Hướng Dẫn Gói Mới!</Text>
  <Text Key="4ABE4315">Thật khuyến khích bạn bật Hướng Dẫn Thuê Nhà Cư Dân để tìm hiểu về các tính năng gói mới. Bạn có muốn bật cái này ngay bây giờ không?</Text>
