  <Text Key="0463F2C1">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Xin chào @{1.String}, &lt;b&gt;@AdviserBot&lt;/b&gt; đây: Tôi đã phát hiện rằng hình ảnh dị tính đang rất nóng!'</Text>
  <Text Key="26C098F5">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Chào mừng, @{1.String}@{1.String}@{1.String} Tôi chỉ nhắn tin để nói rằng tôi để ý thấy ảnh của các Sim dị tính đang trở nên phổ biến! Đây là &lt;b&gt;@AdviserBot&lt;/b&gt;! Từ SimHub! :wave:'</Text>
  <Text Key="2A11503C">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Xin chào, Sim! Tôi ở đây để thông báo rằng ảnh sex đang thịnh hành, và bạn nên cân nhắc tải lên một số!'</Text>
  <Text Key="AC9B59BC">Này @{1.String}, đại diện SimHub đây. Phân tích dữ liệu mới nhất của chúng tôi cho thấy ảnh sex đang bùng nổ ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="7DA53A4E">Xin chào @{1.String}, chúng tôi ở SimHub đã thu thập một số dữ liệu phân tích và phát hiện ra mối tương quan giữa việc tải lên ảnh sex và sự gia tăng người theo dõi.</Text>
  <Text Key="B63B67DA">Này, SimHub Media Guru đây. Chúng tôi đề xuất bạn nên thử tải lên những bức ảnh bạn đang quan hệ tình dục, vì chúng dường như đang được ưa chuộng ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="8E42D740">Này, Trung tâm Tiếp cận Cộng đồng SimHub đây - dữ liệu gần đây của chúng tôi cho thấy ảnh dị tính sẽ tăng độ phổ biến, vì vậy hãy thử bắt kịp! :)</Text>
  <Text Key="9E42F03B">Chào @{1.String}, Quản lý Cộng đồng SimHub đây - một khảo sát người dùng SimHub gần đây cho thấy ảnh của các Sim đang quan hệ tình dục đang tăng độ phổ biến.</Text>
  <Text Key="31283726">Đại diện SimHub đây, bạn thế nào @{1.String}? Hy vọng bạn đang có tâm trạng để chụp một số ảnh quan hệ dị tính vì chúng dường như rất phổ biến ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="32265D85">Chúng tôi đánh giá bạn ở SimHub @{1.String}, vì vậy chúng tôi muốn thông báo trước về thứ tiếp theo - ảnh sex. Hy vọng bạn thấy thông tin đó hữu ích!</Text>
  <Text Key="950A8FBA">Xin chào @{1.String} SimHub Media Guru đây. Chúng tôi đã thực hiện một nghiên cứu nhỏ trong cộng đồng người dùng, và dường như cho thấy ảnh sex sẽ trở nên phổ biến sớm! Lập kế hoạch phù hợp!</Text>
  <Text Key="202CCB35">Này @{1.String}, Quản lý Cộng đồng SimHub đây - phân tích dữ liệu nhanh cho chúng tôi biết rằng ảnh các Sim đang quan hệ tình dục đang được nhu cầu ngay bây giờ. Hãy thử nắm bắt cơ hội đó!</Text>
  <Text Key="4BEC12B4">----------Búp bê----------</Text>
  <Text Key="320359DD">Gzhel</Text>
  <Text Key="E6767E70">Triệu hồi Búp bê Sứ</Text>
  <Text Key="52A59EC1">Búp bê Sứ</Text>
  <Text Key="89AA2CAF">Ngắm nhìn Bình Sứ</Text>
  <Text Key="5D77BE59">Yêu cầu Biến thành Búp bê Sứ</Text>
  <Text Key="7CBC51E0">Được Biến thành Búp bê Sứ</Text>
  <Text Key="82B25A13">Biến đổi thành Búp bê Sứ</Text>
  <Text Key="D9B2E46F">Trở về Hình dạng Con người</Text>
  <Text Key="FD5DC87A">Xin cầu Sự chú ý</Text>
  <Text Key="A24B1E57">Được Xin cầu Sự chú ý</Text>
  <Text Key="5546A7D7">Xin cầu Sở hữu</Text>
  <Text Key="985AE826">Được Xin cầu Sở hữu</Text>
  <Text Key="B409E80C">Yêu sách Búp bê</Text>
  <Text Key="A7891931">Hủy yêu sách Búp bê</Text>
  <Text Key="44A3C6F7">{0.SimName} hiện là chủ sở hữu của {1.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="9BB31ED7">{0.SimName} không còn là chủ sở hữu của {1.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="4CD912EC">Được Biến thành Sứ</Text>
  <Text Key="0AE5CF8F">Thông qua nụ hôn khiến người ta say đắm, búp bê được triệu hồi Gzhel đã chiếm lấy nhân tính của {0.SimFirstName} và biến thành một Búp bê Sứ.\nMặc dù {0.SimFirstName} bây giờ là một Búp bê làm bằng sứ bên ngoài, bên trong {M0.he}{F0.she} vẫn là một người sống, bị ràng buộc bởi việc trở thành đồ chơi cho con người, tìm kiếm sự chú ý và khoái lạc từ người khác để tránh cảm giác bị bỏ rơi và vô dụng.\n\nHãy vui vẻ và giao tiếp với người khác, tránh bụi bẩn, và tận hưởng sự tồn tại mà không cần ăn hay uống.\nTìm một chủ sở hữu để được sở hữu và tận hưởng việc chơi cùng nhau. Là một búp bê, mục đích của {0.SimFirstName} là được sử dụng và làm người khác vui vẻ, điều đó cũng làm {0.SimPronounObjective} vui vẻ.</Text>
  <Text Key="A1086E79">&lt;font color='#510061'&gt;Búp bê Sứ&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="F300CBD1">{0.SimFirstName} đã trở thành một Búp bê Sứ! Hãy chắc chắn chăm sóc cơ thể dễ vỡ {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="30851C5D">&lt;font color='#510061'&gt;Cảm thấy Vô dụng&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="22D54F5F">Khẩn thiết cần khoái lạc từ các Sim khác!</Text>
  <Text Key="89F64D0B">&lt;font color='#510061'&gt;Không có Chủ sở hữu&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="D1B7E956">{0.SimFirstName} cần một chủ sở hữu để chơi cùng!</Text>
  <Text Key="F0C89BD8">Di chuyển nhiều khi làm bằng sứ có thể rất mệt mỏi. Trở thành một tượng không thể di chuyển là cách tồn tại tự nhiên.</Text>
  <Text Key="570E663A">Khoái lạc</Text>
  <Text Key="FAA2481A">Búp bê Sứ cần sự chú ý và khoái lạc để tránh cảm giác bị bỏ rơi và vô dụng. Hãy thử nói chuyện với các Sim, tìm hiểu về các Sim, hoặc được các Sim sử dụng.</Text>
  <Text Key="E290F4EA">Bụi bẩn</Text>
  <Text Key="8FBB3C96">Ngay cả Búp bê Sứ cũng cần làm mới từ thời gian đến thời gian. Một cái tắm nhanh sẽ giữ bụi bẩn xa.</Text>
  <Text Key="BE19EB0F">{0.SimFirstName} đang cảm thấy buồn vì thiếu sự chú ý và khoái lạc. Hãy chơi với {0.SimPronounObjective}.</Text>
  <Text Key="447D1D68">&lt;font color='#510061'&gt;Bình Sứ Tinh quái&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="178B2DBA">Chiếc bình sứ khổng lồ kỳ lạ này có một số họa tiết đặc biệt thú vị dường như di chuyển khi bạn nhìn chúng đủ lâu.</Text>
  <Text Key="0B991DCB">----------Khác----------</Text>
  <Text Key="ECF6EC79">Xóa Khối Thay Đổi Quần Áo</Text>
  <Text Key="220DBAB9">Thay Đổi Thành Trang Phục Làm Việc</Text>
  <Text Key="62F967BC">----------Kết thúc----------</Text>
  <Text Key="86E8A167">&lt;font color='#FF0000'&gt;\\\ VĂN BẢN KHÔNG CÓ QUẦN ÁO \\\&lt;/font&gt;</Text>
