  <Text Key="76A7DE9B">Cỏ Cháy Nắng</Text>
  <Text Key="51D7D934">Trong cái nắng sa mạc, ngay cả bãi cỏ kiên cường nhất cũng sẽ phai nhạt nếu thiếu bóng râm.</Text>
  <Text Key="80DA4C1E">Ốc Đảo Thiên Nhiên</Text>
  <Text Key="7413A8E7">Quá xanh để có thể thật, loại cỏ này lại rất phổ biến ở các khu nghỉ hưu và sân golf sa mạc.</Text>
  <Text Key="17043388">Vùng Cỏ Gai</Text>
  <Text Key="44661D9D">Được thiết kế để trông hầu như chết, bãi cỏ này cho phép bạn giữ cỏ của mình và cũng khoe được mặt xanh của bạn.</Text>
  <Text Key="7E5EF4E9">Sương Hay Chết</Text>
  <Text Key="21B391B6">Thiếu sương, loại cỏ này đã chết.</Text>
  <Text Key="2DB54DE3">Bất Ngờ Sa Mạc</Text>
  <Text Key="9328F1AC">Có khả năng chống hạn cao, những bông hoa đáng kinh ngạc này thực sự có thể nở rộ trong cát sa mạc.</Text>
  <Text Key="EE7092B9">Rêu Dày Dặn</Text>
  <Text Key="5BD625A6">Loại rêu dày dặn này phát triển tốt trong môi trường ẩm ướt và ít ánh sáng.</Text>
  <Text Key="6D0B9E90">Hoa Sa Mạc</Text>
  <Text Key="908BD0F5">Như những tia sáng nhỏ, những bông hoa vui tươi này phát triển trong nắng nóng (miễn là chúng có nước từ đâu đó).</Text>
  <Text Key="CFE797C3">Rêu Đục</Text>
  <Text Key="A49E500C">Loại rêu đục, lốm đốm này là hiệu ứng hoàn hảo cho bất kỳ môi trường đầm lầy nào.</Text>
  <Text Key="0B7B59C9">Đồng Cỏ Hoa</Text>
  <Text Key="EE95E916">Hoàn hảo để hát và nhảy, đặc biệt khi mặc đồ rèm cửa.</Text>
  <Text Key="8A92BD81">Cỏ Dại Cũng Là Hoa</Text>
  <Text Key="B51D2CFE">Những đợt cỏ cằn cỗi và những bông hoa trắng tươi sáng mang lại sự sống và tính cách cho mọi bãi cỏ tự nhiên.</Text>
  <Text Key="7AEC2E8C">Rêu Sáng</Text>
  <Text Key="3491E8A9">Tận hưởng loại rêu sáng &amp; sống động này - hoàn hảo để bô tay chân trong đó.</Text>
  <Text Key="8615FBEE">Cỏ Gây Ngứa Đầu Ngón Chân</Text>
  <Text Key="2D218817">Những bông hoa nhỏ xinh này vừa đẹp mắt vừa thích dưới chân.</Text>
  <Text Key="22B139E1">Hố Cát Đánh Golf</Text>
  <Text Key="040587DE">Cuộc sống đầy hố cát. Hãy thêm một cái của riêng bạn.</Text>
  <Text Key="E7AE94A4">Giấc Mơ Lâu Đài Cát</Text>
  <Text Key="BFF63A51">Kết cấu bởi gió và ẩm ướt bởi sóng - thứ mà lâu đài được làm từ!</Text>
  <Text Key="CF68FE98">Chỉ Cần Biển</Text>
  <Text Key="ED4DAB4D">Mềm mại và ấm áp đến mức bạn sẽ muốn lăn lộn trên đó chân trần mỗi lần đi ngang qua.</Text>
  <Text Key="3F346466">Lớp Thực Vật Thông</Text>
  <Text Key="A211763F">Duff là lớp vật chất hữu cơ phân hủy một phần. Trong trường hợp này... là kim thông!</Text>
  <Text Key="999C0C3D">Thử Thách Tay Xanh Tối Thượng</Text>
  <Text Key="6944B342">Dành cho người làm vườn yêu thích thử thách, loại đất thô ráp và khô khan này là nơi hoàn hảo để chứng minh bản thân.</Text>
  <Text Key="136B0B99">Khu Vườn Hỗn Loạn</Text>
  <Text Key="307FDE06">Hãy để khu vườn của bạn phát triển hoang dã với Garden Bedlam, loại đất duy nhất với nguyên liệu đầy bất ngờ, bạn chưa bao giờ biết điều gì sẽ mọc lên tiếp theo!</Text>
  <Text Key="DEACC684">Đất Cháy</Text>
  <Text Key="195E30F9">Cosmolux</Text>
  <Text Key="D5566365">Hiện Đại</Text>
  <Text Key="8E723BFE">Boho</Text>
  <Text Key="17136185">Art Deco</Text>
  <Text Key="1B5F5645">Africana</Text>
  <Text Key="EA344460">Kế Hoạch Hành Động Khu Phố</Text>
  <Text Key="AE2CD585">&lt;b&gt;{5.String}:&lt;/b&gt; {2.SimFirstName} và {3.SimFirstName} trong hộ gia đình {4.String} đã sinh em bé.</Text>
  <Text Key="2BF5B432">&lt;b&gt;{5.String}:&lt;/b&gt; Tại hộ gia đình {4.String}, {2.SimFirstName} và {3.SimFirstName} chào đón em bé mới về nhà.</Text>
  <Text Key="AF54C650">&lt;b&gt;{5.String}:&lt;/b&gt; {2.SimFirstName} và {3.SimFirstName} đang mang thai em bé trong hộ gia đình {4.String}.</Text>
  <Text Key="E1347664">&lt;b&gt;{5.String}:&lt;/b&gt; Tại hộ gia đình {4.String}, {2.SimFirstName} và {3.SimFirstName} đang chuẩn bị cho em bé ra đời.</Text>
  <Text Key="E3EC16C0">&lt;b&gt;{4.String}:&lt;/b&gt; Hộ gia đình {3.String} gần đây đã nhận nuôi một trẻ mới biết đi.</Text>
  <Text Key="1FFFD394">&lt;b&gt;{4.String}:&lt;/b&gt; Một trẻ mới biết đi đã được hộ gia đình {3.String} nhận nuôi.</Text>
  <Text Key="9C672DD2">&lt;b&gt;{4.String}:&lt;/b&gt; Hộ gia đình {3.String} gần đây đã nhận nuôi một đứa trẻ.</Text>
