  <Text Key="3EF88199">“Kinzakura no Chigiri”\nBiểu diễn bởi Shuhei Kita\nViết bởi Yuya Saito và Yura Hatsuki\nXuất bản bởi Lantis Co., Ltd\nBản ghi âm nhờ sự hỗ trợ của Lantis Co., Ltd.</Text>
  <Text Key="3FF8830A">“WASTELANDERS”\nBiểu diễn bởi Sayaka Sasaki\nViết bởi Tsukasa Yatoki và Yohei Matsui\nXuất bản bởi Lantis Co., Ltd.\nBản ghi âm nhờ sự hỗ trợ của Lantis Co., Ltd.</Text>
  <Text Key="CA5EA1C0">“Thank You”\nBiểu diễn bởi All Tvvins\nViết bởi Coor Adams và Laurence Kay\nXuất bản bởi Warner/Chappell Music (PRS)\nBản ghi âm nhờ sự hỗ trợ của Warner Music UK thông qua Warner Music Group Video Game Licensing</Text>
  <Text Key="49F6C9CB">"Podie Tie"\nViết, sản xuất và ghi âm bởi Eric Pressley</Text>
  <Text Key="48F6C85E">"The Game Song"\nBiểu diễn bởi Keke Palmer\nViết bởi Bernard Edwards (SESAC), Keri Hilson (BMI), Bale'wa Muhammad (SESAC), Candice Nelson (SESAC), Ezekiel L. Lewis (BMI), Patrick Michael Smith (SESAC)\nXuất bản bởi Threedot Music (SESAC) c/o the Administration MP Inc., Universal Music Corp. thay mặt cho chính mình, Keriokey Music và Bootleggers Stop (ASCAP), Universal - PolyGram Int. Tunes Inc. thay mặt cho chính mình và Jahqae Joints (SESAC), Songs Of Windswept Pacific (BMI) obo Hitco Music (BMI) và Ezeke International Music (BMI) và Christopher Matthew Music (BMI)\nBản ghi âm nhờ sự hỗ trợ của Atlantic Recording Corp.\nThông qua sự sắp xếp với Warner Music Group Video Game Licensing</Text>
  <Text Key="ABEE3B94">"Blessed”\nBiểu diễn bởi Becca Hatch &amp; Tentendo\nViết bởi Thom Crawford (APRA), Kian Brownfield (ASCAP), Blasko Taleski p/k/a Blush'ko (APRA), Becca Hatch (APRA), Caleb Williams p/k/a 10tendo (APRA)\nXuất bản bởi Sony/ATV Publishing Allegro (Aust) P/L (APRA), EMI Music Publishing Australia Pty Ltd. (APRA), KB Recording Pty Ltd. ATF KB Recording Trust (ASCAP) quản lý bởi Kobalt Songs Music Publishing, Mushroom Music Pty Ltd. (APRA), Becca Hatch Copyright Control (APRA), Caleb Williams p/k/a 10tendo Copyright Control (APRA)\nBản ghi âm nhờ sự hỗ trợ của Forever Ever Records / Sony Music Entertainment Australia Pty Ltd.\nThông qua sự sắp xếp với Sony Music Entertainment</Text>
  <Text Key="DB325199">Trưởng nhóm mẫu hóa đối tượng - Island Living</Text>
  <Text Key="DB325198">Trưởng nhóm mẫu hóa đối tượng - Get Famous</Text>
  <Text Key="DB32519B">Trưởng nhóm mẫu hóa đối tượng - Seasons</Text>
  <Text Key="DB32519A">Trưởng nhóm mẫu hóa đối tượng - Cats &amp; Dogs</Text>
  <Text Key="DB32519D">Trưởng nhóm mẫu hóa đối tượng - City Living</Text>
  <Text Key="DB32519C">Trưởng nhóm mẫu hóa đối tượng - Get Together</Text>
  <Text Key="475E5FA7">Trưởng nhóm mẫu hóa đối tượng - Luxury Party Stuff</Text>
  <Text Key="A03C825B">Trưởng nhóm mẫu hóa đối tượng</Text>
  <Text Key="CB0F0CBA">Trưởng nhóm mẫu hóa đối tượng - Spa Day</Text>
  <Text Key="F3AD7825">Trưởng nhóm nghệ sĩ đối tượng</Text>
  <Text Key="9DE232C0">Trưởng kỹ sư phần mềm MoTech</Text>
  <Text Key="5F47E24D">Trưởng điều phối viên</Text>
  <Text Key="C6799F47">Trưởng kỹ sư Mac</Text>
  <Text Key="DACE055B">Trưởng bộ phận hỗ trợ IT</Text>
  <Text Key="B561536E">Trưởng quản lý sản phẩm game</Text>
  <Text Key="CCDD516C">Trưởng kỹ sư lối chơi - My First Pet</Text>
  <Text Key="CCDD516A">Trưởng kỹ sư lối chơi - Toddler Stuff</Text>
  <Text Key="CCDD5169">Trưởng kỹ sư lối chơi - Fitness Stuff</Text>
  <Text Key="CCDD5168">Trưởng kỹ sư lối chơi - Bowling Night Stuff</Text>
  <Text Key="CDDD52D2">Trưởng kỹ sư lối chơi - Vintage Glamour Stuff</Text>
  <Text Key="CDDD52D3">Trưởng kỹ sư lối chơi - Backyard Stuff</Text>
  <Text Key="CDDD52DC">Trưởng kỹ sư lối chơi - Kids Room Stuff</Text>
  <Text Key="CDDD52DD">Trưởng kỹ sư lối chơi - Romantic Garden Stuff</Text>
  <Text Key="CDDD52DE">Trưởng kỹ sư lối chơi - Movie Hangout Stuff</Text>
  <Text Key="CDDD52DF">Trưởng kỹ sư lối chơi - Spooky Stuff</Text>
  <Text Key="CDDD52D8">Trưởng kỹ sư lối chơi - Cool kitchen Stuff</Text>
  <Text Key="CDDD52D9">Trưởng kỹ sư lối chơi - Perfect Patio Stuff</Text>
  <Text Key="CDDD52DA">Trưởng kỹ sư lối chơi - Luxury Party Stuff</Text>
  <Text Key="B56D633F">Trưởng kỹ sư lối chơi - Spa Day</Text>
  <Text Key="D8333931">Trưởng kỹ sư lối chơi - Jungle Adventure</Text>
  <Text Key="D8333932">Trưởng kỹ sư lối chơi - Parenthood</Text>
  <Text Key="D8333933">Trưởng kỹ sư lối chơi - Vampires</Text>
  <Text Key="D8333934">Trưởng kỹ sư lối chơi - Dine Out</Text>
  <Text Key="A171C08B">Trưởng kỹ sư lối chơi - Cats &amp; Dogs</Text>
  <Text Key="B4121FB9">Trưởng kỹ sư lối chơi - Growing Together</Text>
  <Text Key="B5122124">Trưởng kỹ sư lối chơi - Eco Lifestyle</Text>
  <Text Key="B512212B">Trưởng kỹ sư lối chơi - Get Famous</Text>
  <Text Key="B5122128">Trưởng kỹ sư lối chơi - Seasons</Text>
  <Text Key="A6FC9E0E">Trưởng kỹ sư lối chơi - Infants</Text>
  <Text Key="B5615366">Trưởng kỹ sư lối chơi</Text>
  <Text Key="5ED21B2E">Trưởng kỹ sư lối chơi</Text>
  <Text Key="BBECEAC0">Trưởng mẫu hóa đối tượng phát triển bên ngoài</Text>
  <Text Key="237BD36F">Trưởng mẫu hóa nhân vật phát triển bên ngoài</Text>
  <Text Key="5D6299FD">Trưởng nghệ sĩ môi trường - Island Living</Text>
