  <Text Key="93C37EEE">Điện thoại Dưới biển</Text>
  <Text Key="7054F917">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ sự kiện Deck the Palms&lt;/font&gt;\n\nGiữ mọi người kết nối với một chiếc điện thoại biểu tượng để tụ họp bạn bè lại cho một chút VUI VẺ như SpongeBob!</Text>
  <Text Key="4D7DBB20">Đừng Sợ Reagnomper</Text>
  <Text Key="3D0AF8A5">Từng được biết đến với tên Steve, Reagnomper đã tự đặt mình vào cuộc hành lang khắp vùng đất, tìm kiếm những chú gnome bị bỏ rơi, hỏng hóc và vứt đi của lawn’verse. Những ai mà hắn tìm thấy, hắn đưa về nhà, nơi hắn nghiền chúng nát, cho phép chúng tìm thấy một sự tồn tại tái chế mới dưới dạng bồn cầu, vòi sen hoặc đất trồng cây.</Text>
  <Text Key="C89125D1">Điện thoại Bàn Retro-Deco</Text>
  <Text Key="865ED92E">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ sự kiện Blast from the Past&lt;/font&gt;\n\nNhớ những dây điện thoại rối, bàn quay số, và gõ ống nghe để nghe tín hiệu gọi? Điện thoại Bàn Retro-Deco nhằm đưa bạn trở về kỷ nguyên cổ xưa của thời kỳ truyền thông trước kỹ thuật số.\n\nTrải nghiệm kỷ niệm về thời mà tín hiệu bận xảy ra hàng ngày, máy trả lời tự động vẫn chỉ là một tia lấp lánh trong mắt một nhà sáng chế tiềm năng, và chờ cuộc gọi có nghĩa là chờ anh chị em bạn dập điện thoại để bạn có thể gọi.</Text>
  <Text Key="13486218">Gối Thoải Mái Thường Ngày</Text>
  <Text Key="CA9639CD">Bạn không bao giờ có quá nhiều gối... hay hương vị kem. Nhưng ít nhất gối không tan.</Text>
  <Text Key="714F004A">"Hộp Để Sau Giải Quyết"</Text>
  <Text Key="88328DCB">Liệu nó có &lt;i&gt;thực sự&lt;/i&gt; được tính là lộn xộn nếu nó ở trong hộp? Bạn sẽ chỉ cần xử lý một số thứ khi có thời gian, và ít nhất mọi thứ đều ở cùng nhau... phải không?</Text>
  <Text Key="B7EC21B2">Chăm sóc một đứa trẻ sơ sinh có nghĩa là bạn sẽ phải từ bỏ việc để mọi thứ đúng chỗ. Có những thứ bạn sẽ dùng nhanh hơn bạn có thể dọn dẹp.</Text>
  <Text Key="7468433D">Đồ Lộn Xộn Chăm Sóc Trẻ Em</Text>
  <Text Key="271BDD4D">Giỏ Quà Tặng Trẻ Sơ Sinh</Text>
  <Text Key="16D818B2">Thật thú vị—món quà đầu tiên của bé! Chiếc giỏ này đầy những kho báu đáng yêu mà chúng có thể tận hưởng... nhìn vào... giữa các giấc ngủ, bữa ăn và thay tã.</Text>
  <Text Key="1D973E41">Những Điều Quan Trọng Cho Bé</Text>
  <Text Key="3FD27DBE">Một phụ huynh mới chạy quanh không phải điều mới. Chiếc thùng này sẽ giúp giữ sự tỉnh táo của bạn khi chăm sóc bé—miễn là nó ở một nơi hữu ích.</Text>
  <Text Key="E432CFA0">Chồng Tã BlandCo</Text>
  <Text Key="E2741225">Khi bạn đang chuẩn bị cho thành viên mới của gia đình, bạn có thể đã tự hỏi: "Ai cần nhiều tã như vậy?" Bạn. &lt;i&gt;Bạn&lt;/i&gt; cần nhiều tã như vậy. Có lẽ thậm chí còn nhiều tã hơn bạn đã mua.</Text>
  <Text Key="A78CA50F">Chồng Giỏ</Text>
  <Text Key="9A856140">Mọi thứ về những chiếc giỏ này đều hét lên 'có thể xếp chồng' nên hãy xếp chúng lên!</Text>
  <Text Key="965B4428">Trạm Dưỡng Ẩm bởi Wicker-Work</Text>
  <Text Key="68929CBD">Để mềm mại như mông em bé cần rất nhiều công sức. Trạm Dưỡng Ẩm ở đây để cung cấp mọi thứ bạn cần để đạt độ ẩm tối ưu.</Text>
  <Text Key="555229A6">Khăn ướt BlandCo cho Bé</Text>
  <Text Key="EAE3FD7F">Không có gì tốt hơn cảm giác tươi mới và sạch sẽ. Khăn ướt cho bé của BlandCo mang lại sự sạch sẽ nhất, và sẽ khiến bé bạn thơm ngon hơn trước!</Text>
  <Text Key="B1360133">Tượng Đứa Trẻ</Text>
  <Text Key="45BA545C">Chính thức được biết đến là "Đứa Trẻ" nhưng thân mật được gọi là "Baby Yoda," tượng này là một bản sao đáng yêu được lấy cảm hứng từ series live-action trên Disney+ The Mandalorian.</Text>
  <Text Key="BCFF48D3">Phong bánh của Mặt Trăng</Text>
  <Text Key="0F54D07C">&lt;i&gt;Những trang trí này được trao cho Tết Nguyên Đán của năm Lợn, bắt đầu từ tháng 2 năm 2019.&lt;/i&gt;\n\nTrẻ em chạy đi mở những phong bì này đầy hạnh phúc, may mắn và của cải là một cảnh tượng hài hước và vui vẻ, nhưng với tư cách người lớn, hãy dành một chút thời gian để trân trọng những lời chúc tốt đẹp của người tặng cho bạn và năm tới của bạn. Chỉ sau đó, hãy tận hưởng món quà, đặc biệt nếu nội dung bên trong là một Chiếc Túi Sáu Linh Hồn, với gió, lửa, tất cả những thứ như vậy.</Text>
  <Text Key="23073C6A">Trung tâm Quà Tặng Mặt Trăng Rực Lửa</Text>
  <Text Key="B8BAF36B">&lt;i&gt;Trang trí này được trao cho Tết Nguyên Đán của năm Lợn, bắt đầu từ tháng 2 năm 2019.&lt;/i&gt;\n\nMột năm mới mang lại lời hứa về những khởi đầu mới và những lời chúc may mắn và tài lộc. Hy vọng như vậy được chứa đựng trong những chiếc hộp này với trái cây có múi (cam, quất và quýt) và Simoleons bên trong phong bì đỏ.</Text>
  <Text Key="73B5BE38">Gnome Bản Ngã</Text>
  <Text Key="1AFE4F6D">Bị tước bỏ mọi trang trí hiện đại và cắt bỏ mọi trách nhiệm, Gnome Bản Ngã là một hình tượng gợi cảm của hình dạng Sim nhỏ bé ở trạng thái nhỏ nhất. Được đặt trong lưới của sự đứng đắn và bao bọc trong sự xấu hổ của chính mình, gnome này bước vào ngôi nhà của bạn như một người bước vào thế giới - khỏa thân.</Text>
  <Text Key="C4556B88">Gnome Ông Floppy</Text>
  <Text Key="FB28059D">Xuất thân từ Hang Caerbannog, có nhiều điều hơn mắt thấy ở gnome này. Hãy đầu hàng trước sự dễ thương của nó, nhìn vào đôi mắt vô tội như trẻ thơ có thể nhìn vào tâm hồn bạn... và có thể sở hữu nó!</Text>
  <Text Key="4FCD2231">Người Bảo Vệ của Gnomelaxy</Text>
  <Text Key="7F0E430E">Đừng nhầm lẫn với cư dân của R'lyeh. Gnome này đã đi xa để sống hòa bình với những gnome khác trong vườn của bạn. Hắn sẽ cố gắng hòa nhập, làm bạn, bảo vệ lô đất của bạn khỏi điều ác... hoặc nổi dậy và cai trị tất cả Sims, gây ra hỗn loạn và gạt bỏ mọi khái niệm về sự bình thường.</Text>
  <Text Key="D23369B9">Búp bê Catrina</Text>
  <Text Key="1422F2A6">"Mẹ tôi chưa bao giờ cho phép bản thân được chụp ảnh. Mặc dù tôi nhớ, bà trông rất giống, búp bê Catrina." - Bonehilda</Text>
  <Text Key="492C6189">Trung úy McCracken, còn được gọi là "Nhà Tiên Tri Bí Ẩn"</Text>
  <Text Key="50074FD6">Một số người nói ông ấy chỉ là một chiếc bóc hạt, những người khác biết ông ấy là anh hùng chiến tranh, Trung úy McCracken. Nhưng một số ít người biết danh tính thật sự của ông ấy, "Nhà Tiên Tri Bí Ẩn," ninja đang chờ đợi. Đứng kiên nhẫn, luôn cảnh giác, cho đến 'ngày đó' đến. Vì vậy, cứ tiếp tục, và bóc hạt của bạn, nhưng hãy biết rằng Nhà Tiên Tri Bí Ẩn đang chờ. Hy vọng ông ấy không chờ bạn.</Text>
  <Text Key="EA3B7537">Gấu "Rất Nhiều Tình Yêu"</Text>
  <Text Key="F43DC738">Hãy tặng người bạn yêu thích một con gấu bông siêu mềm để thể hiện bạn quan tâm họ bao nhiêu! Ông ấy là món quà hoàn hảo cho người đặc biệt vào Ngày Valentine, sinh nhật, kỷ niệm hoặc bất kỳ ngày nào trong năm đầy tình yêu.</Text>
  <Text Key="301095C3">Chúc mừng Ngày Gnome!</Text>
  <Text Key="FE175A0C">Bánh? Có. Đồ làm ồn? Có. Mũ party? Có. Llama không thức, thỏ đông, hồng nở, và splines đang lặp lại? Có. Không cần nhiều hơn thế để bắt đầu buổi tiệc! Chúc mừng mười lăm!</Text>
  <Text Key="0460DB94">Gnome Chỉ Nghiệp Vụ</Text>
  <Text Key="14D2DDE1">Trong khi những gnome khác lười biếng quanh vườn của bạn hoặc thư giãn bên hồ bơi, Gnome Chỉ Nghiệp Vụ không có thời gian cho những điều vô nghĩa đó. Hắn có nơi phải đi, cuộc gọi phải thực hiện, và cuộc họp phải tham dự.</Text>
  <Text Key="35C1565F">Gnome Bên Hồ Bơi</Text>
  <Text Key="8AD54BB0">Cô ấy có thể không giúp giữ hồ bơi của bạn sạch sẽ, nhưng gnomebody trang trí bên hồ bơi của bạn như một mỹ nhân tắm này.</Text>
  <Text Key="D2C13E74">Giỏ Woven Wallu</Text>
  <Text Key="AECB8D41">Mang vẻ đẹp vào ngôi nhà của bạn với một món đồ di sản Tây Phi phong phú: một chiếc giỏ Wolof! Thủ công truyền thống bởi người Wolof ở Senegal, những chiếc giỏ này nổi tiếng với sự pha trộn màu sắc và hoa văn tinh xảo. Được làm với kỹ thuật dệt cổ điển sử dụng vật liệu tự nhiên và nhựa tái chế, chúng cung cấp một cách có ý nghĩa để hỗ trợ nghệ nhân và các thực hành thân thiện với môi trường. Tận hưởng phong cách "Wallu"—một hình dáng vĩnh cửu với nhiều loại phù hợp liền mạch vào bất kỳ ngôi nhà nào.</Text>
