  <Text Key="45C320A5">vehicleCoupe_01_shadow</Text>
  <Text Key="2E509BFA">vehicleCoupe_01_shadow</Text>
  <Text Key="E3F11722">vehicleCoupe_01</Text>
  <Text Key="3A4D82F3">vehicleCoupe_01 DNT</Text>
  <Text Key="927A0617">Bình gốm</Text>
  <Text Key="62A42398">Đối với hầu hết mọi người, cái này trông giống như một cái bình gốm, nhưng họ không hiểu, phải không? Vẻ đẹp của cái bình là thứ yếu; quan trọng là cái bên trong.</Text>
  <Text Key="3E78E2D0">twigs_bm</Text>
  <Text Key="936D3335">twigs_bm</Text>
  <Text Key="0816E036">Mở khóa ở cấp 10 của sự nghiệp Chuyên gia Công nghệ khi ở nhánh Khởi nghiệp.</Text>
  <Text Key="88BF4401">Mở khóa bằng cách đạt cấp 10 của sự nghiệp Chuyên gia Công nghệ khi ở nhánh Khởi nghiệp.</Text>
  <Text Key="C35F358D">TV Màn hình phẳng Plasmatron 3000</Text>
  <Text Key="3AF96BF2">Gắn TV màn hình plasma này lên tường và bạn sẽ có chất lượng hình ảnh tốt hơn bạn bè, hàng xóm, thậm chí cả rạp chiếu phim địa phương.</Text>
  <Text Key="E97741AF">TV Treo Tường GeniusVision</Text>
  <Text Key="F042D660">TV 3DHD này thông minh đến mức nó tự lắp đặt. Mở hộp ra và ngay lập tức nó đã ở trên tường, chiếu chương trình yêu thích của bạn.</Text>
  <Text Key="0C564E60">TV HDTV màn hình phẳng InvisiView</Text>
  <Text Key="6410DCE5">Làm cho khách qua đường ngạc nhiên với TV mỏng đến mức như hành động đang diễn ngay trên tường bạn. Chất lượng hình ảnh độ nét cao thực sự làm sắc nét thị lực của bạn, vì vậy bạn có thể bỏ kính và chỉ cần thưởng thức chương trình.</Text>
  <Text Key="198E3958">TV Khung Lễ hội</Text>
  <Text Key="F955CE0D">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Lễ Hội Ấm Cúng&lt;/font&gt;\n\nVới TV Khung Lễ hội, bạn có thể gây ấn tượng với bạn bè bằng cách thể hiện sự tinh tế khi gắn TV màn hình phẳng này, vừa là TV vừa là tác phẩm nghệ thuật khi tắt. Khi họ đi rồi, bật lên và thưởng thức chương trình hoặc chơi game trên đó.</Text>
  <Text Key="7C6D0F9B">TV Bạn Đồng Hành Đáng Tin Cậy</Text>
  <Text Key="1CCAE434">Thiết bị hộp này trông không quá đặc biệt, nhưng bạn không xem nó khi tắt. Bật công tắc và thôi là bạn đã quên đi vẻ ngoài của nó, phải không?</Text>
  <Text Key="EEA00003">TV Đã Từng Xem Qua</Text>
  <Text Key="4FF0044C">TV này chỉ có vài kênh, nhưng đó là cách tuyệt vời để học ngôn ngữ thứ hai, chưa kể thói quen giao phối của báo săn. Chúng tôi nghe nói nếu bạn căng áo ngực qua ăng-ten, bạn cũng có thể nghe được người ngoài hành tinh.</Text>
  <Text Key="2D894704">TV Thiếu Nhi PenguinVision</Text>
  <Text Key="B39C6E31">Ngay cả khi tắt, TV này cũng là một cảnh đáng xem! Trẻ nhà bạn sẽ thích xem chương trình yêu thích được phát từ bụng của chú chim cánh cụt Pengie.</Text>
  <Text Key="93B097B5">Thùng Rác Thiếu Nhi Starlit</Text>
  <Text Key="2CC4B1B6">TV Màn hình phẳng GeniusVision</Text>
  <Text Key="8ED5E46F">TV 3DHD này thông minh đến mức nó biết bạn muốn xem gì trước cả bạn. Phục vụ tất cả chương trình yêu thích của bạn từ quá khứ, hiện tại và tương lai, nó có thể giữ bạn làm tù binh mãi mãi.</Text>
  <Text Key="946A8288">TV Màn hình phẳng InstaVision</Text>
  <Text Key="3719929D">TV nghiêm túc này cho bạn hình ảnh đúng đắn với giá bạn có thể chấp nhận. Có lẽ.</Text>
  <Text Key="9933DB19">TV Bàn Màn hình phẳng InvisiView</Text>
  <Text Key="6C755086">Được khuyên dùng bởi 9 trên 10 bác sĩ nhãn khoa, TV HDTV siêu mỏng này có hình ảnh sắc nét đến mức nó thực sự cải thiện thị lực của bạn. Chúng tôi tin rằng người thứ 10 đã bị mua chuộc, nhưng đó là một câu chuyện dài.</Text>
  <Text Key="6EA2775B">Tủ TV Steam</Text>
  <Text Key="F713AEF4">Harkening về thời du lịch bằng tàu hỏa, tủ TV quyến rũ này được làm từ những chiếc hòm da cũ và có nhiều màu sắc.</Text>
  <Text Key="3BEF1AFE">Tủ TV Indulgence</Text>
  <Text Key="E579D147">Bọc TV của bạn trong tình yêu quê hương cũ kỹ. Được chế tác từ cây bạch dương, sơn và sau đó bị những con mèo hoang tấn công, tủ TV cổ kính đẹp mắt này sẽ khiến bạn cảm thấy như đã bước qua thời gian, cho đến khi bạn xem thứ gì đó tốt hơn.</Text>
  <Text Key="11BE2744">Cái Giày</Text>
  <Text Key="B8502B71">Một tủ TV mô phỏng chiếc boomerang nổi tiếng đã khiến một nhà lãnh đạo thế giới bất tỉnh tạm thời, thiết kế này mang thậm chí cả điện tử cũ kỹ trở lại tương lai.</Text>
  <Text Key="BAF8F131"> </Text>
  <Text Key="2238B2D7">Cây Cọ Vương</Text>
  <Text Key="2312D858">Có hình dáng ấn tượng và với hơn 2.500 loài trên toàn thế giới, cây cọ là biểu tượng của chiến thắng và dư dả.</Text>
  <Text Key="D36968A5">Cây Cọ Lộng Lẫy</Text>
  <Text Key="BA3933FA">Cây cọ là cây cảnh quang ít bảo trì, mang lại tán lá ấn tượng và tạo không khí nhiệt đới cho bất kỳ cảnh quan nào.</Text>
  <Text Key="0EFC03FC">Cây Thông Ponderosa</Text>
  <Text Key="56625CF9">Những chiếc kim xanh tươi và mùi hương dễ chịu đặc trưng cho những cây này, đặc biệt phù hợp làm hàng rào gió và kiểm soát xói mòn.</Text>
  <Text Key="91CCC132">Cây Mesquite</Text>
  <Text Key="BC911463">Không chỉ là gia vị nướng, mesquite là cây chịu hạn dù khá gai góc, làm nó trở thành lựa chọn cảnh quan tốt cho vùng khô hạn.</Text>
  <Text Key="4FC26467">Cây Tụt Dựng Đứng</Text>
  <Text Key="FFF8B2C8">Trồng một hàng cây tụt mọc nhanh để có một hàng rào riêng tư xanh quanh năm ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="98117010">Cây Tụt Mảnh Khảnh</Text>
  <Text Key="660A3975">Cắt tỉa cây cảnh quang mọc nhanh này sớm và thường xuyên để có kết quả cảnh quan tốt nhất.</Text>
