  <Text Key="E2F1AF3A">Cài đặt Cởi đồ</Text>
  <Text Key="4DB89112">Các cài đặt liên quan đến khả năng tiếp cận, hành động và hành vi cơ bản của việc cởi đồ và khỏa thân.</Text>
  <Text Key="5E13BB7A">Nút chuyển Đồ lót</Text>
  <Text Key="E3B6C69B">Chọn để kích hoạt Sim mặc đồ lót và cởi đồ ra để mặc đồ lót.</Text>
  <Text Key="9B43D3EA">Nút chuyển Khỏa thân Thiếu niên</Text>
  <Text Key="770CC75E">Chọn để các Sim thiếu niên tham gia vào các chức năng khỏa thân.</Text>
  <Text Key="70DC1D19">Tôn trọng Mắt Trẻ em</Text>
  <Text Key="C7241FE8">Hành vi của Sim khi có trẻ em xung quanh.\n&lt;b&gt;Hoàn toàn chọn&lt;/b&gt; để Sim không bao giờ cởi đồ khi có Sim trẻ em trên lô đất.\n&lt;b&gt;Bán chọn&lt;/b&gt; để Sim không bao giờ cởi đồ khi có Sim trẻ em ở gần.\n&lt;b&gt;Bỏ chọn&lt;/b&gt; để Sim cởi đồ mà không quan tâm đến Sim trẻ em.</Text>
  <Text Key="5C897432">Cài đặt Hành vi</Text>
  <Text Key="860C34B9">Các cài đặt liên quan đến việc cởi đồ, khỏa thân và hành vi trang phục.</Text>
  <Text Key="091B104F">Hành vi Tự động Cởi đồ Các bộ phận Trang phục</Text>
  <Text Key="C1F2118E">Các cài đặt liên quan đến việc tự động cởi đồ các bộ phận trang phục riêng lẻ.</Text>
  <Text Key="AA59D56F">Tự động Cởi Găng tay với Áo</Text>
  <Text Key="FBDE6A16">Chọn để găng tay được cởi cùng với áo trên.</Text>
  <Text Key="38A25BA9">Tự động Cởi Giày với Quần</Text>
  <Text Key="F0927692">Chọn để giày được cởi cùng với quần dưới.</Text>
  <Text Key="8E22D933">Tự động Cởi Vớt với Giày</Text>
  <Text Key="EC7AFD51">Chọn để vớt được cởi cùng với giày.</Text>
  <Text Key="CF0B8F13">Tự động Cởi Quần legging với Quần</Text>
  <Text Key="21CE54C4">Chọn để quần legging được cởi cùng với quần dưới.</Text>
  <Text Key="92A8ED33">Nút chuyển Cởi đồ Khi Tiểu tiện</Text>
  <Text Key="FB91427F">Chọn để Sim cởi phần quần dưới của trang phục khi tiểu tiện.</Text>
  <Text Key="57083E54">Nút chuyển Cởi đồ Khi Cho con bú</Text>
  <Text Key="E9BA76CE">Chọn để Sim cởi phần áo trên của trang phục khi cho con bú.</Text>
  <Text Key="6A6499A1">Nút chuyển Giữ đồ Ngủ Ngoài trời</Text>
  <Text Key="4DE3C7B0">Chọn để Sim vẫn mặc đồ ngủ khi ra ngoài trời.</Text>
  <Text Key="07CEF1D2">Nút chuyển Mặc đồ Trước</Text>
  <Text Key="80EC2A10">Chọn để Sim không mặc đồ sẽ mặc đồ trước khi đến điểm đến nếu việc đến đó sẽ yêu cầu phải mặc đồ do xấu hổ hoặc hạn chế.\nBỏ chọn để tránh Sim mặc đồ trước khi đến điểm đến bất kể hoàn cảnh nào.</Text>
  <Text Key="5E41AFE0">Mặc đồ Khi Rời Khỏi Nhà</Text>
  <Text Key="7AA298E8">Các Sim không mặc đồ sẽ mặc đồ trước khi rời nhà.\n&lt;b&gt;Hoàn toàn chọn&lt;/b&gt; để Sim mặc đồ khi rời khỏi đơn vị cư trú hoặc lô đất.\n&lt;b&gt;Bán chọn&lt;/b&gt; để Sim mặc đồ khi rời khỏi lô đất cư trú.\n&lt;b&gt;Bỏ chọn&lt;/b&gt; để Sim không mặc đồ khi rời khỏi nhà.</Text>
  <Text Key="634CBD87">Mặc đồ Sau Khi Phơi bày</Text>
  <Text Key="32DE56CB">Chọn để Sim mặc đồ sau khi thực hiện tương tác phơi bày.\nBỏ chọn để Sim giữ trang phục một phần cởi đồ sau khi thực hiện tương tác phơi bày.</Text>
  <Text Key="A5D9A8F8">Giữ Giày khi Tập luyện</Text>
  <Text Key="C73CD434">Chọn để Sim giữ giày trên khi tập luyện.\nBỏ chọn để Sim cởi giày khi tập luyện.</Text>
  <Text Key="01FD2F3A">Cài đặt Nâng cao</Text>
  <Text Key="3FD5E187">Các cài đặt nâng cao liên quan đến khả năng tiếp cận, hành động và hành vi của việc cởi đồ và khỏa thân.</Text>
  <Text Key="D82578E3">Ảnh hưởng của Biển báo Cho phép Khỏa thân</Text>
  <Text Key="CD7CA0D7">Chọn để Sim cho phép cởi đồ mà không giới hạn khi có 'Biển báo Cho phép Khỏa thân Trong Phòng' trong phòng.\nBỏ chọn để Sim cho phép cởi đồ khi có 'Biển báo Cho phép Khỏa thân Trong Phòng' trong phòng, trong khi có 'Biển báo Cấm Khỏa thân Trên Lô đất' trên lô đất.</Text>
  <Text Key="40A7B406">Tự động Đặt lại Trang phục Tắm</Text>
  <Text Key="74001401">Chọn để trang phục tắm của Sim được tự động đặt lại và sửa chữa.\nBỏ chọn để trang phục tắm của Sim giữ nguyên, cho mục đích kỹ thuật.</Text>
  <Text Key="79A43F71">Trang phục Tắm Trẻ em Đã che</Text>
  <Text Key="376534D3">Chọn để bổ sung che trang phục của Sim trẻ em khi tắm.\nBỏ chọn để giữ nguyên trang phục gốc của Sim trẻ em khi tắm.</Text>
  <Text Key="C37C66E8">Cài đặt Thông báo</Text>
  <Text Key="D7CAA081">Hành vi của các thông báo liên quan đến khỏa thân.</Text>
  <Text Key="3E95A01F">Loại Hiển thị Thông báo</Text>
  <Text Key="42709878">Chọn loại hiển thị của thông báo.</Text>
  <Text Key="2838C8AF">Tắt Thông báo</Text>
  <Text Key="D3D90E77">Chọn để tắt hiển thị các thông báo về hành động khỏa thân.</Text>
  <Text Key="E39B2963">Chỉ Thông báo Tự trị</Text>
  <Text Key="2DBDB9B7">Chọn để chỉ hiển thị các thông báo về hành động khỏa thân tự trị.</Text>
