  <Text Key="014BA285">Sử dụng máy tính để chỉnh sửa tài liệu của khách hàng -- nằm trong danh mục Freelancer.</Text>
  <Text Key="BA866488">Chỉnh Sửa Tài Liệu</Text>
  <Text Key="8BBD44A9">Sử dụng máy tính để viết báo cáo chi tiết về các lỗi ngữ pháp trong tài liệu của khách hàng -- nằm trong danh mục Freelancer.</Text>
  <Text Key="9D62BE4C">Viết Báo Cáo Phản Hồi</Text>
  <Text Key="54CF200C">Sử dụng máy tính để từ xa nghiên cứu hệ thống bảo mật của khách hàng và tìm các vector tấn công -- nằm trong danh mục Freelancer.</Text>
  <Text Key="69C6952B">Nghiên Cứu Hệ Thống Bảo Mật</Text>
  <Text Key="63E7B53C">Sau khi trò chuyện với khách hàng, sử dụng máy tính để thiết lập bảng tính đáp ứng yêu cầu của họ -- nằm trong danh mục Freelancer.</Text>
  <Text Key="851DAF7B">Thiết Lập Bảng Tính</Text>
  <Text Key="663A01D6">Như đã thảo luận với khách hàng của {0.SimFirstName}, sử dụng máy tính để mod game cho họ -- nằm trong danh mục Freelancer.</Text>
  <Text Key="02A900F1">Mod Game</Text>
  <Text Key="EBEE9881">Lấy thông tin được cung cấp trong tài liệu thiết kế của khách hàng, và sử dụng máy tính để tạo một ứng dụng di động -- nằm trong danh mục Freelancer.</Text>
  <Text Key="E79E1E24">Tạo Ứng Dụng Di Động</Text>
  <Text Key="03C4A408">Lấy thông tin được cung cấp trong tài liệu thiết kế của khách hàng, và sử dụng máy tính để tạo một trò chơi video -- nằm trong danh mục Freelancer.</Text>
  <Text Key="72215427">Tạo Trò Chơi Video</Text>
  <Text Key="F1E1528C">Sử dụng máy tính để tạo các trang web mà khách hàng yêu cầu -- nằm trong danh mục Freelancer.</Text>
  <Text Key="0C248CAB">Tạo Các Trang Web</Text>
  <Text Key="1BD46E40">Sử dụng máy tính để lập trình hai virus riêng biệt đáp ứng nhu cầu của khách hàng -- nằm trong danh mục Freelancer.</Text>
  <Text Key="C9F8EF5F">Tạo Virus</Text>
  <Text Key="4C1689FB">Sử dụng máy tính để xâm nhập hệ thống máy chủ của khách hàng mà không báo động đội bảo mật IT của họ -- nằm trong danh mục Freelancer.</Text>
  <Text Key="05BD6C72">Xâm Nhập Hệ Thống Máy Chủ</Text>
  <Text Key="194EB2B2">Sử dụng máy tính để xâm nhập Cơ Quan Bảo Mật Quốc Gia Sims -- nằm trong danh mục Freelancer.</Text>
  <Text Key="9836789D">Xâm Nhập Cơ Quan Bảo Mật Quốc Gia Sims</Text>
  <Text Key="9F96702C">Sử dụng các lỗ hổng bảo mật mà {0.SimFirstName} đã xác định, sử dụng máy tính để xâm nhập dịch vụ hosting của khách hàng -- nằm trong danh mục Freelancer.</Text>
  <Text Key="86845D0B">Xâm Nhập Dịch Vụ Hosting</Text>
  <Text Key="342647C2">Sử dụng máy tính để mã hóa tệp của khách hàng -- nằm trong danh mục Freelancer.</Text>
  <Text Key="B5B0C10D">Mã Hóa Tệp</Text>
  <Text Key="72CF3277">Sử dụng máy tính để viết báo cáo bảo mật nêu rõ các lỗ hổng bảo mật của khách hàng -- nằm trong danh mục Freelancer.</Text>
  <Text Key="B09F6F7E">Viết Báo Cáo</Text>
  <Text Key="5B090698">Sử dụng máy tính và nghiên cứu các hình ảnh tham khảo mà {0.SimFirstName} dự định vẽ -- nằm trong danh mục Freelancer.</Text>
  <Text Key="693AB057">Nghiên Cứu Hình Ảnh Tham Khảo</Text>
  <Text Key="21008549">Sử dụng máy tính để nghiên cứu tài liệu thiết kế mà khách hàng đã cung cấp -- nằm trong danh mục Freelancer.</Text>
  <Text Key="756FAAAC">Nghiên Cứu Tài Liệu Thiết Kế</Text>
  <Text Key="CAE0549B">Sử dụng Digitalistic Sketchpad để tạo một bản giả mạo để nộp cho khách hàng -- nằm trong danh mục Freelancer.</Text>
  <Text Key="8589A052">Tạo Bản Giả Mạo Trên Sketchpad</Text>
  <Text Key="693AF7AE">Sử dụng Digitalistic Sketchpad để tạo tranh minh họa kích thước bất kỳ. Thực hành này sẽ giúp {0.SimFirstName} chuẩn bị cho cuộc họp với khách hàng của {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="ED360C69">Tạo Tranh Minh Họa Trên Sketchpad</Text>
  <Text Key="B09CFF5E">Sử dụng Digitalistic Sketchpad để tạo chân dung của Sim mà {0.SimFirstName} đã nghiên cứu hình ảnh -- nằm trong danh mục Freelancer.</Text>
  <Text Key="D7A00DB9">Vẽ Chân Dung Trên Sketchpad</Text>
  <Text Key="FA6995C3">Nhấp vào {0.SimFirstName} và chọn Gặp Khách Hàng -- nằm trong danh mục Freelancer.</Text>
  <Text Key="DF4E8B1A">Gặp Khách Hàng</Text>
  <Text Key="5B7B5488">Nhấp vào {0.SimFirstName} và chọn Gặp Lớp -- nằm trong danh mục Freelancer.</Text>
  <Text Key="10BD45A7">Gặp Lớp</Text>
  <Text Key="E37AE54E">Tìm bức tranh splash art trong kho đồ của {0.SimFirstName} và nộp nó cho khách hàng phê duyệt.\n\n• Nếu bức tranh của {0.SimFirstName} bị khách hàng từ chối, {M0.he}{F0.she} có thể sử dụng Digitalistic Sketchpad để Chỉnh Sửa Nội Dung Bị Từ Chối. Sau khi chỉnh sửa hoàn tất, {M0.he}{F0.she} có thể thử nộp lại cho khách hàng phê duyệt.</Text>
  <Text Key="E55DB8C9">Được Phê Duyệt Splash Art</Text>
  <Text Key="8F5E1ABC">Tìm bức chân dung trong kho đồ của {0.SimFirstName} và nộp nó cho khách hàng phê duyệt.\n\n• Nếu bức tranh của {0.SimFirstName} bị khách hàng từ chối, {M0.he}{F0.she} có thể sử dụng Digitalistic Sketchpad để Chỉnh Sửa Nội Dung Bị Từ Chối. Sau khi chỉnh sửa hoàn tất, {M0.he}{F0.she} có thể thử nộp lại cho khách hàng phê duyệt.</Text>
  <Text Key="ACF37FFB">Được Phê Duyệt Chân Dung</Text>
  <Text Key="AADC0D2C">Tìm logo đã vẽ trong kho đồ của {0.SimFirstName} và nộp nó cho khách hàng phê duyệt.\n\n• Nếu bức tranh của {0.SimFirstName} bị khách hàng từ chối, {M0.he}{F0.she} có thể sử dụng Digitalistic Sketchpad để Chỉnh Sửa Nội Dung Bị Từ Chối. Sau khi chỉnh sửa hoàn tất, {M0.he}{F0.she} có thể thử nộp lại cho khách hàng phê duyệt.</Text>
  <Text Key="D615F40B">Được Phê Duyệt Logo</Text>
  <Text Key="D36E3805">Tìm các biểu tượng đã vẽ trong kho đồ của {0.SimFirstName} và nộp chúng cho khách hàng phê duyệt.\n\n• Nếu các bức tranh của {0.SimFirstName} bị khách hàng từ chối, {M0.he}{F0.she} có thể sử dụng Digitalistic Sketchpad để Chỉnh Sửa Nội Dung Bị Từ Chối. Sau khi chỉnh sửa hoàn tất, {M0.he}{F0.she} có thể thử nộp lại chúng cho khách hàng phê duyệt.</Text>
  <Text Key="E8D4C508">Được Phê Duyệt Các Biểu Tượng</Text>
