  <Text Key="21780E75">Mở khóa ở cấp 10 của sự nghiệp Vận động viên khi ở nhánh Vận động viên Chuyên nghiệp.</Text>
  <Text Key="D9D7AB5E">Mở khóa phòng này bằng cách đạt cấp 10 của sự nghiệp Vận động viên khi ở nhánh Vận động viên Chuyên nghiệp.</Text>
  <Text Key="109435D2">Nơi Trốn Chạy Của Vận Động Viên Chuyên Nghiệp</Text>
  <Text Key="B4B58C12">Mở khóa ở cấp 10 của sự nghiệp Phi hành gia khi ở nhánh Phi hành gia Không gian.</Text>
  <Text Key="2CF71C1D">Mở khóa phòng này bằng cách đạt cấp 10 của sự nghiệp Phi hành gia khi ở nhánh Phi hành gia Không gian.</Text>
  <Text Key="2BB9AA29">Trụ Sở Công Việc An Hùng</Text>
  <Text Key="987B112D">Mở khóa ở cấp 10 của sự nghiệp Phi hành gia khi ở nhánh Buôn Lậu Liên Ngân Hà.</Text>
  <Text Key="A758D1A6">Mở khóa phòng này bằng cách đạt cấp 10 của sự nghiệp Phi hành gia khi ở nhánh Buôn Lậu Liên Ngân Hà.</Text>
  <Text Key="E39C357A">Phòng Điều Khiển Giao Thông</Text>
  <Text Key="601F06BD">Đến Mặt Trăng (Trẻ mới biết đi)</Text>
  <Text Key="9250949E">Đến Mặt Trăng (Em bé)</Text>
  <Text Key="0B428DE3">Đến Mặt Trăng (Trẻ sơ sinh)</Text>
  <Text Key="4732B4FC">Nhiệm Vụ Ngủ: Có Thể (Trẻ mới biết đi)</Text>
  <Text Key="EC351371">Nhiệm Vụ Ngủ: Có Thể (Em bé)</Text>
  <Text Key="9BA41D92">Mây Che Phủ Có Thể Có Trẻ Mới Biết Đi</Text>
  <Text Key="E15ADB57">Mây Che Phủ Có Thể Có Em Bé</Text>
  <Text Key="76166040">Mây Che Phủ Có Thể Có Trẻ Sơ Sinh</Text>
  <Text Key="B405A2DF">Phòng Ngủ Đưa Con Vào Giấc Ngủ</Text>
  <Text Key="DC89902C">Phòng Để Suy Nghĩ</Text>
  <Text Key="1CE3F464">Khi Có Khách</Text>
  <Text Key="0596855D">Giấc Mơ Sàn Linoleum</Text>
  <Text Key="A7401A74">Thực Phẩm Thiết Yếu</Text>
  <Text Key="F766B482">Hệ Thống Kiểm Soát Giấc Ngủ</Text>
  <Text Key="C31C3AE8">Những Sự Thiết Yếu</Text>
  <Text Key="56BCB6A4">Sức Hấp Dẫn Nhôm</Text>
  <Text Key="0D5E97BF">Tối Nay: Hồi Phục Năng Lượng Ma Cà Rồng</Text>
  <Text Key="EBB4F168">Hồi Phục Năng Lượng Ma Cà Rồng</Text>
  <Text Key="3CA5AE57">Tháo gỡ con rối Voodoo này khỏi nạn nhân hiện tại của nó.</Text>
  <Text Key="829E3456">Một Sim đã khuất không thể được triệu hồi, ngay cả khi dùng Voodoo.</Text>
  <Text Key="634D1A1C">Bạn không nên làm phiền những Sim đang làm việc!</Text>
  <Text Key="584921A2">Con rối Voodoo chỉ có thể ràng buộc với những Sim không phải Trẻ em và ở gần.</Text>
  <Text Key="B62B676B">Ràng buộc con rối đơn giản này với một Sim khác bằng phép màu của nó để kiểm soát Cảm xúc của Sim bị ràng buộc.</Text>
  <Text Key="49417C5A">Không thể dùng Con rối Voodoo lên một Sim không có mặt trên lô đất. Hãy triệu hồi Sim đó thay vào đó.</Text>
  <Text Key="A3D1D82C">Con rối Voodoo đã được ràng buộc với {2.SimName}.</Text>
  <Text Key="BCA644DF">Đi Đến Cuộc Họp Hướng Đạo</Text>
  <Text Key="B1B6B10A">Đang Tham Dự Cuộc Họp Hướng Đạo</Text>
  <Text Key="D42D0317">{0.SimFirstName} hiện đang làm tình nguyện. Người giám sát của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} có thể không thích việc {0.SimPronounObjective} bỏ cuộc này.\n\nBạn có chắc {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} nên làm vậy không?</Text>
  <Text Key="5F4BD1E2">Trữ Tình</Text>
  <Text Key="F5E911A2">Lắng Nghe</Text>
  <Text Key="C49C8AA9">Làm Khóc</Text>
  <Text Key="B9556FC4">Luyện Tập</Text>
  <Text Key="1E29AE30">Cảm hứng làm cho kỹ năng chơi violin được cải thiện!</Text>
  <Text Key="D3BD26C4">Luyện Tập</Text>
  <Text Key="5584E7BC">Cây violin này được đặc chế và có kích thước để dùng cho trẻ em.</Text>
  <Text Key="07A51CB5">Chơi</Text>
  <Text Key="E379B8A8">Đây là cây violin cỡ tiêu chuẩn và không thể được trẻ em chơi.</Text>
  <Text Key="D7B55C73">Trữ Tình</Text>
  <Text Key="C073B752">Không có Sims nào ở gần để làm khóc.</Text>
  <Text Key="6FDCA258">Làm Khóc</Text>
  <Text Key="713EC419">(Từ Sở Thích Violin)</Text>
