  <Text Key="C98C1B48">Những Câu Chuyện Biển</Text>
  <Text Key="1E1A9E3A">Một kho lưu trữ những bài hát biển và câu chuyện thủy thủ hay nhất. Hãy đi dạo lên boong tầng trên cùng để ngắm cảnh đẹp!</Text>
  <Text Key="781E5A1B">Con Cò Lặn</Text>
  <Text Key="D468F439">Cảm nhận làn gió mặn mòi như một con cò đang tìm kiếm thức ăn, cảm nhận sự cuộn xoáy của nước... Được rồi, không phải sự cuộn xoáy của nước, nhưng may mắn thay bạn sẽ không cần phải lặn xuống để có bữa ăn tại The Diving Pelican! Hải sản phục vụ trên cao, chúng tôi chỉ khuyên bạn nên mang theo khăn ăn lớn hơn.</Text>
  <Text Key="B6D24A4F">Casa de Flores</Text>
  <Text Key="74B3C280">Thuê một trong những căn hộ đẹp tại Casa De Flores ngay hôm nay. Dù phong cách của bạn là cổ điển, hiện đại hay đơn giản, chúng tôi đều có căn hộ phù hợp! Với khung cảnh đẹp, bạn sẽ không bao giờ muốn rời đi.</Text>
  <Text Key="2181878C">Ngôi Nhà Rộng Rãi</Text>
  <Text Key="C1FC2BA9">Ngôi nhà này có không gian rộng rãi cho gia đình trong mơ của bạn! Với 2 tầng, 4 phòng ngủ và 3 phòng tắm, ngôi nhà này có đủ chỗ để tiếp khách, đối phó với cơn giận dữ và tận hưởng những khoảnh khắc yên tĩnh bên gia đình.</Text>
  <Text Key="A3458EA8">Khu Vui Chơi Cho Chó Con Sôi Động</Text>
  <Text Key="F7D4119A">Mọi chó con đều cần một nơi để chơi! Khu Vui Chơi Cho Chó Con Sôi Động là địa điểm hoàn hảo để đưa chú chó nhỏ của bạn ra ngoài và vận động.</Text>
  <Text Key="50789CB7">Uptown Glass</Text>
  <Text Key="D5076BED">Căn nhà kính hiện đại này có tầm nhìn toàn thành phố. Thư giãn trên mái nhà và ngắm cảnh, chơi một ván bóng rổ thân thiện, hoặc tổ chức một bữa tiệc đáng nhớ. Khu đất Uptown Glass có mọi thứ bạn cần để sống như một ngôi sao nhạc rock thực thụ!</Text>
  <Text Key="F7CAEE40">Nơi Ở Của Đàn Ông Độc Thân</Text>
  <Text Key="4C0060D2">Nằm trên cao trong khu nghệ thuật đáng yêu, Nơi Ở Của Đàn Ông Độc Thân có mọi thứ một người đàn ông độc thân cần. Hoàn hảo cho những bữa tiệc trên mái nhà sang trọng với tầm nhìn xuống khu phố sáng tạo nhất của San Myshuno.</Text>
  <Text Key="F14B1B3C">Rooftop Treble</Text>
  <Text Key="6D4E0116">Thả lỏng và phóng khoáng tại Rooftop Treble! Một trong những địa điểm nóng nhất ở San Myshuno. Khoe tài hát và chinh phục đám đông!</Text>
  <Text Key="4B69A2B5">Công Viên Newcrest</Text>
  <Text Key="5EA26C2A">Hoàn hảo cho một buổi đi dạo đêm, chạy bộ nhẹ nhàng hay một ván cờ vua tự nhiên. Công Viên Newcrest là nơi lý tưởng để trốn thoát và tận hưởng không khí ngoài trời cần thiết và thời gian chất lượng với gia đình.</Text>
  <Text Key="ECCE5393">Điểm Dã Ngoại Willow Creek</Text>
  <Text Key="8C363D3C">Tổ chức một bữa BBQ hoặc đơn giản là thư giãn trong bóng râm của khung cảnh thiên nhiên ấm áp này. Điểm Dã Ngoại Willow Creek cho phép bạn ăn ngoài... đúng, ngoài trời!</Text>
  <Text Key="A9D9CDB2">Điểm Dã Ngoại Oasis Springs</Text>
  <Text Key="285A55E3">Nằm giữa những cây cọ và thực vật sa mạc khác, Điểm Dã Ngoại Oasis Springs là một địa điểm tuyệt vời để dành cuối tuần và tận hưởng không gian ngoài trời.</Text>
  <Text Key="7A0AAFAA">Cung Điện Đọc Chân</Text>
  <Text Key="FBA0E808">Không cần phải là thầy bói cũng biết chủ nhà trước của ngôi nhà này là một người mê mèo.</Text>
  <Text Key="A62B57A4">Khu Vườn Chữa Lành Đã Mất</Text>
  <Text Key="195D6B51">Ẩn mình gần một thế kỷ, Khu Vườn Chữa Lành Đã Mất đã được phục dựng với tình yêu thương, cho phép du khách bước vào quá khứ và trải nghiệm một khu vườn Victoria vào đầu thế kỷ. Hãy đến và chia sẻ một khoảnh khắc lãng mạn trong sự tĩnh lặng của công viên, hoặc ném một đồng xu vào giếng thần thoại với một ước nguyện.</Text>
  <Text Key="7600DB3E">Bảo Tàng Mỹ Thuật Willow</Text>
  <Text Key="81F95287">Nơi trưng bày một số tác phẩm nghệ thuật được tôn vinh nhất thế giới, bảo tàng này còn có một quán cà phê ấm cúng ở tầng một. Đến vì những kiệt tác, ở lại vì cà phê!</Text>
  <Text Key="404C2F21">The Cadenza Lounge</Text>
  <Text Key="80BF601E">Muốn giải tỏa căng thẳng sau một tuần dài? The Cadenza Lounge có bầu không khí dịu dàng và âm nhạc trực tiếp để giúp bạn thư giãn vào cuối tuần.</Text>
  <Text Key="014031D8">Halvsies</Text>
  <Text Key="9CA2738D">Halvsies là một lounge mới theo xu hướng, đón nhận lối sống đa tính cách ngày nay. Dù bạn bận rộn mỗi ngày, bạn luôn có thể đến Halvsies và đón nhận một nửa kia thư giãn hơn của mình.</Text>
  <Text Key="67D83E86">Nữ Thần Sa Mạc</Text>
  <Text Key="386F5FDF">Khác với Thư Viện Cổ Alexandria, thư viện sa mạc này chưa bị thiêu rụi và mất đi theo thời gian. Hãy mượn một cuốn sách ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="AAA96EEB">Thư Viện Llama Land</Text>
  <Text Key="FD64E9A4">Khu vườn tri thức 3 tầng này có hàng trăm kệ sách và nội thất màu đỏ hồng. Thậm chí còn có khu vui chơi cho trẻ em để phần còn lại của tòa nhà giữ yên tĩnh. Đến để xem, ở lại để học!</Text>
  <Text Key="726753AE">Biệt Thự Bò</Text>
  <Text Key="4E1D1274">Ẩm thực Ý được nấu chính xác và hoàn hảo phục vụ hàng ngày! Thưởng thức mì spaghetti ngon lành hoặc một miếng bít tết mềm mại. Mang theo cái đói vì bạn sẽ cần rất nhiều!</Text>
  <Text Key="EE3655B1">Felicità sulla Sabbia</Text>
  <Text Key="A4663E4B">Đảm bảo lời "Tôi đồng ý" của Sim của bạn được đặt trong khung cảnh lãng mạn của biển và trời. Thưởng thức một buổi lễ thư giãn, nhẹ nhàng trên bãi biển với âm nhạc, nhảy múa, thư giãn và tình yêu. Còn cơ hội nào tốt hơn để thực hiện lời hứa cả đời nơi đây trên bãi biển khi những con sói dẫn lối một tương lai đầy hy vọng!</Text>
  <Text Key="2C6C6219">Nơi Ở Duplantier</Text>
  <Text Key="A0696353">Khu đất cũ này từng là nơi Claude René Duplantier Guidry gọi là nhà. Nó đầy những món đồ lưu niệm và vật kỳ lạ từ những chuyến đi khắp thế giới của ông. Sau khi ông mất, ngôi nhà được bán cho duy nhất bác sĩ Ashley, người đã tiếp quản và hiện đại hóa nhiều phòng trong khi giữ nguyên vẻ đẹp của khu đất cũ. Bây giờ, ngôi nhà này lại có sẵn, nhưng không ai chắc chắn chuyện gì đã xảy ra với chủ nhân gần nhất...</Text>
  <Text Key="8D97386D">Người Động Viên &amp; Làm Nên Sự Kiện</Text>
  <Text Key="357E5C52">Cơ sở thể hình 24 giờ này trực tiếp đối mặt với bề ngoài mềm mại của Willow Creek và tô điểm cho nó bằng cơ bắp. Bước vào Movers &amp; Shakers và xây dựng một phiên bản mới của bạn.</Text>
  <Text Key="74E6451E">Người Đốt &amp; Xây Dựng</Text>
  <Text Key="B64CCBE7">Chỉ vì trời ngoài kia nóng như thiêu đốt không có nghĩa là bạn không thể đổ mồ hôi bên trong. Tại Burners &amp; Builders, bạn sẽ bước vào với một chiếc túi da nhăn nheo và rời đi với một cỗ máy thể hình căng trơn, đỉnh cao. Bước vào và đạt được những thành quả.</Text>
  <Text Key="1C508C93">The Fitbox</Text>
  <Text Key="DA60203C">Nơi để được nhìn thấy và nhìn người khác! Bước lên cửa sổ, phô trương cơ bắp và thể hiện những thành quả đó cho người qua đường. Chạy bộ trên máy chạy, giảm vài pound nữa và tạo dáng lại. The FitBox là một buổi trình diễn lộng lẫy cho thể hình đỉnh cao.</Text>
  <Text Key="C70DA8CE">Khu Vườn Xanh</Text>
  <Text Key="A53DCF94">Khoe khoang vài Simoleon trong ngôi nhà đẹp này và khu vườn đi kèm. Chỉ cần đảm bảo bạn có thể trả các hóa đơn trước khi chuyển vào!</Text>
