  <Text Key="F84A4F9F">(Từ việc hàng xóm nhận nuôi bạn thú)</Text>
  <Text Key="7B5487DF">(Từ việc hàng xóm nhận nuôi em bé)</Text>
  <Text Key="8AA7CC22">(Từ việc thay tã)</Text>
  <Text Key="CDA5DDD9">(Từ việc thay tã)</Text>
  <Text Key="508FECE2">Việc cập nhật Trạng thái Mạng xã hội của bạn đã mang lại kết quả. Kết quả là số người theo dõi! {0.SimFirstName} đã nhận thêm {1.Number} Người theo dõi. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} giờ có tổng cộng {2.Number} Người theo dõi.</Text>
  <Text Key="6B07799E">Với một chút may mắn và thời điểm hoàn hảo, Trạng thái Mạng xã hội của bạn đã khiến cả thế giới chú ý. {0.SimFirstName} đã nhận thêm {1.Number} Người theo dõi. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} giờ có tổng cộng {2.Number} Người theo dõi.</Text>
  <Text Key="E1D9CBC6">Trạng thái Mạng xã hội? Đã cập nhật! Ai quan tâm chứ? Có vẻ như {1.Number} Người theo dõi mới quan tâm. Tuyệt! {0.SimFirstName} đã nhận thêm {1.Number} Người theo dõi. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} giờ có tổng cộng {2.Number} Người theo dõi.</Text>
  <Text Key="E9A2BB32">Trạng thái Mạng xã hội của {0.SimFirstName} đã được cập nhật. Hãy vui mừng vì bạn đã nhận thêm {1.Number} Người theo dõi. {0.SimFirstName} giờ có tổng cộng {2.Number} Người theo dõi.</Text>
  <Text Key="DB9D530D">{0.SimFirstName} nhận thêm vài Người theo dõi khi cập nhật Trạng thái Mạng xã hội {M0.của mình}{F0.của mình}. {0.SimFirstName} đã nhận thêm {1.Number} Người theo dõi. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} giờ có tổng cộng {2.Number} Người theo dõi.</Text>
  <Text Key="9446BDDF">{0.SimFirstName} đã nhận thêm {1.Number} Người theo dõi. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} giờ có tổng cộng {2.Number} Người theo dõi.</Text>
  <Text Key="F62BD276">(Từ việc khó chịu)</Text>
  <Text Key="F0C57E85">Có vẻ như {0.SimFirstName} đang gặp chút khó khăn với đôi đũa. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} nên ăn nhiều món cần dùng đũa hơn, như {1.ObjectName} để luyện kỹ năng dùng ngón tay.</Text>
  <Text Key="9011558B">(Từ việc bắt được cá)</Text>
  <Text Key="6B43674B">(Từ việc vô tình làm vỡ thứ gì đó)</Text>
  <Text Key="0366D406">(Từ việc bị ném tuyết vào mặt)</Text>
  <Text Key="012CD136">(Từ việc tổ chức tiệc)</Text>
  <Text Key="60E553B0">Thật không may, chúng tôi thích được biết bạn nhiều hơn.</Text>
  <Text Key="95671CA1">Lần sau nhé!</Text>
  <Text Key="EFAB65EE">Thật vui được gặp bạn! Chúng tôi rất mong được gặp lại bạn.</Text>
  <Text Key="776D2F4D">Thôi, tôi nghĩ là tôi nên đi đây. Gặp lại sau! Cảm ơn vì đã mời!</Text>
  <Text Key="E3C780CD">Chúng tôi thật may mắn khi có những hàng xóm tuyệt vời như bạn!</Text>
  <Text Key="19F2635C">Chúng tôi đã có một buổi tối tuyệt vời, và giờ khi bạn đã ổn định, bạn sẽ thấy chúng tôi đối xử với mọi người như gia đình.</Text>
  <Text Key="5E721AD0">Đừng trở thành người xa lạ quá ở đây, chúng tôi khá thân thiện.</Text>
  <Text Key="1A63E676">Chúng tôi nên đi thôi. Chào mừng lại lần nữa.</Text>
  <Text Key="5895898E">Có ai vừa gọi Lực lượng Phòng cháy chữa cháy không? Bởi vì nơi này đang &lt;i&gt;nóng lên&lt;/i&gt; một cách đáng kể!\n\nĐùa thôi, hãy an toàn và có một ngày tốt lành.</Text>
  <Text Key="ECF20046">Cảm ơn cuộc gọi của bạn. Lính cứu hỏa đang trên đường đến giúp đỡ ngay bây giờ! Trong lúc đó, hãy tìm nơi an toàn và cố gắng không hoảng loạn.</Text>
  <Text Key="11B42BC9">Rất buồn cười, kẻ đùa nghịch. Ở đây không có cháy. Chúng tôi sẽ phải phạt bạn 500 Simoleon vì sự thiếu suy nghĩ đó.</Text>
  <Text Key="222AEF45">Cảm ơn vì đã dành thời gian với tôi, {0.SimFirstName}. Buổi gặp... ổn, tôi đoán vậy.</Text>
  <Text Key="266C7745">Cảm ơn vì đã đến chơi, {0.SimFirstName}. Hy vọng chúng ta có thể gặp lại sớm!</Text>
  <Text Key="C04D59BC">Cảm ơn vì đã chơi với tôi, {0.SimFirstName}! Vui quá! Hãy cùng chơi lại vào ngày mai!</Text>
  <Text Key="0EC7E55E">Cảm ơn vì đã dành thời gian với tôi, {0.SimFirstName}. Thật tuyệt.</Text>
  <Text Key="95EA5E5F">(Từ việc có một buổi chơi cùng)</Text>
  <Text Key="A395737E">(Từ việc tham dự một bữa tiệc)</Text>
  <Text Key="C4465B63">Thôi, tôi đoán đây là lời tạm biệt? Àm... đừng gọi cho tôi, bao giờ hết.</Text>
  <Text Key="E20F1C07">Tôi đã có một khoảng thời gian tuyệt vời với bạn! Hãy gặp lại sớm!</Text>
  <Text Key="49D40F2A">Cảm ơn vì một buổi hẹn hò tuyệt vời! Nói chuyện với bạn sớm.</Text>
  <Text Key="46D87468">Thôi, đây là một buổi tối đẹp. Tôi sẽ gọi cho bạn, có thể?</Text>
  <Text Key="1ED738AF">(Từ buổi hẹn hò)</Text>
  <Text Key="52712BC5">(Từ đám cưới)</Text>
  <Text Key="C138FEE6">Thôi, bữa tiệc đó có thể đã diễn ra tốt hơn, phải không?</Text>
  <Text Key="7AFDD6F4">Cảm ơn vì đã đến, {0.SimFirstName}. Tôi đã có một buổi tối thật tuyệt!</Text>
  <Text Key="C1177891">Cảm ơn rất nhiều vì đã đến, {0.SimFirstName}, tôi đã có một buổi tối tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="A1D8CAD3">Cảm ơn vì đã đến, {0.SimFirstName}. Tôi đoán đó là một bữa tiệc khá ổn.</Text>
  <Text Key="AEF96AD0">(Từ bữa tiệc sinh nhật)</Text>
  <Text Key="AC6C4166">Dựa trên sự nghiệp của {0.SimFirstName}, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đã nhận được một khoản tiền khởi nghiệp là {1.Money} từ một nhà đầu tư!</Text>
  <Text Key="6BA67718">{0.SimFirstName} nhận được {1.Money} từ những nguồn không minh bạch. Việc nhận hối lộ là sai, nhưng những Simoleon này thật tuyệt.</Text>
  <Text Key="8097794D">(Từ vi khuẩn)</Text>
  <Text Key="6E778334">(Từ đặc điểm tính cách mạnh mẽ)</Text>
  <Text Key="BCECE103">(Từ việc trông em bé)</Text>
  <Text Key="9F2F4311">(Từ đặc điểm tính cách nhạy cảm)</Text>
