  <Text Key="47104E77">Ống dẫn và cửa thông gió chưa bao giờ được tôn trọng. Chúng cung cấp cả không khí nóng và mát khi cần thiết mà chẳng cần lời cảm ơn. Bạn nợ ống dẫn của mình một cửa thông gió kim loại thời trang nhưng thực tế này.</Text>
  <Text Key="A030704E">Kệ treo khăn Hình học</Text>
  <Text Key="B413ABF7">Vẻ đẹp nghiêm khắc của kệ treo khăn hình học cực kỳ này là món đồ must-have cho những người vẫn còn bị ám ảnh bởi các góc cạnh khắc nghiệt và những đường thẳng vững chắc của kiến trúc hiện đại.</Text>
  <Text Key="16DCDF9B">Kệ treo khăn Starq</Text>
  <Text Key="C72BD434">Đơn giản nhưng không hề khiêm tốn, chiếc kệ này sẽ giữ khăn của bạn nhưng chẳng bao giờ làm nũng nịu chúng.</Text>
  <Text Key="F93C20E6">Mở khóa ở cấp độ 5 của sự nghiệp Nhà văn.</Text>
  <Text Key="A74B1091">Mở khóa bằng cách đạt đến cấp độ 5 của sự nghiệp Nhà văn.</Text>
  <Text Key="AECF4E7D">Một Cuốn Sách Mở, Có Khung</Text>
  <Text Key="C1DE4782">Người yêu sách ở khắp nơi sẽ mê mẩn cuốn sách văn học quý giá này được bao quanh bởi một khung gỗ công phu. Món quà hoàn hảo cho người thư viện trong cuộc đời bạn.</Text>
  <Text Key="CB20B103">Mở khóa ở cấp độ 6 của sự nghiệp Đặc vụ bí mật.</Text>
  <Text Key="F8B7EBC0">Mở khóa bằng cách đạt đến cấp độ 6 của sự nghiệp Đặc vụ bí mật.</Text>
  <Text Key="E68EBDB8">Bản đồ Chiến thuật</Text>
  <Text Key="8712D1ED">Một khung kim loại chắc chắn bao bọc bản đồ chiến thuật thời chiến này. Treo nó trong nhà để theo dõi con cái, thú cưng, hoặc thậm chí những bản sim đáng ghét bạn đang cố tránh.</Text>
  <Text Key="97F4A2AD">Mở khóa bằng cách hoàn thành một bữa tiệc sinh nhật ở cấp độ Bạc hoặc cao hơn.</Text>
  <Text Key="B844A726">Mở khóa bằng cách hoàn thành một Bữa tiệc Sinh nhật ở cấp độ Bạc hoặc cao hơn.</Text>
  <Text Key="CAE666FA">Bóng bay và một Biển hiệu</Text>
  <Text Key="5F0AC21B">Không bữa tiệc nào là trọn vẹn nếu thiếu bóng bay! Biển hiệu đầy màu sắc chỉ là lớp kem trên bánh. Bạn không quên bánh, đúng chứ?</Text>
  <Text Key="C0ED571C">Kệ treo dao từ tính Positronic Pro</Text>
  <Text Key="0F463899">Người ta nói những thứ trái ngược hút nhau, nhưng chiếc kệ treo dao gắn tường này lại hợp gu của bạn. Nó giải phóng không gian bếp quý giá trong khi công nghệ Positronic của chúng tôi giữ lưỡi dao của bạn sắc bén.</Text>
  <Text Key="48A753CB">Mở khóa ở cấp độ 6 của sự nghiệp Tội phạm khi ở nhánh Oracle hoặc cấp độ 8 của sự nghiệp Đặc vụ bí mật khi ở nhánh Diamond Agent.</Text>
  <Text Key="91A5B758">Mở khóa bằng cách đạt đến cấp độ 6 của sự nghiệp Tội phạm khi ở nhánh Oracle hoặc đạt đến cấp độ 8 của sự nghiệp Đặc vụ bí mật khi ở nhánh Diamond Agent.</Text>
  <Text Key="00733EF0">Vệ tinh Gián điệp</Text>
  <Text Key="15D222D5">Một chiếc đĩa vệ tinh bền bỉ và hoạt động hoàn hảo, sẵn sàng thu tín hiệu radio và truyền hình từ bất kỳ sim nào trên thế giới, và có thể cả xa hơn.</Text>
  <Text Key="7493DDBB">Ruy băng Giải thưởng Lớn </Text>
  <Text Key="30D54ED4">Bạn đã giành giải nhất và tất cả những gì bạn có là chiếc ruy băng khổng lồ này để treo trên tường.</Text>
  <Text Key="4447F921">Bảng thông tin Cork được Curation</Text>
  <Text Key="F7366E1E">Đây không chỉ là một bảng thông tin cork bình thường. Đó là một tác phẩm nghệ thuật được cân nhắc kỹ lưỡng. Với các tờ rơi, giấy ghi chú và những thứ khác.</Text>
  <Text Key="BC4CC3AA">Mở khóa ở cấp độ 8 của sự nghiệp Ẩm thực khi ở nhánh Pha chế.</Text>
  <Text Key="2A9F04A5">Mở khóa bằng cách đạt đến cấp độ 8 của sự nghiệp Ẩm thực khi ở nhánh Pha chế.</Text>
  <Text Key="1ADC4D11">Kệ chai rượu Vinoteca</Text>
  <Text Key="820A486E">Chiếc kệ chai rượu đứng dọc gắn tường thanh lịch, thời trang này đến mức bạn có nguy cơ để những chai rượu được chọn lọc kỹ lưỡng của mình tại chỗ, vì sợ làm mất trật tự thị giác trong cách sắp xếp của chúng.</Text>
  <Text Key="9C192ECA">Vòng treo Khăn tay Sao Biển</Text>
  <Text Key="95A4254B">Tuyệt vời như một phụ kiện đi kèm với Kệ treo Khăn tắm Sao Biển hoặc như một điểm nhấn độc lập cho phòng tắm khách, Vòng treo Khăn tay Sao Biển được Công chúa Cordelia thiết kế để tái tạo sự bám dính mạnh mẽ của một con sao biển. Nó có thể chịu được mọi lực kéo, kể cả của những hải tặc hoang dã.</Text>
  <Text Key="03E71E77">Kệ treo Khăn tắm Sao Biển</Text>
  <Text Key="6C505278">Công chúa Cordelia có cảm giác pha trộn về các con sao biển, nhưng cô vẫn ngưỡng mộ sự kiên trì của chúng. Những giá đỡ khăn hoàng gia này có độ bám dính vượt trội và là sự bổ sung tuyệt vời cho bất kỳ phòng đầu hoặc nhà vệ sinh nào.</Text>
  <Text Key="F476E5A0">Cây đĩa Polly Thích Ăn</Text>
  <Text Key="9B1DA425">Các bạn trai cướp biển của Công chúa Cordelia đều rất thích con vẹt của họ. Mỗi lần cô có một bạn trai mới, anh ta đặt mua một chiếc đĩa để vinh danh con vẹt của mình. Sau khi mối tình cuối cùng phai nhạt, Công chúa bị mắc kẹt với một đống đĩa, vì vậy cô đặt chúng lên một cây vàng và treo nó trên tường khoang tàu.</Text>
  <Text Key="70FF87FD">Đồ trang trí Chim bồ câu Goldora</Text>
  <Text Key="9350A802">Khi bạn không thể nhìn thấy bầu trời, bạn bắt đầu nhớ mọi thứ trong đó: mặt trời, mặt trăng, sao và chim, tất nhiên. Khát khao những con chim bồ câu dịu dàng từng đậu bên ngoài cửa sổ của mình, Công chúa Cordelia phác thảo những con chim bồ câu này để được chế tác từ những thanh vàng. Phiên bản hiện đại đã được giảm giá và được làm từ Goldora thay vào đó.</Text>
  <Text Key="2DC7582C">Tranh Treo Tường Mega</Text>
  <Text Key="4170FEC9">Khi được giao nhiệm vụ tạo ra Tranh Treo Tường Mega, robot của chúng tôi đã đi đến sự sử dụng tài tình cả ba đường thẳng và một đường cong, gợi lên tất cả những cảm xúc phức tạp do những cửa sổ nhà thờ, ván lướt sóng và bàn là lớn nhất của thời đại chúng ta gây ra. Đơn giản. Nhưng khó tả sâu sắc.</Text>
  <Text Key="10C97F3E">Tranh Treo Tường Mega (Nam)</Text>
  <Text Key="D3A21E87">Chiếc khung gỗ tám cạnh này thực sự mang lại ngôi nhà bạn cảm giác cũ kỹ. Thực tế, chúng tôi đã lập trình robot để tính toán, với độ chính xác 0.0001%, tác phẩm tranh tường cổ xưa nhất chúng có thể sản xuất. Và chúng đã tạo ra thân cây này! "Người nguyên thủy" hơn là "thủ công mỹ nghệ", nhưng chà - robot của chúng tôi luôn làm việc vượt mức.</Text>
  <Text Key="BAE5CB6F">Sự Khẳng định</Text>
  <Text Key="26888820">Hãy nhìn bên dưới bề mặt của sự vật, và ở đó, bạn sẽ khám phá được bản chất của chúng. Cơ thể này? Nó được đúc từ vô cùng nhất. Tâm trí? Nó được sinh ra từ ý thức cao hơn. Chiếc kệ đó? Nó được tạo nên từ các bộ phận xe hơi gỉ sét và tã cũ. Sự Khẳng định. Hãy đặt đồ uống của bạn trên bề mặt của rác thiết yếu.</Text>
  <Text Key="6B6A9CF7">Khung Trưng bày Đồ Vật Thông Thường</Text>
  <Text Key="2C3359F8">Bạn có thể không phải là người sưu tầm, nhưng PostRustic tin rằng bạn nên có thể giả vờ có gu riêng với một khung trưng bày biến đồ đạc thông thường thành một tác phẩm nghệ thuật.</Text>
  <Text Key="9F8E7D53">Bộ Nồi Cơm RAW</Text>
  <Text Key="171B49FC">Mới từ PostRustic, bộ nồi cơm này đi kèm với kệ trưng bày duy nhất của nó để đảm bảo khách biết bạn đang nấu ăn theo phong cách.</Text>
  <Text Key="BC48E325">Kệ treo khăn Ống dẫn Tái chế Terminus</Text>
