  <Text Key="B6CDA60F">Nghe nhạc</Text>
  <Text Key="2C20A203">Nhấp vào Máy âm thanh và chọn Nghe sâu. Nhân vật Mê nhạc có thể thực hiện tương tác này.</Text>
  <Text Key="8EAB06F2">Nghe nhạc sâu</Text>
  <Text Key="19F815BC">Nhấp vào Máy âm thanh và chọn Nghe... sau đó chọn R&amp;B.</Text>
  <Text Key="0B923A1C">Nghe R&amp;B</Text>
  <Text Key="DA63234D">Nghe âm thanh thiên nhiên</Text>
  <Text Key="A2429090">Nhấp vào Máy âm thanh và chọn Nghe... sau đó chọn Carnival Beats.</Text>
  <Text Key="8F0E91B8">Nghe nhạc Carnival Beats</Text>
  <Text Key="88081B51">Nhấp vào Máy âm thanh và chọn Nghe... sau đó chọn World.</Text>
  <Text Key="7142ADDF">Nghe nhạc Thế giới</Text>
  <Text Key="8DB48665">Nhấp vào Máy âm thanh và chọn Nghe... sau đó chọn Winter Holiday.</Text>
  <Text Key="D43BD14B">Nghe nhạc Kỳ nghỉ đông</Text>
  <Text Key="86F3A357">Nhấp vào Máy âm thanh và chọn Nghe... sau đó chọn S-Pop.</Text>
  <Text Key="97F660BD">Nghe nhạc SPop</Text>
  <Text Key="F4775EF4">Nhấp vào Máy âm thanh và chọn Nghe... sau đó chọn Spooky.</Text>
  <Text Key="9F146FE4">Nghe nhạc Spooky</Text>
  <Text Key="5AA68416">Nhấp vào Máy âm thanh và chọn Nghe... sau đó chọn Romance.</Text>
  <Text Key="8425AD86">Nghe nhạc Lãng mạn</Text>
  <Text Key="F98D0255">Nhấp vào Máy âm thanh và chọn Nghe... sau đó chọn Retro.</Text>
  <Text Key="16F1613B">Nghe nhạc Retro</Text>
  <Text Key="2266FE20">Nhấp vào Máy âm thanh và chọn Nghe... sau đó chọn Pop.</Text>
  <Text Key="C9161688">Nghe nhạc Pop</Text>
  <Text Key="E629C8C0">Nhấp vào Máy âm thanh và chọn Nghe... sau đó chọn Lullabies Radio.</Text>
  <Text Key="E4ECFDA8">Nghe nhạc Ru</Text>
  <Text Key="AB60B4CC">Nhấp vào Máy âm thanh và chọn Nghe... sau đó chọn Kids Radio.</Text>
  <Text Key="2DF26AAC">Nghe nhạc Thiếu nhi</Text>
  <Text Key="C1B8C477">Nhấp vào Máy âm thanh và chọn Nghe... sau đó chọn Hip Hop.</Text>
  <Text Key="98387C5D">Nghe nhạc Hip Hop</Text>
  <Text Key="B1AAA2E2">Nhấp vào Máy âm thanh và chọn Nghe... sau đó chọn Electronica.</Text>
  <Text Key="E146CCBA">Nghe nhạc Electronica</Text>
  <Text Key="FABE5EF2">Nhấp vào Máy âm thanh và chọn Nghe... sau đó chọn Classical.</Text>
  <Text Key="34B79ECA">Nghe nhạc Cổ điển</Text>
  <Text Key="BFFA46AE">Nhấp vào Máy âm thanh và chọn Nghe... sau đó chọn Blues.</Text>
  <Text Key="5E57ADEE">Nghe nhạc Blues</Text>
  <Text Key="9C13A5D8">Nhấp vào Máy âm thanh và chọn Nghe... sau đó chọn Alternative.</Text>
  <Text Key="A9DB8710">Nghe nhạc Alternative</Text>
  <Text Key="00DAED63">Nhấp vào Lửa trại và chọn Đốt lửa.</Text>
  <Text Key="0026ED01">Đốt lửa trại</Text>
  <Text Key="0AD9DA17">Nhấp vào Hộp thư và chọn Cấp phép bài hát. Nhân vật có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Vĩ cầm và viết một bài hát trên Vĩ cầm.</Text>
  <Text Key="5405DDA5">Cấp phép bài hát Vĩ cầm</Text>
  <Text Key="C7C7F50D">Nhấp vào Hộp thư và chọn Cấp phép bài hát. Nhân vật có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Piano và viết một bài hát trên Piano.</Text>
  <Text Key="2BEBFF5B">Cấp phép bài hát Piano</Text>
  <Text Key="61E6FA3A">Cấp phép bài hát Guitar</Text>
  <Text Key="DD5B1C14">Nhân vật của bạn thực hiện bất kỳ hoạt động xây dựng kỹ năng nào để nâng cấp kỹ năng.</Text>
  <Text Key="2E9F5904">Nâng cấp kỹ năng</Text>
  <Text Key="3F0E769A">Tìm một chiếc giường hoặc ghế sofa ấm cúng cho nhân vật của bạn để chợp mắt.</Text>
  <Text Key="23AADB19">Chợp mắt</Text>
  <Text Key="4025DB08">Hôn {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="C0C17730">Nhấp vào một Nhân vật và chọn Hôn từ danh mục Lãng mạn.</Text>
  <Text Key="FFBF992F">Hôn ai đó</Text>
