  <Text Key="0BB75357">fishLarge_bm</Text>
  <Text Key="DE6835D8">fishLarge_bm</Text>
  <Text Key="057D60F1">Biển Báo Đi Câu (Đi Mất)</Text>
  <Text Key="B05C48CE">Đánh dấu những điểm câu cá tốt nhất của bạn với biển báo gỗ đơn giản này.</Text>
  <Text Key="449E910A">fishingSpot7x1_bm</Text>
  <Text Key="93EABF8B">fishingSpot7x1_bm</Text>
  <Text Key="53C2CE59">fishingSpot6x1_bm</Text>
  <Text Key="6F1B9FC6">fishingSpot6x1_bm</Text>
  <Text Key="62EA0E2C">Biển Báo Cho Phép Câu Cá - Có Sẵn Cá</Text>
  <Text Key="41E170C9">Ủy ban Cá và Săn bắn đã cấp phép sử dụng Biển Báo Câu Cá này để khuyến khích những người mới bắt đầu tham gia môn thể thao này. Biển báo đi kèm với cá được bố trí sẵn, dễ bắt cho những người không thành thạo kỹ năng câu cá.</Text>
  <Text Key="087A06F5">Biển Báo Cho Phép Câu Cá</Text>
  <Text Key="36F8F66A">Những người điêu khắc hồ chuyên nghiệp thường dùng biển báo này để cho phép câu cá trong hồ của họ và chỉ ra những loại cá có thể bắt được.</Text>
  <Text Key="A2E3C813">Cần Câu Cá Cho Trẻ Em</Text>
  <Text Key="779D76BC">Quên mấy miếng cá que đi -- trẻ nhỏ thích cơ hội tự bắt được bữa tối của chúng. Tuy nhiên, bạn vẫn phải làm sạch và nấu chúng.</Text>
  <Text Key="2A9C727D">Cần Câu Cá Cho Người Lớn</Text>
  <Text Key="D0F09382">Thả cần câu này qua vai và nói với mọi người rằng bạn đã đi câu.</Text>
  <Text Key="B2DE18BF">fishingRodAdult_bm</Text>
  <Text Key="A3426C90">fishingRodAdult_bm</Text>
  <Text Key="DC0B7D85">fishingHole3x3_bm</Text>
  <Text Key="C25C30D4">fishingHole3x3_bm</Text>
  <Text Key="406CA8A8">fishingHole10x10_bm</Text>
  <Text Key="E7003BBF">fishingHoleSO10x10 Notcommon 01</Text>
  <Text Key="3036AC60">Hố Câu Cá Sa Mạc</Text>
  <Text Key="68D506E5">Hố Câu Cá Sa Mạc</Text>
  <Text Key="E657AC75">fishingHoleSO10x10 Rare 01</Text>
  <Text Key="9CD61D70">fishingHoleGD10x10 Rare 01</Text>
  <Text Key="5451462D">fishingHoleGD10x10 Notcommon</Text>
  <Text Key="A99ECE3C">Hố Câu Cá Nhỏ</Text>
  <Text Key="51BC4C39">Một nơi để câu cá.</Text>
  <Text Key="143061D0">Bát Cá Pha Lê Fit4Fish</Text>
  <Text Key="3AFAB835">Bát cá pha lê hình tròn cổ điển cho phép bạn bè cá của bạn có góc nhìn 360 độ xung quanh.</Text>
  <Text Key="CF803F22">Cái Bát Gumber Fesh</Text>
  <Text Key="EA09BAF3">Công ty Gelatinous Treats Ltd. đã được cung cấp một nghìn con Gummie Guppys nước ngọt và được yêu cầu tạo một ngôi nhà đặc biệt cho những con cá mới được phát hiện này. Họ đã đưa ra một số yêu cầu về mẫu cá bổ sung... cho đến khi cuối cùng giao sản phẩm hoàn thiện. Mặc dù nhiều người đồng ý rằng đó là một sáng tạo xuất sắc, họ không thể không đặt câu hỏi về cái tên.</Text>
  <Text Key="F3C9060C">Khu Đầm Xác</Text>
  <Text Key="A00B3329">Khu Đầm Xác không dành cho những người yếu đuối. Đưa Cầu Vồng Trout của bạn sang dòng sông khác. Đừng để Clownfish của bạn bị đâm ở đây. Và đưa con Sunfish đó ra nước ấm hơn. Đừng làm mất trật tự ở Khu Đầm Xác, nếu không bạn sẽ thấy mình không còn xương.</Text>
  <Text Key="FB5BD4CC">fishBowl_bm</Text>
  <Text Key="549C34E9">fishBowl_bm</Text>
  <Text Key="4DF0EC59">Cửa Gỗ Hiện Đại Kèm Cửa Sổ Phụ Ngắn và Cửa Sổ Trên Cửa</Text>
  <Text Key="431B09C6">Thiết kế hình học hiện đại của cửa trước gỗ này được lặp lại trong các cửa sổ phụ kính hình chữ nhật và cửa sổ trên cửa đi kèm.</Text>
  <Text Key="D413599E">Cửa Trước Đơn Điệu</Text>
  <Text Key="095DE567">Một cánh cửa trước không có đặc điểm, tránh mọi dấu hiệu của tính cách.</Text>
  <Text Key="4D0552E3">Cửa Gỗ Đơn Giản</Text>
  <Text Key="B169D8AC">Một cánh cửa gỗ vững chắc, không có trang trí.</Text>
  <Text Key="88F579FC">Cửa Gỗ Hiện Đại với Kính Mờ Lồng</Text>
  <Text Key="C2610EF9">Một cánh cửa trước kết hợp sự ấm áp của gỗ và sự lạnh lẽo vô cảm của kính mờ.</Text>
  <Text Key="30EB8EF8">Cửa Mega (Phiên Bản Tiết Kiệm)</Text>
  <Text Key="4A0B392D">Một trong những nhà thiết kế hàng đầu của chúng tôi thách thức chúng tôi tạo ra một cánh cửa 'không có tất cả những tiếng chuông và tiếng còi'. Chúng tôi sau đó phát hiện ra rằng anh ta điên và ý nghĩa đó theo đúng nghĩa đen, nhưng chúng tôi vẫn tiếp tục với kế hoạch cho mẫu Cửa Mega Phiên Bản Tiết Kiệm. Lượng cửa tối thiểu có thể chấp nhận với chi phí không quá nhiều Simoleon!</Text>
  <Text Key="A637E0A4">Cửa Mega (Phiên Bản Sang Trọng)</Text>
  <Text Key="23E3BE51">Cụm từ 'chất lượng ngoại lệ trong việc làm cửa phong cách mission' được nhắc đến rất nhiều những ngày này. Chúng tôi tại MegaMission Outdoor Warehouse thích nghĩ rằng chúng tôi đã thực sự xứng đáng với lời khen đó với mẫu cửa Mega phiên bản sang trọng.</Text>
  <Text Key="23DF6CD2">Cửa Cơ Sở Trang Phục</Text>
