  <Text Key="32CF5DA0">Chúc mừng bạn đã hoàn thành Kịch bản!\n\nNhư một phần thưởng, mỗi Sim trong hộ gia đình này đã nhận được các loại Potion Tâm trạng!</Text>
  <Text Key="9BACF5FB">Chúc mừng bạn đã hoàn thành Kịch bản!\n\nNhư một phần thưởng, mỗi Sim trong hộ gia đình này đã nhận được Đặc điểm Hiếm khi Buồn ngủ!</Text>
  <Text Key="D01B2B94">Chúc mừng bạn đã hoàn thành Kịch bản!\n\nNhư một phần thưởng, Sim Thiếu niên của bạn và Bạn thân tốt nhất của họ đã nhận được một tình cảm mới! Bạn cũng đã được trao các loại Potion Tán tỉnh có trong kho đồ của Sim Thiếu niên. \n\nCảm xúc của Sim Thiếu niên không ngừng thay đổi! Liệu mối quan hệ thời thơ ấu của họ có thể tiếp tục qua giai đoạn tiếp theo của cuộc đời, nở hoa thành một mối quan hệ lãng mạn hơn hay kết thúc trong nỗi đau tan vỡ? Câu chuyện bây giờ nằm trong tay bạn!</Text>
  <Text Key="B03773DD">Chúc mừng bạn đã hoàn thành Kịch bản!\n\nNhư một phần thưởng, Sim Trẻ em của bạn đã nhận được Đặc điểm Thưởng Đọc Nhanh và Sim Thiếu niên đã nhận được Đặc điểm Thưởng Người Cố vấn.</Text>
  <Text Key="EE7D9DE7">Các họ hàng xa đã đóng góp vào quỹ tuần trăng mật! Cặp đôi mới cưới bây giờ có thêm {2.Money} để chi tiêu cho kỳ nghỉ của họ.\n\nĐể đi nghỉ, hãy chọn "Đi Nghỉ" từ phần Du lịch trên Điện thoại của họ, hoặc từ máy tính.</Text>
  <Text Key="412F57DF">{0.SimFirstName} vừa trưởng thành lên Thiếu niên! Thật không may, dù không có lỗi lầm nào từ {F0.her}{M0.his} cha mẹ, nỗi bực bội tuổi teen đã ập đến mạnh mẽ và {F0.she}{M0.he} đang rất tức giận với {F0.her}{M0.his} cha mẹ.</Text>
  <Text Key="F2CFE00B">Chúc mừng bạn đã hoàn thành Kịch bản!\n\nNhư một phần thưởng, mỗi Sim trong hộ gia đình này đã nhận được Đặc điểm Thiên tài, làm tăng tốc độ học kỹ năng! Ngoài ra, hộ gia đình đã được tặng một lá Cờ Tự hào có thể tìm thấy trong kho đồ của hộ gia đình.</Text>
  <Text Key="62D61B7B">Cảnh báo: {0.SimFirstName} đã nhớ cuộc sống PlantSim! Để cho Tâm trạng héo rũ hết hạn sẽ làm thất bại Kịch bản này. Hãy ăn một Quả Cấm kỵ khác của Plant Sim trước khi hết thời gian!</Text>
  <Text Key="FFF6FA97">Bạn đã bắt đầu một Kịch bản Thử thách! Hãy xem Bảng Kịch bản ở bên trái để biết thêm chi tiết.\n\nBạn có thể tìm thêm thông tin về Kịch bản trong Bài học dưới danh mục "Chế độ Sống".</Text>
  <Text Key="FBC718C9">(Từ việc bị thất vọng quá nhiều lần bởi các cháu)</Text>
  <Text Key="68678BF8">Kính gửi {0.SimName},\n\nTôi để lại cho bạn số tiền {1.Money} như một lời nhắc nhở về sự chăm chỉ và tận tâm mà ông nội và tôi đã bỏ ra để tích lũy tài sản. Tuy nhiên, tôi lo ngại rằng nếu tôi để lại quá nhiều cho bạn và các anh chị em, nó có thể chỉ khuyến khích hành vi liều lĩnh của bạn. Số tiền nhỏ này nhằm giúp bạn vững vàng, nhưng cũng là lời nhắc rằng bạn phải tự chịu trách nhiệm cho thành công của mình.\n\nTôi khẩn thiết yêu cầu bạn trân trọng các anh chị em và cùng nhau xây dựng di sản của riêng mình. Đừng chỉ dựa vào tài sản được để lại cho bạn, hãy sử dụng nó một cách khôn ngoan và để lợi ích cho cả bản thân và gia đình. Đã đến lúc trưởng thành và chứng minh bản thân là một thành viên có trách nhiệm và năng suất của xã hội.\n\nVới sự lạc quan thận trọng cho tương lai của bạn,\n\nBà nội</Text>
  <Text Key="BBF82132">Di chúc của Tài sản Gia đình</Text>
  <Text Key="246327FE">Kính gửi {0.SimName},\n\nTôi rất vui khi để lại cho bạn số tiền {1.Money}. Ông nội và tôi đã làm việc không mệt mỏi trong nhiều năm để tích lũy tài sản này, và tôi rất an lòng khi biết rằng nó sẽ được sử dụng cho mục đích tốt. Bất chấp những bất đồng và căng thẳng thỉnh thoảng, tôi đã chứng kiến khả năng tử tế, kiên định và chăm chỉ của bạn. Tôi tự hào về con người bạn đã trở thành, {0.SimFirstName}, và tôi tin tưởng rằng bạn sẽ sử dụng số tiền này để tiếp tục đóng góp tích cực cho gia đình chúng ta và xã hội nói chung.\n\nVới tình yêu thương và những lời chúc tốt đẹp nhất,\n\nBà nội</Text>
  <Text Key="0C20ECF4">{0.SimFirstName} đã nghiên cứu {1.ObjectName} và cập nhật sổ tay.\n\nĐể tìm hiểu thêm, hãy nhấp vào bên dưới.</Text>
  <Text Key="73E5654D">(Từ việc viết sách)</Text>
  <Text Key="5F33E141">(Từ việc đọc để tham khảo)</Text>
  <Text Key="C32EA34B">{0.SimFirstName} vừa hoàn thành việc viết vở hài kịch {1.ObjectName}.</Text>
  <Text Key="19D93D5E">(Từ việc chứng kiến cái chết)</Text>
  <Text Key="819F5263">(Từ việc chứng kiến cái chết của kẻ thù)</Text>
  <Text Key="BA399B5A">(Từ việc chứng kiến cái chết của người thân yêu)</Text>
  <Text Key="6D2622AC">(Từ việc chứng kiến cái chết của bạn bè)</Text>
  <Text Key="CD82C60F">(Từ việc chứng kiến một cái chết chính đáng)</Text>
  <Text Key="1D25AF8C">(Từ việc chứng kiến một trải nghiệm tử thần)</Text>
  <Text Key="18316145">Chào mừng đến với khu phố!</Text>
  <Text Key="AF0AA5BD">(Từ một đám cưới)</Text>
  <Text Key="59283F83">(Từ việc cắt bánh cưới)</Text>
  <Text Key="9917F75B">(Từ việc mơ mộng về đám cưới)</Text>
  <Text Key="4BC47659">(Từ việc giấc ngủ trưa bị gián đoạn)</Text>
  <Text Key="DC194BAA">(Từ một giấc ngủ mơ hồ)</Text>
  <Text Key="D583BDFD">(Từ việc chụp giấc trưa)</Text>
  <Text Key="D5E4A986">(Từ Đặc điểm Sống sót)</Text>
  <Text Key="EB6BF241">(Từ giường rẻ tiền)</Text>
  <Text Key="6AA0E648">(Từ Đặc điểm Lười biếng)</Text>
  <Text Key="D0E7B93B">(Từ Máy bán hàng cứng đầu)</Text>
  <Text Key="C760D84C">(Từ Máy bán hàng cứng đầu)</Text>
  <Text Key="3E1E9BD9">Sau khi dồn hết sức mạnh của {0.SimFirstName} vào một nỗ lực lắc đầy nhiệt huyết, Máy bán hàng vẫn đứng vững chiến thắng. Nó dường như nói hôm nay, "Ngươi sẽ không có được đồ của ngươi." Ồ, nó sẽ nói vậy nếu Máy bán hàng có thể nói được!</Text>
  <Text Key="7BE701F5">Đồ trong Máy bán hàng Vẫn Mắc Kẹt</Text>
  <Text Key="B7058961">Làm bài tập thật tuyệt vời, {1.SimFirstName}!</Text>
  <Text Key="FB4BEEA4">Làm tốt lắm {1.SimFirstName}! Đây là một bức vẽ đẹp!</Text>
  <Text Key="8FDD3056">Thể hình đẹp {1.SimFirstName}! Cậu ngày càng giỏi hơn mỗi lần!</Text>
  <Text Key="194D800E">(Từ việc giúp ai đó phát triển tình bạn)</Text>
  <Text Key="2141A2FC">&lt;font color="#0949AB"&gt;&lt;font size="14"&gt;&lt;b&gt;Thời gian Sự kiện:&lt;/b&gt;&lt;/font&gt;&lt;/font&gt;\n&lt;font color="#1A81E6"&gt;&lt;font size="14"&gt;Chủ nhật lúc 12pm&lt;/font&gt;&lt;/font&gt;\n\n&lt;font color="#0949AB"&gt;&lt;font size="14"&gt;&lt;b&gt;Địa điểm:&lt;/b&gt;&lt;/font&gt;&lt;/font&gt;\n&lt;font color="#1A81E6"&gt;&lt;font size="14"&gt;Công viên Hoa Mộc Lan,\nWillow Creek, tại khúc sông.&lt;/font&gt;&lt;/font&gt;\n\n\n&lt;font color="#0949AB"&gt;&lt;font size="14"&gt;&lt;b&gt;Diễn chính:&lt;/b&gt;&lt;/font&gt;&lt;/font&gt;\n\n&lt;p align="center"&gt;&lt;font size="26"&gt;&lt;font color="#1A81E6"&gt;&lt;b&gt;BEBE REXHA&lt;/b&gt;&lt;/font&gt;&lt;/font&gt;\n&lt;font color="#1A81E6"&gt;&lt;font size="14"&gt;Biểu diễn bản phối acoustic của &lt;i&gt;Sabotage!&lt;/i&gt;&lt;/p&gt;&lt;/font&gt;&lt;/font&gt;\n\n&lt;font color="#0949AB"&gt;&lt;font size="14"&gt;&lt;b&gt;Các buổi biểu diễn bổ sung bởi:&lt;/b&gt;&lt;/font&gt;&lt;/font&gt;\n\n&lt;p align="center"&gt;&lt;font size="18"&gt;&lt;font color="#1A81E6"&gt;&lt;b&gt;GLASS ANIMALS&lt;/b&gt;&lt;/font&gt;&lt;/font&gt;&lt;font color="#1A81E6"&gt;&lt;font size="14"&gt; với &lt;i&gt;Heat Waves&lt;/i&gt;&lt;/font&gt;&lt;/font&gt;&lt;p align="center"&gt;&lt;font size="18"&gt;&lt;font color="#1A81E6"&gt;&lt;b&gt;JOY OLADOKUN&lt;/b&gt;&lt;/font&gt;&lt;/font&gt;&lt;font color="#1A81E6"&gt;&lt;font size="14"&gt; với &lt;i&gt;breathe again&lt;/i&gt;&lt;/font&gt;&lt;/font&gt;\n</Text>
  <Text Key="29121D54">Sims Sessions @ Công viên Hoa Mộc Lan!</Text>
  <Text Key="A1DAAB25">Từ chối Lời mời</Text>
  <Text Key="359E29A9">Nếu bạn từ chối lời mời, bạn vẫn có thể quyết định tham gia Sim Sessions bằng cách nhấp vào vé trong kho đồ của mình hoặc di chuyển đến Công viên Hoa Mộc Lan ở Willow Creek từ 12pm-12am vào Chủ nhật!</Text>
  <Text Key="EC184B2B">(Từ việc tham dự Sims Sessions)</Text>
  <Text Key="71D9F780">(Từ việc xem Nghệ sĩ Mở màn biểu diễn)</Text>
  <Text Key="3A5A3CEA">(Từ việc xem Các buổi biểu diễn trực tiếp)</Text>
  <Text Key="8417774D">(Từ việc cổ vũ cho Nghệ sĩ Mở màn)</Text>
  <Text Key="ED9E803F">(Từ việc làm ồn và cổ vũ cho Bebe Rexha!)</Text>
