  <Text Key="EB49B4C3">Sip Sip Cup</Text>
  <Text Key="613CBF0C">Để uống nhẹ.</Text>
  <Text Key="5A47FAEC">drinkSerum_bm</Text>
  <Text Key="23866889">drinkSerum_bm</Text>
  <Text Key="31731EAC">Cacao Nóng</Text>
  <Text Key="7EB29E49">Một lọ cacao nóng.</Text>
  <Text Key="2990F581">drinkJar_bm</Text>
  <Text Key="8C7E14FE">drinkJar_bm</Text>
  <Text Key="DD3BBE61">Tinh Hoa Vui Vẻ</Text>
  <Text Key="F602B4D7">Tinh Hoa Căng thẳng</Text>
  <Text Key="4EDF28AA">Tinh Hoa Choáng Váng</Text>
  <Text Key="55140DAA">Tinh Hoa Xấu Hổ</Text>
  <Text Key="BB9A8A26">Tinh Hoa Sự Sống</Text>
  <Text Key="143F5B9A">Tinh Hoa Cảm Hứng</Text>
  <Text Key="0A3436CE">Tinh Hoa Thả Thính</Text>
  <Text Key="E83D5DCF">Tinh Hoa Tập Trung</Text>
  <Text Key="0C4FA986">Tinh Hoa Buồn Bã</Text>
  <Text Key="3DC8191B">Tinh Hoa Hạnh Phúc</Text>
  <Text Key="928CAF89">Tinh Hoa Năng Lượng</Text>
  <Text Key="66C375A8">Tinh Hoa Khó Chịu</Text>
  <Text Key="8AD773D8">Tinh Hoa Tự Tin</Text>
  <Text Key="2DAF170A">Tinh Hoa Chán Nản</Text>
  <Text Key="CF16DC1F">Tinh Hoa Tức Giận</Text>
  <Text Key="0B874C66">Tinh Hoa được vắt trực tiếp từ Cây Bò dưới những điều kiện nhân đạo nhất có thể đáng tin cậy. Đôi khi người chăm sóc bị ăn thịt.</Text>
  <Text Key="67CC8C7C">Cốc Trà Gốm</Text>
  <Text Key="11DF2270">Run Oolong</Text>
  <Text Key="85737944">drinkCupLrgFailGENSlushieFail_01</Text>
  <Text Key="8E8F9171">drinkCupLrgFailGENSlushieFail_01</Text>
  <Text Key="DFC68EB5">Xanh Lành Mạnh</Text>
  <Text Key="BC1F87D3">Nhân Sâm Hơi Nóng</Text>
  <Text Key="8F37A533">Mocha Đậu Nành Bạc Hà</Text>
  <Text Key="6DCE4500">Mocha Dâu Tây</Text>
  <Text Key="3517E782">Cà Phê Sữa</Text>
  <Text Key="23499AB3">Americano</Text>
  <Text Key="4BED7754">Cà Phê</Text>
  <Text Key="3A36F5D0">drinkCupFailGEN_01</Text>
  <Text Key="049DD435">drinkCupFail</Text>
  <Text Key="DBFD2C64">Trà Earl Grey, Nóng</Text>
  <Text Key="327832C3">Bàn Cảm Hứng</Text>
  <Text Key="B71A490C">Đắm mình trong Cảm hứng. Với bề mặt trơn mịn, rộng rãi, đường cong chắc chắn và cấu trúc vững chắc không nao núng, Bàn Cảm hứng mời gọi bạn trút tâm hồn và thể xác vào vòng ôm của nó. Hãy để mình bị cuốn đi trong những tưởng tượng hoang dã, viết những bài thơ lãng mạn hay đơn giản là ghi chú cho bản thân, và che giấu vô số bí mật.</Text>
  <Text Key="C1D630BB">Bàn T1-Fighter</Text>
  <Text Key="55B0AFD4">Ai lại không muốn có động cơ phản lực cho ngăn kéo bàn? Khởi động ngày mới với món đồ nội thất phong cách này!</Text>
  <Text Key="75E8599F">Bàn The Recognizer</Text>
  <Text Key="B1DBD3F0">Rác vào, rác ra? HA! Có lẽ trong những năm 80. Ngày nay, 'rác vào' là bước đầu tiên để tạo nên những kiệt tác nghệ thuật nội thất đầy cảm hứng và kết nối chúng ta. Bàn The Recognizer là một thành tựu như vậy từ Reclamation Homeware, mang đến cho bạn những món nội thất đương đại tinh xảo được làm từ rác được ép. Rác vào, tầm nhìn ra!</Text>
  <Text Key="580139D7">Bàn Anglette</Text>
  <Text Key="C2333558">Dành cho mọi thứ và những thứ không luôn ở một góc. Bàn Anglette rất thời trang, hoàn hảo để viết lách, thủ công, hoặc giết thời gian. Đi kèm với một ít không gian lưu trữ cho những vật giá trị của bạn, hoặc bất kỳ món đồ nào được coi là sắp bị lãng quên.</Text>
  <Text Key="F63AB930">Mở khóa ở cấp 10 của sự nghiệp Kinh doanh khi ở nhánh Quản lý hoặc Đầu tư.</Text>
  <Text Key="6837DB67">Mở khóa bằng cách đạt cấp 10 của sự nghiệp Kinh doanh khi ở nhánh Quản lý hoặc Đầu tư.</Text>
  <Text Key="7BADEB0F">Bàn Lãnh Đạo Executron</Text>
  <Text Key="CA4D0340">Với tư cách là một lãnh đạo, bạn cần một chiếc bàn có trọng lượng. Một chiếc bàn mang lại cho bạn vẻ uy quyền. Đó là lý do tại sao Bàn Lãnh Đạo Executron của chúng tôi được làm từ một khối uranium cạn kiệt, chạm khắc và sơn để trông giống như những loại gỗ nhiệt đới quý hiếm và có nguy cơ tuyệt chủng.</Text>
