  <Text Key="6A497B25">Công Việc Tuyệt Vời</Text>
  <Text Key="8F1F5015">Hãy để một Sim đạt cấp độ tối đa trong sự nghiệp Nhà Thiên Văn.</Text>
  <Text Key="276D2783">Chơi Game Điện Tử Tập 1: Câu Lạc Bộ Người Mới</Text>
  <Text Key="D8C7BECC">Đọc sách này để nâng cấp kỹ năng Chơi Game Điện Tử!</Text>
  <Text Key="CCEB96B6">Lập Trình Tập 1: Tắt Máy Và Bật Lại</Text>
  <Text Key="98446B6F">Đọc sách này để nâng cấp kỹ năng Lập Trình!</Text>
  <Text Key="2B98ED8D">Logic Tập 1: Giới Thiệu Về Lý Trí</Text>
  <Text Key="41B0D3F2">Đọc sách này để nâng cấp kỹ năng Logic!</Text>
  <Text Key="04606EE7">Khéo Léo Tập 1: Cố Gắng Không Chết!</Text>
  <Text Key="5F32FE48">Đọc sách này để nâng cấp kỹ năng Khéo Léo!</Text>
  <Text Key="C037093A">25 Điểm Hài Lòng</Text>
  <Text Key="FF00455B">Tiêu Điểm Hài Lòng tại Cửa Hàng Phần Thưởng.\n\nLấy một loại thuốc cảm xúc nhanh chóng hoặc chọn từ hàng loạt tính cách có ảnh hưởng lớn cho Sim của bạn và khám phá những cách chơi mới!</Text>
  <Text Key="C9139616">Tìm thấy chúng trong Cửa Hàng Phần Thưởng có sẵn trong Chế Độ Sống.</Text>
  <Text Key="018C6159">Cửa Hàng Phần Thưởng</Text>
  <Text Key="26A05A61">500 Simoleon</Text>
  <Text Key="99A8655E">Đồng tiền ngọt ngào cho mọi thứ tốt và xấu! Dùng nó để trang trí nhà cửa hoặc đơn giản là để dành cho những ngày mưa giông.</Text>
  <Text Key="23D4A20F">Tìm thấy chúng trong Quỹ Gia Đình có sẵn trong Chế Độ Sống và Chế Độ Xây Dựng.</Text>
  <Text Key="47CE21B0">Quỹ Gia Đình</Text>
  <Text Key="CBE5184F">Thuốc Cảm Xúc Truyền Cảm Hứng</Text>
  <Text Key="462BBC80">Uống loại thuốc này để trải nghiệm Cảm Xúc Truyền Cảm Hứng!</Text>
  <Text Key="25AFE8A8">Cá Dơi</Text>
  <Text Key="FA2DE63D">Cá dơi không ngủ úp ngược, nhưng nó có đôi cánh da mềm mại rất đẹp để bù lại.</Text>
  <Text Key="675C47DD">Hoa Thiên Đường</Text>
  <Text Key="BB46BF62">Trồng loại hoa quý hiếm này và xem nó nở rộ!</Text>
  <Text Key="FD204106">Vui Vẻ Tức Thời</Text>
  <Text Key="4B6FD35F">Uống loại thuốc này để lấp đầy nhu cầu Vui Vẻ của Sim!</Text>
  <Text Key="C04FBC53">Vệ Sinh Tức Thời</Text>
  <Text Key="92380EFC">Uống loại thuốc này để lấp đầy nhu cầu Vệ Sinh của Sim!</Text>
  <Text Key="B3A4E38C">Trồng Trọt Tập 2: Làm Cho Ngón Tay Của Bạn Xanh</Text>
  <Text Key="2F129CB1">Thuốc Cảm Xúc Hạnh Phúc</Text>
  <Text Key="0CB35E8E">Uống loại thuốc này để trải nghiệm Cảm Xúc Hạnh Phúc!</Text>
  <Text Key="A3BB4D8A">Thuốc Cảm Xúc Tràn Đầy Năng Lượng</Text>
  <Text Key="BF55910B">Uống loại thuốc này để trải nghiệm Cảm Xúc Tràn Đầy Năng Lượng!</Text>
  <Text Key="E854CFD2">Thuốc Thay Đổi Tính Cách</Text>
  <Text Key="1C5FB183">Uống loại thuốc này để thay đổi các tính cách của Sim!</Text>
  <Text Key="4E192359">Hoa Tử Thần</Text>
  <Text Key="214CF6C6">Một bông hoa đáng sợ nhưng thanh lịch. Hoa hồng không đủ để đối phó với Tử Thần. Hãy thử bông hoa này để xoa dịu mối lo của ông ấy và thoát khỏi tình thống chết người.</Text>
  <Text Key="17C0CE5C">Thuốc Làm Mới Mong Ước</Text>
  <Text Key="FC0F1BD9">Uống loại thuốc này để làm mới các Mong Ước của Sim!</Text>
  <Text Key="D47D9823">Trái Các Bỏ</Text>
  <Text Key="A6DBDDEC">Mùi hôi hám và không thể giải thích, hoàn toàn được tạo thành từ rác thải.</Text>
  <Text Key="7C767056">Quả Cây Bò</Text>
  <Text Key="5D16A78F">Một loại quả kỳ lạ có hình bò, có thể trồng được.</Text>
  <Text Key="DA96E8AD">Hồng Ngọc</Text>
  <Text Key="A29E9E92">Do màu sắc u ám, Hồng Ngọc thường được dùng trong trang sức để tang lễ, nhưng ít người biết rằng Hồng Ngọc thực chất là gỗ hóa thạch!</Text>
  <Text Key="793422E0">Thuốc Thay Thế Giấc Ngủ</Text>
  <Text Key="686E3665">Uống loại thuốc này để lấp đầy nhu cầu Năng Lượng của Sim!</Text>
  <Text Key="6A193687">Thuốc Giải Cảm Xúc Tiêu Cực</Text>
  <Text Key="44AC6168">Uống loại thuốc này để loại bỏ tức thì tất cả các Cảm Xúc Tiêu Cực!</Text>
  <Text Key="07B621DA">Thuốc Cảm Xúc Hạnh Phúc</Text>
