  <Text Key="9A5BD5A2">Được biết đến với hàm răng sắc nhọn và cơn thèm khát khủng khiếp, hedera canariensis cũng nguy hiểm như màu xanh của nó. May mắn thay, phiên bản này đã được triệt sản thành một loài cây vô hại để trang trí nhà bạn.</Text>
  <Text Key="64AE11EF">Hedera Canariensis - Cong</Text>
  <Text Key="FFBBA7A0">Được biết đến với hàm răng sắc nhọn và cơn thèm khát khủng khiếp, hedera canariensis cũng nguy hiểm như màu xanh của nó. May mắn thay, phiên bản này đã được triệt sản thành một loài cây vô hại để trang trí nhà bạn.</Text>
  <Text Key="FED5B8A0">Khi chúng tôi nhận được những hạt giống này, chúng tôi nghĩ rằng chúng là hoa lan. Mỗi lần một bông nở, chúng tôi nói, "Ồ, một bông cúc!"</Text>
  <Text Key="64AE732E">Malva - Tam giác</Text>
  <Text Key="396BE257">Bông hoa này bùng nổ với cá tính. Bạn thậm chí có thể nói rằng nó rất đẹp. Có lẽ ngay cả đến mức trở nên vô tâm.</Text>
  <Text Key="04D5DE8D">Malva - Vuông</Text>
  <Text Key="2C0D1EF2">Bông hoa này bùng nổ với cá tính. Bạn thậm chí có thể nói rằng nó rất đẹp. Có lẽ ngay cả đến mức trở nên vô tâm.</Text>
  <Text Key="F0A439BF">Malva - Cong</Text>
  <Text Key="5D60C790">Bông hoa này bùng nổ với cá tính. Bạn thậm chí có thể nói rằng nó rất đẹp. Có lẽ ngay cả đến mức trở nên vô tâm.</Text>
  <Text Key="ECD3FEA6">Hoa cẩm túc lâu năm - Tam giác</Text>
  <Text Key="D8BBD47F">Bông hoa này sẽ kéo dài xa về tương lai. Hàng ngàn năm, không nghi ngờ gì. "Lâu năm" đúng thật.</Text>
  <Text Key="377B86A5">Hoa cẩm túc lâu năm - Vuông</Text>
  <Text Key="50C49DFA">Bông hoa này sẽ kéo dài xa về tương lai. Hàng ngàn năm, không nghi ngờ gì. "Lâu năm" đúng thật.</Text>
  <Text Key="E0FA9DE7">Hoa cẩm túc lâu năm - Cong</Text>
  <Text Key="AE431348">Bông hoa này sẽ kéo dài xa về tương lai. Hàng ngàn năm, không nghi ngờ gì. "Lâu năm" đúng thật.</Text>
  <Text Key="D1E3A75C">Hoa núi lửa chảy</Text>
  <Text Key="0F35DED9">Thêm kịch tính cho bất kỳ không gian nào với những bông hoa đỏ-cam rực rỡ khổng lồ được viền quanh bởi màu vàng lửa. Tắt bằng nước khi xong.</Text>
  <Text Key="E3377987">Cúc Oopsa</Text>
  <Text Key="AB444DC1">Hoa hướng dương Đối đầu</Text>
  <Text Key="CBD906CC">Hoa hướng dương Con đầu lòng</Text>
  <Text Key="9B2D359A">Những bài hát xinh xắn</Text>
  <Text Key="B966F03B">Trang trí khu vườn của bạn với vẻ đẹp pastel tinh tế từ những loài cây hoa tuyệt vời này. Ngã lên hương thơm tinh tế của chúng, nhưng cẩn thận đầu bạn trên chậu cây khi đi xuống.</Text>
  <Text Key="A7DEA44D">Hoa vàng nhạt thấp</Text>
  <Text Key="685535B2">Được điểm xuyến bởi những bông hoa nắng, bụi cây đáng yêu này bí mật là chất đuổi sên. Xem chúng xì xì và khô quắt thành mảnh vụn.</Text>
  <Text Key="66E2EE37">Cây cọ thấp</Text>
  <Text Key="88ED6A38">Nó giống như một chút nhiệt đới đã bò vào và cư trú trong nhà bạn.</Text>
  <Text Key="FAD780EA">Bụi cây hình bầu</Text>
  <Text Key="E90C1CEB">Một hình cầu đáng để ăn mừng.</Text>
  <Text Key="B0B3BC0F">Hàng rào cây</Text>
  <Text Key="431CEE40">Hàng rào cây rất thực tế để chia sân, tạo mê cung và viết những thông điệp đủ lớn cho người ngoài hành tinh đọc.</Text>
  <Text Key="FC275048">Hoa dại đa dạng</Text>
  <Text Key="C94E775D">Trồng một khu vườn còn hoang dã hơn bạn! Những bông hoa hoang dã này là kiệt tác của Mẹ Thiên nhiên. Tại sao cố gắng vượt qua bà ấy?</Text>
  <Text Key="E22BD26B">Bụi cây Sunrose</Text>
  <Text Key="4F7E7824">Giống như những tia sáng mặt trời rực rỡ, bụi cây vui vẻ này thêm vẻ lộng lẫy cho khu vườn và niềm vui cho trái tim.</Text>
  <Text Key="3713C424">Cúc Buồn tẻ</Text>
  <Text Key="BABDCCD1">Thêm sự thú vị cho khu vườn của bạn với những bông cúc buồn tẻ nhất từng được tạo ra. Được nhà thực vật học Anna Grump ươm trồng sau cái chết của người chồng thứ năm, những bông cúc hiếm này là vinh quang tột đỉnh của sự nghiệp lừng lẫy của bà.</Text>
  <Text Key="9F7054CE">Hoa cẩm túc xanh</Text>
  <Text Key="CC56B577">Tươi sáng và đẹp đẽ, giống như bạn, hoa cẩm túc thực ra có thể khá khó tính, thay đổi màu sắc với nguyên nhân nhỏ nhất. Khác với những loài khác, của chúng tôi vẫn giữ màu xanh, hay ít nhất là chúng tôi nói vậy lúc này.</Text>
  <Text Key="5E6217E2">Hàng rào đầy hoa</Text>
  <Text Key="9C2FA7B3">Trang trí khu vườn của bạn với những chấm màu, như thể những kỳ quan đa dạng của thiên nhiên đang nhỏ giọt tinh tế xuống hàng rào xinh xắn của bạn.</Text>
  <Text Key="62C9A8B2">Cỏ hoang</Text>
  <Text Key="653A0EE3">Sinh ra để hoang dã, loại cỏ này thách thức việc cắt cỏ, trong trường hợp bạn thực sự đang nghĩ đến việc rời khỏi ghế sofa.</Text>
  <Text Key="A20479F7">Bụi cây oải hương đáng yêu</Text>
  <Text Key="617B08F8">Được biết đến với sự phát triển mạnh mẽ, vẻ đẹp áp đặt này khó giữ trong giới hạn. Chăm sóc nó cẩn thận, hoặc nó sẽ chiếm lĩnh nhiều hơn sân nhà bạn.</Text>
  <Text Key="7EB8CAE0">Hàng rào oải hương đáng yêu</Text>
  <Text Key="45DEEE65">Bao quanh bản thân trong sự lãng mạn thơm ngát với một hàng rào oải hương đáng yêu.</Text>
  <Text Key="A0AD2201">Hàng rào cao</Text>
  <Text Key="3B9BB67E">Giống như một biển báo "Không được vào", chỉ... nhiều lá hơn.</Text>
  <Text Key="9F6BF07C">Vòm tròn đầy hoa</Text>
