  <Text Key="BC3BEFD6">Ai cần đồ chơi khủng long khi bạn đã có bàn làm việc khủng long Tyrannosaurus-Desk! (Không chính xác về mặt giải phẫu.)</Text>
  <Text Key="1B358E7C">Chiếc Bàn Kêu Lớn</Text>
  <Text Key="FD132879">Một số bộ đồ nội thất tự nhận là "tác phẩm" nói chuyện. Làm sao chúng dám! Chúng ta không thảo luận những chuyện tầm thường như thể thao hay thời tiết. Chúng ta đang nói về ĐỒ NỘI THẤT, biểu hiện nghệ thuật tối cao của con người! Nó xứng đáng được tôn vinh, được hét lên từ đỉnh núi! Chiếc bàn đầu ghế "Chiếc Bàn Kêu Lớn" là một dấu chấm than đích thực trong cuộc "nói chuyện" về đồ nội thất.</Text>
  <Text Key="7C46DD91">Bàn Đầu Ghế Hiện Đại BlandCo</Text>
  <Text Key="4BF3F5EE">Sự tận tâm của BlandCo cho những điều tầm thường được phủ laminate lại một lần nữa tỏa sáng. Chiếc bàn đầu ghế này là một bản ca về sự giản đơn khắc khổ với một điểm nhấn màu sắc, hoàn hảo để đặt một hoặc hai tạp chí được sắp xếp cẩn thận mà bạn chưa từng đọc.</Text>
  <Text Key="421698B3">Bàn Đầu Ghế Ngoài Trời</Text>
  <Text Key="55E0DEDC">Tôi luôn bị chặn bởi những thanh tra khác. Cố gắng làm thanh tra của tôi, nhưng đôi khi là bất khả. Nếu tôi thử khi ba người đang thanh tra ghế, hoặc bảy người đang thanh tra ghế nằm, thì không được, và tôi phải chờ. Tôi biết nó ngớ ngẩn, nhưng đôi khi bạn chỉ không thể làm nhiều hơn một việc cùng lúc, ngay cả khi bạn có cả một đội ngũ. Bạn chỉ phải dừng lại và chờ, chỉ là không làm gì cả.</Text>
  <Text Key="E9FA8B86">Một Chú Anglette Dễ Thương</Text>
  <Text Key="B4BCDEDF">Hoàn hảo cho không gian nhỏ, cho dù là bên cạnh ghế sofa hay làm bàn đêm. Không cần lắp ráp, đến tay bạn đã được xây dựng sẵn trong vinh quang góc độ hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="87DE0B62">Bàn Góc</Text>
  <Text Key="ADB96633">Chiếc bàn nhỏ này hoàn hảo để xếp vào góc của bất kỳ không gian chật hẹp nào. Nó có nhiều không gian cho những thứ không có chỗ nào khác để đi.</Text>
  <Text Key="E1496E48">Bàn Hè Gỗ Căm Ê-Cô</Text>
  <Text Key="AA89E15D">Được làm từ gỗ căm bền vững, được canh tác và trồng trọt một cách có trách nhiệm bởi những người lao động trưởng thành được trả lương tốt, chiếc bàn sân vườn được niêm phong sinh thái này là một lựa chọn tuyệt vời cho bạn và hành tinh. Chiếc dù đi kèm được làm từ 100% vật liệu tái chế, để tận hưởng và khoe khoang mà không hối hận.</Text>
  <Text Key="8FD4D3F4">Bàn Hè Vườn Sau Nhà Với Dù </Text>
  <Text Key="BE3921C1">Tạo một thiên đường riêng tư trong sân vườn nhà bạn! Với mặt kính dễ lau chùi và chân bằng sắt uốn có khả năng đứng vững, thiên đường chờ đón bạn ở bất cứ nơi nào bạn đặt nó.</Text>
  <Text Key="295D2EC0">Bàn Hè Vườn "Sân Nhà Hay Sân Bạn"</Text>
  <Text Key="023EADC5">Chiếc bàn sân vườn giá cả phải chăng này kết hợp mặt gỗ tự nhiên với khung nhôm nhẹ. Nếu bạn muốn di chuyển nó, chỉ cần để dù mở ra và xem gió đưa bạn đi đâu.</Text>
  <Text Key="9303ECC1">Bàn Ăn Trắng Cả Đêm</Text>
  <Text Key="6097953E">Hãy chiêm ngưỡng bộ bàn ăn trắng tinh, chống bẩn thực sự đầu tiên. Bất cứ thứ gì khách của bạn làm rơi sẽ bật ra khỏi bàn và dính vào người bạn biết là ai, vì vậy bàn của bạn luôn sáng bóng sạch sẽ bữa ăn này qua bữa ăn khác.</Text>
  <Text Key="54780470">Bàn Gỗ Căm Ê-Cô</Text>
  <Text Key="C0F9C755">Hãy cho Mẹ Thiên Nhiên thấy bạn quan tâm bao nhiêu với một chiếc bàn sân vườn được làm từ gỗ căm bền vững, được canh tác và trồng trọt một cách có trách nhiệm bởi những người lao động trưởng thành được trả lương tốt. Được đánh bóng bằng giấy nhám tái chế và phủ lớp sealant thân thiện môi trường, nó còn xanh hơn nữa mà không cần thuốc nhuộm có hại.</Text>
  <Text Key="35DE1EF7">Bàn Ăn Đại Sảnh</Text>
  <Text Key="582BCFF8">Thưởng thức những khoảnh khắc vui vẻ với họ hàng và nhiều người hơn trên chiếc bàn ăn chống riêng tư này! Giờ đây khách sẽ biết chính xác ai đang đá họ vào ống chân.</Text>
  <Text Key="3BEB3147">Bàn Ăn Thiết Kế Lớn</Text>
  <Text Key="02160128">Với phong cách lục địa thanh lịch và mặt kính cường lực, chiếc bàn Ăn hiện đại này dễ dàng trang trí lên hoặc xuống để phù hợp với mức độ xứng đáng của khách của bạn.</Text>
  <Text Key="974D6270">Bàn Ăn Đơn Giản</Text>
  <Text Key="2BF4F155">Lấy cảm hứng từ nội thất thời thuộc địa đầu tiên, chiếc bàn duyên dáng này cung cấp không gian rộng rãi cho bạn bè và người thân mà không cần những sự phô trương không cần thiết.</Text>
  <Text Key="40CBBDDD">Bàn Ăn Bữa Cơm Vuông</Text>
  <Text Key="27F77162">Tôn vinh sự đoàn kết gia đình với chiếc bàn ăn mặt kính hiện đại hình vuông này. Hình thành một hình vuông hoàn hảo, cho chính xác bốn người ăn, nó một cách kín đáo ngăn chặn những khách không mời từ việc phá vỡ bữa ăn gia đình của bạn.</Text>
  <Text Key="28F9E0B1">Bàn Bóng Trăng</Text>
  <Text Key="C2E30A8E">&lt;i&gt;Bàn này được trao cho Tết Nguyên Đán năm Heo theo lịch mới, bắt đầu từ tháng 2 năm 2019.&lt;/i&gt;\n\nTùy chỉnh cho phép chỉ định một chỗ ngồi danh dự cho chiếc bàn này có thể ngồi sáu người, nhưng bạn không phải làm vậy. &lt;b&gt;Bàn Bóng Trăng&lt;/b&gt; có thể là sự cộng đồng, nơi mọi người đều có quyền truy cập đều đặn vào những chiếc Bánh Bao Rau và Cá Chép Bùn ngon lành ở giữa.</Text>
  <Text Key="A2B98B63">Bàn Ăn "Ăn Thứ Đó À?" </Text>
  <Text Key="3FEB3E2C">Công chúa Cordelia có nhiều bạn trai hải tặc, và những bạn trai của cô ấy luôn đi theo một đội ngũ. Chiếc bàn Ăn thanh lịch này phù hợp với tất cả bọn họ, cho đến khi cô ấy trục xuất họ vì thiếu phép lịch sự.</Text>
  <Text Key="615595EC">Bàn Ăn Truyền Thống Dưới Đáy Biển</Text>
  <Text Key="68916189">Chạy trốn cuộc xâm lược của Lười To, Công chúa Cordelia và bạn trai hải tặc của cô ấy trốn thoát trên tàu ngầm của cô ấy. Anh ta mang theo đầu bếp của mình để thay thế người đầu bếp Cordelia để lại trên bờ. Cordelia bỏ rơi tên hải tặc không lâu sau, nhưng hạnh phúc giữ lại đầu bếp của anh ta! Để vinh danh những bữa ăn tuyệt vời mà cô ấy giữ trong cuộc đời mình, cô ấy đã thiết kế và xây dựng một loạt những chiếc bàn đáng yêu.</Text>
  <Text Key="F2DD02E6">Bàn Ăn Tròn Dưới Đáy Biển</Text>
  <Text Key="01DADDBF">Chạy trốn cuộc xâm lược của Lười To, Công chúa Cordelia và bạn trai hải tặc của cô ấy trốn thoát trên tàu ngầm của cô ấy. Anh ta mang theo đầu bếp của mình để thay thế người đầu bếp Cordelia để lại trên bờ. Cordelia bỏ rơi tên hải tặc không lâu sau, nhưng hạnh phúc giữ lại đầu bếp của anh ta! Để vinh danh những bữa ăn tuyệt vời mà cô ấy giữ trong cuộc đời mình, cô ấy đã thiết kế và xây dựng một loạt những chiếc bàn đáng yêu.</Text>
  <Text Key="F440ACF9">Bàn Ăn Truyền Thống Dưới Đáy Biển</Text>
  <Text Key="0F0A28E6">Chạy trốn cuộc xâm lược của Lười To, Công chúa Cordelia và bạn trai hải tặc của cô ấy trốn thoát trên tàu ngầm của cô ấy. Anh ta mang theo đầu bếp của mình để thay thế người đầu bếp Cordelia để lại trên bờ. Cordelia bỏ rơi tên hải tặc không lâu sau, nhưng hạnh phúc giữ lại đầu bếp của anh ta! Để vinh danh những bữa ăn tuyệt vời mà cô ấy giữ trong cuộc đời mình, cô ấy đã thiết kế và xây dựng một loạt những chiếc bàn đáng yêu.</Text>
  <Text Key="493F1741">Bàn Ăn Công Trang Trọng</Text>
  <Text Key="6C6040BE">Gây ấn tượng với khách của bạn bằng sự chế tác thanh lịch của chiếc bàn gỗ cứng này. Với mặt bóng bẩy, chân chắc chắn và các cột trang trí ở mỗi góc, chiếc bàn này được một người cha ở thế giới cũ và người con duy nhất vâng lời của ông ấy chế tác thủ công.</Text>
  <Text Key="742F35C6">Bàn Siêu Cực Lớn</Text>
  <Text Key="DB4AD71F">Giá trị thực của một món đồ cổ là bạn có thể khoe với bao nhiêu người rằng bạn sở hữu một món đồ cổ. Với phiên bản cực lớn của chiếc Bàn Siêu Của Chúng Tôi, bạn có thể tập hợp vài người xung quanh chính món đồ cổ bạn muốn khoe! Khi tất cả đều đòi hỏi biết bạn lấy nó ở đâu, đừng quên nói với họ: Kho hàng nội thất MegaMission!</Text>
  <Text Key="6153043D">Bàn Siêu Của Chúng Tôi</Text>
  <Text Key="52C9DB42">Bạn sẽ không bao giờ tìm thấy một chiếc bàn mission cổ xưa nào chân thực hơn chiếc Bàn Siêu Của Chúng Tôi. Nó sẽ mang lại cảm giác cổ điển, nghệ thuật và thủ công cho bất kỳ ngôi nhà nào. Với cấu trúc chắc chắn, nó là hình ảnh của vẻ đẹp qua sự giản đơn. Được làm hoàn toàn từ vật liệu thay thế gỗ độc quyền của chúng tôi, Wud!</Text>
  <Text Key="E567F469">Bàn Ăn Thiên Đường Sắt</Text>
  <Text Key="38D81436">Đồng đều phù hợp trong sân vườn, trong nhà bếp, hay làm bàn ăn sang trọng, chiếc bàn cực kỳ linh hoạt này đơn giản là một giấc mơ thành hiện thực. Chỉ cần đảm bảo bạn thích nơi bạn đặt nó. Tất cả sắt đó khó nâng lắm.</Text>
  <Text Key="AABD4443">Bàn Bistro Vườn Ngỗng</Text>
  <Text Key="449C718C">Dành nhiều thời gian hơn trong sân vườn hoặc khu vườn của bạn với chiếc Bàn Bistro Vườn Ngỗng. Chỗ ngồi hoàn hảo cho một tách cà phê buổi sáng, món ăn nhẹ buổi chiều, hoặc bữa ăn nhẹ, vẻ đẹp cổ điển sắt và gỗ này háo hức chào đón bạn, dù mưa hay nắng.</Text>
  <Text Key="F9DF2EDC">Bàn Sân Vườn Thiên Đường Sau Nhà </Text>
