  <Text Key="0DE54BDC">Vòng hoa lễ hội ấm cúng</Text>
  <Text Key="1A702859">Có lý do khiến những thứ trở thành kinh điển, chúng chỉ đơn giản là vượt qua thử thách của thời gian. Hãy treo vòng hoa lễ hội này lên và nó sẽ mang đến cảm giác hoài niệm ngày lễ cho ngôi nhà của bạn.</Text>
  <Text Key="2A05C5B5">Khăn quàng cổ ấm áp</Text>
  <Text Key="5D4CBD2A">Chuẩn bị cho mọi điều kiện thời tiết trong khi vẫn thời trang với Khăn quàng cổ ấm áp. Có sẵn trong Tạo Sim dưới mục Phụ kiện, chiếc khăn quàng cổ này có nhiều màu sắc và thiết kế để phù hợp với mọi tâm trạng.</Text>
  <Text Key="E14F34DE">Kẻ càm chàm</Text>
  <Text Key="BCAC23A7">Một số Sim thích thú với ý tưởng nhìn người khác đau khổ trong mùa lễ và cực kỳ hạnh phúc khi hành động của họ là nguồn gốc của nỗi đau đó. Mở khóa đặc điểm này và gán cho một Sim trong Tạo Sim để bắt đầu những trò quậy phá càm chàm.</Text>
  <Text Key="BAC6AF77">Áo len vui vẻ xấu xí</Text>
  <Text Key="369F7D78">Chỉ trong mùa lễ Sims mới cảm thấy thoải mái để bỏ qua ý thức thời trang và mặc những chiếc Áo len vui vẻ xấu xí này. Có nhiều thiết kế khác nhau trong Tạo Sim.</Text>
  <Text Key="F3E24B10">Siêu Đồ chơi giấc mơ</Text>
  <Text Key="3184F275">Máy chơi game hoài niệm này mang lại cảm giác hoài niệm, có khả năng chơi cả cartridge và đĩa, và hỗ trợ tối đa hai người chơi cho một đêm ấm cúng chơi game.</Text>
  <Text Key="3970E4B1">Dép bạn bè của bàn chân</Text>
  <Text Key="0103F68E">Mùa lễ này, hãy giữ cho bản thân vui vẻ và đôi bàn chân còn vui hơn với một đôi Dép bạn bè của bàn chân. Có nhiều thiết kế động vật từ Tạo Sim, giày dép đáng yêu này hoàn hảo để thư giãn.</Text>
  <Text Key="AE19958A">TV Khung lễ hội</Text>
  <Text Key="B3A6290B">TV Khung lễ hội thêm một chút sang trọng lễ hội cho bất kỳ ngôi nhà nào. TV này vừa là một tác phẩm nghệ thuật khi tắt và vừa cho phép bạn xem chương trình hoặc chơi game khi bật.</Text>
  <Text Key="53067286">Tìm món đồ này trong Chế độ Xây dựng dưới mục Điện tử, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text>
  <Text Key="CAAE0453">Thảm chào đón cảm giác lễ hội</Text>
  <Text Key="8688A6FC">Không có gì chuẩn bị cho khách của bạn cho Lễ hội Ấm cúng như Thảm chào đón cảm giác lễ hội. Chỉ cần đảm bảo khách của bạn sử dụng nó trước khi vào, không ai thích dọn dẹp vết bùn.</Text>
  <Text Key="8278780D">Tìm món đồ này trong Chế độ Xây dựng dưới mục Trang trí, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text>
  <Text Key="BE032B8C">Áo khoác panel trơn</Text>
  <Text Key="4007F7A9">Áo khoác panel trơn không chỉ thời trang mà còn chống thời tiết. Có nhiều lựa chọn màu sắc, bạn sẽ trở thành trung tâm chú ý khi ra ngoài.</Text>
  <Text Key="71BA8FDD">Bộ sưu tập hàng rào lễ hội</Text>
  <Text Key="AF975762">Chúc mừng, bạn đã kiếm được hai phần thưởng. Với hàng rào bắt đầu lễ hội nhỏ hơn và combo hàng rào lễ hội dài hơn. Cả hai đều có nhiều lựa chọn màu sắc. Cách nào tốt hơn để nâng cao tinh thần lễ hội quanh ngôi nhà của bạn.</Text>
  <Text Key="F16BF7B3">Tìm món đồ này trong Chế độ Xây dựng dưới mục Hoạt động và Kỹ năng, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện.</Text>
  <Text Key="1EB06310">Đang tải game.</Text>
  <Text Key="FB534EBD">Kết thúc kỳ nghỉ</Text>
  <Text Key="FB5A3E1F">Chỉ còn {0.Number} giờ cho kỳ nghỉ này. Bạn có thể muốn bắt đầu gói đồ và tạm biệt.</Text>
  <Text Key="74897BAD">Kết thúc kỳ nghỉ</Text>
  <Text Key="A990E48F">Còn 1 ngày cho kỳ nghỉ này. Để gia hạn chuyến đi, hãy chọn Gia hạn Kỳ nghỉ trên điện thoại hoặc máy tính.</Text>
  <Text Key="E304EFA6">Gia hạn Kỳ nghỉ</Text>
  <Text Key="AC77FFAA">Chào mừng trở lại! Gia đình {0.String} còn {1.Timespan} trong thời gian thuê nhà nghỉ dưỡng.\n\nĐặt thêm ngày nghỉ để gia hạn thời gian lưu trú!</Text>
  <Text Key="BBE5329D">Quên gì rồi? Bạn có thể mua nhiều loại đồ dùng để làm phong phú trải nghiệm kỳ nghỉ của mình từ điện thoại hoặc hộp thư!</Text>
  <Text Key="31B8F572">Ghi chú cá nhân: {0.String}</Text>
  <Text Key="D38FF385">&lt;i&gt;Di chúc này được viết theo cách khiến Sim cảm thấy {0.String}!&lt;/i&gt;\n</Text>
  <Text Key="2EF41A54">&lt;b&gt;Di sản&lt;/b&gt;: &lt;i&gt;{0.ObjectName}&lt;/i&gt; sẽ được cho {1.SimName}.\n</Text>
  <Text Key="D7708239">&lt;b&gt;Hoạt động tang lễ ưa thích&lt;/b&gt;: {0.String}.\n</Text>
  <Text Key="1D54DD51">&lt;b&gt;Sở thích về Di vật Sim&lt;/b&gt;: {0.ObjectCatalogName}\n</Text>
  <Text Key="9A1F47BC">{0.Number}% Simoleons sẽ đi đến Hộ gia đình {1.String}.\n</Text>
  <Text Key="25F6CE54">{0.Number}% Simoleons sẽ được quyên góp cho từ thiện.\n</Text>
  <Text Key="09CF8799">{0.SimName} sẽ đến Hộ gia đình {1.String}.\n</Text>
  <Text Key="18ACC086">Di chúc của {0.SimFirstName} đã đến!\n\n{1.String}</Text>
  <Text Key="069285A4">&lt;i&gt;Các hành động sau sẽ có hiệu lực khi {0.SimFirstName} chết:&lt;/i&gt;\n\n{1.String}</Text>
  <Text Key="740979CE">&lt;i&gt;Các hành động sau sẽ có hiệu lực khi &lt;b&gt;tất cả Sim từ tuổi Thiếu niên trở lên&lt;/b&gt; trong Hộ gia đình {0.String} chết:&lt;/i&gt;\n</Text>
  <Text Key="84E9B3B3">Di chúc của {0.SimName}</Text>
  <Text Key="CA053AC1">{1.String}</Text>
  <Text Key="B4AEA13F">Ghi chú: Tạm biệt, kẻ ngốc!</Text>
  <Text Key="FD760377">Những người phụ thuộc của Hộ gia đình {1.String} không thể được đặt vào Hộ gia đình {2.String} vì có quá nhiều Sim. Hãy đến &lt;b&gt;Quản lý Thế giới&lt;/b&gt; và sử dụng &lt;b&gt;Quản lý Hộ gia đình&lt;/b&gt; để hợp nhất người phụ thuộc vào một hộ gia đình khác.</Text>
  <Text Key="E1F7B51B">Gió nóng</Text>
  <Text Key="D0FDBBE0">Tuyết nắng</Text>
  <Text Key="4DC92D73">Tuyết sấm</Text>
  <Text Key="0EA9927B">Tia chớp khô</Text>
