  <Text Key="4FFECF3C">Lập trình viên Tự do</Text>
  <Text Key="47394739">&lt;b&gt;Nghề: Lập trình viên Tự do&lt;/b&gt;\n\nMuốn biết một bí mật nhỏ? Bạn không cần phải là chuyên gia về máy tính để trở thành một freelancer tuyệt vời! Tất cả những gì bạn cần là một máy tính cá nhân, một công cụ tìm kiếm, và ý chí sắt để đối mặt với những "người có ý tưởng". Dù vậy, việc là chuyên gia vẫn có nhiều lợi.</Text>
  <Text Key="29FE0D3A">Tự làm chủ công việc của mình! Tự thiết lập lịch trình! Nghe hay phải không? Nếu bạn vừa tự kỷ luật vừa kiên định, sự nghiệp làm freelancer có thể là con đường phù hợp với bạn. Có nhiều nghề khác nhau để bạn làm việc trong đó; các công ty đang sẵn sàng kết nối bạn với những khách hàng nhiệt tình ngay hôm nay!</Text>
  <Text Key="606BBDED">Nghệ sĩ Tự do</Text>
  <Text Key="3A83756F">Nghệ sĩ Tự do</Text>
  <Text Key="61363620">&lt;b&gt;Nghề: Nghệ sĩ Tự do&lt;/b&gt;\n\nMột bức tranh kỹ thuật số có thể khiến bạn khóc không? Ngay bây giờ, không ai biết. Một phần là vì nhiều người sẽ cho rằng ý tưởng đó là hời hợt. Nhưng cũng bởi vì bất kỳ ai trả lời thành công câu hỏi này trước tiên phải trả lời được một số câu hỏi khác.\n\nTại sao chúng ta khóc? Tại sao chúng ta cười, hay yêu, hay mỉm cười? Những điểm tựa của cảm xúc chúng ta là gì?\n\nCho đến nay, những người đặt ra những câu hỏi như vậy thường không phải là những người tạo ra nghệ thuật kỹ thuật số. Thay vào đó, họ là các nhà văn, các nhà làm phim, các họa sĩ, các nhạc sĩ. Họ là, theo nghĩa truyền thống, những nghệ sĩ.\n\nChúng ta sắp thay đổi truyền thống đó. Tên của công ty chúng tôi là Electrified Artists.</Text>
  <Text Key="2E412183">Freelancer</Text>
  <Text Key="510BB3BD">Freelancer</Text>
  <Text Key="341B9E79">{0.SimFirstName} sẽ cần phải đi đến Cuộc họp Đội {M0.his}{F0.her} giữa chừng Sự kiện Xã hội này.</Text>
  <Text Key="AC1D43CD">Tôi phải đi rồi! Gặp lại sau.</Text>
  <Text Key="B25F3C65">Thất nghiệp</Text>
  <Text Key="651AE2BA">Thất nghiệp</Text>
  <Text Key="8D1592B6">Khách quen quán bar</Text>
  <Text Key="CC3D0EA4">Dịch vụ Sửa chữa</Text>
  <Text Key="BC8EBE35">Cảnh sát</Text>
  <Text Key="DBE6AF57">Cảnh sát</Text>
  <Text Key="576B50B5">Chuyên gia Giao pizza</Text>
  <Text Key="F8726ED7">Chuyên gia Giao pizza</Text>
  <Text Key="6FE090A3">Người giữ trẻ</Text>
  <Text Key="589EE05D">Người giữ trẻ</Text>
  <Text Key="4F36C8A8">Người đưa thư</Text>
  <Text Key="E863CB20">Người đưa thư</Text>
  <Text Key="DF8EC882">Người giúp việc</Text>
  <Text Key="BDE77D52">Người giúp việc</Text>
  <Text Key="5913AA2B">Thư viện viên</Text>
  <Text Key="8F7C31A5">Thư viện viên</Text>
  <Text Key="F51EA813">Huấn luyện viên</Text>
  <Text Key="2B1E2E28">Huấn luyện viên</Text>
  <Text Key="DEBFCAE3">Thần Chết</Text>
  <Text Key="EEC9DE9D">Thần Chết</Text>
  <Text Key="1C75D8F3">Người làm vườn Chuyên nghiệp</Text>
  <Text Key="CB51D6E1">Người làm vườn Cộng đồng</Text>
  <Text Key="41E3E34B">Người làm vườn Cộng đồng</Text>
  <Text Key="860FC082">Người đánh bắt cá</Text>
  <Text Key="2F03E552">Người đánh bắt cá{M0.đàn ông}{F0.phụ nữ}</Text>
  <Text Key="D45943E4">Lính cứu hỏa</Text>
  <Text Key="D4DB2474">Lính cứu hỏa</Text>
  <Text Key="673E6BDA">Pha chế rượu</Text>
  <Text Key="D3B21C4A">Pha chế rượu</Text>
  <Text Key="F3BAA2F6">Clown Bi thảm</Text>
  <Text Key="1661A64B">Người giao đồ ăn Zoomers</Text>
  <Text Key="C669DEC5">Người giao đồ ăn Zoomers{M0.đàn ông}{F0.phụ nữ}</Text>
  <Text Key="51A75CF2">Học sinh Trung học Loại F</Text>
  <Text Key="A68DB46F">Đó là một khoảnh khắc tự hào trong cuộc đời của bất kỳ đứa trẻ nào khi chúng chuyển từ "học sinh trượt" sang "học sinh vừa đủ điểm". Với nỗ lực đủ, {0.SimFirstName} sẽ bám theo {M0.con đường}{F0.con đường} của {M0.himself}{F0.herself} để lên "trung bình" trong chớp mắt. Và ĐÓ mới là lúc những cánh cửa bắt đầu mở ra...</Text>
  <Text Key="18106844">Học sinh Trung học Loại D</Text>
  <Text Key="99B468BA">{0.SimFirstName} giờ có thể dễ dàng đạt điểm qua môn trong tất cả các môn học của {M0.him}{F0.her}. Nhưng {M0.he}{F0.she} không muốn dừng lại ở đó! Bây giờ {0.SimFirstName} đã khám phá ra năng khiếu học tập, đã đến lúc xem {M0.he}{F0.she} có thể đi được xa bao nhiêu!</Text>
  <Text Key="6B10F921">Học sinh Trung học Loại C</Text>
  <Text Key="075E27B9">{0.SimFirstName} đã làm việc rất chăm chỉ để đạt được điều này. Giờ có thể nói, một cách tự tin, rằng {0.SimFirstName} đang đạt được "điểm tốt". Nhưng vinh quang không nằm ở đó. Nếu {M0.He}{F0.She} có thể đẩy {M0.himself}{F0.herself} thêm chút nữa, {0.SimFirstName} có thể đạt được toàn điểm A!</Text>
  <Text Key="2DAEECE6">Học sinh Trung học Loại B</Text>
  <Text Key="96FCC19C">Đã tốn nhiều công sức, nhưng {0.SimFirstName} đã biến {M0.himself}{F0.herself} thành một cỗ máy đạt danh hiệu, đánh bại mọi bài kiểm tra, và có thêm điểm A. {M0.He}{F0.She} sẽ quên đi nhiều thứ trong bữa trưa hơn một số học sinh học được trong cả đời. Với {M0.him}{F0.her}, tương lai là vô hạn!</Text>
