  <Text Key="37D4BBE3">Bước một, trộn. Bước hai... chậm lại, đợi đã.</Text>
  <Text Key="2DA9EA26">Hãy nghĩ về nguồn cảm hứng và vẻ đẹp mà {1.SimFirstName} có thể đắm mình vào!</Text>
  <Text Key="70DD4B13">Giờ thì đó là nghệ thuật!</Text>
  <Text Key="DD5938D4">Giờ thì đó là nghệ thuật!</Text>
  <Text Key="8D728B4A">Đã đến lúc để {M1.his}{F1.her} đổ mồ hôi cùng những người hâm mộ phòng gym khác.</Text>
  <Text Key="3F3AA15C">Không đau thì không có thành quả!</Text>
  <Text Key="09CD8F83">Đã đến lúc để {M1.his}{F1.her} đổ mồ hôi cùng những người hâm mộ phòng gym khác.</Text>
  <Text Key="94C73F78">Điều quan trọng không phải là khối lượng mà là số lần lặp lại theo thời gian.</Text>
  <Text Key="40CA0E88">Chỉ một chọc nhẹ ở đây, và một chọc nhẹ ở kia!</Text>
  <Text Key="4A4B4306">Mẹo chính! Lắng nghe những âm thanh đáng sợ để chạy nhanh hơn.</Text>
  <Text Key="E1125C41">Mẹo chính! Lắng nghe những âm thanh đáng sợ để chạy nhanh hơn.</Text>
  <Text Key="7C1BEAEE">Một giờ. Một bộ phim đáng sợ. Một cuộc chạy nhanh.</Text>
  <Text Key="49A14CE0">Đôi khi {1.SimFirstName} không thể sống với nó nhưng dường như mọi Sim nào cũng không thể sống thiếu nó nữa.</Text>
  <Text Key="E9E5B820">{1.SimFirstName} thực sự muốn đấm cái túi đó ở phòng gym.</Text>
  <Text Key="0BE004F6">{1.SimFirstName} thực sự muốn đấm cái túi đó ở phòng gym.</Text>
  <Text Key="6518A111">{1.SimFirstName} thực sự muốn đấm cái túi đó ở phòng gym.</Text>
  <Text Key="06D638DE">Không phải lúc nào cũng là thứ {1.SimFirstName} thực sự muốn đấm, nhưng đó là một lựa chọn thay thế tốt và giúp xây dựng cơ bắp.</Text>
  <Text Key="4BB5DCD3">Khám phá không gian ở một nơi cực kỳ tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="96A66C7B">Cậu nhóc nào đang ẩn náu ở đây?!</Text>
  <Text Key="FA243127">Tên lửa ở công suất tối đa!</Text>
  <Text Key="D6D1E41F">Sự ổn định lạ thường lại quan trọng cho việc hạ cánh.</Text>
  <Text Key="665F3C3F">Hạ cánh nhẹ nhàng? Hay hạ cánh gồ ghề?</Text>
  <Text Key="67D86035">Chạm đến mặt trăng hay hạ cánh giữa các vì sao? Mặt trăng. Chắc chắn là mặt trăng.</Text>
  <Text Key="61F9E7B8">Đây là về sự sống còn.</Text>
  <Text Key="42E2A2E5">Nếu không ở đây, {1.SimFirstName} sẽ để đồ đạc ở đâu?</Text>
  <Text Key="E8FF4D15">Tạm biệt sự sửa chữa và chào đón sự thư giãn nóng bong bóng.</Text>
  <Text Key="1F0DE93F">{1.SimFirstName} cần nhạc khi {F1.she}{M1.he} đang ngâm mình!</Text>
  <Text Key="882C6EE8">Một bồn tắm nước nóng không có trị liệu bằng tinh dầu? Không phải khi {1.SimFirstName} canh giữ!</Text>
  <Text Key="D1E43517">Bất cứ thứ gì cũng có thể trở nên tốt hơn và mạnh hơn!</Text>
  <Text Key="EEE44209">{1.SimFirstName} nên thử những thứ, và xem nó diễn ra thế nào.</Text>
  <Text Key="D39A3C49">Một gói hàng hạnh phúc?!</Text>
  <Text Key="28FDCFF4">Một gói hàng hạnh phúc?!</Text>
  <Text Key="7DD0C31A">Dù các Sim khác có đánh giá cao hay không, cũng có một nghệ thuật trong việc trở thành một kẻ quấy rối trực tuyến.</Text>
  <Text Key="6F88B6BD">Giữ cho nó trông tươi mới!</Text>
  <Text Key="7777D6FE">Các bữa dã ngoại đặc biệt vui vẻ ở một nơi như thế này.</Text>
  <Text Key="2AAE4C43">Vùng đất tri thức!</Text>
  <Text Key="8CDAB41F">{1.SimFirstName} có đang lười biếng không? Đã đến lúc quay lại đúng hướng.</Text>
  <Text Key="23530452">{1.SimFirstName} sắp sửa hoàn toàn cống hiến cho kỹ năng của họ!</Text>
  <Text Key="12AA1B06">Đủ với việc không làm gì. Đã đến lúc thực hành một chút!</Text>
  <Text Key="FA81962F">Cách duy nhất để học là thực hành, và cách duy nhất để bắt đầu là bắt đầu!</Text>
  <Text Key="4A533F65">Thực hành rất tốt, nhưng bạn biết gì tốt hơn? Đạt đến cấp độ cao hơn!</Text>
  <Text Key="FB35A309">Quá nhiều thứ đang làm tối tăm tư trí của {1.SimFirstName}!</Text>
  <Text Key="8815D05B">Lấp lánh, lấp lánh, vệ tinh nhỏ. {1.SimFirstName} tự hỏi bạn ở đâu.</Text>
  <Text Key="64330702">Nếu {1.SimFirstName} có bất kỳ lo ngại nào về việc đe dọa ai đó, {M1.he}{F1.she} chỉ cần nhớ rằng đó chỉ là chuyện làm ăn.</Text>
  <Text Key="A72F15B9">{1.SimFirstName} sẽ kể những câu chuyện gì?</Text>
  <Text Key="65FC3944">Không gì bằng việc mang một nụ cười chân thành đến gương mặt của một Sim khác.</Text>
  <Text Key="27AD2665">Tiếng cười khiến thế giới quay.</Text>
  <Text Key="80482412">{1.SimFirstName} có một trò đùa mà {M1.he}{F1.she} muốn mọi người nghe!</Text>
  <Text Key="9D585596">Hoàn toàn bình thường...</Text>
  <Text Key="1296C3C7">Nước? Ánh sáng? NÓ CẦN GÌ?!</Text>
