  <Text Key="F91E85D2">Bạn đúng, tất nhiên tôi nên nói đồng ý! Tôi đang nghĩ gì vậy!? Trời ơi tôi không thể tin được việc này đang xảy ra.</Text>
  <Text Key="24EAB28B">Bạn nghĩ vậy? Tôi không chắc... nhưng bạn đúng. Tôi đoán nó chỉ đơn thuần là không được trời định.</Text>
  <Text Key="438E07E8">Cảm ơn! Tôi đã hồi hộp, nhưng giờ tôi hào hứng rồi!</Text>
  <Text Key="F06DE32E">Vâng, tôi làm được! Hãy xem tôi thăng chức!</Text>
  <Text Key="20DA7343">Cảm ơn sự khích lệ, tôi sẽ cố gắng để đạt được!</Text>
  <Text Key="C1F42EE4">Có lẽ bạn đúng... tôi không muốn trách nhiệm thêm!</Text>
  <Text Key="9DFB6CDE">Tôi sẽ có ít thời gian rảnh hơn... rốt cuộc tôi không muốn việc này.</Text>
  <Text Key="E678D1AB">Nếu bạn nghĩ vậy, có lẽ bạn đúng...</Text>
  <Text Key="7E62CF37">Tự mình ra quyết định? Không có ai dẫn dắt hành động của tôi? Tại sao điều này cảm thấy kỳ lạ?</Text>
  <Text Key="0B51497C">Một sự thăng chức sẽ có nghĩa là nhiều trách nhiệm hơn... Đây có phải là thứ tôi thực sự muốn? Tôi sẽ suy nghĩ thêm.</Text>
  <Text Key="0A5DD982">Tôi hy vọng bạn sẽ đề xuất điều gì đó! Nhưng bạn đúng. Tôi nên tự quyết định.</Text>
  <Text Key="F497C177">Bạn đúng, tôi nên theo đuổi nó!</Text>
  <Text Key="224F67ED">Vâng! Tôi sẽ nhận công việc mới!</Text>
  <Text Key="EAB00C2A">Cẩn thận sự nghiệp mới, tôi đã đến rồi!</Text>
  <Text Key="08657440">Thật sao? Tôi đoán tôi nên giữ nguyên lĩnh vực của mình...</Text>
  <Text Key="689022A1">Bạn đúng. Có lẽ đây không phải ý kiến hay sau tất cả!</Text>
  <Text Key="EF9A4B35">Có lẽ bạn đúng. Tôi nên giữ nguyên vị trí hiện tại.</Text>
  <Text Key="73944347">Tôi không biết ngay bây giờ! Tôi sẽ dành thời gian để cân nhắc.</Text>
  <Text Key="F44FCE5D">Đó là một sự thay đổi lớn. Tôi sẽ phải suy nghĩ về nó.</Text>
  <Text Key="ADF7A489">Nhưng tôi gọi bạn để tôi không phải tự quyết định!</Text>
  <Text Key="9D42A7F8">Tôi rất vui bạn nhắc đến việc này {0.SimFirstName}! Tôi cũng đang nghĩ vậy. Để tôi trò chuyện với {1.SimFirstName} và tôi sẽ liên lạc lại với bạn!</Text>
  <Text Key="1FBAD574">(Từ Người Bạn Biết Đang Mang Thai)</Text>
  <Text Key="672F9548">(Từ Người Bạn Biết Sắp Có Em Bé)</Text>
  <Text Key="4334FA30">Tôi rất vui bạn nhắc đến việc này, {0.SimFirstName}! Tôi cũng đang nghĩ vậy; để tôi suy nghĩ về ý tưởng đó một chút và tôi sẽ liên lạc lại với bạn!</Text>
  <Text Key="E71EB338">Chúc mừng! Đại học đã trao cho {0.SimName} một Tấm bằng, và bằng chứng nằm trong {M0.his}{F0.her} Tấm bằng. Bạn có thể tìm thấy nó trong kho đồ của {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="65CAEFD1">(Từ Việc Được Tuyên Bố Là Kẻ Thù)</Text>
  <Text Key="CCB2B78B">(Từ Việc Tuyên Bố Kẻ Thù)</Text>
  <Text Key="EF022D42">Ăn chảo lẩu ếch tử thần ngon đó đã phục hồi Sức Bền Ma của {0.SimFirstName}!</Text>
  <Text Key="B0C7C8A1">(Từ Việc Ăn Chảo Lẩu Ếch Tử Thần)</Text>
  <Text Key="321B8B1D">Ồ không... {0.SimFirstName} vừa nhận thấy một tiểu hành tinh đang lao thẳng về phía {0.SimPronounObjective}! {F0.She}{M0.He} nên tìm nơi trú ẩn, và nhanh lên!</Text>
  <Text Key="38ECC79B">(Từ Việc Bị Điện Giật)</Text>
  <Text Key="A431A541">Vì {0.SimFirstName} đang bị Cái Chết truy đuổi, việc cẩn thận hơn xung quanh các vật dụng điện sẽ là khôn ngoan.</Text>
  <Text Key="988AB2D3">(Từ Việc Bị Điện Giật)</Text>
  <Text Key="6AFE4C53">(Từ Hoạt Động Vất Vả)</Text>
  <Text Key="83962828">(Từ Nhà Búp Bê Bị Hỏng)</Text>
  <Text Key="BECDA0D9">(Từ Việc Chơi Game Mod)</Text>
  <Text Key="41A2FC95">(Từ Việc Kiểm Tra Dòng Thời Gian Mạng Xã Hội)</Text>
  <Text Key="25F001E9">{0.SimName} bắt đầu mệt mỏi vì làm việc quá lâu. Hiệu suất và sự hài lòng công việc {M0.His}{F0.Her} chắc chắn sẽ bị ảnh hưởng nếu không có thời gian nghỉ!</Text>
  <Text Key="355D6044">(Từ Toilet Được Nâng Cấp)</Text>
  <Text Key="BBDF4506">(Từ Một Toilet Được Nâng Cấp)</Text>
  <Text Key="C773A44D">Mất Năng Lượng - Nhỏ</Text>
  <Text Key="C03BCB3F">(Từ Việc Thất Bại Trong Việc Sửa Chữa Vấn Đề Căn Hộ)</Text>
  <Text Key="097CA1C8">(Từ Việc Sửa Chữa Thành Công Vấn Đề Căn Hộ)</Text>
  <Text Key="910CC8AE">(Từ Việc Thực Hiện Thói Quen Trong Không Gian)</Text>
  <Text Key="5E9D0623">Chúc mừng bạn đã bắt đầu bộ sưu tập nguyên tố! Để thực sự khoe chúng, hãy cân nhắc mua một Kệ Trưng Bày Nguyên Tố.</Text>
  <Text Key="437550A8">(Từ Việc Ngủ Trong Quan Tài)</Text>
  <Text Key="0BDDB12F">(Từ Việc Đúc Nén Hình Nộm Đất Sét)</Text>
  <Text Key="14232F0D">{0.SimFirstName} không còn trong Hội Sưu Tầm nữa!</Text>
  <Text Key="DAB21F0E">{0.SimFirstName} không còn trong Câu Lạc Bộ Kịch nữa!</Text>
  <Text Key="30EB6715">Thử Thách Khoảnh Khắc Hình Thành Hoàn Thành</Text>
