  <Text Key="307A2627">Jardín de mis Amores</Text>
  <Text Key="94695EBD">Tổ chức một đám cưới ấm áp và vui tươi, lấy cảm hứng từ văn hóa Hispanic tại địa điểm cưới hỏi cây cối này. Thư giãn bên trong giữa các khu vườn nhà kính hoặc dành cả đêm để nhảy múa trong sân! Có rất nhiều không gian cho cả lãng mạn và ăn mừng.</Text>
  <Text Key="29D99D08">Chez Llama</Text>
  <Text Key="7E668DFA">Tham gia vào khoa học và nếm thử những món ăn thử nghiệm nhất của Chez Llama. Nếu nó không trông giống như bạn nghĩ mình đã gọi, thì đó là một bữa ăn thành công và ngon lành! Gì? Đừng sợ, họ chỉ phục vụ đồ ăn được ăn thôi.</Text>
  <Text Key="4C002EF8">Sunny Side Up Diner</Text>
  <Text Key="BFEF800A">Phục vụ những bữa ăn quan trọng nhất trong ngày vào bất kỳ thời điểm nào trong ngày.</Text>
  <Text Key="CEF61F87">Yin &amp; Yang</Text>
  <Text Key="EA00D468">Không khí bổ trợ của bên trong tối và bên ngoài tự nhiên sáng là tất cả những gì câu lạc bộ này mang lại. Yin &amp; Yang thể hiện sự cân bằng giữa hai đối lập với một chút trong mỗi cái.</Text>
  <Text Key="143DB1DE">Club Slate</Text>
  <Text Key="E26CB2A7">Nhảy múa thâu đêm tại câu lạc bộ đêm sang trọng này! Nếu bạn thích quan sát, có ban công tầng hai bao quanh sàn nhảy. Nhưng, hãy đến nhảy để tránh làm phiền những người nhảy.</Text>
  <Text Key="E34AE1F6">Country Clinic</Text>
  <Text Key="7CCDB85C">Cần đến bác sĩ thú y nhưng ghét cảm giác vô trùng, y tế? Được cải tạo từ một ngôi nhà cũ ở nông thôn, Phòng khám Thú y này cảm thấy ấm áp và đón tiếp.</Text>
  <Text Key="62C933D9">Glasswork Lover's Chapel</Text>
  <Text Key="D6C63413">Địa điểm hoàn hảo cho một đám cưới nhà thờ cổ điển. Thì thầm lời thề trước phông nền kính màu, với hy vọng rằng cuộc hôn nhân của bạn sẽ đầy màu sắc như ngày bạn kết hôn. Sau đó ra ngoài cho một buổi tiếp tế duyên dáng trong vườn hoa.</Text>
  <Text Key="5B5B1383">Hogan's Burger Bar</Text>
  <Text Key="D75DFA61">Một nhà hàng được tạo ra xung quanh ý tưởng về một bữa picnic nướng thịt - trừ tất cả những con kiến. Đây là nơi để đến vào những ngày chúng ta cảm thấy muốn ăn ngoài trời. Ngoài ra, sự kết hợp nào tốt hơn là Thịt, Phô mai và Tinh bột? Kết hợp tất cả chúng lại và bạn có các thành phần cho một nhà hàng tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="36CA7FC2">L’Attente Bistro</Text>
  <Text Key="DA9500E0">Bạn sẽ muốn xếp hàng và chờ nhiều giờ để có một chỗ thử các công thức ngon lành của họ. Không, chúng tôi không có chút nào về những món ăn của họ. Chúng tôi vẫn đang xếp hàng!</Text>
  <Text Key="0AAE558A">Oasis Springs Dust Bowl</Text>
  <Text Key="AE7E690B">Đó là ảo ảnh? Không, đó là một ốc đảo của giải trí giá cả phải chăng! Cuối cùng bowling đã đến Oasis Springs để bạn không phải đá đá trong sa mạc để giết thời gian.</Text>
  <Text Key="F8580EF8">Creekside Smooth</Text>
  <Text Key="4F6CB92D">Một cổ điển của Willow Creek, Creekside Smooth là quán bar cao cấp cho những người yêu thích bầu không khí êm dịu, jazz và đồ uống tươi mới của các bartender giàu kinh nghiệm. Đổ đầy ly và bắt đầu cuộc trò chuyện - bạn đang ở trong sự êm dịu!</Text>
  <Text Key="B0004EB5">Patchy’s</Text>
  <Text Key="402D102A">Với một cái tên lấc cấc, “gã đàn ông đầy lông ở cạnh nhà” như Patchy’s, bạn biết rằng bạn sẽ có một trận vui vẻ khi bước chân vào quán bar hàng xóm địa phương này. Tự tin bước đến quầy bar cho một đồ uống lạnh rồi gặp gỡ một số bạn trẻ dễ thương trên sàn nhảy. Khi bạn ở Patchy’s, bạn sẽ có một thời gian tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="704A5FF0">Suspended Modern</Text>
  <Text Key="A206C9A2">Có một bức đi dạo thư giãn qua khu vườn bảo tàng để thu thập cảm hứng. Leo lên tháp để thưởng thức những tác phẩm vĩ đại nhất của cuộc sống, từ những nghệ sĩ hàng đầu xung quanh thành phố. Tất cả được tuyển chọn tại chỗ, và trưng bày cho bạn thưởng thức.</Text>
  <Text Key="BE35DF3B">Classic Wooden Ladder</Text>
  <Text Key="1AB6C754">Bạn có thể trèo lên. Bạn có thể trèo xuống. Sau đó trở lại đỉnh và trượt waaaaaay xuống!</Text>
  <Text Key="A01F9FD1">Shake</Text>
  <Text Key="47FD68DE">A-ha! {0.SimFirstName} đã chứng minh chiến thắng chống lại {M0.his}{F0.her} kẻ thù, chiếc máy bán hàng keo kiệt! Những vật dụng từng bị kẹt giờ đây có thể được tìm thấy trong {M0.his}{F0.her} kho đồ. Có lẽ bây giờ máy bán hàng có thể ngồi và suy nghĩ về những gì nó đã làm!</Text>
  <Text Key="C12BC56D">Vật phẩm nhận được từ máy bán hàng</Text>
  <Text Key="8326C18C">Vật phẩm bị kẹt trong máy bán hàng</Text>
  <Text Key="5DE01A6D">Mua vật phẩm</Text>
  <Text Key="C8712C9C">(Từ máy bán hàng bị kẹt)</Text>
  <Text Key="B358EBD6">Sợ hãi máy bán hàng</Text>
  <Text Key="52AD2867">(Từ bị giết bởi máy bán hàng)</Text>
  <Text Key="57F49568">Mua đồ lặt vặt</Text>
  <Text Key="02353740">Máy bán hàng này được trang bị các nguồn cung cấp dã ngoại để khắc phục và ngăn chặn, cùng với nhiều đồ lặt vặt hữu ích khác.</Text>
  <Text Key="6181100E">Máy bán hàng này được trang bị một loạt các món ăn nhẹ nhanh và bữa ăn nhỏ.</Text>
  <Text Key="7395E2B3">Duyệt máy bán hàng</Text>
  <Text Key="20481B82">Các vật dụng {0.SimFirstName} mua có thể được tìm thấy trong {M0.his}{F0.her} kho đồ.</Text>
  <Text Key="E8D2AB72">Khi {0.SimFirstName} chờ máy bán hàng lấy các vật dụng đã mua của {M0.his}{F0.her}, {M0.he}{F0.she} nhận ra một sự thật khủng khiếp: chúng bị kẹt! {M0.He}{F0.She} sẽ không nhận được các món hàng của {M0.his}{F0.her} hôm nay. Trừ khi...</Text>
  <Text Key="561D38A8">Đi xe đến đây</Text>
  <Text Key="7B064771">Đặt phương tiện nước yêu thích</Text>
  <Text Key="8DFDA40B">Xóa khỏi phương tiện nước ưa thích</Text>
  <Text Key="54F3E180">Đặt làm xe đạp ưa thích</Text>
  <Text Key="DC27AEF2">Xóa khỏi xe đạp ưa thích</Text>
  <Text Key="63266A97">Thay đổi ngoại hình</Text>
  <Text Key="A3CE2A7B">Sản xuất nước</Text>
  <Text Key="E2CFFBCD">Sản xuất điện</Text>
