  <Text Key="EF62DD5C">Đưa một Sim đạt cấp độ tối đa trong Kỹ năng Khoa học Tên lửa.</Text>
  <Text Key="E334E165">Yêu thương chăm sóc</Text>
  <Text Key="C1A19C55">Đưa một Sim đạt cấp độ tối đa trong Kỹ năng Pha chế.</Text>
  <Text Key="F19323D0">Thủ lĩnh trêu đùa</Text>
  <Text Key="C9A45C70">Đưa một Sim đạt cấp độ tối đa trong Kỹ năng Trêu đùa.</Text>
  <Text Key="683881FC">Trực tiếp vào chuyện cười</Text>
  <Text Key="15432A24">Đưa một Sim đạt cấp độ tối đa trong Kỹ năng Hài kịch.</Text>
  <Text Key="4B1F8C92">Sơ đẳng</Text>
  <Text Key="5110D72A">Đưa một Sim đạt cấp độ tối đa trong Kỹ năng Lập luận.</Text>
  <Text Key="44A3C262">Trò chơi trong trò chơi</Text>
  <Text Key="3EA9EE9A">Đưa một Sim đạt cấp độ tối đa trong Kỹ năng Chơi game.</Text>
  <Text Key="D0C0E396">Thầy tu mã hóa</Text>
  <Text Key="EE094956">Đưa một Sim đạt cấp độ tối đa trong Kỹ năng Lập trình.</Text>
  <Text Key="AEE7A80D">Thiên tài chữ nghĩa</Text>
  <Text Key="DCC386FD">Đưa một Sim đạt cấp độ tối đa trong Kỹ năng Viết.</Text>
  <Text Key="8C4D8336">Tháp ngà</Text>
  <Text Key="5010CE76">Đưa một Sim đạt cấp độ tối đa trong Kỹ năng Đàn piano.</Text>
  <Text Key="D745C189">Bão tố</Text>
  <Text Key="EE0FB961">Đưa một Sim đạt cấp độ tối đa trong Kỹ năng Đàn guitar.</Text>
  <Text Key="F99B01EA">Tài hoa</Text>
  <Text Key="C98292E2">Đưa một Sim đạt cấp độ tối đa trong Kỹ năng Đàn violin.</Text>
  <Text Key="99A03DDC">Vượt qua sửa chữa</Text>
  <Text Key="1B04FD04">Đưa một Sim đạt cấp độ tối đa trong Kỹ năng Khéo léo.</Text>
  <Text Key="8C4416EF">Bảng màu tinh tế</Text>
  <Text Key="C06776FF">Đưa một Sim đạt cấp độ tối đa trong Kỹ năng Hội họa.</Text>
  <Text Key="C323B9E9">Bùng cháy</Text>
  <Text Key="E7EB86C1">Đưa một Sim đạt cấp độ tối đa trong Kỹ năng Thể dục.</Text>
  <Text Key="E569F625">Ngón tay xanh</Text>
  <Text Key="DE8C7B15">Đưa một Sim đạt cấp độ tối đa trong Kỹ năng Trồng cây.</Text>
  <Text Key="C696345A">Câu lạc bộ 50 dặm trên cao</Text>
  <Text Key="513D04B2">Thành công trong việc WooHoo trên một Tên lửa.</Text>
  <Text Key="69A3BCB3">Xin chào, bóng tối, người bạn cũ của tôi</Text>
  <Text Key="1CA13F3B">Đưa một Sim kết bạn với Thần Chết.</Text>
  <Text Key="0EA31527">Hẹn hò nhanh</Text>
  <Text Key="EE276E47">Thần linh trả thù</Text>
  <Text Key="03101617">Giết chết 10 Sim của bạn bằng những nguyên nhân bất thường.</Text>
  <Text Key="54D2761A">Danh hiệu SimGuru</Text>
  <Text Key="D462FE72">Chơi The Sims 4 trong 100 giờ.</Text>
  <Text Key="85336B55">Trong trò chơi</Text>
  <Text Key="BD1B42E5">Chơi The Sims 4 trong 24 giờ.</Text>
  <Text Key="FB651676">'Cho đến khi cái chết chia lìa chúng ta'</Text>
  <Text Key="A7194AB6">Đưa một Sim chết tại đám cưới của chính họ.</Text>
  <Text Key="52EC9FEF">Sự kiện chính</Text>
  <Text Key="F74F8FFF">Đạt được xếp hạng Vàng ở 5 sự kiện xã hội khác nhau.</Text>
  <Text Key="0B41A558">Chân trời sự kiện</Text>
  <Text Key="0C0D649B">Một bộ sưu tập thanh lịch với một chiếc bãi cỏ nhung sang trọng, lý tưởng để trưng bày những kho báu mới nhất bạn vừa tìm thấy.</Text>
  <Text Key="F92F667F">Bí quyết công thức Krabby Patty</Text>
  <Text Key="1D7D7350">Đã đến lúc trở thành đầu bếp giỏi nhất giống như SpongeBob! Hãy chuẩn bị tinh thần để học hỏi những bí mật thiêng liêng và tối tăm về cách tự tay bạn chuẩn bị một chiếc Krabby Patty của riêng mình! Hãy nhớ giữ nó an toàn, đặc biệt là khỏi tay Plankton!</Text>
  <Text Key="EF06A30F">Bao tay lông hơi mờ</Text>
  <Text Key="DC696B40">Giữ cho đôi tay bạn không bị đông lạnh với những chiếc bao tay lông mềm mại này!</Text>
