  <Text Key="56AC8C06">&lt;b&gt;Nhấp vào Sim của bạn&lt;/b&gt; để điều chỉnh hình dáng!\n\nSim của bạn sẽ giống bạn, một người bạn, hay thậm chí là kẻ thù của bạn? &lt;b&gt;Nhấp vào các bộ phận khác nhau trên Sim&lt;/b&gt; để điều chỉnh chi tiết tinh tế và trang phục của họ.</Text>
  <Text Key="DBB9A596">Tên, Giới tính, Đại từ, Tuổi tác và Nhiều hơn</Text>
  <Text Key="C48705D1">Sử dụng các menu này để chọn &lt;b&gt;tên, giới tính, đại từ, tuổi tác, giọng nói, phong cách đi lại&lt;/b&gt; và nhiều hơn nữa của Sim! Bạn luôn có thể thay đổi những cài đặt này sau nếu muốn.\n\nBạn có thể &lt;b&gt;di chuột qua&lt;/b&gt; mỗi biểu tượng để tìm hiểu thêm!</Text>
  <Text Key="2E66C83D">Thay đổi tên và tính cách của Sim</Text>
  <Text Key="AF081908">Tuyệt vời! Đã đến lúc tạo một Sim! Thật thú vị!\n\nNhấp vào &lt;b&gt;biểu tượng Plumbob&lt;/b&gt; để thay đổi các khía cạnh của &lt;b&gt;tên, danh tính,&lt;/b&gt; và &lt;b&gt;tính cách.&lt;/b&gt; của Sim.</Text>
  <Text Key="38E39EF4">Quay lại Chế độ Sống</Text>
  <Text Key="8969941B">Bạn có thể quay lại Chế độ Sống bất cứ lúc nào bằng cách &lt;b&gt;nhấp vào nút&lt;/b&gt; ở phía trên hoặc &lt;b&gt;nhấn F1.&lt;/b&gt;</Text>
  <Text Key="11702883">Công cụ Xây dựng Chính</Text>
  <Text Key="D7E33A9A">&lt;b&gt;Di chuyển Nhà (U)&lt;/b&gt; - Thay đổi vị trí ngôi nhà\n\n&lt;b&gt;San ủi&lt;/b&gt; - Làm phẳng địa hình hoặc toàn bộ lô đất\n\n&lt;b&gt;Thời điểm trong ngày (L)&lt;/b&gt; - Thay đổi thời điểm trong ngày trong Chế độ Xây dựng để bạn có thể xem trước lô đất của mình vào các thời điểm khác nhau trong ngày</Text>
  <Text Key="A2EFA601">Những công cụ hữu ích này nằm ở thanh công cụ phía trên.\n\n&lt;b&gt;Công cụ Thiết kế (R)&lt;/b&gt; - Thay đổi phong cách của một vật thể.</Text>
  <Text Key="8E6BFCFA">Công cụ Xây dựng Chính</Text>
  <Text Key="CA422115">&lt;b&gt;Hoàn tác/Làm lại (Control và Z/Y)&lt;/b&gt; - Hoàn tác hoặc làm lại các hành động.\n\n&lt;b&gt;Lưu vào Thư viện Cá nhân&lt;/b&gt; - Lưu lô đất của bạn vào Thư viện.</Text>
  <Text Key="FB7A53D1">Công cụ Xây dựng Chính</Text>
  <Text Key="0ADE6EBC">Đây là các công cụ chính của bạn trong chế độ xây dựng! Từ trái sang phải chúng là:\n\n&lt;b&gt;Chọn (H)&lt;/b&gt; - Kích hoạt một vật thể hoặc thành phần.\n\n&lt;b&gt;Công cụ Lấy Màu (E)&lt;/b&gt; - Sao chép một vật thể.\n\n&lt;b&gt;Công cụ Thiết kế (R)&lt;/b&gt; - Thay đổi màu sắc của vật thể.\n\n&lt;b&gt;Búa (K)&lt;/b&gt; - Loại bỏ một thành phần hoặc vật thể.</Text>
  <Text Key="BEEB412F">Mở Danh mục</Text>
  <Text Key="B81D57F0">Chú giải Nhanh</Text>
  <Text Key="692E9865">Tại đây bạn có thể chọn một phòng hoặc loại vật thể để duyệt. Cứ thoải mái mở bất kỳ vật thể nào!</Text>
  <Text Key="5B19A446">Chú giải nhanh ở góc phải trên cùng có nhiều công cụ hữu ích thay đổi xuyên suốt Chế độ Xây dựng/Mua sắm. Hãy chú ý đến nó để có các điều khiển hữu ích!\n\nBạn có thể truy cập các thứ để mua từ điều hướng Danh mục ở bên trái.\n\nHãy thử chọn &lt;b&gt;Vật thể theo Phòng&lt;/b&gt;</Text>
  <Text Key="C66157D6">Bán và lưu trữ vật thể</Text>
  <Text Key="74451111">&lt;b&gt;Bán vật thể&lt;/b&gt; bằng cách kéo chúng từ thế giới vào &lt;b&gt;bảng dưới góc trái&lt;/b&gt; có nhãn &lt;b&gt;"Bán".&lt;/b&gt; Hoặc nhấn phím &lt;b&gt;Delete&lt;/b&gt;.\n\n&lt;b&gt;Lưu trữ vật thể&lt;/b&gt; để sử dụng sau này bằng cách kéo chúng vào &lt;b&gt;bảng dưới góc trái&lt;/b&gt; có nhãn &lt;b&gt;"Kho đồ".&lt;/b&gt; Bạn có thể tìm thấy những vật thể này sau này từ Kho đồ Hộ gia đình.</Text>
  <Text Key="D46E556B">Xoay và Đặt vật thể</Text>
  <Text Key="AC0B5202">&lt;b&gt;Xoay một vật thể bằng cách nhấp chuột phải&lt;/b&gt; khi nó đã được chọn. Hoặc sử dụng &lt;b&gt;phím ","&lt;/b&gt; và &lt;b&gt;"."&lt;/b&gt;\n\n&lt;b&gt;Nhấp chuột trái để xác nhận vị trí đặt.&lt;/b&gt; Đừng lo lắng, bạn luôn có thể thay đổi vị trí đặt &amp; xoay sau!</Text>
  <Text Key="3CDB3E2B">Chọn vật thể</Text>
  <Text Key="36F18CC2">&lt;b&gt;Chọn một vật thể bằng cách nhấp chuột trái.&lt;/b&gt; Nếu bạn &lt;b&gt;di chuột qua&lt;/b&gt; một vật thể, &lt;b&gt;mẫu màu sắc!&lt;/b&gt; sẽ hiện ra bên trái vật thể. &lt;b&gt;Nhấp&lt;/b&gt; vào &lt;b&gt;Mẫu Màu sắc&lt;/b&gt; để chọn một màu!\n\nMột khi vật thể đã được chọn, &lt;b&gt;di chuyển chuột&lt;/b&gt; và di chuột qua khu vực trên lô đất bạn muốn đặt nó, và &lt;b&gt;Nhấp Chuột Trái&lt;/b&gt; để mua nó!</Text>
  <Text Key="F16983FC">Tìm kiếm</Text>
  <Text Key="1C08D723">Bạn có thể &lt;b&gt;tìm kiếm vật thể&lt;/b&gt; trong danh mục. Hãy thử gõ "&lt;b&gt;bàn làm việc&lt;/b&gt;" để xem bạn nhận được gì!</Text>
  <Text Key="87251979">Điều hướng Danh mục</Text>
  <Text Key="BB3C1E64">Sử dụng &lt;b&gt;các nút ở bên trái&lt;/b&gt; để mở các phần khác nhau của &lt;b&gt;Danh mục.&lt;/b&gt; Di chuột qua một nút để tìm hiểu thêm. Nhấp vào một nút để mở.\n\n&lt;b&gt;Xây dựng&lt;/b&gt; - Duyệt vật thể bằng cách sử dụng hình ảnh trực quan của một ngôi nhà.\n\n&lt;b&gt;Vật thể theo phòng&lt;/b&gt; - Nhấp vào các bộ phận của ngôi nhà bên dưới để xem các mục liên quan.\n\n&lt;b&gt;Vật thể theo chức năng&lt;/b&gt; - Sử dụng menu thả xuống để duyệt vật thể theo chức năng (Trang trí, Thiết bị, Điện tử, v.v.)\n\n&lt;b&gt;Kho đồ Hộ gia đình&lt;/b&gt; - Lưu trữ và lấy lại vật thể để sử dụng sau này.</Text>
  <Text Key="F707CBC9">Bạn có thể &lt;b&gt;mua, bán, đặt,&lt;/b&gt; và &lt;b&gt;tùy chỉnh vật thể&lt;/b&gt; cho Sim và ngôi nhà của họ bằng cách sử dụng &lt;b&gt;menu Danh mục&lt;/b&gt; bên dưới.</Text>
  <Text Key="D5E052C2">Mua vật thể</Text>
  <Text Key="0A7DE696">Biên giới Lãng mạn kiểm soát các yếu tố khiến Sim trở nên Ghen tuông và nếu các cơ chế Ghen tuông của chúng có thể thay đổi!</Text>
  <Text Key="E1E3DF7B">Xác định Biên giới Lãng mạn của Sim của bạn bằng cách tùy chỉnh chúng trong Bảng Tùy chỉnh Sim.</Text>
  <Text Key="6DD4AC19">Biên giới Lãng mạn</Text>
  <Text Key="0DB93B50">Di chuyển bằng Điện thoại</Text>
  <Text Key="B17D3DE1">Về Nhà</Text>
  <Text Key="617A6404">Mở Bảng Kỹ năng tại đây</Text>
  <Text Key="42D07166">Sử dụng Điện thoại để đặt một chiếc pizza</Text>
  <Text Key="EAB8B9A4">Sử dụng Điện thoại để chụp một bức ảnh</Text>
  <Text Key="43EEFC3C">Mở Điện thoại tại đây</Text>
  <Text Key="4FE3C915">Mời một Sim từ Điện thoại</Text>
  <Text Key="07CC5F05">Mở Điện thoại để Trò chuyện hoặc Chơi một Trò chơi</Text>
  <Text Key="F9B5DAEF">Mở Bảng Nhu cầu tại đây</Text>
  <Text Key="D776CB83">Khám phá nội dung</Text>
  <Text Key="7ECE282B">Bán một vật thể thông qua Chế độ Xây dựng</Text>
  <Text Key="86E9E94A">Mở Bảng Sự nghiệp tại đây</Text>
  <Text Key="72E9CC4E">Tham gia một Sự nghiệp thông qua Bảng Sự nghiệp</Text>
  <Text Key="D88BC6D5">Kiếm được Simoleon thông qua sự nghiệp của Sim</Text>
  <Text Key="5C91089E">Mở Cửa hàng Phần thưởng thông qua Bảng Khao khát</Text>
  <Text Key="07970EFC">Mở Bảng Khao khát tại đây</Text>
  <Text Key="74868B79">Di chuột qua một Mong ước</Text>
