    <TextStringDefinition InstanceID="0x0DA7342B" TextString="Chụp Ảnh Bằng Điện Thoại" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x8C98290E" TextString="Thời Gian Ngoài Trời và Theo Dõi Cảm Xúc Này" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x9DAB35B2" TextString="Chọn Một Nguyện Vọng Thiên Nhiên và Hoàn Thành Một Cấp Độ" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xD030349C" TextString="Mở Hàng Đồ" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x4E2BFBFE" TextString="Có một số công cụ mạnh mẽ và dễ sử dụng sẽ giúp bạn xây dựng nhanh chóng. Hãy cùng xem xét một vài công cụ ngay bây giờ!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x8FE8F189" TextString="Năng Lượng" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x99DFE6EB" TextString="Cho phép Sim chợp giấc ngắn hoặc uống cà phê khi họ không có thời gian để ngủ đủ giấc." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x3D5F2E3A" TextString="Nếu bạn không để Sim ngủ, cuối cùng họ sẽ ngất xỉu." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xC69689C3" TextString="Sim cần ngủ mỗi ngày trên giường, ghế, hoặc thậm chí trên sàn nhà." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x8F53CD01" TextString="Sim sẽ tự chăm sóc Nhu Cầu Năng Lượng của họ nếu bạn để họ và họ có thể làm được!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x6211EECD" TextString="Bàng Quang" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x4D1C306A" TextString="Sim sẽ tự chăm sóc Nhu Cầu Bàng Quang của họ nếu bạn để họ và họ có thể làm được!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xAEA9C5A7" TextString="Bạn có thể ngăn chặn một tình huống khó xử bằng cách chỉ đạo Sim của mình Sử Dụng Toilet." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xE7A7F656" TextString="Du Lịch" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x4C6FB6CD" TextString="Có một thế giới rộng lớn đang chờ Sim của bạn bên ngoài Lô nhà của họ! \n\nNgoài sự thay đổi cảnh quan, du lịch còn có nhiều lợi ích. Khi Sim của bạn đến những nơi mới, họ sẽ gặp gỡ những <b><font color='#199C2C'>Sim</font></b>, <b><font color='#199C2C'>Đồ Sưu Tầm</font></b>, và <b><font color='#199C2C'>trải nghiệm</font></b> mới. Tại sao không gọi một ly đồ uống tại Quầy Bar hoặc nhận sự giúp đỡ với việc tập luyện từ huấn luyện viên tại Phòng Gym?\n\nTrước khi Sim của bạn có thể mua những Đồ Vật đắt tiền hơn, họ có thể ghé thăm một Địa Điểm và sử dụng chúng <b><font color='#199C2C'>miễn phí</font></b>. Ví dụ, máy tính có thể tìm thấy tại Thư Viện." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xC2617118" TextString="Di Chuyển" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x05AD1BF5" TextString="Di chuyển sẽ mở Bản Đồ Thế Giới. Những Lô mà bạn có thể chuyển đến mà không cần sửa đổi nào sẽ được <b><font color='#199C2C'>đường viền xanh lá</font></b>. Những Lô <b><font color='#199C2C'>đường viền vàng</font></b> là quá đắt để mua đầy đủ nội thất, hoặc một Hộ Gia Đình khác đã sống ở đó.\n\nChọn một Lô và nhấn nút <b><font color='#199C2C'>Xác Nhận</font></b> ở góc dưới bên phải để bắt đầu di chuyển!\n\nNhớ rằng bạn có thể sử dụng nút Chọn Thế Giới để di chuyển đến một Thế Giới khác." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xE37D4A6A" TextString="Sau khi bạn đã chọn một Lô, bạn sẽ nhận được các tùy chọn để <b><font color='#199C2C'>giữ lại</font></b> hoặc <b><font color='#199C2C'>bán</font></b> nội thất hiện tại của mình (giữ nội thất sẽ đặt chúng vào Kho Đồ Gia Đình) và liệu có mua Lô mới <b><font color='#199C2C'>có nội thất</font></b>, <b><font color='#199C2C'>không nội thất</font></b>, hay <b><font color='#199C2C'>đã san ủi</font></b>. Bạn có thể thấy số tiền còn lại của mình dưới chân dung Gia Đình.\n\nNếu bạn đang di chuyển đến một Lô nơi người khác đã sống, bạn sẽ có một lựa chọn liệu có <b><font color='#199C2C'>chuyển đến sống chung</font></b> với họ hay <b><font color='#199C2C'>đuổi họ ra trước</font></b>.\n\n<b><font color='#199C2C'>Hoàn Tất</font></b> việc di chuyển với nút Mua Nhà hoặc Chuyển Đến!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x5083A3A2" TextString="Vậy là đã đến lúc Sim của bạn <b><font color='#199C2C'>chuyển đến một nơi mới</font></b>! Có lẽ họ đã lớn hơn ngôi nhà hiện tại, muốn độc lập khỏi cha mẹ, hoặc họ đã kiếm đủ Simoleon để mua một ngôi nhà sang hơn. Hoặc có lẽ bạn chỉ muốn một cảnh quan mới!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xBB99D205" TextString="Bạn sẽ tìm thấy các tùy chọn cho việc di chuyển trong ứng dụng <b><font color='#199C2C'>Du Lịch</font></b> của Điện Thoại Di Động.\n\nSử dụng tùy chọn Di Chuyển Gia Đình để di chuyển <b><font color='#199C2C'>toàn bộ Gia Đình</font></b> đến một Lô mới, hoặc tùy chọn Tách Khỏi Gia Đình và Di Chuyển để di chuyển <b><font color='#199C2C'>một phần của Gia Đình</font></b> đến một Lô mới.\n\nTùy chọn Tách mở một trình đơn mới. Tại đây bạn có thể quyết định <b><font color='#199C2C'>Sim nào</font></b> sẽ chuyển đi và <b><font color='#199C2C'>bao nhiêu tiền</font></b> họ sẽ mang theo. Bạn có thể nhấn nút Chọn một Gia Đình khác để di chuyển họ vào một Gia Đình khác." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xE02EB51B" TextString="Có một thế giới rộng lớn đang chờ Sim của bạn bên ngoài Lô nhà của họ! Bạn có thể <b><font color='#199C2C'>khám phá</font></b> Khu Phố mà Sim của bạn sống—ai biết điều gì đang chờ đón ở cuối con đường—hoặc sử dụng Điện Thoại Di Động để <b><font color='#199C2C'>du lịch</font></b> đến một nơi khác.\n\nNếu bạn muốn một sự thay đổi cảnh quan lâu dài hơn, hoặc đơn giản là cần thêm không gian cho một gia đình đang lớn, bạn cũng có thể sử dụng Điện Thoại Di Động để di chuyển đến một <b><font color='#199C2C'>ngôi nhà mới</font></b>." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x31F74344" TextString="Tốc Độ Trò Chơi" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xF67CCC43" TextString="<b><font color='#199C2C'>Thời Gian</font></b> trôi qua, từng giờ, từng ngày. Nhưng trong <b><font color='#199C2C'>Chế Độ Sống</font></b>, <i>bạn</i> có quyền <b><font color='#199C2C'>kiểm soát</font></b> nó!\n\nTìm hiểu tất cả về việc kiểm soát Tốc Độ Trò Chơi và theo dõi thời gian trôi qua trong các Bài Học bên dưới." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x80F63507" TextString="Hướng Dẫn" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xF628AE08" TextString="Hướng dẫn có thể được đề nghị hoặc yêu cầu theo hai cách khác nhau. Khi một Sim đang <b><font color='#199C2C'>thực hành một Kỹ Năng</font></b>, Người Hướng Dẫn có thể chọn tương tác Đề Nghị Hướng Dẫn trên họ, hoặc Người Được Hướng Dẫn có thể chọn Yêu Cầu Hướng Dẫn trên Người Hướng Dẫn.\n\nBạn cũng có thể chọn tương tác Đề Nghị Hướng Dẫn hoặc Yêu Cầu Hướng Dẫn trên một <b><font color='#199C2C'>Đồ Vật Rèn Luyện Kỹ Năng</font></b>. Nếu được chấp nhận, điều này sẽ khiến Người Được Hướng Dẫn bắt đầu thực hành Kỹ Năng trước khi Hướng Dẫn bắt đầu. Tiện lợi, phải không?\n\nHướng dẫn mặc định là miễn phí, nhưng Người Hướng Dẫn có thể <b><font color='#199C2C'>Đề Nghị Hướng Dẫn Trả Phí</font></b> trên các Đồ Vật Rèn Luyện Kỹ Năng cho Sim từ các hộ gia đình khác. Tiền vào!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x8E692A1D" TextString="Khi một Sim nhận được Hướng Dẫn, điều này làm tăng tốc độ tăng Kỹ Năng của họ. Tác động lớn nhất đến tốc độ là <b><font color='#199C2C'>Cấp Độ Kỹ Năng của Người Hướng Dẫn</font></b>—một Sim ở Cấp Độ Kỹ Năng 10 sẽ giỏi hơn trong việc Hướng Dẫn so với một Sim ở Cấp Độ Kỹ Năng 5!\n\nCó những cách khác để tăng cường Hướng Dẫn. Ví dụ, một Người Hướng Dẫn có thể mua Đặc Tính Phần Thưởng <b><font color='#199C2C'>Siêu Người Hướng Dẫn</font></b> từ Cửa Hàng Phần Thưởng." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x4B29C5A2" TextString="<b><font color='#199C2C'>Hướng Dẫn</font></b> cho phép những Sim có kỹ năng truyền đạt kiến thức của họ cho các Sim khác. Khi họ đạt đến <b><font color='#199C2C'>cấp 5</font></b> trong một Kỹ Năng Có Thể Hướng Dẫn, họ có thể Hướng Dẫn các Sim khác trong Kỹ Năng đó (miễn là Kỹ Năng của Người Hướng Dẫn ở cấp độ cao hơn Người Được Hướng Dẫn), điều này làm tăng tốc độ tăng Kỹ Năng.\n\nĐể tìm xem một Kỹ Năng có Có Thể Hướng Dẫn không, bạn có thể kiểm tra mô tả của nó trong <b><font color='#199C2C'>Bảng Kỹ Năng</font></b>. Tại đây bạn cũng có thể tìm hiểu trên những Đồ Vật nào Hướng Dẫn có sẵn." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x08F6DAEF" TextString="Kỹ Năng Trẻ Em" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x14E04A58" TextString="Trẻ em có 4 kỹ năng riêng của chúng, gọi là Kỹ Năng Cơ Bản. Mỗi Kỹ Năng có thể được xây dựng bằng cách tương tác với các Sim khác hoặc Đồ Vật. Tiến bộ trong mỗi Kỹ Năng Cơ Bản sẽ mở khóa những cách mới để Trẻ Em tương tác với thế giới xung quanh.\n\nTrẻ Em cũng có thể bắt đầu phát triển một số Kỹ Năng &quot;người lớn&quot; có sẵn cho Thanh Thiếu Niên trở lên. Tuy nhiên, vì chúng là trẻ em, chúng tăng những kỹ năng này với tốc độ chậm hơn. Giống như Kỹ Năng Cơ Bản, những Kỹ Năng cơ bản này có thể mở khóa những cách mới để Trẻ Em tương tác với thế giới, nhưng một số tương tác sẽ yêu cầu chúng phải lớn lên thành Thanh Thiếu Niên trước khi chúng có sẵn." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x388AA495" TextString="Sim cần <b><font color='#199C2C'>Kỹ Năng</font></b> để trả các hóa đơn! Kỹ Năng là thiết yếu để tiến bộ trong <b><font color='#199C2C'>Sự Nghiệp</font></b> và cũng có thể giúp Sim của bạn kiếm thêm một chút <b><font color='#199C2C'>Simoleon</font></b> ngoài.\n\nKỹ Năng còn có những lợi ích khác; khi Sim của bạn cải thiện Kỹ Năng, họ sẽ mở khóa những <b><font color='#199C2C'>tương tác</font></b> mới, chế tạo <b><font color='#199C2C'>Đồ Vật độc nhất</font></b>, giỏi hơn trong việc xây dựng <b><font color='#199C2C'>mối quan hệ</font></b>, và nhiều hơn nữa.\n\nVậy còn chờ gì nữa? Mua một <b><font color='#199C2C'>Sách Kỹ Năng</font></b> từ kệ sách, hoặc một <b><font color='#199C2C'>Đồ Vật Rèn Luyện Kỹ Năng</font></b> từ danh mục Chế Tạo, và bắt đầu ngay!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x4E706DF1" TextString="Cũng có thông tin về Kỹ Năng nằm ở Bảng Kỹ Năng ở góc dưới bên phải. Có thể truy cập bằng cách nhấp vào Biểu Tượng Bóng Đèn hoặc nhấn phím tắt [L]. Tiến độ trên tất cả các Kỹ Năng dễ dàng nhìn thấy trong bảng này, và cột bên phải cho biết Cấp Độ Kỹ Năng hiện tại. Di chuột qua Biểu Tượng Kỹ Năng hoặc Tên cũng cung cấp thông tin bổ sung về kỹ năng đó và những Đồ Vật nào cho phép Sim của bạn đạt được nó.\n\nKhi một Kỹ Năng (hoặc nhiều Kỹ Năng) đang được tăng tích cực, Kỹ Năng bị ảnh hưởng sẽ sáng lên để chỉ tiến độ đang hoạt động." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x6D431D70" TextString="Hầu hết các Kỹ Năng có tổng cộng 10 Cấp Độ, mặc dù đôi khi một số sẽ có 5. Tiến độ cho Kỹ Năng có thể được theo dõi ở hai nơi.\n\nNơi đầu tiên là trong cửa sổ trò chơi. Trong khi đang tăng tích cực một kỹ năng, Thanh Tiến Độ sẽ hiển thị phía trên đầu Sim với Biểu Tượng Kỹ Năng. Thanh này cho biết Sim gần đạt được một cấp độ mới đến đâu, và một khi thanh đã hoàn toàn đầy, một Cấp Độ mới trong Kỹ Năng đó sẽ đạt được." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xCBE91896" TextString="Biên Giới Lãng Mạn" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x89ABA272" TextString="Nếu một Sim đang khám phá <b>Biên Giới Lãng Mạn</b>, họ có thể Xem Xét Lại nếu được yêu cầu bởi một Sim khác. Chọn một Sim khác, chọn danh mục <b>“Mối Quan Hệ”</b>, sau đó chọn danh mục con <b>“Thay Đổi Mối Quan Hệ”</b>. Tìm danh mục <b>“Yêu Cầu Xem Xét Lại Biên Giới Lãng Mạn”</b>. Trong danh mục này có các tương tác xã hội mà Sim có thể sử dụng để yêu cầu một Sim khác Xem Xét Lại các Biên Giới Lãng Mạn cụ thể.\n\nNếu một Sim <b>không Đang Khám Phá Biên Giới Lãng Mạn</b> thì họ không thể được yêu cầu Xem Xét Lại.\n\nTìm hiểu thêm về việc thiết lập Biên Giới Lãng Mạn của Sim trong Bài Học dưới <b>Tạo Sim > Danh Tính & Tính Cách > Biên Giới Lãng Mạn</b>" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xA09B561D" TextString="Sim phải học Biên Giới Lãng Mạn của nhau bằng cách hỏi! Chọn một Sim khác, chọn danh mục <b>“Mối Quan Hệ”</b> sau đó danh mục <b>“Tìm Hiểu Thêm”</b>, và cuối cùng chọn tương tác <b>“Hỏi về Biên Giới Lãng Mạn”</b>.&#xD;&#xA;Một khi Sim đồng ý chia sẻ điều này, câu trả lời của họ sẽ xuất hiện dưới dạng thông báo văn bản. Biên Giới Lãng Mạn của họ cũng sẽ được ghi lại trong trang Hồ Sơ Sim của họ.&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x294549F5" TextString="Mặc dù một số Sim là Người Thích Ở Một Mình, tất cả họ đều là sinh vật xã hội. <b><font color='#199C2C'>Giao Xã Hội</font></b> với các Sim khác là thiết yếu cho hạnh phúc của họ.\n\nKhi Sim của bạn xây dựng <b><font color='#199C2C'>Mối Quan Hệ</font></b> mạnh mẽ hơn (hoặc ít nhất là <i>mạnh mẽ</i> hơn) với những người xung quanh, những tương tác và khả năng xã hội mới sẽ được mở khóa.\n\nGặp gỡ các Sim mới và trở thành Bạn Thân, bạn tội phạm, kẻ thù có lợi ích, tri kỷ, và hơn thế nữa!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x3177391A" TextString="Danh Mục Con của Pie Menu" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x4F1B8042" TextString="Trong mỗi danh mục chính của pie menu, chẳng hạn như <b>Thân Thiện</b> hoặc <b>Ác</b>, giờ đây có một tập hợp các danh mục con hiện diện để sắp xếp các tương tác. Mỗi danh mục con sẽ phân loại thêm các tương tác mà Sim của bạn có thể thực hiện lên nhau, giúp bạn dễ dàng tìm thấy <b>trò đùa</b> cụ thể bạn muốn kể, hoặc <b>tranh cãi</b> bạn muốn bắt đầu.\n\nNhững tương tác quan trọng một cách độc nhất, chẳng hạn như Đề Nghị Kết Hôn hoặc Ly Dị, vẫn có thể tìm thấy bên ngoài các danh mục con." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x3192E81B" TextString="Tính Cách" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xD0782BA7" TextString="<b><font color='#199C2C'>Tính Cách</font></b> của một Sim, chủ yếu dựa trên <b><font color='#199C2C'>Đặc Tính</font></b> của họ, ảnh hưởng đến cách họ trải nghiệm và tương tác với thế giới xung quanh theo nhiều cách. Tìm hiểu thêm bên dưới!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xC977BE3A" TextString="Quản Lý Nhu Cầu" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xDB3D888A" TextString="Một mẹo khác để quản lý Nhu Cầu hiệu quả là <b><font color='#199C2C'>đa nhiệm</font></b>! Sim có thể làm một số việc cùng lúc, chẳng hạn như ăn trước TV để đáp ứng đồng thời Nhu Cầu Đói và Vui Vẻ.\n\nBạn cũng nên xem xét <b><font color='#199C2C'>Đặc Tính</font></b> của Sim khi quản lý Nhu Cầu của họ. Một Người Mê Sách sẽ có nhiều Vui Vẻ khi đọc sách, trong khi một Người Yêu Âm Nhạc thích nghe nhạc hơn." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x2E0DBA84" TextString="Quản lý <b><font color='#199C2C'>Nhu Cầu</font></b> của Sim là thiết yếu để đảm bảo <b><font color='#199C2C'>hạnh phúc</font></b>, <b><font color='#199C2C'>năng suất</font></b>, và thậm chí <b><font color='#199C2C'>sự tồn tại</font></b> của họ!\n\nBạn có thể thấy trạng thái hiện tại của Nhu Cầu Sim trong <b><font color='#199C2C'>Bảng Nhu Cầu</font></b>. Nếu bạn nhấp vào <b><font color='#199C2C'>Biểu Tượng Nhu Cầu</font></b>, Sim đang hoạt động sẽ cố gắng làm điều gì đó để chăm sóc Nhu Cầu đó." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x0178E682" TextString="Những <b><font color='#199C2C'>Đồ Vật đắt tiền hơn</font></b> sẽ <b><font color='#199C2C'>hiệu quả hơn</font></b> trong việc đáp ứng Nhu Cầu của Sim.\n\nBạn có thể kiểm tra Đồ Vật nào có thể đáp ứng Nhu Cầu nào, và mức độ hiệu quả, trong <b><font color='#199C2C'>Chú Thích</font></b> của Đồ Vật trong <b><font color='#199C2C'>Danh Mục Chế Tạo</font></b>." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xA3B39740" TextString="Nhu Cầu" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xD3C8BE69" TextString="Nếu bạn muốn <b><font color='#199C2C'>quan tâm</font></b> đến <b><font color='#199C2C'>sức khỏe</font></b> của Sim (hoặc… thử nghiệm với nó), đừng tìm xa! \n\nQuản lý <b><font color='#199C2C'>Nhu Cầu thể chất</font></b> và <b><font color='#199C2C'>tinh thần</font></b> của Sim cho phép họ sống cuộc đời hạnh phúc, phong phú; tuy nhiên, nếu chúng thấp, họ sẽ trải nghiệm Cảm Xúc tiêu cực và thậm chí có thể chết!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x02F3FCE3" TextString="Người ta nói <b><font color='#199C2C'>tiền bạc</font></b> không thể mua hạnh phúc, nhưng nó chắc chắn giúp giữ cho Sim của bạn hài lòng! Tìm hiểu tất cả về cách kiếm nhiều Simoleon để Sim của bạn có thể đặt thức ăn trên bàn, trả các hóa đơn, và xây dựng ngôi nhà mơ ước của họ!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xA81EAAB9" TextString="Giai Đoạn Cuộc Sống" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xBCCEDDF2" TextString="Trong khi Sim vẫn đang lớn lên, họ trải nghiệm nhiều “lần đầu tiên”. \n\n<b><font color='#199C2C'>Trẻ Sơ Sinh</font></b> hoàn toàn phụ thuộc vào người chăm sóc để đảm bảo nhu cầu cơ bản của chúng được đáp ứng. Cho chúng nhiều sự chú ý sẽ giúp chúng trong những ngày đầu hình thành.\n\n<b><font color='#199C2C'>Trẻ Mới Biết Đi</font></b> vẫn chủ yếu phụ thuộc vào người chăm sóc, và sẽ cần giúp đỡ học những điều như cách đi và nói.\n\nSim <b><font color='#199C2C'>Trẻ Em</font></b> đảm nhận một số Kỹ Năng nâng cao hơn, có Nguyện Vọng đầu tiên, và bắt đầu Đi Học. \n\nTrường Học tiếp tục khi Sim trở thành <b><font color='#199C2C'>Thanh Thiếu Niên</font></b>. Giờ đây họ có thể có một Công Việc Bán Thời Gian và bắt đầu khám phá sở thích lãng mạn của mình, nữa!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xD5A0DF3A" TextString="Khi Sim của bạn đạt đến <b><font color='#199C2C'>tuổi trưởng thành</font></b>, họ có thể tham gia Sự Nghiệp toàn thời gian, kết hôn, có hoặc nhận con nuôi, và hơn thế nữa. \n\nMột khi Sim của bạn trở thành <b><font color='#199C2C'>Người Già</font></b>, họ có thể Nghỉ Hưu và đổi lấy cả đời làm việc chăm chỉ của họ bằng một khoản lương hưu hàng ngày! Tuổi già cũng là một thời điểm tuyệt vời để đam mê sở thích và dành thời gian với người thân yêu." />
