  <Text Key="588D7BE0">Trận chiến với Quái vật</Text>
  <Text Key="D0DA9EEF">Khám phá Giếng Ước</Text>
  <Text Key="D1DAA018">Vui chơi dưới Vòi Nước</Text>
  <Text Key="CEDA9BD1">Xây dựng Khu Vườn Lấy Cảm Hứng Từ Kiến Trúc Victorian</Text>
  <Text Key="3A9E2993">Thưởng thức Bỏng Ngô cùng Máy Bắn Bỏng Ngô</Text>
  <Text Key="399E2866">Quây Quần Xung quanh Màn Chiếu Phim</Text>
  <Text Key="C7AA7334">Trang phục và trang điểm mới</Text>
  <Text Key="C8AA74A1">Tổ chức một bữa tiệc ma quái mới</Text>
  <Text Key="C9AA76D2">Trạm Khắc Bí Ngô Hoàn Toàn Mới</Text>
  <Text Key="B286A00D">Không khí nghệ thuật khiến nơi này thích hợp để sáng tạo. Hội họa, Viết lách và Đồ thủ công thường cho ra chất lượng tốt hơn.</Text>
  <Text Key="5E8782C4">Chủ nhà có một quy tắc - bảng tưởng niệm Truyền cảm hứng dành cho một cư dân lịch sử nổi tiếng không bao giờ được tháo dỡ hoặc bán. </Text>
  <Text Key="AB0093C8">Cảnh quan đẹp chắc chắn sẽ làm tinh thần của bất kỳ ai lên cao. </Text>
  <Text Key="C4459425">Các bữa tiệc dường như luôn diễn ra suôn sẻ tại nơi này! Việc đạt được mục tiêu Sự kiện Xã hội trở nên dễ dàng hơn nhiều. </Text>
  <Text Key="FD0FE3B3">Thức ăn được chuẩn bị trong căn bếp này sẽ nâng cao kỹ năng ẩm thực của Sim của bạn. Hãy coi chừng các đầu bếp nổi tiếng!</Text>
  <Text Key="BE43FCF7">Tiền thuê rẻ hơn mức trung bình cho Căn hộ này.</Text>
  <Text Key="AAA2C5D8">Trường học địa phương rất tuyệt! Trẻ em dường như đạt điểm cao và thường làm bài tập về nhà tốt hơn. </Text>
  <Text Key="16B25779">Cảnh quan đẹp thực sự khiến nơi này tràn đầy cảm hứng. Khi mặt trời lặn, Sim có thể trở nên Đầy Năng Lượng, Hạnh Phúc hoặc Cảm Hứng.</Text>
  <Text Key="1EA0801F">Hang Động Khoa Học</Text>
  <Text Key="14BF9370">Không khí tách biệt có nghĩa là có rất ít thứ làm phân tâm những bộ óc xuất sắc khỏi việc nghiên cứu Logic hoặc Khoa học Tên lửa.</Text>
  <Text Key="BB02B029">Không khí Lãng mạn khiến việc khiến người khác vào tâm trạng cho "TÌNH YÊU!" trở nên dễ dàng hơn.</Text>
  <Text Key="572897CC">Vùng Động Đất</Text>
  <Text Key="AB7365E9">Thỉnh thoảng có những cơn rung chuyển nhỏ ở đây. Có lẽ không có gì phải lo lắng...\n\nCó sẵn với City Living.</Text>
  <Text Key="CE6D4B44">Sim thường tìm thấy tiền lẻ rải rác xung quanh nơi này. Giống như có những tiên nhỏ giấu Simoleons hay thứ gì đó vậy.</Text>
  <Text Key="6B3055F3">Hệ thống ống nước không hoạt động khi tách khỏi lưới điện.</Text>
  <Text Key="67B66DF3">Điện không hoạt động khi tách khỏi lưới điện.</Text>
  <Text Key="A0418D55">Nơi Ở Riêng Tư</Text>
  <Text Key="33D19D4A">Một lô đất nhà ở với đặc điểm này sẽ ngăn chặn tất cả mọi người ngoại trừ những vị khách kiên nhất (nó có tác dụng rất nhỏ đối với địa điểm thương mại).</Text>
  <Text Key="F073B79C">Ánh Sáng Tự Nhiên</Text>
  <Text Key="FD34D619">Chất lượng ánh sáng ở đây khiến Hội họa và Nhiếp ảnh trở nên dễ làm chủ hơn.</Text>
  <Text Key="5D72D09F">Không khí Xấu Xa khiến việc khiến các Sim khác tức giận với Tương tác Xấu hay Gây Sự trở nên dễ dàng hơn.</Text>
  <Text Key="DD83F83B">Thân Thiện</Text>
  <Text Key="2A454A54">Không khí thân thiện giúp Sim nhanh chóng làm chủ nghệ thuật nội trợ của Nấu ăn, Pha chế, Khéo léo và Trồng trọt. </Text>
  <Text Key="2483A7D3">Internet Nhanh</Text>
  <Text Key="AB41F57C">Một kết nối trực tuyến tuyệt vời giúp ích cho những người muốn cải thiện kỹ năng Lập trình, Chơi game điện tử hoặc Viết lách. </Text>
  <Text Key="28B4046B">Sim có cơ hội bị buồn nôn khi ăn, uống hoặc sử dụng phòng tắm.\n\nCó sẵn với City Living.</Text>
  <Text Key="F7965098">Trồng trọt dường như diễn ra rất tốt tại đây.</Text>
  <Text Key="5F25DD1C">Âm Thanh Tuyệt Vời</Text>
  <Text Key="FED99A99">Âm thanh ở đây hoàn hảo! Một nơi tuyệt vời cho bất kỳ nhạc công nào để rèn luyện kỹ năng. </Text>
  <Text Key="F368E9E1">Gió Mát Rượi</Text>
  <Text Key="1B5F17DE">Lượng không khí trong lành dồi dào tạo nên một môi trường sảng khoái để tập luyện. </Text>
  <Text Key="A1A5BA14">Từ cống xít tắc đến bàn bẩn, nơi này dường như bẩn thỉu rất nhanh.\n\nCó sẵn với City Living.</Text>
  <Text Key="4F115CB2">Vui Vẻ</Text>
  <Text Key="98378AE3">Cảm giác rộng rãi nhưng ấm cúng khiến việc luyện tập Sức Quyến Rũ, Hài kịch và Gây Sự trở nên dễ dàng hơn.</Text>
  <Text Key="A6C65691">Tình huống này không khả dụng tại địa điểm này do đặc điểm Lô Đất Cho Phép Mặc Quần Áo.</Text>
  <Text Key="E7CD4E1B">Trẻ em dường như học nhanh hơn ở đây.</Text>
  <Text Key="227355A1">Tiền thuê cao hơn mức trung bình cho Căn hộ này.</Text>
  <Text Key="DB2435A7">Một nơi tuyệt vời để luyện tập kỹ năng Khéo léo!</Text>
  <Text Key="7DC1EC1F">Hàng xóm sống hết mình. Thường xuyên có một bữa tiệc đang diễn ra. </Text>
  <Text Key="B3CE5207">Nhiều thứ dường như sai trật ở đây.\n\nCó sẵn với City Living.</Text>
  <Text Key="65B22B6F">Một lớp Yoga sẽ bắt đầu trong 30 phút. Vui lòng thông báo cho giáo viên Yoga nếu bạn muốn tham gia.</Text>
