  <Text Key="4B86D6E5">Không gì sánh bằng một bài báo về chia tay hay. Sử dụng hình ảnh và thông tin do Fab Magazine cung cấp, {0.SimFirstName} đã có thể tạo nên một bài viết đầy xót đau, phản ánh cuộc tình tan vỡ của hai ngôi sao nổi bật nhất của Plumbob Picture vì lịch trình phim trường, những bữa tiệc đêm và một người yêu bí mật. Fab Magazine đã ca ngợi bài viết đến mức dùng nó làm bài báo chính trên trang bìa số mới nhất và tặng {0.SimFirstName} một chút tiền thưởng khi kết thúc hợp đồng.</Text>
  <Text Key="9E976B11">{0.SimFirstName} đã lỡ hạn chót của Fab Magazine, khiến bài viết của {F0.she}{M0.he} bị cắt bỏ khỏi tờ báo lá cải. Dù {F0.she}{M0.he} vẫn được trả lương cho phần việc đã hoàn thành, sai sót này có thể ảnh hưởng đến danh tiếng của {0.SimFirstName} với tư cách là một người viết.</Text>
  <Text Key="959AAB41">{0.SimName} đã tranh cãi rất nhiều với khách hàng về việc liệu số 4 có nên đứng cao hơn hay thấp hơn trong danh sách. Cuối cùng, {F0.she}{M0.he} vẫn đạt được ý muốn của {F0.her}{M0.him}.</Text>
  <Text Key="8214BCB0">{0.SimName} rõ ràng đã chuẩn bị sẵn danh sách. Phân bổ trên 10 trang web riêng biệt, danh sách top-10 này đã kiếm được rất nhiều tiền!</Text>
  <Text Key="4532573C">Chỉ có thể đưa ra danh sách 8 mục, đâu phải là một top-10 đúng nghĩa. Tuy nhiên, {0.SimFirstName} vẫn được trả lương phù hợp với công việc đó.</Text>
  <Text Key="148A162F"> 'Bumbling Baby Bubalus' đáp ứng đúng các tiêu chí. Có thể đây không phải là tác phẩm kinh điển ngay lập tức mà chúng ta hy vọng, nhưng nó sẽ là một quyển sách quý giá của một đứa trẻ nào đó.</Text>
  <Text Key="79E855F2"> 'Vulpes Đếm Các Sinh Vật Của Rừng Mauven' đang trên đường trở thành sách thiếu nhi số 1 mùa lễ hội này. Người ta còn cho biết trẻ mới biết đi đọc sách này giờ đây cần cả hai tay để chỉ cao đến đâu chúng có thể đếm được.</Text>
  <Text Key="9E7CB0AE"> 'Cách Dùng Thay Thế Cho Thú Cưng Yorier' không như chúng ta mong đợi từ một sách thiếu nhi. Chương chi tiết về cách chúng có thể được dùng trong các tình huống sinh tồn sống còn hay chết người thôi là đủ để khiến nó bị rút khỏi kệ hàng. Xin đừng quay lại văn phòng này.</Text>
  <Text Key="94B0D018">Những việc viết lại câu chuyện {0.SimName} đã thực sự giúp dòng câu chuyện trôi chảy hơn, đặc biệt hữu ích cho phần kể trước khi ngủ. Chỉ cần đọc chúng thôi cũng khiến khách hàng thấy buồn ngủ. Một cách tốt đẹp.</Text>
  <Text Key="83EF70EB">Những câu chuyện {0.SimName} viết hoàn hảo cho trẻ em. Chúng sẽ học được những bài học quan trọng, và phụ huynh cũng sẽ cảm ơn {F0.her}{M0.him} vì thời gian họ tiết kiệm được mỗi đêm sau khi lũ trẻ đã ngủ.</Text>
  <Text Key="1326FC97">Khách hàng nói với {0.SimName} rằng gấu bông không nên có những đội quân chinh phục và những câu chuyện tình yêu hoành tráng. Đây là một ý tưởng tuyệt vời, nhưng nó hơi quá trưởng thành và kích động đối với trẻ em. {F0.she}{M0.he} được trả ít hơn một chút, vì tác phẩm sẽ không được sử dụng.</Text>
  <Text Key="B53C94CC">Các khái niệm nhân vật của {0.SimFirstName} đã kịp thời đến tay các nhà sản xuất phim. Với tư cách là một người ngoài ngành, họ nhận xét rằng những sáng tạo của {M0.his}{F0.her} chưa thực sự sẵn sàng cho màn ảnh, nhưng họ vẫn rất biết ơn vì đã nhận được sự giúp đỡ của {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="090EC82F">Các nhà sản xuất phim vô cùng vui mừng với những thiết kế nhân vật của {0.SimFirstName}! Mỗi thiết kế của {M0.his}{F0.her} đều sẵn sàng cho phim, và các nghệ sĩ hóa trang, trang phục đã bắt đầu công việc chuyển tải những ý tưởng của {M0.his}{F0.her} thành trang phục cho các ngôi sao phim. Như một lời cảm ơn vì giúp giữ đúng tiến độ sản xuất phim, họ đã hứa sẽ ghi tên {0.SimFirstName} vào phần credits mở đầu và bổ sung thêm tiền vào khoản thanh toán cho {M0.him}.</Text>
  <Text Key="63C832D3">Các lãnh đạo Plumbob Pictures tức giận vì họ vẫn phải trả {0.SimFirstName} một phần tiền công dù {M0.he}{F0.she} không hoàn thành tất cả các mục tiêu. Trong một hành động trả đũa, họ đã tiết lộ danh tính của {M0.his}{F0.her} cho những công nhân đang đình công, gọi {0.SimPronounObjective} là kẻ phá đấu đã đồng ý thay thế họ.</Text>
  <Text Key="3F0C8821">Các nhà sản xuất game hài lòng với các nhân vật {0.SimFirstName} tạo ra và xác nhận rằng thiết kế của {M0.him} sẽ xuất hiện trong game cuối cùng. Không chỉ trả lương tốt, {0.SimFirstName} giờ đây còn háo hức được xem các nhân vật của {M0.his}{F0.her} sống động trong thế giới kỹ thuật số!</Text>
  <Text Key="8ADCEF10">Thật khó để nổi bật khi bạn chỉ là một bánh răng vô danh trong cỗ máy lớn, nhưng {0.SimFirstName} đã làm được điều đó với những tạo tác nhân vật xuất sắc của {M0.his}{F0.her}. Như một dấu hiệu cảm ơn, đội phát triển đã trả {0.SimPronounObjective} một khoản tiền thưởng và thậm chí áp hình khuôn mặt của {M0.his}{F0.her} lên một trong những kẻ thù trong game, để {M0.he}{F0.she} được sống mãi trong thế giới số!</Text>
  <Text Key="B5729B9C">{0.SimFirstName} không hoàn thành tất cả công việc được yêu cầu, và như một kết quả không nhận được toàn bộ khoản thanh toán. Các nhà sản xuất game nhận xét rằng họ đã mong {0.SimFirstName} chỉ cần bỏ thêm thời gian để hoàn thành công việc, và nếu đây là cách {M0.he}{F0.she} hành xử chuyên nghiệp với {M0.himself}{F0.herself} thì đừng mong nhận được hợp đồng trong tương lai.</Text>
  <Text Key="AADEC28E">Nhà phát triển indie {0.SimFirstName} nộp thiết kế nhân vật của {M0.his}{F0.her} cho một người có vẻ kiêu ngạo, khiến {0.SimFirstName} khó chịu. Họ có thể đang tìm kiếm nghệ thuật được chế tác với đam mê, nhưng {0.SimFirstName} chỉ muốn được trả tiền... và về mặt đó thì mọi chuyện đều diễn ra suôn sẻ.</Text>
  <Text Key="10DA3EC5">{0.SimFirstName} thấy {M0.himself}{F0.herself} cùng tần số với nhà phát triển indie, và rõ ràng hai người rất hợp nhau khi nói về đam mê nghệ thuật của nhau. Nhà phát triển vô cùng mừng rỡ với các nhân vật của {0.SimFirstName}! Bất chấp việc phải làm việc trong ngân sách rất eo hẹp, họ vẫn lén lút tặng {M0.him}{F0.her} một khoản tiền thưởng nhỏ để thể hiện sự trân trọng.</Text>
  <Text Key="24F738F1">Hóa ra đam mê thiết kế nhân vật của {0.SimFirstName} không khớp với nhà phát triển indie đã ký hợp đồng với {M0.him}{F0.her}, vì {M0.he}{F0.she} không hoàn thành tất cả các mục tiêu dự kiến đúng hạn. Dù vậy, {M0.he}{F0.she} vẫn được trả một ít tiền cho phần việc đã làm, và giao toàn bộ nó cho nhà phát triển để họ muốn làm gì thì làm.</Text>
  <Text Key="93FD9D3A">Viết các câu chuyện cho những người đã khuất và điền báo cáo gia phả cho những người quan tâm, {0.SimFirstName} đã giúp kết nối mọi người với quá khứ của họ.</Text>
  <Text Key="8F1AA3B1">Làm rõ những bức thư phức tạp, câu chuyện và bản đồ gia phả, {0.SimFirstName} đã giúp nhiều người kết nối với những gia đình đã mất liên lạc (hoặc vốn chưa từng biết) của họ! Lễ Winterfest năm nay sẽ là sự kiện lớn hơn rất nhiều, nhờ công việc của {F0.her}{M0.his}.</Text>
  <Text Key="4E032A35">Hợp đồng của {0.SimFirstName} bị cắt ngắn vì đã tạo ra tất cả những kết nối sai trái. Chúng không phải là gợi ý, đó là lịch sử! Dù vậy, họ vẫn đồng ý trả tiền tối thiểu cho công việc đã làm.</Text>
  <Text Key="176CDF7D">Khách hàng hài lòng với bài viết của {0.SimName}. Tuy nhiên, ông ấy dường như nghĩ rằng bất kỳ ai cũng sẽ làm tốt, với tư liệu gốc như vậy.</Text>
  <Text Key="076D778C">{0.SimName} thực sự nắm bắt được điều làm nên sự quan trọng và tuyệt vời của khách hàng. Ông ấy không thể chờ để cả thế giới biết ông ấy tuyệt vời đến mức nào ở thứ mà ông ấy từng quan trọng. Ông ấy chắc chắn sẽ ghi nhớ {0.SimName} cho một cuốn sách tiếp theo về điều tuyệt vời tiếp theo ông ấy làm.</Text>
  <Text Key="5846E460">Sau khi đọc bản tiểu sử, khách hàng tự hỏi liệu {0.SimName} có thực sự lắng nghe ông ấy tuyệt vời đến mức nào. Ông ấy đưa ra phản hồi gợi ý rằng nó quá "thực". Họ đồng ý chấm dứt hợp đồng với một khoản phí theo tỷ lệ.</Text>
  <Text Key="1F67387C">Ồ, những bức tranh có thể bắt đầu trở nên hở hang khi rượu nectar bắt đầu chảy. Nhưng cuối cùng thì mọi người đều vui vẻ và về nhà hài lòng - và quan trọng nhất, {0.SimFirstName} được trả tiền.</Text>
  <Text Key="B6111DFF">Lớp học vẽ với rượu nectar diễn ra suôn sẻ. Quá nhiều người tham dự hài lòng đăng ký thêm lớp, khiến không chỉ chủ sở hữu chương trình trả {0.SimFirstName} một khoản thưởng, họ thậm chí còn vẽ và treo chân dung của {M0.him}{F0.her} trong sảnh tòa nhà!</Text>
  <Text Key="CD031423">Các chủ sở hữu lớp học vẽ với rượu nectar không hài lòng vì {0.SimFirstName} không thể hoàn thành tất cả các mục tiêu, nhưng miễn cưỡng trả {M0.him}{F0.her} một phần khoản thanh toán đã thỏa thuận cho phần việc {M0.he}{F0.she} đã hoàn thành.</Text>
  <Text Key="5D9C5191">{0.SimFirstName} không chắc {M0.he'd}{F0.she'd} xử lý thế nào với một lớp học sinh nghịch ngợm, nhưng làm {M0.his}{F0.her} bất ngờ, mọi người đều chú ý, ngoan ngoãn và sẵn sàng học. {M0.He}{F0.She} nhận lương của {M0.his}{F0.her} và tiếp tục ngày của {M0.his}{F0.her}... Càng biết càng hay!</Text>
  <Text Key="A06D9F20">{0.SimFirstName} sẽ không bao giờ thừa nhận, nhưng {M0.he}{F0.she} thực sự thích việc đuổi một học sinh nghịch ngợm ra khỏi lớp. Tuy nhiên, những người khác đều rất ngoan; một học sinh thậm chí còn tặng {M0.him}{F0.her} một quả táo để thể hiện lòng biết ơn! Tin đồn về công việc tuyệt vời của {0.SimFirstName} đến tai hiệu trưởng, người đã trả {M0.him}{F0.her} một chút tiền thưởng vì công việc làm tốt.</Text>
  <Text Key="114A8FEC">Vì không hoàn thành tất cả các mục tiêu dự kiến của {M0.his}{F0.her}, các học sinh nghệ thuật đã không được dạy trong ngày hôm đó và đang tức giận khiếu nại đến văn phòng hiệu trưởng. Theo hợp đồng giáo sư thay thế, {0.SimFirstName} vẫn cố gắng rời đi với một phần lương của {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="23B7D67E">{0.SimFirstName} tự hào về việc dạy những người tự xưng là "nghệ sĩ của ngày mai" tại trại hè. Dù {M0.he}{F0.she} không chắc chắn 100% rằng tất cả họ sẽ đáp ứng được tham vọng cao cả đó, {M0.he}{F0.she} biết {M0.he}{F0.she} đã làm phần việc của mình để dẫn dắt họ trên con đường đúng đắn.</Text>
  <Text Key="6BA7EA55">Trái tim {0.SimFirstName} tràn ngập hạnh phúc khi có cơ hội truyền lại kỹ năng nghệ thuật của {M0.his}{F0.her} cho thế hệ họa sĩ tài năng tiếp theo. Đôi mắt trẻ em mở to kinh ngạc khi {M0.he}{F0.she} thực hiện bản trình diễn, và chúng nhảy vào hành động để tái tạo bức tranh của {M0.his}{F0.her}. Các cố vấn bày tỏ lòng biết ơn bằng cách để {0.SimFirstName} ký tên lên tường một trong những túp lều của trại, cũng như lén lút tặng {0.SimPronounObjective} một khoản tiền thưởng.</Text>
  <Text Key="5F35F441">Các cố vấn của trại rất lo lắng vì {0.SimFirstName} không hoàn thành tất cả các mục tiêu được giao. Giờ ai sẽ dạy đúng đắn cho giới trẻ?! Tình hình còn tệ hơn khi họ đọc các điều khoản chi tiết trong hợp đồng và phát hiện ra họ vẫn nợ {0.SimFirstName} một phần lương cho phần công việc {M0.he}{F0.she} đã hoàn thành.</Text>
  <Text Key="97CCE7CC">fountainTrim_bm</Text>
  <Text Key="BE1E00D2">Viền Đài Phun Nước Ngân Sách</Text>
  <Text Key="4B3EBC83">Hãy để nước nói lên tất cả.</Text>
  <Text Key="C124B2CC">Viền Đá</Text>
  <Text Key="2655DEE9">Các đài phun nước cổ điển trên toàn thế giới đã được chạm khắc từ đá như thế này. Hãy nhập cuộc.</Text>
  <Text Key="E23F852D">Viền Gạch Men Đài Phun Nước</Text>
  <Text Key="B3AE1012">Không gì như một chút gạch men để mang lại chút cổ điển hoài cổ cho công trình nước.</Text>
  <Text Key="F5B47634">Nền Chân Cột Tròn</Text>
  <Text Key="F1C6AB01">Tròn vs. Vuông... câu trả lời rõ ràng phải là đồng thuận cho hình tròn.</Text>
  <Text Key="9DCCDAFB">Nền Chân Cột Vuông</Text>
  <Text Key="F4DF6614">Vuông vs. Tròn... Thật sự, tại sao chúng ta còn thảo luận chuyện này, câu trả lời duy nhất chấp nhận được là vuông.</Text>
  <Text Key="4453B668">Nền Chân Cột</Text>
  <Text Key="CAFA80FD">Bạn đã bao giờ tự hỏi việc làm trong rạp xiếc sẽ như thế nào? Nhưng bạn không đủ tài năng để vào Big Top, nên bạn chấp nhận trở thành một trong những nghệ sĩ biểu diễn lang thang trước buổi diễn. Và bạn muốn làm người xiếc với các lưỡi liềm, nhưng bạn thích cánh tay; và những con chó nhảy vòng vòng gầm gừ với bạn; nên cuối cùng bạn trở thành người đi chân cột chỉ để ngã mỗi bước thứ ba? Đúng vậy, Nền Chân Cột cũng giống vậy, nhưng cho nền nhà của bạn.</Text>
  <Text Key="48FB8789">Punk Rock, Em Bé</Text>
  <Text Key="2FC991D6">Tại sao còn cố gắng hòa nhập? Hãy cho cư dân ngoại ô một chuyện để bàn luận ngay từ khi bạn bắt đầu xây dựng.</Text>
