  <Text Key="73D3A6A0">Hiển thị xem một Sim có được nhận nuôi bởi cha mẹ của họ trong Hồ sơ Sim hay không.</Text>
  <Text Key="08BDED02">Đặt lại Tình huống Hướng dẫn</Text>
  <Text Key="97E31F7E"></Text>
  <Text Key="5F0882AE"></Text>
  <Text Key="07790CB2">Cho phép các Sim tự động bắt đầu chia tay nếu họ thấy Bạn đời Lãng mạn của mình vi phạm Ranh giới Lãng mạn, hoặc nếu họ đối xử tệ bạc với nhau trong khi Sự hài lòng Lãng mạn thấp.</Text>
  <Text Key="35F5CA05">Cho phép các Sim khác gọi và tống tiền các Sim Đang hoạt động có bí mật, gây ra Scandal nếu Sim không trả tiền.</Text>
  <Text Key="05244846"> Tắt tùy chọn này sẽ xóa tất cả Lối sống khỏi tệp lưu.</Text>
  <Text Key="F9DBCEE6">Điều chỉnh tuổi thọ của Sim của bạn. Cài đặt này càng cao, Sim của bạn sống càng lâu.</Text>
  <Text Key="2C64DF78">Bật thông báo cho các Bài học.</Text>
  <Text Key="99D35F2B">Cho phép Sim, Mèo, Chó và Ngựa già đi theo thời gian. Nếu tắt, chúng sẽ không già lên.</Text>
  <Text Key="0231D077">Cho phép Kẻ trộm thăm dò các lô đất Cư dân và các lô đất thuộc sở hữu khác thỉnh thoảng, cố gắng trộm tài sản của Sim.</Text>
  <Text Key="F2D2855E">Tắt Tính tự chủ cho thành viên hộ gia đình được chọn trong khi các Sim khác tự do di chuyển với Tính tự chủ Bật.</Text>
  <Text Key="BCE00852">Đồng hồ 12 giờ</Text>
  <Text Key="A13BA70E">Điều chỉnh mức độ ý chí tự do mà Sim thể hiện. Khi Tắt, Sim sẽ chỉ phản ứng với các sự kiện để bảo vệ mạng sống của mình.</Text>
  <Text Key="18FC344E">Cho phép các Sim chưa được chơi, Mèo, Chó và Ngựa già đi theo thời gian. Nếu tắt, chúng sẽ không già lên.</Text>
  <Text Key="5CF0DC77"></Text>
  <Text Key="BAE835FA">Memory Boost\n(Truy cập Sớm)</Text>
  <Text Key="1C29A58B">Bật</Text>
  <Text Key="A12DCC28">Tắt</Text>
  <Text Key="D4F81905">Tự động</Text>
  <Text Key="3FFEAB63">Điều chỉnh xem Sim có mặc định được tăng danh tiếng hay không. Nếu được chọn, Sim sẽ không còn được tăng danh tiếng.\n\nCác Sim sau sẽ bị ảnh hưởng:\n• Các Sim chưa từng có danh tiếng nào.\n• Tất cả các Sim mới tạo.\n\nCác Sim sau sẽ không bị ảnh hưởng:\n• Các Sim đã có danh tiếng.\n• Các Sim đã được điều chỉnh cài đặt danh tiếng riêng lẻ trong Chế độ Sống.\n\nCài đặt này có thể bị ghi đè, và trạng thái danh tiếng của từng Sim có thể được thay đổi bất kỳ lúc nào bằng cách chọn "Bước vào Ánh đèn" trong cửa sổ Thông tin Danh tiếng.</Text>
  <Text Key="31D9CE8A">Bật/tắt tùy chọn này sẽ điều chỉnh xem Sim có khả năng mặc định được tăng danh tiếng hay không.</Text>
  <Text Key="403145A5">Sim Bắt Đầu Từ Chối Danh tiếng</Text>
  <Text Key="60CA85E9">* Gameplay Eco Lifestyle không xuất hiện ở Thế giới Điểm đến hoặc StrangerVille.</Text>
  <Text Key="ABABB9D4">Nếu tắt, việc bỏ phiếu tại Bảng Cộng đồng chỉ do người dùng chỉ đạo.</Text>
  <Text Key="E835940B">Bật Bỏ phiếu NPC</Text>
  <Text Key="3D7C3D5E">Nếu tắt, Kế hoạch Hành động Khu phố và đối tượng game sẽ không còn ảnh hưởng đến môi trường.</Text>
  <Text Key="EEACA575">Bật Gameplay Dấu chân Sinh thái</Text>
  <Text Key="61D19B5B">Nếu bật, các yếu tố kiến trúc như giấy dán tường, hoa văn sàn, vật liệu mái, cửa, cửa sổ, hồ bơi, đài phun nước, cây cối, và nhiều hơn nữa sẽ cấp hiệu ứng cho các yếu tố gameplay như điểm môi trường, dấu chân sinh thái và tiện ích. Kiểm tra chú thích cho từng mục để xem chúng có thể áp dụng hiệu ứng gì!</Text>
  <Text Key="04AA2E33">Thử Dùng thử Game</Text>
  <Text Key="6B3329A9">Galeri</Text>
  <Text Key="75763EB9">Chơi Kịch bản</Text>
  <Text Key="07A4B7F0">Tiếp tục Game</Text>
  <Text Key="D9F5EFCA">Tùy chọn</Text>
  <Text Key="0DFED87C">Game Mới</Text>
  <Text Key="C05AB8B0">Game Dùng thử Mới</Text>
  <Text Key="0E74F3B2">Tải Game</Text>
  <Text Key="40709819">Thư viện</Text>
  <Text Key="CB0FE029">Trăng Bán Tròn Tăng</Text>
  <Text Key="C065BF77">Trăng Lưỡi Liềm Tăng</Text>
  <Text Key="032DFD77">Trăng Bán Tròn Giảm</Text>
  <Text Key="41E24769">Trăng Lưỡi Liềm Giảm</Text>
  <Text Key="69340BBB">Trăng Bán Nguyệt Giảm</Text>
  <Text Key="9B4ECFF7">Trăng Mới</Text>
  <Text Key="548D506E">Trăng Tròn</Text>
  <Text Key="C1878B5C">Trăng Bán Nguyệt Tăng</Text>
  <Text Key="2F403C90">Giai đoạn Trăng Hiện tại:</Text>
  <Text Key="E7F86F0F">Đưa Sim của bạn ra ngoài! Nhấp vào Điện thoại để bắt đầu di chuyển.</Text>
  <Text Key="FF75580C">Các Sim Khéo léo có thể sử dụng Bàn Mộc để tự làm nội thất và tác phẩm điêu khắc.</Text>
  <Text Key="0D79EBC8">Nhiều Sự nghiệp có nhiệm vụ hàng ngày để tăng hiệu suất! Di chuột qua thanh hiệu suất để tìm hiểu thêm.</Text>
