  <Text Key="2882A812">Giống chó này thường được mô tả bằng cụm từ Latin multum in parvo, có nghĩa là "nhiều trong ít" hoặc "nhiều chó trong một không gian nhỏ", ám chỉ tính cách đáng yêu và nổi bật của chó Pug bất chấp kích thước nhỏ bé.</Text>
  <Text Key="184A0616">Whippet</Text>
  <Text Key="0E7E4897">Những vật dụng trên bàn đang ngăn đơn hàng của bạn được giao. Hãy dọn sạch bàn để nhận đơn hàng.</Text>
  <Text Key="D002D419">Đây là đơn hàng của bạn. Thưởng thức nào!</Text>
  <Text Key="B8073BDD">Đầu bếp nhà hàng, {0.SimName}, cần được đào tạo thêm để nấu mọi món trên thực đơn thật ngon. Để tránh những bữa ăn kém chất lượng, hãy chọn các món ăn và đồ uống có độ khó thấp hơn!</Text>
  <Text Key="7BD47FC2">Bạn sẽ biết thêm thông tin nếu xem từ kho đồ của mình.</Text>
  <Text Key="ECA0D5F3">Chưa khám phá.</Text>
  <Text Key="167C75A5">Lời Nguyền Của Ảo Ảnh Tiệc Tùng </Text>
  <Text Key="0A7C47BB">Các Lời Nguyền Của Ảo Ảnh Đồ Ăn</Text>
  <Text Key="CDF0AA41">Lời Phước Của Bông Hoa Đang Vươn Lên</Text>
  <Text Key="A89F8A95">Lời Nguyền Ngủ Của Người Xưa Cũ </Text>
  <Text Key="FCDD8509">Các Lời Phước Của Mối Quan Hệ Mới</Text>
  <Text Key="EC6236C1">Lời Nguyền Đám Mây Kích Động </Text>
  <Text Key="9C997D93">Lời Phước Của Trợ Lý Xương Đáng Sợ </Text>
  <Text Key="4D2DABA9">Biến Hình Xương</Text>
  <Text Key="102F2E58">Được Đánh Dấu Tử Thần Bởi Điện Giật </Text>
  <Text Key="D146A555">Lời Phước Của Sự Giàu Có Chung Chung</Text>
  <Text Key="7F0DFCC4">Các Lời Phước Của Biến Hình Xương</Text>
  <Text Key="F6A10D43">Được Đánh Dấu Tử Thần Bởi Cháy Nổ </Text>
  <Text Key="845F2131">Lời Phước Của Trợ Lý Xương  </Text>
  <Text Key="738582B0">Lời Phước Của Sự Giàu Có Quá Mức </Text>
  <Text Key="73EC1EAF">Các Lời Phước Của Trợ Lý Xương</Text>
  <Text Key="8D6EE783">Các Lời Nguyền Của Nhu Cầu Tham Lam</Text>
  <Text Key="B4C9001A">Lời Nguyền Của Ảo Ảnh Đồ Ăn </Text>
  <Text Key="C22C0B14">Lời Nguyền Của Nhu Cầu Tùy Tiện </Text>
  <Text Key="92CE6A1D">Lời Nguyền Của Đám Mây Xúc Cảm </Text>
  <Text Key="0D3FBFD2">Lời Phước Của Những Bạn Bè Đông Đúc </Text>
  <Text Key="2852530D">Lời Nguyền Của Nhu Cầu Tàn Tạ</Text>
  <Text Key="4C544AD9">Lời Nguyền Hét Lên Của Người Xưa Cũ </Text>
  <Text Key="32BA486B">Được Đánh Dấu Tử Thần Bởi Độc </Text>
  <Text Key="7DADA890">Biến Hình Xương Dài Hạn </Text>
  <Text Key="BBF8C06E">Lời Nguyền Của Nhu Cầu Trì Trệ</Text>
  <Text Key="BF052E47">Các Lời Phước Của Sự Giàu Có</Text>
  <Text Key="A2DDFF3F">Lời Phước Của Trợ Lý Xương Quyến Rũ  </Text>
  <Text Key="DB8C9FE7">Các Lời Nguyền Của Người Xưa Cũ</Text>
  <Text Key="7DDD8C42">Được Đánh Dấu Tử Thần</Text>
  <Text Key="CFC3142A">Lời Nguyền Của Đám Mây Buồn Bã </Text>
  <Text Key="796AB134">Lời Phước Của Sự Giàu Có Rất Nhiều </Text>
  <Text Key="71FD7B3D">Biến Hình Xương Ngắn Hạn </Text>
  <Text Key="C774CD47">Lời Nguyền Hắt Hơi Của Người Xưa Cũ </Text>
  <Text Key="0CB0FB09">Lời Phước Của Bướm Xã Hội</Text>
  <Text Key="9B467B30">Lời Nguyền Của Ảo Ảnh Bánh Kếp</Text>
  <Text Key="8F9BECE3">Các Lời Nguyền Của Đám Mây Mưa Cá Nhân</Text>
  <Text Key="A54EFAD2">Sự Hài Lòng Chưa Biết</Text>
  <Text Key="07A4684E">Sự Hài Lòng Lãng Mạn của Sim này chưa được biết. Điều này có thể được biết bằng cách "Hỏi về Sự Hài Lòng Lãng Mạn" được tìm thấy trong danh mục thực đơn "Mối Quan Hệ" dưới mục con "Tìm Hiểu Thêm".</Text>
  <Text Key="04477F45">Sự Tương Thích Tuyệt Vời</Text>
  <Text Key="DE8F7C75">Giống như hai mảnh ghép hoàn hảo, những Sim này chỉ thật sự ăn ý! Dựa trên Sở Thích và Không Thích của họ, họ có &lt;b&gt;mức độ tương thích xã hội cao nhất&lt;/b&gt;. Xây dựng một tình bạn vững chắc giữa hai Sim này sẽ mất ít công sức hơn bình thường.</Text>
  <Text Key="D3239A75">Sự Tương Thích Tốt</Text>
  <Text Key="B155DE85">Không tệ chút nào! Dựa trên Sở Thích và Không Thích của họ, những Sim này có &lt;b&gt;sự tương thích xã hội khá tốt&lt;/b&gt;. Họ có thể không trở thành bạn thân ngay lập tức, nhưng chắc chắn việc hòa hợp với nhau sẽ không phải là một thử thách.</Text>
  <Text Key="3BFACAD6">Sự Tương Thích Kém</Text>
