  <Text Key="DB507F49">Quan Điểm Trẻ Con</Text>
  <Text Key="C18BAD96">Các chương trình trên kênh thiếu nhi lúc nào cũng hay hơn mấy cái chương trình nghiêm túc.</Text>
  <Text Key="8CBCC113">Trái Tim Trẻ Thơ</Text>
  <Text Key="65D599BC">Có lẽ bạn sẽ không bao giờ được làm trẻ con một lần nữa, nhưng điều đó không có nghĩa là bạn không thể hành xử như một đứa trẻ!</Text>
  <Text Key="39B3873C">Cười Chết Mất</Text>
  <Text Key="7589AF39">Sự vui vẻ thường có tính lây lan, nhưng đôi khi nó cũng có thể gây khó chịu một cách đau đớn.</Text>
  <Text Key="9CB9209F">(Từ việc Nghe một Sim Vui Vẻ)</Text>
  <Text Key="007D2413">Thể Thao Là Chủ!</Text>
  <Text Key="E60AAABC">Xem mấy anh em khác thể hiện trên kênh thể thao.</Text>
  <Text Key="47607E8B">Hang cùng anh em</Text>
  <Text Key="F7FD8FC4">Lúc nào cũng vui khi có mấy anh em trong "vùng lân cận" của bạn!</Text>
  <Text Key="AF302126">(Từ Tính Năng Anh Em)</Text>
  <Text Key="2BA61B91">Cuốn Sách Hấp Dẫn</Text>
  <Text Key="0E9DBFEE">Mấy người mê sách thường nhận được rất nhiều cảm hứng từ một cuốn sách viết hay.</Text>
  <Text Key="DD577619">Bị Phá Hoại Rồi!</Text>
  <Text Key="7E124986">Những Sim bị phá hoại sẽ không thể làm được gì đúng đắn trong một thời gian ngắn!</Text>
  <Text Key="79D531C8">Nghệ Thuật Gợi Cảm Hứng</Text>
  <Text Key="5F548FDD">Nghệ thuật là nguồn cảm hứng không ngừng, đặc biệt với những Sim mê nghệ thuật.</Text>
  <Text Key="3221ABB1">Thất Nghiệp!</Text>
  <Text Key="70DB138E">Những Sim tham vọng có thể rất lo lắng khi họ không có việc làm.</Text>
  <Text Key="2F9F70DA">Lo Lắng Về Thăng Tiến</Text>
  <Text Key="6ACAD87B">Những Sim tham vọng cảm thấy áp lực phải không ngừng leo thang trên chiếc thang sự nghiệp!</Text>
  <Text Key="F0D4BFD0">Nhút Nhát</Text>
  <Text Key="D7EAE235">Điều chưa biết hôm nay cảm thấy còn bí ẩn hơn. Có lẽ đã đến lúc rút vào một góc ấm áp.</Text>
  <Text Key="1C66286A">Trí Tưởng Tượng Quá Sôi Động</Text>
  <Text Key="B19C576B">{0.SimFirstName} có một trí tưởng tượng hơi... quá sôi động tối nay...</Text>
  <Text Key="5E69CB0A">Hồi Tưởng</Text>
  <Text Key="29049D8B">Quá khứ khơi gợi hiện tại với những điều kỳ diệu vô tận.</Text>
  <Text Key="E26552D5">Tình Trạng Trì Trệ</Text>
  <Text Key="7B5E41CA">Công việc nhà nữa? Uii... buồn ngủ quá...</Text>
  <Text Key="25AA85D9">Tia Sáng Sáng Tạo</Text>
  <Text Key="70BE8A46">Trí tưởng tượng bùng cháy rồi, thời gian để tạo ra thứ gì đó kỳ diệu!</Text>
  <Text Key="8FBE6654">Không Đủ Vận Động</Text>
  <Text Key="21EE6BA1">Những Sim năng động cần hoạt động thể chất để cảm thấy thỏa mãn!</Text>
  <Text Key="1C4EEAA8">Thảm Họa Thật!</Text>
  <Text Key="96CCDC3D">Cười lên nào, chú hề! Cười vào bi kịch của mình đi! Cười vào đám mây làm u ám cuộc đời (hay tâm hồn, hay...)!</Text>
  <Text Key="20C7A6D7">Không Thể Giao Tiếp</Text>
  <Text Key="1CEC1458">{0.SimFirstName} cố gắng yêu cầu một thứ, nhưng không thể nói ra từ đó. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cần kỹ năng giao tiếp tốt hơn!</Text>
  <Text Key="25585036">Chán Ngán Lời Nói</Text>
  <Text Key="F5084BEF">Sao có nhiều thế... không nói nữa...</Text>
  <Text Key="341E35F6">Đã Học Được Từ Vựng</Text>
  <Text Key="08C58DAF">Bạn có nghe về từ vựng của tôi không? Tôi biết từ của tôi rồi!</Text>
  <Text Key="1CFC2C3D">Bực Bội Với Lời Nói</Text>
  <Text Key="64041342">Từ! Từ! Từ! Chán từ quá rồi!</Text>
  <Text Key="1F4B10D7">Nguy Hiểm Từ Người Lạ</Text>
  <Text Key="13DD0258">Cảnh báo người mới! Cảnh báo người mới! Nhanh, tôi cần một cái chân để trốn sau!</Text>
  <Text Key="1930793D">Được Yêu Thương</Text>
  <Text Key="07F79242">Chăm sóc một Đứa Trẻ Mới Biết Đi chính là phần thưởng.</Text>
  <Text Key="CCA15FD7">Một chút thời gian chất lượng bên gia đình có thể làm bất kỳ Sim nào hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="DFE9B1F9">Không Đủ Thời Gian Ngủ Trưa</Text>
