  <Text Key="2EA317F1">Nấu Trứng và Bánh Mì Nướng</Text>
  <Text Key="A70D623E">Trứng và Bánh Mì Nướng</Text>
  <Text Key="C55918F1">Nấu Crown Roast</Text>
  <Text Key="1070FB3E">Crown Roast</Text>
  <Text Key="D57D944F">Nướng Bánh Quả Tim Lả Lơi</Text>
  <Text Key="072C239C">Bánh Quả Tim Lả Lơi</Text>
  <Text Key="56325A62">Bánh Quả Tim Lả Lơi</Text>
  <Text Key="C2CC2457">Nướng Bánh Quả Socola</Text>
  <Text Key="CE3B7204">Bánh Quả Socola</Text>
  <Text Key="C0299895">Phục vụ Bánh Quả Socola</Text>
  <Text Key="86635DEA">Bánh Quả Socola</Text>
  <Text Key="E9752D5C">Nấu Cioppino</Text>
  <Text Key="4D4B8063">Cioppino</Text>
  <Text Key="1FE5D8A4">Churrasco là phương pháp nướng thịt Brazil, trong đó các miếng thịt mọng nước, lát, bít tết và thịt cắt từ bò, bê, cừu, heo và gà được xuyên vào xiên lớn và nướng trên lửa củi. Thực hành này bắt đầu vào đầu những năm 1800 khi người Gaúchos (những người định cư ở vùng Rio Grande do Sul) tụ tập lại, nhóm lửa, xuyên các phần lớn thịt lên xiên và nướng thịt chậm.\n\nNgoài ra, món này không chứa lactose!</Text>
  <Text Key="ABFFF3FF">Nướng Churrasco</Text>
  <Text Key="6CA0AAEC">Churrasco</Text>
  <Text Key="A82474E8">Nấu Mousse Socola Nướng</Text>
  <Text Key="4DBE5AA6">&lt;font color='#199C2C'&gt;Thiết kế bởi: icemunmun.&lt;/font&gt;\nMột món tráng miệng xa hoa làm từ socola, trứng đánh bông và kem nặng.\n\nPhù hợp với người ăn chay</Text>
  <Text Key="87483CCA">Mousse Socola Nướng</Text>
  <Text Key="62658EAA">Làm Chips và Salsa</Text>
  <Text Key="1F7EC3C1">Chips và Salsa</Text>
  <Text Key="AAD7B976">Phục vụ Chips và Salsa</Text>
  <Text Key="B32D7E70">Nấu Chili</Text>
  <Text Key="7A0231BC">Phục vụ Chili</Text>
  <Text Key="AD984039">Nấu Gà Xào</Text>
  <Text Key="CD4DDE2F">Phục vụ Gà Xào</Text>
  <Text Key="D5F3ACFD">Challah là một loại bánh mì thường được nướng cho các lễ kỷ niệm Do Thái như Shabbat. Thông thường, challah được chuẩn bị theo cách pareve, tức là không kết hợp sản phẩm từ sữa với trứng. Những ổ bánh mì được tết và, vào dịp Rosh Hashanah, thường được trình bày dưới dạng tròn như "khăn xếp". Vào Shabbat, hai ổ bánh challah được che bằng một tấm vải có thể được thêu hoặc trang trí khá công phu và lời chúc Kiddush được đọc trước khi bánh được cắt và ăn.\n\nTùy theo dịp, challah có thể được phục vụ rắc muối hoặc với mật ong và trong một số nền văn hóa, nho, chà là hoặc các nguyên liệu khác thậm chí có thể được thêm vào! Dù bạn cắt nó như thế nào, chiếc bánh mì giàu và nhiều trứng này là một món ngon giúp đoàn kết mọi người trên toàn thế giới.\n\nPhù hợp với người ăn chay, không chứa lactose</Text>
  <Text Key="29A4218A">Nướng Challah</Text>
  <Text Key="18FFE521">Challah</Text>
  <Text Key="BCC039D2">Làm Casserole Cá Ngừ</Text>
  <Text Key="72E1FFE9">Casserole Cá Ngừ</Text>
  <Text Key="BE03E59E">Phục vụ Casserole Cá Ngừ</Text>
  <Text Key="20878541">Làm Casserole Taco</Text>
  <Text Key="DB0605E4">Phục vụ Casserole Taco</Text>
  <Text Key="2D227D8B">Casserole Taco</Text>
  <Text Key="DCB4B6ED">Bánh Dâu Tây</Text>
  <Text Key="5F1103F1">Bánh Đặc Trưng của {0.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="6FBBA046">Nướng Bánh</Text>
  <Text Key="FD45B9D2">Bánh Hamburger</Text>
  <Text Key="E3AE82D6">Bánh Socola</Text>
  <Text Key="F85CAD0A">Bánh Xung Đá Xanh</Text>
  <Text Key="27488383">&lt;font color='#199C2C'&gt;Thiết kế bởi: icemunmun.&lt;/font&gt;\nMột món ăn giàu của gà trong sốt cà chua gia vị, bơ và kem.</Text>
  <Text Key="7906C694">Nấu Gà Bơ</Text>
  <Text Key="76073C1B">Gà Bơ</Text>
  <Text Key="C5148305">Làm Brigadeiro</Text>
  <Text Key="F9E0E086">Nguồn gốc của món tráng miệng này không chắc chắn, nhưng lý thuyết phổ biến nhất là nó được tạo ra bởi một người làm bánh từ Rio de Janeiro, Heloisa Nabuco de Oliveira, để quảng bá cho ứng cử viên tổng thống Đại tá Eduardo Gomes, do đó có tên "Brigadeiro".\n\nMón tráng miệng được làm từ sữa đặc, bột cacao, bơ và hạt socola rắc bên ngoài, tạo nên món ăn nhỏ hoàn hảo. Vì nó rất dễ làm - và thực sự, cực kỳ ngon! - nó đã trở thành thức ăn phổ biến trong các bữa tiệc và mọi loại lễ hội. Vì vậy, đừng ngạc nhiên khi thấy chúng ở bất kỳ lễ hội Brazil nào!\n\nVà đừng quên, đây là món ăn phù hợp với người ăn chay!</Text>
  <Text Key="C22F9315">Phục vụ Brigadeiro</Text>
  <Text Key="F296946A">Brigadeiro</Text>
  <Text Key="7768D807">Làm BLT</Text>
  <Text Key="6035CBA5">Nướng Bánh Đen Trắng</Text>
