  <Text Key="4F75462E">aerosolXsmlGENBreath_01</Text>
  <Text Key="8BB18382">aerosolSmlFragranceGEN_01 </Text>
  <Text Key="122052D3">aerosolSmlFragranceGEN_01</Text>
  <Text Key="38928743">Bàn Hoạt Động Nghệ Thuật Sáng Tạo</Text>
  <Text Key="37C9228C">Thần đồng nhí... hay chỉ là người may mắn sở hữu Bàn Hoạt Động Nghệ Thuật Sáng Tạo? Khai mở tài năng của con cái và giữ chúng bận rộn tích cực với bộ bàn ghế được lắp sẵn này. Vật liệu và tài năng không bao gồm.</Text>
  <Text Key="3145F2FC">Đừng Đánh Thức Llama</Text>
  <Text Key="8ECFC066">Lượt Tên</Text>
  <Text Key="DF40241A">Bắn Cung</Text>
  <Text Key="113CDA56">Kết Nối</Text>
  <Text Key="203087DB">Tương lai của bạn trông có vẻ lỗi pixel.</Text>
  <Text Key="AA8607A0">Tương lai sắp tới™.</Text>
  <Text Key="BFEFB7D5">Sự bất định của bạn, chắc chắn sẽ trở nên chắc chắn, trong những tình huống nhất định mà không còn nghi ngờ gì.</Text>
  <Text Key="A04A39A2">Không nghi ngờ gì, thứ chúng ta đã nói đến sẽ trở thành hiện thực, vì tất cả các dấu hiệu đều chỉ ra câu trả lời mà chúng ta đã đồng ý trong cuộc thảo luận lần trước.</Text>
  <Text Key="74FC9A95">Điểm đến phổ biến nhất để bỏ trốn vẫn chưa được biết đến.</Text>
  <Text Key="2F3272CC">Cạnh nhau. Chắc.\nXa cách. Ừ.\nChồng chất lên? Hmm.</Text>
  <Text Key="06A08497">Ai đó chắc chắn sẽ nhận được đúng thứ họ muốn.</Text>
  <Text Key="608615D3">Tôi thấy một chú gà đang cầm một con thỏ đông lạnh cưỡi trên lưng một con llama vào trận chiến chống lại một kẻ thù 'bò' ấn tượng.</Text>
  <Text Key="B57EEB7E">Hỏi về Tương Lai</Text>
  <Text Key="41694F09">(Từ Việc Tham Khảo Khối Tương Lai)</Text>
  <Text Key="5AB85374">Tương Lai Tỏa Sáng</Text>
  <Text Key="B702EC8E">Khối Tương Lai đã tiên tri... </Text>
  <Text Key="333B4EE6">Frieze Để Trở Thành Tôi</Text>
  <Text Key="3D9F61BF">Những đường nét táo bạo, hiện đại và những góc cạnh bất thường tạo nên sự hoành tráng kín đáo.</Text>
  <Text Key="29698645">Frieze Hiện Đại</Text>
  <Text Key="CECC171A">Những đường nét sạch sẽ được đặt ở các khoảng cách khác nhau gây tò mò cho mắt mà không làm mệt mỏi nó.</Text>
  <Text Key="F0C962B2">Tinh Thần Frieze</Text>
  <Text Key="47CD6CE3">Thêm sự thú vị kiến trúc cho bức tường của bạn mà không trông quá cầu kỳ.</Text>
  <Text Key="BF914C1B">Khung Frieze</Text>
  <Text Key="0D9035B4">Một bổ sung tuyệt vời cho những ngôi nhà trang trọng nhất, phụ kiện frieze này thực sự vượt thời gian.</Text>
  <Text Key="CA4FEA54">Bạn Muốn Frieze Kèm Theo Không?</Text>
  <Text Key="AE0AD7A1">Thêm một nét cổ điển cho mặt tiền của bạn với phụ kiện frieze được chạm khắc tinh xảo này.</Text>
  <Text Key="BF1989AE">Không Có Frieze</Text>
  <Text Key="D500F1D7">Không Có Frieze</Text>
  <Text Key="53474053">Nói chuyện với khách hàng này có thể làm {0.SimFirstName} phát điên, nhưng công việc là công việc. Hoàn thành tất cả nhiệm vụ của {F0.her}{M0.his} đúng hạn trước sự phô trương áp đặt chính là dấu hiệu của một chuyên gia thực thụ!</Text>
  <Text Key="F4033166">Những người định hướng và thúc đẩy thế giới hiện đại có thể nói theo cách lạ lùng, nhưng họ biết họ đang làm gì. Rất trân trọng sự hoàn thành nhanh chóng của {0.SimFirstName}, công ty đã thưởng cho {F0.her}{M0.him} một khoản thưởng rất tốt, cũng như lời hứa rằng {F0.she}{M0.he} đã giúp thay đổi thế giới.</Text>
  <Text Key="CE54D7FA">"Chúng ta sẽ không bao giờ trải nghiệm tương lai với loại công việc này..."\n\nNghe thật khắc nghiệt, nhưng đó là sự thật. Không hoàn thành công việc đã đủ tệ rồi, nhưng điều đó thật đau lòng đối với những người có tầm nhìn như vậy. {0.SimFirstName} đã xoay xở để thỏa thuận được một khoản lương theo tỷ lệ bằng cách sử dụng những từ ngữ này.</Text>
  <Text Key="126DE1AE">Đôi khi những điều tốt nhất trong cuộc sống đến từ những tai nạn. Đây là một trong số đó. Khách hàng rất hài lòng với việc hoàn thành công việc, và đã viết một lá thư giới thiệu rất tốt cho {0.SimFirstName}. Không thực sự có thể sử dụng được vì nó rõ ràng được viết bằng giọng nói sang văn bản, nhưng ý nghĩa là điều quan trọng.</Text>
  <Text Key="4167BA65">Công việc có vẻ ngẫu nhiên này hóa ra là cho một sản phẩm được mong đợi rất nhiều. Việc hoàn thành các trang đích nhanh chóng đã giúp tổ chức kế hoạch tiếp thị rất nhiều, và {0.SimFirstName} được tặng một khoản thưởng đẹp cho nỗ lực của {F0.her}{M0.his}.</Text>
  <Text Key="52DD5E91">Vì bài đăng công việc có vẻ vô tình, {0.SimFirstName} đã ngạc nhiên khi khách hàng dường như rất bực bội khi nó chưa được hoàn thành. {F0.She}{M0.He} còn ngạc nhiên hơn khi {F0.she}{M0.he} vẫn nhận được thanh toán. Đó là một số tiền nhỏ, nhưng tốt hơn là không có gì!</Text>
  <Text Key="145B81C1">Thêm một trang web thương mại điện tử khác vào vực thẳm là một chiến lược kinh doanh mạo hiểm. Dù sao, công ty đã phát hành công việc của {0.SimFirstName} và phát hành nó ra thế giới. Chỉ thời gian mới cho biết nó có thành công không.</Text>
  <Text Key="77F5A030">Sau khi trang web của {0.SimFirstName} được phê duyệt, công ty khởi nghiệp thương mại điện tử ngay lập tức bắt tay vào việc. Hóa ra, họ thực sự rất giỏi và trang web đã phát triển. Vì sự hoàn thành nhanh chóng của {F0.her}{M0.his} công việc, công ty đã tặng {0.SimPronounObjective} một phần nhỏ doanh số ban đầu của họ làm thưởng!</Text>
  <Text Key="F9784ABC">{0.SimFirstName} không thể giao trang web đã hứa trước thời hạn, vì vậy dự án đã bị hủy. Cố gắng duy trì hình ảnh của một doanh nghiệp thực tế, công ty khởi nghiệp thương mại điện tử đã trả một khoản lương theo tỷ lệ cho thời gian đã dành cho dự án.</Text>
  <Text Key="14372E3F">"Bất kỳ ngày nào bây giờ!" Kẻ khai thác tiền điện tử đầy hy vọng hài lòng với việc giao các virus, và ngay lập tức bắt tay vào việc. {0.SimFirstName} nhận được khoản thanh toán của {F0.her}{M0.his} và cố gắng bỏ qua những bản cập nhật ngày càng tuyệt vọng mà khách hàng liên tục gửi.</Text>
  <Text Key="7628D562">Vậy hóa ra SimCoin là thật và được giao dịch rất tích cực. Mất một khoảng thời gian ngắn bất ngờ để khách hàng báo cáo tìm thấy SimCoin đầu tiên của họ. Cảm ơn {0.SimFirstName} vì tốc độ giao hàng của {F0.her}{M0.his}, cá nhân vô danh đã chuyển khoản thanh toán kèm một khoản thưởng tốt.</Text>
  <Text Key="E0DBD99E">Người đáng ngờ không thích tin tức rằng {0.SimFirstName} không thể cung cấp các virus đã hứa. Dù sao, nhân vật bí ẩn này tuyên bố rằng họ sẽ trở nên giàu có sớm thôi, vì vậy họ vẫn trả một số tiền khiêm tốn cho thời gian đã dành.</Text>
  <Text Key="9B10A8FA">{0.SimFirstName} đang làm {F0.her}{M0.his} phần trong việc làm cho thế giới an toàn hơn. Ít nhất, đó là điều công ty chống virus liên tục nói trong thư từ của họ. Điều đó tốt và tất cả, nhưng tiền lương còn tốt hơn!</Text>
  <Text Key="D1E21871">Công ty chống virus rất vui mừng với tốc độ và sự cần cù trong công việc của {0.SimFirstName}. Họ muốn tặng {F0.her}{M0.him} một huy chương, nhưng {F0.she}{M0.he} khăng khăng rằng khoản thanh toán sẽ đủ. Cuối cùng, họ đồng ý một khoản thưởng có kích cỡ đáng kể. Mọi người đều hài lòng!</Text>
  <Text Key="3DC165F5">Công ty chống virus không hài lòng vì {0.SimFirstName} không thể giao bất cứ thứ gì để hỗ trợ nghiên cứu của họ, nhưng vẫn trả một phần tiền lương vì họ không đổ lỗi cho ai về việc "không muốn rơi vào bóng tối" như họ nói.</Text>
  <Text Key="6D06E63D">{0.SimFirstName} đã hoàn thành công việc và giao những virus đó. {F0.She}{M0.He} không cần biết công ty đó muốn sử dụng chúng để làm gì. Mọi thứ sẽ ổn thôi! Hoàn hảo ổn thỏa, miễn là giao dịch tiền được thực hiện. Bạn không thể chuyển tiền bẩn, phải không?</Text>
  <Text Key="E56B9C4C">Tốc độ {0.SimFirstName} hoàn thành những virus đó thậm chí làm cả công ty ít thiên thần hơn cũng phải khiếp sợ. Rõ ràng, họ đang đối phó với một chuyên gia mã độc, và cần phải cẩn thận. Dù sao, một công việc xuất sắc cần được thưởng, và công ty đã thêm một khoản thưởng đáng kể vào khoản thanh toán.</Text>
