  <Text Key="EDB5F4E5">Người Hâm Mộ Cuồng Nhiệt</Text>
  <Text Key="3C684601">{0.SimFirstName} mới nổi tiếng phía sau quầy bar cũng có mặt trái: khi nhân viên bar chuẩn bị cho một đêm dài pha chế, một người hâm mộ cuồng nhiệt xông vào, gây xôn xao và đòi chữ ký. {0.SimFirstName} sẽ ký hay đuổi người hâm mộ vô lễ này?</Text>
  <Text Key="60A3BCFB">Người Hâm Mộ Điên Rồ</Text>
  <Text Key="BB94CB4F">{0.SimFirstName} mới nổi tiếng về ẩm thực cũng có mặt trái: khi nhân viên bếp chuẩn bị phục vụ, một người hâm mộ cuồng nhiệt xông vào, gây xôn xao và đòi chữ ký. {0.SimFirstName} sẽ ký hay đuổi người hâm mộ vô lễ này?</Text>
  <Text Key="A8C4308F">Nhà Phê Bình Quan Trọng</Text>
  <Text Key="79AF2C43">{0.SimFirstName} nghe thấy nhân viên bếp thì thầm và hỏi chuyện gì đang diễn ra. Hóa ra là một nhà phê bình nhà hàng quan trọng vừa được phục vụ. {0.SimFirstName} có thể khoe tài năng bằng cách phục vụ Lobster Thermidor, món ăn đặc trưng, hoặc mac and cheese, món ăn thoải mái yêu thích của nhà phê bình.</Text>
  <Text Key="93E6A498">Nước Ép Loại Hiếm</Text>
  <Text Key="D8202B0C">{0.SimFirstName} nhận thấy một đối thủ đã bắt đầu phục vụ nước ép nhập khẩu sang trọng trong đồ uống của họ. Nó đắt tiền, nhưng rõ ràng khách hàng yêu thích. {0.SimFirstName} có nên nhập khẩu nước ép loại hiếm này, hay tiếp tục dùng nước ép địa phương trong đồ uống?</Text>
  <Text Key="14AF1B8B">Sách Hướng Dẫn Đồ Uống Thần Kỳ</Text>
  <Text Key="D0801E9F">Vào một ngày khá nhàm chán, một người đàn ông cực kỳ già với bộ râu cực kỳ dài bước vào quán bar của {0.SimFirstName}. Dưới tay ông là một cuốn sách bụi bặm, ông nói đó là một cuốn sách hướng dẫn đồ uống thần kỳ mà tất cả các bartender trong thị trấn đều muốn có được. Ông bán nó với một núi tiền Simoleon. {0.SimFirstName} có nên mua nó hay không?</Text>
  <Text Key="DAFD4676">Thêm Nước Ép</Text>
  <Text Key="76B97B62">Một trong những khách quen của {0.SimFirstName} yêu cầu thêm một chút nước ép trong đồ uống. {0.SimFirstName} muốn cho ông ấy, nhưng biết rằng {M0.he}{F0.she} nên từ chối.</Text>
  <Text Key="3C099CC1">Giữ Im Lặng</Text>
  <Text Key="EE51EB17">Báo Cáo Đồng Nghiệp</Text>
  <Text Key="BD3FF830">Mặc dù {0.SimFirstName} lịch sự khi từ chối thêm nước ép vào đồ uống, khách hàng vẫn tức giận và đòi gặp quản lý, người này đứng về phía ông ấy.</Text>
  <Text Key="D4D8C214">Khi {0.SimFirstName} lịch sự từ chối thêm nước ép vào đồ uống của khách hàng, khách hàng đòi gặp quản lý. May mắn thay, bà ấy đứng về phía {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="978E0EDB">Người hâm mộ hét lên "Bạn là người nhất!" sau khi lấy được chữ ký và rời đi, nhưng quán bar mất một thời gian để phục hồi và phục vụ đồ uống đúng giờ.</Text>
  <Text Key="92255C7B">Quá Tải Máy Rửa Bát</Text>
  <Text Key="03CB84A8">Để Bát Chưa Rửa</Text>
  <Text Key="DDE4034D">Sau khi cho thêm một chút cho khách quen, mọi người khác cũng bắt đầu yêu cầu thêm nước ép, điều này làm quán mất tiền. Nhưng mọi người đều yêu {0.SimFirstName}!</Text>
  <Text Key="AD954D8C">Người hâm mộ hét lên "Bạn là người nhất!" sau khi lấy được chữ ký và rời đi, nhưng sự xáo trộn của ông ấy làm dịch vụ bữa tối bị trễ.</Text>
  <Text Key="53F5E596">Phô mai hoàn toàn không có gì sai--nó ĐƯỢC KỲ VỌNG phải có mùi như một hộp trứng thối. Bây giờ Đầu Bếp tức giận vì {0.SimFirstName} lãng phí thời gian của ông ấy.</Text>
  <Text Key="D84C02A4">Đầu Bếp ngửi phô mai và xác nhận rằng nó đúng là phải có mùi như một hộp trứng thối. Được rồi, vậy thì!</Text>
  <Text Key="3F65C443">Có lẽ {0.SimFirstName} nên lên tiếng sau tất cả--khi sếp phát hiện có tiền mất tích từ tủ đựng tiền, ông ta bắt nhân viên trả lại từ tiền boa của họ.</Text>
  <Text Key="94DD0183">"Ồ, vậy hả? À, đồ uống của bạn cũng không tệ gì đâu," người hâm mộ hét lên khi {0.SimFirstName} đẩy ông ta ra cửa. "Nước ép tệ nhất trong thị trấn!"</Text>
  <Text Key="99C69E2D">Nhân viên quán bar đều thở phào nhẹ nhõm và cảm ơn {0.SimFirstName} vì đã giúp họ quay lại làm việc.</Text>
  <Text Key="6F926E0F">Ký Chữ Ký</Text>
  <Text Key="0A8AC791">Đuổi Người Hâm Mộ Ra</Text>
  <Text Key="97793169">Nhân viên bếp đều thở phào nhẹ nhõm và cảm ơn {0.SimFirstName} vì đã giúp họ quay lại làm việc.</Text>
  <Text Key="A56D2E80">"Ồ, vậy hả? À, đồ ăn của bạn cũng không tệ gì đâu," người hâm mộ hét lên khi {0.SimFirstName} đẩy ông ta ra cửa. "Tôi đã ăn Lobster Thermidor ngon hơn ở cửa hàng drive-thru!"</Text>
  <Text Key="468372A0">"Trong khi tôi cho rằng {0.SimFirstName} sẽ cố gắng gây ấn tượng với một công thức phức tạp, tôi ngạc nhiên khi được phục vụ món mac and cheese. Mặc dù không phải là món ăn mạo hiểm, nó nhắc tôi về thức ăn mẹ tôi từng nấu."</Text>
  <Text Key="A39B3BAD">Đôi khi, tốt là biết giới hạn của mình. {0.SimFirstName} để lại vài bát chưa rửa không phải là chuyện lớn.</Text>
  <Text Key="9655E27E">Khách hàng hỏi về các trung tâm trang trí bị mất, và {0.SimFirstName} phải hoàn tiền cho họ.</Text>
  <Text Key="84CE6764">{0.SimFirstName} từ chối lời đề nghị của người đàn ông, cảm thấy có gì đó… kỳ lạ về ông ấy. Một tuần sau, có một bản tin về một kẻ lừa đảo cố gắng bán một cuốn sách hướng dẫn đồ uống giả mạo cho các bartender khắp thị trấn.</Text>
  <Text Key="FD6799A8">"Lobster Thermidor của {0.SimFirstName} ăn được, nhưng đơn giản. Tôi mong đợi sự xuất sắc và thất vọng với bữa ăn này."</Text>
  <Text Key="980C3115">"Hương vị đặc trưng, kết cấu kem và sự trình bày rực rỡ của Lobster Thermidor đủ để truyền cảm hứng cho một người Sim tinh tế đến thăm nhà hàng của {0.SimFirstName}."</Text>
  <Text Key="99008420">Không chỉ {0.SimFirstName} mất một chồng tiền mặt, mà công thức duy nhất {F0.she}{M0.he} tìm thấy trong cuốn sách trông có vẻ thú vị hóa ra lại là một thứ dở tệ.</Text>
  <Text Key="AB82BC5A">Nó tốn một chồng tiền, nhưng {0.SimFirstName} hào hứng khi tìm thấy một công thức mới trong sách hướng dẫn đồ uống sẽ gây ấn tượng với {M0.his}{F0.her} khách hàng và hy vọng giúp kinh doanh bật lên.</Text>
  <Text Key="BAC76FF2">Ký Chữ Ký</Text>
  <Text Key="85CEDACF">Đuổi Người Hâm Mộ Ra</Text>
  <Text Key="6E13379A">Đồng nghiệp của {0.SimFirstName}, cảm thấy hơi xấu hổ, xin lỗi vì lỗi và hứa sẽ cẩn thận hơn trong tương lai.</Text>
  <Text Key="2F4FFF6E">Có vẻ đây không phải là lần đầu tủ đựng tiền bị thiếu hụt. Sau khi bị sa thải, đồng nghiệp của {0.SimFirstName} hét lên với {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="1C629419">Không chỉ mọi người yêu phô mai, mà khách hàng bắt đầu yêu cầu thêm phần. Có vẻ loại phô mai thối này đang là hit!</Text>
  <Text Key="291732EF">Mac and Cheese</Text>
  <Text Key="47E7D8D6">Lobster Thermidor</Text>
  <Text Key="ACD8C84A">Nhập Khẩu Nước Ép Loại Hiếm</Text>
  <Text Key="C474A5A5">Giữ Địa Phương</Text>
  <Text Key="E5B1D3B9">Không Mua Sách Hướng Dẫn</Text>
  <Text Key="22A0FA52">Mua Sách Hướng Dẫn</Text>
  <Text Key="E9D82B09">Nói Khách Hàng Không</Text>
