  <Text Key="FD15EE9B">Thời gian của ta có thể đã hết, nhưng ta không nỡ đi trước khi thấy được ba người các con sẽ trở thành ai. Ta tự hào về các con. Và nếu các con trở lại lối cũ, ta sẽ biết và ta sẽ ám các con!</Text>
  <Text Key="65DFFFA6">Than ôi, thời gian của ta sắp hết. Khi các con đã sống lâu như ta, các con có thể cảm nhận được điều đó. Đừng buồn thương ta, ta đang về nhà để ở bên ông nội các con, và ta sẽ quan sát từ trên trời. Một điều nuối tiếc duy nhất trong đời ta là ta chưa bao giờ thúc đẩy ba người các con đến tiềm năng tối đa. Chúng ta đã làm hư các con, và điều này lỗi tại ta nhiều hơn lỗi tại các con. Nhưng các con đã chứng minh rằng các con có một chút sức mạnh tính cách và giá trị, và rằng các con có thể, với động lực phù hợp, tạo ra một cái gì đó cho chính mình. Ta đã cố gắng hết sức để thưởng cho mỗi người các con với thứ ta nghĩ các con xứng đáng.</Text>
  <Text Key="B98AD478">Tiền của bà, quyền định đoạt của bà, bà ngoại. Làm điều bà phải làm.</Text>
  <Text Key="2DF0260C">KHÔOOÔNG! Tiền đó là của ta!</Text>
  <Text Key="C6438528">Cũng không phải như ta có thể mang theo nó... Điều này làm ta đau hơn là làm đau các con. Các con biết đấy, bởi vì ta thực sự đã làm việc để kiếm số tiền này. Hy vọng bây giờ các con nhận ra ta nghiêm túc - ta sẽ đốt từng đồng Simoleon cuối cùng trước khi nó đến tay ba người các con, trừ khi ta thấy một số thay đổi nghiêm túc ở đây.</Text>
  <Text Key="154BDA66">Chúng con sẽ làm, bà ngoại! Con đã nói với bà là chúng con có thể thay đổi!</Text>
  <Text Key="E7BAC78E">Con biết chúng con có thể lấy lại sự ưu ái của bà.</Text>
  <Text Key="72E04152">Ta đã dành nhiều thời gian trong cuộc đời cảm thấy bực bội về cách ba người các con trưởng thành. Đôi khi ta cảm thấy có lỗi, đôi khi ta cảm thấy buồn bã, và thường xuyên hơn, ta cảm thấy chỉ đơn thuần là tức giận. Nhưng nỗ lực của các con đã cho ta thấy có lẽ còn một chút hy vọng. Tiếp tục như vậy!</Text>
  <Text Key="F7269D7E">Được rồi, thôi, các con thắng, ta sẽ rời khỏi nhà!</Text>
  <Text Key="781B1DE6">Tại sao ta lại muốn một gia đình? Ta có trò chơi điện tử.</Text>
  <Text Key="9A03D75A">Bây giờ các con đã có công việc, ta hơi ít thất vọng hơn, nhưng ta vẫn cần thấy một chút nữa từ các con. Tại sao ta lại đưa tiền của ta cho một hậu duệ không có kế hoạch cho tương lai của họ? Đã đến lúc các con ra ngoài và tìm một nửa tốt hơn của mình, mặc dù ta rất nghi ngờ các con có thể. Nhưng cứ thoải mái chứng minh ta sai.</Text>
  <Text Key="D5041EF7">Ta đoán đã đến lúc trưởng thành rồi...</Text>
  <Text Key="D524FFEF">Chúng ta giàu, tại sao phải lãng phí cuộc đời làm việc?</Text>
  <Text Key="F930A483">Ông nội các con và ta đã làm việc kể từ khi còn tuổi teen. Ba người các con rõ ràng nghĩ rằng các con quá giỏi để làm bẩn đôi tay quý giá của mình, nhưng thời của ta, một người lớn đáng kính phải có công việc. Và một gia đình, nói về vấn đề đó, nhưng xét đến việc kỳ vọng của ta đối với tất cả các con thấp đến mức nào, ta sẽ chấp nhận việc làm có lương và một số kỹ năng sống cơ bản như mức tối thiểu.</Text>
  <Text Key="91451D2E">Tiền của bà, cứ quyên góp đi! </Text>
  <Text Key="6C61B256">Này, bà không thể làm vậy! Chúng con... chúng con sẽ không chịu đựng điều này. </Text>
  <Text Key="341CDD8A">Ta sẽ có thể nghỉ ngơi dễ chịu hơn sau khi ta đi, biết rằng số tiền này ở trong những bàn tay xứng đáng hơn... có lẽ điều này sẽ cung cấp một chút động lực để các con sửa chữa bản thân.</Text>
  <Text Key="F7ED7E62">Các con đúng. Chúng con có thể hàn gắn, hoặc giả vờ như vậy.</Text>
  <Text Key="699A38CA">Không phải lỗi của ta mà anh chị em ta vô dụng.</Text>
  <Text Key="CA994C56">Ba người các con khó có thể ngồi cùng một phòng mà không cãi nhau như học sinh. Anh chị em phải đứng cùng nhau và làm việc như một đội, không phải cãi vặt. Cuộc tranh đấu nhỏ nhặt này dừng lại ngay bây giờ. Nếu các con không thể gác lại oán hận và hành xử như một gia đình ít nhất là MỘT bữa ăn tối gia đình, thề với ta ta sẽ quyên góp từng xu cuối cùng của tài sản ta cho những gia đình xứng đáng hơn...</Text>
  <Text Key="1F72596C">Xin lỗi bà ngoại. Xin bà đừng vội vàng, chúng con có thể thay đổi!</Text>
  <Text Key="DA78A0E0">Sao dám vậy! Chúng con xứng đáng với số tiền đó.</Text>
  <Text Key="84125D54">Ta cực kỳ thất vọng về cách mọi chuyện đã xảy ra cho tất cả các con. Chúng ta có một di sản gia đình tự hào để gìn giữ, và rõ ràng là các con đã để nó tuột khỏi tay. Các con đã lãng phí cơ hội của mình và thể hiện ít quan tâm đến những giá trị đã làm nên chúng ta. Nếu các con muốn có bất kỳ hy vọng nào kế thừa một phần tài sản của ta, các con sẽ cần chứng minh rằng các con sẵn sàng làm việc chăm chỉ và tạo ra một cái gì đó cho chính mình. Chứng minh với ta rằng các con đã lật trang mới và di sản có thể là của các con.</Text>
  <Text Key="A1A4315F">Ta nghĩ các con có thể làm tốt hơn.</Text>
  <Text Key="FB0A5069">Vâng, cứ làm đi!</Text>
  <Text Key="4CABECA8">Vâng! Tình yêu đang trong không khí!</Text>
  <Text Key="73D1DDA1">Các con nên tự suy nghĩ về nó.</Text>
  <Text Key="8FE1599C">Thành thật mà nói... ta thực sự không quan tâm.</Text>
  <Text Key="F90E9097">Này {0.SimFirstName}! {1.SimName} đã mời ta đi hẹn hò. Ta nên trả lời có chứ?</Text>
  <Text Key="FD4345EC">Làm điều trái tim mách bảo!</Text>
  <Text Key="49D84563">Ta không nghĩ đó là một ý tưởng tốt.</Text>
  <Text Key="91170CB0">Ta không nghĩ {1.SimPronounSubjective} phù hợp với các con.</Text>
  <Text Key="11F26199">Này {0.SimFirstName}! Ta nghĩ ta có cảm tình với {1.SimName}. Các con nghĩ có nên thử không?</Text>
  <Text Key="6443E6DA">Ta đoán các con có thể thử...</Text>
  <Text Key="A5EF128A">Này {0.SimFirstName}! Ta nghĩ {1.SimName} khá dễ thương, ta nên mời {1.SimPronounObjective} đi chơi không?</Text>
  <Text Key="BE59F58D">Này {0.SimFirstName}! Ta đã suy nghĩ về việc tìm hiểu {1.SimName} tốt hơn như một người bạn. Các con nghĩ hai chúng ta nên cùng chơi không?</Text>
  <Text Key="215B80CB">Một câu hỏi nhanh, {1.SimName} và ta đã lên kế hoạch dành một ít thời gian bạn bè thoải mái cùng nhau. Ta nên làm không?</Text>
  <Text Key="AF371783">Giao lưu xã hội luôn vui vẻ, nhưng đó là lựa chọn của các con.</Text>
  <Text Key="D21FDB87">Tất nhiên, xây dựng tình bạn là bắt buộc!</Text>
  <Text Key="68FAA297">Thành thật mà nói, ta không chắc...</Text>
  <Text Key="BED861DB">Thông thường ta sẽ, vâng, nhưng... không lần này.</Text>
  <Text Key="50DD2FB3">Ta đau lòng khi nói điều này... nhưng không.</Text>
  <Text Key="8BD77ACA">Ta chắc chắn họ có ý tốt, ta bỏ phiếu Có!</Text>
  <Text Key="7902E8F7">Ta nghĩ các con nên thử!</Text>
  <Text Key="2187D22D">Ta đã nghe những điều tốt về họ, vậy có lẽ...</Text>
  <Text Key="2B04E707">Rất vui được nghe giọng nói của các con {0.SimFirstName}! Ta muốn hỏi các con liệu ta có nên tìm hiểu {1.SimName} tốt hơn một chút như một người bạn không? Họ dường như là người bạn tốt.</Text>
  <Text Key="EB6646F8">Nếu là các con, ta sẽ không làm vậy.</Text>
  <Text Key="1607574A">Cuối cùng, {1.SimName} và ta không được tạo ra cho nhau.</Text>
  <Text Key="A3CFFB71">Ta nghĩ {1.SimName} và ta chỉ là không được định mệnh sắp đặt...</Text>
  <Text Key="0D208C35">Vậy, cuối cùng ta đã không đi hẹn hò với {1.SimName}.</Text>
