  <Text Key="EC0C24DA">Lăn sang bụng</Text>
  <Text Key="F540E640">Sau khi lăn từ {0.SimPronounPossessiveDependent} bụng sang {0.SimPronounPossessiveDependent} lưng, {0.SimFirstName} cần học cách lăn ngược lại! Việc tiếp tục luyện tập &lt;b&gt;Thời gian nằm sấp&lt;/b&gt; sẽ giúp {0.SimPronounObjective} đạt được!</Text>
  <Text Key="32AB69C1">Một động tác tồi cho rùa, nhưng tuyệt vời cho Em bé... {0.SimFirstName} đã lăn {0.SimPronounReflexive} sang {0.SimPronounPossessiveDependent} lưng!</Text>
  <Text Key="C929DA6B">Lăn sang lưng</Text>
  <Text Key="BDBCC3F7">Với việc luyện tập &lt;b&gt;Thời gian nằm sấp&lt;/b&gt; nhiều hơn, {0.SimFirstName} có thể học cách lăn từ {0.SimPronounPossessiveDependent} bụng sang {0.SimPronounPossessiveDependent} lưng.</Text>
  <Text Key="88CD7CE6">Mặc dù vừa mới học cách đứng bằng đôi chân của {0.SimPronounPossessiveDependent}, {0.SimFirstName} vẫn sẽ cần được chăm sóc và hướng dẫn trong một thời gian nữa. Trong khi đó, hãy xem {0.SimFirstName} đã cao lên bao nhiêu!</Text>
  <Text Key="0022193C">Được kéo để đứng</Text>
  <Text Key="36687C71">{0.SimFirstName} đã phát triển khả năng ngẩng đầu lên bằng chính {0.SimPronounPossessiveDependent}. Có cả một thế giới để nhìn!</Text>
  <Text Key="C0B9B45B">Ngẩng đầu</Text>
  <Text Key="845CBDE7">Việc luyện tập &lt;b&gt;Thời gian nằm sấp&lt;/b&gt; với {0.SimFirstName} cuối cùng sẽ dẫn đến việc ngẩng đầu lên hoàn toàn bằng chính {0.SimPronounPossessiveDependent}.</Text>
  <Text Key="BA2FEC5D">Vẫy tay đi! {0.SimFirstName} đã học cách nhảy. Một khi {0.SimPronounSubjective} trở thành Trẻ nhỏ, {0.SimPronounSubjective} sẽ có thể dùng đôi chân của {0.SimPronounPossessiveDependent} để gõ theo nhịp!</Text>
  <Text Key="35C69197">Học cách nhảy</Text>
  <Text Key="C4072DA3">Không có gì đáng sợ về một Em bé đang bò! Sử dụng sức mạnh và sự phối hợp mới có được, {0.SimFirstName} đã đẩy {0.SimPronounReflexive} lên khỏi sàn để bò quanh.</Text>
  <Text Key="450719C2">Khao khát đầu tiên của Sim bạn! Sim bạn khao khát điều gì? Họ sẽ trở thành Tác giả bán chạy, Người lãng mạn chuyên nghiệp, Người giàu có lộng lẫy, hay Tổng thống của những trò quậy phá?</Text>
  <Text Key="2545456F">"Xin chào, tôi là…"\n Đặt tên cho Sim của bạn! Họ là ai? Nhấp vào văn bản để mở bảng Tên, và nhập tên và họ cho Sim. Không biết đặt tên gì cho Sim? Nhấp vào Tên ngẫu nhiên và để chúng tôi chọn một cái cho bạn!</Text>
  <Text Key="F3ABBFED">Nhấp vào nút Chọn Khao khát để đưa ra lựa chọn. Hầu hết các danh mục Khao khát có nhiều tùy chọn. Ví dụ, nhấp vào Đồ ăn và chọn giữa Đầu bếp cao tay và Pha chế cao tay!\n Khi bạn chọn một Khao khát, Sim của bạn nhận được một Đặc điểm Thưởng mà bạn có thể thấy bên cạnh Khao khát đã chọn.</Text>
  <Text Key="750BE9DC">Sim của bạn là ai?\n Nhấp vào nút Tính cách để bắt đầu trả lời Sim của bạn là ai. Bạn có thể chọn Tuổi, Giới tính, Kiểu đi, Giọng nói của Sim, và nếu bạn có nhiều hơn một Sim trong hộ gia đình, Mối quan hệ giữa họ.</Text>
  <Text Key="24A9328F">Trang phục</Text>
  <Text Key="90E94B38">Có thể bạn đã chú ý đến các Ô Trang phục xuất hiện khi bạn chọn một Danh mục Trang phục? Mỗi danh mục có thể có tới 5 ô! Chỉ cần nhấp vào nút [+] để thêm một Ô Trang phục mới và bắt đầu tùy chỉnh một loạt trang phục cho Sim của bạn!\n Lưu ý: Bạn có thể xóa các ô bằng cách nhấp vào nút [x] xuất hiện khi di chuột qua, nhưng bạn không thể xóa Trang phục hiện đang được chọn!</Text>
  <Text Key="C2E891B2">Mỗi danh mục đặt một bộ lọc định sẵn các tùy chọn quần áo để lựa chọn. Bộ lọc này chỉ là gợi ý về các mục phù hợp cho mỗi dịp. Hãy thoải mái thay đổi hoặc gỡ bỏ các bộ lọc theo ý muốn!</Text>
  <Text Key="72D7D243">Để thay đổi quần áo trong một trang phục, hãy chọn danh mục trang phục đó và bắt đầu thử quần áo mới! Điều Sim đang mặc là trang phục hiện tại.</Text>
  <Text Key="EAAF5239">Mỗi Sim có một số danh mục trang phục họ có thể tùy chỉnh cho chính mình: Thường ngày, Lễ nghi, Thể thao, Đồ ngủ, và Tiệc!\n Nhấp vào các biểu tượng dịp ở đầu bất kỳ danh mục quần áo nào để bắt đầu tùy chỉnh trang phục đó!</Text>
  <Text Key="69AEB589">Sim của bạn có thể có trang phục cho mọi dịp. Tìm hiểu thêm? KHÔNG ĐƯỢC SỬ DỤNG, NẾU BẠN THẤY ĐIỀU NÀY THÌ ĐÓ LÀ LỖI</Text>
  <Text Key="438E3AE9">Thanh trượt Cơ bắp và Mỡ</Text>
  <Text Key="BB9AF939">Các chỉnh sửa cơ thể có thể được thêm vào để tăng cường hoặc cản trở hiệu ứng của các thanh trượt Cơ bắp và Mỡ.\n Hãy thử kéo thanh trượt Mỡ hết cỡ lên trên, và sau đó kéo các bộ phận cơ thể của Sim để tạo ra một hình dạng độc nhất phù hợp với mong muốn của bạn!</Text>
  <Text Key="C0FE880B">Các điều chỉnh Cơ bắp và Mỡ áp dụng cho toàn bộ Sim. Điều khiển Cơ bắp xác định hình dạng và kích thước, trong khi Mỡ kiểm soát một lớp 'khối' mềm.\n Nhấp vào cơ thể của Sim để truy cập các thanh trượt Cơ bắp và Mỡ. Nhấp và kéo các thanh trượt để điều chỉnh chúng.</Text>
  <Text Key="6DDF74C7">Cách hoạt động của Bộ lọc</Text>
  <Text Key="C2F89B54">Các bộ lọc là cộng dồn, tất cả các mục phải phù hợp với các bộ lọc trong danh sách. Nếu không có gì hiển thị trong danh mục cho lựa chọn của bạn (mong muốn của bạn cho một trang phục Ngủ Đồng cotton pha trộn Đỏ và Xanh của Designer Basics có thể quá cụ thể), hãy thử tắt một số tùy chọn bộ lọc.\n Để xóa một bộ lọc, nhấp vào [x] cho bộ lọc bạn muốn xóa, hoặc nhấp vào nút Xóa tất cả để bắt đầu lại.</Text>
  <Text Key="A0F6C7DF">Mẹo chuyên gia: Các bộ lọc có thể được sử dụng để sửa đổi các Danh mục Trang phục. Nếu bạn không muốn bị giới hạn trong Đồ ngủ khi ngủ, hãy tắt bộ lọc Danh mục Trang phục, và tìm chính xác những gì bạn muốn với các tùy chọn bộ lọc khác.</Text>
  <Text Key="16765175">Quần áo, Phụ kiện và Phong cách Có chủ đề có một hệ thống bộ lọc mạnh mẽ cho phép bạn tìm chính xác món đồ bạn đang tìm kiếm!\n Nhấp vào mũi tên Mở Bảng lọc ở đầu một danh mục quần áo để xem các tùy chọn Bộ lọc.</Text>
  <Text Key="CCD26784">Khi các bộ lọc được bật, chúng được thêm vào danh sách phía trên danh mục. Vì vậy, ngay cả khi bảng bị đóng, bạn vẫn sẽ biết điều gì đang được lọc.</Text>
  <Text Key="A958C5A1">Các bộ lọc có thể rất hữu ích. Tìm hiểu thêm? KHÔNG ĐƯỢC SỬ DỤNG, NẾU BẠN THẤY ĐIỀU NÀY THÌ ĐÓ LÀ LỖI</Text>
  <Text Key="C6FE7D7F">Công cụ Điều chỉnh Khuôn mặt</Text>
  <Text Key="56C0CF7E">Bạn có thể điều chỉnh tỷ lệ và vị trí cho mỗi bộ phận của khuôn mặt Sim!\n Nhấp và kéo trên bất kỳ bộ phận nào của khuôn mặt Sim để tùy chỉnh diện mạo của họ phù hợp với trí tưởng tượng của bạn!</Text>
  <Text Key="2EBCCDE8">Xoay Sim của bạn sang một bên để truy cập thêm nhiều tùy chọn kéo cho Sim của bạn!\n Lưu ý: Một số bộ phận của khuôn mặt chỉ có thể được sửa đổi từ góc nhìn bên, chẳng hạn như chiều dài mũi!</Text>
  <Text Key="5D9D715D">Nếu bạn không muốn bắt đầu từ đầu, hãy nhấp vào khuôn mặt của Sim và chọn tùy chọn Khuôn mặt từ menu ngữ cảnh để truy cập danh mục Khuôn mặt và Màu da. Hoặc nhấp vào các bộ phận riêng lẻ của khuôn mặt Sim để xem danh mục của chúng (nhấp vào mũi!).\n\nMẹo: Hãy thử các bộ phận khác nhau từ các danh mục để có được hình dạng bạn muốn trước khi điều chỉnh bằng tay.</Text>
  <Text Key="22AC7D27">Có những kiểu khuôn mặt độc nhất mà bạn có thể chọn để làm cho Sim của bạn trông phù hợp với các sắc tộc khác nhau. Bạn không thể đạt được vẻ ngoài của một hình dạng bằng cách thao tác trên một hình dạng khác -- Hãy chọn kiểu khuôn mặt cẩn thận!\n Mẹo: Làm nổi bật các preset để có hiệu ứng kịch tính!</Text>
  <Text Key="2F086579">Có một bài học quan trọng về cách các bộ phận Khuôn mặt Mới hoạt động. Kiểm tra nó? KHÔNG ĐƯỢC SỬ DỤNG</Text>
  <Text Key="EE3D0C2C">Chế độ Chỉnh sửa Chi tiết</Text>
  <Text Key="494FBED8">Chế độ Chỉnh sửa Chi tiết tiết lộ một lớp điều chỉnh riêng biệt trên hầu hết các bộ phận của khuôn mặt Sim.\n Kích hoạt Chế độ Chỉnh sửa Chi tiết bằng cách phóng to vào khuôn mặt (nhấp vào khuôn mặt) và sau đó nhấp vào nút Chế độ Chỉnh sửa Chi tiết hoặc Nhấp đúp vào bất kỳ đặc điểm khuôn mặt nào</Text>
  <Text Key="E1A07686">Khi bạn đã hoàn thành việc chơi trong Chế độ Chỉnh sửa Chi tiết, hãy nhấp vào Thoát Chế độ Chỉnh sửa Chi tiết hoặc nhấp vào một vị trí trống trên màn hình để quay lại Chế độ Khuôn mặt, nơi các điều chỉnh của bạn vẫn còn cho tỷ lệ và vị trí tổng thể.</Text>
  <Text Key="17EFC4A0">Điêu khắc Khuôn mặt rất mạnh mẽ trong The Sims 4. Tận dụng tối đa các công cụ mới. KHÔNG ĐƯỢC SỬ DỤNG</Text>
  <Text Key="A13F0B8C">Tìm hiểu thêm KHÔNG ĐƯỢC SỬ DỤNG</Text>
  <Text Key="2F934CBD">Thêm Sim</Text>
  <Text Key="B79CFB43">Bạn có thể thêm nhiều hơn một Sim vào Hộ gia đình của mình bằng cách nhấp vào nút Thêm Sim. Chọn Thêm Sim Mới để thêm một Sim ngẫu nhiên vào hộ gia đình của bạn.</Text>
  <Text Key="967902B8">Bạn không thể có một hộ gia đình với hơn 8 Sim. Và chỉ những hộ gia đình có thành viên từ thanh niên trở lên mới hợp lệ để chuyển vào một ngôi nhà.</Text>
  <Text Key="BCC3D923">Bạn có thể thêm Sim vào hộ gia đình này trong Quản lý Hộ gia đình. Tìm hiểu thêm? KHÔNG ĐƯỢC SỬ DỤNG, NẾU BẠN THẤY ĐIỀU NÀY THÌ ĐÓ LÀ LỖI</Text>
  <Text Key="017E30D5">Tạo Sim</Text>
  <Text Key="BC6ED68F">Mở rộng hộ gia đình của bạn với nút Thêm Sim. Bạn có thể Chơi với Di truyền để thêm một đứa con, anh chị em (sinh đôi!), hoặc cha mẹ.\n Nhấp vào Chỉnh sửa Mối quan hệ để xác định mối quan hệ giữa các thành viên trong hộ gia đình của bạn.</Text>
  <Text Key="88272D6B">Chọn một Khao khát, Đặc điểm, Giọng nói, và Kiểu đi cho Sim của bạn! Đừng quên đặt tên cho Sim!</Text>
