  <Text Key="A4DF059E">Cái đồ uống đó đúng là cháy bùng! Và giờ nó đang trong miệng tôi! Không thể tin nổi.</Text>
  <Text Key="9F633B9A">Thưởng Thức Nhẹ Nhàng</Text>
  <Text Key="4286D23B">Giờ thì đã giải khát rồi! Gần như làm tôi thấy choáng váng.</Text>
  <Text Key="3469E838">Đồ Uống Thất Vọng</Text>
  <Text Key="BCBB7D6D">Một Sim Đam Mê Ẩm Thực chỉ thưởng thức những đồ uống thực sự đầy cảm hứng. Cái này không phải loại đó.</Text>
  <Text Key="F73BCDB2">Thưởng Thức Ấm Áp</Text>
  <Text Key="3F7055E3">Một ly nước ấm có thể mang lại một chút ấm áp cho bất kỳ khoảnh khắc nào.</Text>
  <Text Key="38809881">Thưởng Thức Mượt Mà</Text>
  <Text Key="6F06E5FE">Một ly nước mượt mà giúp bất kỳ ngày nào cũng trở nên tươi sáng hơn.</Text>
  <Text Key="989437C6">Đồ Uống Tồi Tệ</Text>
  <Text Key="810BCD1F">Một vị giác tinh tế sẽ không chịu đựng được thứ nước bọt dơ bẩn như vậy!</Text>
  <Text Key="7DD24E3B">Hơi Có Vẻ Khó Chịu</Text>
  <Text Key="0BFB9C54">Cái đồ uống đó không có vị đúng lắm.</Text>
  <Text Key="FA05C2A8">Sức Hút Của Người Ngoài Hành Tinh Lớn Tuổi</Text>
  <Text Key="66B2A43D">Dịch vụ tinh chất sức hút là một món quà hiếm ở không gian, nhưng không thường thấy ở đây trên mặt đất. Ly rượu đó chứa một cú bùng nổ của sự tự tin và sức hút!</Text>
  <Text Key="5F058613">Sự Kết Nối Tâm Trí</Text>
  <Text Key="22FAC0BC">Cái nhìn bất ngờ vào tâm trí của những Sim xung quanh khiến người ta cảm thấy như một sinh vật xã hội ưu tú.</Text>
  <Text Key="90A6F3ED">Sự Tăng Cường Giác Quan Của Người Ngoài Hành Tinh</Text>
  <Text Key="1ECD32D2">Mỗi cơ bắp dường như đột ngột nhạy bén hơn với thế giới xung quanh.</Text>
  <Text Key="76F24D3E">Trông Đẹp Quá!</Text>
  <Text Key="0DAC1887">Bạn cảm thấy thật xinh đẹp sau khi thử tất cả những bộ trang phục đó!</Text>
  <Text Key="D29018C4">Con Lạc Đà Thua Đêm Nay</Text>
  <Text Key="6871F3F1">Thua trò Đừng Đánh Thức Con Lạc Đà? Đừng cảm thấy quá tệ. Lúc nào cũng có ván sau...</Text>
  <Text Key="A6DB0A0F">Con Lạc Đà Ngủ Ngon Đêm Nay</Text>
  <Text Key="A1AE6840">Ôi chiến thắng ngọt ngào của kẻ không phải là kẻ tội nghiệp phải rút que cuối cùng.</Text>
  <Text Key="3CC8D767">Con Lạc Đà Khóc Đêm Nay</Text>
  <Text Key="E59F73C8">Sự nhục nhã! Không chỉ Sim của bạn phải đối mặt với sự nhục nhã, mà còn phải dọn dẹp đống que khốn khổ đó.</Text>
  <Text Key="0F906128">Con Lạc Đà Suýt Ngã</Text>
  <Text Key="F7120BBD">Sát na. Đống củi rẽ loạng choạng đó không sánh được với đôi tay vững vàng, mạnh mẽ của {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="262A9F01">Có lẽ {0.SimFirstName} không giỏi trò Đừng Đánh Thức Con Lạc Đà như {M0.anh ấy}F0.cô ấy} nghĩ.</Text>
  <Text Key="E2FA2A3A">Kẻ Giả Vờ Là Lạc Đà</Text>
  <Text Key="9F18C1EC">Kẻ Phá Rối Gia Đình</Text>
  <Text Key="B6BD8589">Một số Sim thích chứng kiến và gây ra sự phá hoại hoàn toàn!</Text>
  <Text Key="74A8DEEC">Vui Vẻ Với Nhà Búp Bê!</Text>
  <Text Key="8675F489">Tạo ra câu chuyện cho những con người nhỏ luôn là một trải nghiệm tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="F4F14869">Cảm Hứng Từ Nhà Búp Bê</Text>
  <Text Key="B2AD7036">Sự sáng tạo mạnh mẽ ở người này.</Text>
  <Text Key="F1B5F03E">Kẻ Phá Rối Gia Đình</Text>
  <Text Key="D910E987">Chơi với búp bê vui vẻ, nhưng {0.SimFirstName} lại thấy niềm vui lớn hơn trong việc phá hủy ngôi nhà búp bê này. Một số thứ sinh ra để bị phá hủy! Grrr!</Text>
  <Text Key="2C2ECB61">Người Xây Dựng Nhà</Text>
  <Text Key="C1ED305E">Ôi, tốt hơn nhiều! Giờ thì họ đã có mái che trên đầu.</Text>
  <Text Key="BC09429F">(Từ Lặn)</Text>
  <Text Key="CEDC3982">Nghệ Thuật Trên Không</Text>
  <Text Key="B468C4D3">Cú lặn tuyệt vời! Giống như nghệ thuật sống động bay qua không trung. Có lẽ lặn mới là sứ mệnh thực sự của {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="13F65F00">Mất Đồ Bơi</Text>
  <Text Key="628AD205">{0.SimFirstName} không thể tin được {0.SimPronounPossessiveDependent} đồ bơi đã tự ý chạy theo sau cú lặn đó! Hy vọng không ai nhìn thấy...</Text>
  <Text Key="34D7429A">Những Mối Đe Dọa Của Lặn</Text>
  <Text Key="D0CDAF3B">Thật không may, hạ cánh xuống nước có thể làm tổn thương nếu ở tốc độ hoặc góc không đúng. Và &lt;b&gt;Ối dồi&lt;/b&gt;, đó là một cú hạ cánh khó khăn. Nó khiến {0.SimFirstName} cảm thấy choáng váng...</Text>
  <Text Key="80D5585B">Thất Bại Nghiêm Trọng Khi Lộn Ngược!</Text>
  <Text Key="CCD249F4">Thất bại đau đớn! Có lẽ đã đến lúc {0.SimFirstName} luyện tập lặn thêm chút nữa, hoặc đơn giản là chìm đắm trong thất bại. Cái nào cũng được!</Text>
