  <Text Key="B454C935">Thay đổi các thiết lập liên quan đến tinh dịch.</Text>
  <Text Key="95C4607B">Công tắc Lớp Tinh Dịch</Text>
  <Text Key="A2DF81B4">Chọn để kích hoạt việc hiển thị các lớp tinh dịch trên cơ thể Sim.</Text>
  <Text Key="72E16E00">Bộ chọn Gói Lớp Tinh Dịch</Text>
  <Text Key="C2433362">Chọn gói lớp tinh dịch để sử dụng.</Text>
  <Text Key="2CA75A5D">Hiển thị Lớp Tinh Dịch Khi Dùng Bao Cao Su</Text>
  <Text Key="1B1AA8E3">Chọn để cho phép áp dụng lớp tinh dịch khi sử dụng bao cao su.\nBỏ chọn để không cho phép áp dụng lớp tinh dịch khi sử dụng bao cao su.</Text>
  <Text Key="50E8A35A">Công tắc Tự Động Áp Dụng Tinh Dịch</Text>
  <Text Key="7C84AAE5">Chọn để cho phép tự động áp dụng lớp tinh dịch trong lúc quan hệ.\nBỏ chọn để ngừng tự động áp dụng lớp tinh dịch trong lúc quan hệ và yêu cầu sử dụng thủ công các tương tác tinh dịch.</Text>
  <Text Key="D3898C5B">Công tắc Tinh Dịch Vô Hạn</Text>
  <Text Key="473688F1">Chọn để cho phép áp dụng lớp tinh dịch trong lúc quan hệ bất kể Sim nào tham gia.\nBỏ chọn để ngừng áp dụng lớp tinh dịch khi không có Sim có khả năng xuất tinh tham gia.</Text>
  <Text Key="4403C111">Công tắc Bộ chọn Mức Độ Tinh Dịch</Text>
  <Text Key="91035713">Chọn để sử dụng menu bộ chọn khi áp dụng các mức độ lớp tinh dịch.</Text>
  <Text Key="FF4E8C90">Thiết lập Mang Thai</Text>
  <Text Key="E196C2AB">Điều chỉnh các thiết lập liên quan đến việc mang thai.</Text>
  <Text Key="C679E973">Vô hiệu hóa Mang Thai</Text>
  <Text Key="B6B4AD7D">Chọn để làm cho Sim không mang thai sau khi quan hệ.</Text>
  <Text Key="FD8670B3">Công tắc Chu kỳ kinh nguyệt</Text>
  <Text Key="9FD4DE1C">Chọn để Sim tuân theo quy tắc chu kỳ kinh nguyệt của họ cho việc mang thai.\nBỏ chọn để Sim mang thai dựa trên tỷ lệ phần trăm cố định.</Text>
  <Text Key="A1280DDF">Công tắc Chu kỳ Kinh nguyệt cho Thanh thiếu niên</Text>
  <Text Key="EE07230C">Chọn để bao gồm Sim thanh thiếu niên trong việc trải qua chu kỳ kinh nguyệt.</Text>
  <Text Key="CFA2AC9E">Thiết lập Mang Thai Đơn giản</Text>
  <Text Key="0D9C8509">Các thiết lập để điều chỉnh cơ hội mang thai đơn giản.</Text>
  <Text Key="49C7EC96">Cơ hội Mang Thai Đơn giản cho Sim Người chơi</Text>
  <Text Key="5E0F4464">Chọn tỷ lệ phần trăm cơ hội cho Sim Người chơi mang thai sau khi quan hệ.\n(Thiết lập này không ảnh hưởng đến Chu kỳ Kinh nguyệt.)</Text>
  <Text Key="D4507C76">Cơ hội Mang Thai Đơn giản cho Sim NPC</Text>
  <Text Key="A174E974">Chọn tỷ lệ phần trăm cơ hội cho Sim NPC mang thai sau khi quan hệ.\n(Thiết lập này không ảnh hưởng đến Chu kỳ Kinh nguyệt.)</Text>
  <Text Key="0AE70696">Cơ hội Mang Thai: {0.String}</Text>
  <Text Key="A2495582">Thiết lập Chu kỳ Kinh nguyệt</Text>
  <Text Key="62FE31AA">Các thiết lập liên quan đến hành vi chu kỳ kinh nguyệt.</Text>
  <Text Key="C675FB77">Thời lượng Chu kỳ Kinh nguyệt</Text>
  <Text Key="A0EFCC98">Chọn thời lượng chu kỳ kinh nguyệt của Sim.</Text>
  <Text Key="AF63B103">Tự động</Text>
  <Text Key="6C4F4D26">Chọn để sử dụng tuổi thọ của Sim được đặt trong cài đặt trò chơi.</Text>
  <Text Key="B172093A">Rất Dài</Text>
  <Text Key="6379187C">Chọn cho tuổi thọ trung bình của người lớn: Vĩnh viễn (21-30 ngày mỗi chu kỳ kinh nguyệt)</Text>
  <Text Key="8E231DC6">Dài</Text>
  <Text Key="3DBECE05">Chọn cho tuổi thọ trung bình của người lớn: 228 ngày (18-24 ngày mỗi chu kỳ kinh nguyệt)</Text>
  <Text Key="720553B4">Bình thường-Dài</Text>
  <Text Key="660F4E74">Chọn cho tuổi thọ trung bình của người lớn: 153 ngày (13-16 ngày mỗi chu kỳ kinh nguyệt)</Text>
  <Text Key="B6B5C03A">Bình thường</Text>
  <Text Key="4D601916">Chọn cho tuổi thọ trung bình của người lớn: 78 ngày (8-10 ngày mỗi chu kỳ kinh nguyệt)</Text>
  <Text Key="CC236812">Ngắn</Text>
  <Text Key="FD5E82A0">Chọn cho tuổi thọ trung bình của người lớn: 29 ngày (6-7 ngày mỗi chu kỳ kinh nguyệt)</Text>
  <Text Key="6DF5CD9D">Mức độ Khả năng sinh sản Chu kỳ Kinh nguyệt</Text>
  <Text Key="FAE3382C">Chọn mức độ khả năng sinh sản chu kỳ kinh nguyệt của Sim.</Text>
  <Text Key="B54CF23D">Giảm (Rất Thấp)</Text>
  <Text Key="D47329D1">Chọn cho các cơ hội khả năng sinh sản chu kỳ kinh nguyệt đã giảm.\n(0%-3%, 6%-10%, 15%-20%)</Text>
  <Text Key="1ED735B9">Thực tế (Thấp)</Text>
  <Text Key="CFDF484E">Chọn cho các cơ hội khả năng sinh sản chu kỳ kinh nguyệt thực tế.\n(0%-10%, 16%-27%, 31%-33%)</Text>
