  <Text Key="E8655065">Hộ gia đình của bạn không có đủ Simoleon để trả phí hàng ngày của Chuyến đi. Thật không may, Chuyến đi này sẽ kết thúc ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="E9F633BA">Thanh toán Chuyến đi</Text>
  <Text Key="56FEE841">Lô đất này không có đủ giường cho tất cả các Sim được lên lịch trong Chuyến đi này. Nếu Chuyến đi này bao gồm một đêm nghỉ, hãy đảm bảo đặt đủ giường từ Chế độ Xây dựng để mỗi Sim có nơi ngủ.</Text>
  <Text Key="80159944">{0.SimFirstName} đã có cái này rồi.</Text>
  <Text Key="549D83D8">Ngẫu nhiên hóa Sở thích</Text>
  <Text Key="137A445C">Tin nhắn Ác</Text>
  <Text Key="9F4DCDD9">Đừng giữ lại. Hãy cho ai đó biết bạn không thích họ. Những lời khen nửa đời nửa kiếp cũng được khuyến khích.</Text>
  <Text Key="F6978BF5">Kể chuyện Hạnh phúc</Text>
  <Text Key="72B65D6A">Chia sẻ với cả thế giới về mức độ hạnh phúc mà sự kiện này mang lại cho bạn.</Text>
  <Text Key="9A9EB6DA">Tin nhắn Vui nhộn</Text>
  <Text Key="4E3C7A7B">Chia sẻ một chút hài hước, mỗi lần một câu đùa.</Text>
  <Text Key="B31F8CB3">Tin nhắn Thả thính</Text>
  <Text Key="65581ADC">Lách vào những tin nhắn riêng khi mũi tên của Cupid cần một chút giúp đỡ để tìm đúng mục tiêu.</Text>
  <Text Key="5134BB38">Kể chuyện Đầy năng lượng</Text>
  <Text Key="EA6C5E6D">Sự kiện này khiến tôi đầy năng lượng! Tôi cần lan tỏa sự phấn khích đến tất cả người theo dõi của mình.</Text>
  <Text Key="3C425BDA">Kể chuyện Khó chịu</Text>
  <Text Key="61FB417B">Một số sự kiện chỉ đơn thuần là khó chịu, và đó là trách nhiệm của bạn để cho người theo dõi biết điều này.</Text>
  <Text Key="983B30F5">Kể chuyện Căng thẳng</Text>
  <Text Key="8675246A">Hãy để mọi người biết về sự căng thẳng mà sự kiện này gây ra cho bạn.</Text>
  <Text Key="BC21CF31">Kể chuyện Lúng túng</Text>
  <Text Key="953FE20E">Điều này thật lúng túng. Bước đi thông minh là chia sẻ sự lúng túng của tôi với cả thế giới.</Text>
  <Text Key="679022C6">Tin nhắn Thân thiện</Text>
  <Text Key="017F361F">Một ghi chú thân thiện nhanh để giữ liên lạc hoặc chỉ đơn giản là cho ai đó biết bạn quan tâm.</Text>
  <Text Key="B45EE379">Hũ Đồng tiền Lẻ</Text>
  <Text Key="ED02C318">Không có Gác vé trên lô đất. Nó có thể được mua trong danh mục Thiết bị trong Chế độ Xây dựng.</Text>
  <Text Key="7B1EBC54">Không có Trưng bày Bán lẻ trên lô đất. Để kích hoạt Bán lẻ Cửa hàng Nhỏ, hãy mua một Trưng bày Bán lẻ từ danh mục Bề mặt trong Chế độ Xây dựng.</Text>
  <Text Key="4CEC32A9">Cửa hàng Nhỏ này không có nhân viên. Để tuyển dụng nhân viên, hãy chọn nút Quản lý Nhân viên trong bảng Cửa hàng Nhỏ hoặc chọn tương tác Tuyển dụng Sim từ menu hình quạt của Sim được chọn.</Text>
  <Text Key="62FEDC9B">Bán lẻ</Text>
  <Text Key="CAC6698C">Bán lẻ bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="BBB7CF4D">Doanh thu từ Dịch vụ</Text>
  <Text Key="39C28D0B">{0.Number} Giờ trung bình</Text>
  <Text Key="48606758">{0.Number} {S0.Customer}{P0.Customers}</Text>
  <Text Key="C353F40B">{0.Money}</Text>
  <Text Key="FE9B4D30">Phí Mở Cửa hàng</Text>
  <Text Key="7D931C03">&lt;font color='#199C2C'&gt;+▀ {0.Number}&lt;/font&gt; Danh tiếng Cửa hàng</Text>
  <Text Key="EAEFFEA5">Bán vé bị vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="6EF5595B">Bán vé</Text>
  <Text Key="7CFEF2DC">{0.Number}</Text>
  <Text Key="88EF7844">Mối quan hệ thân thiện quá thấp để được tuyển dụng.</Text>
  <Text Key="60D90A98">Tuyển dụng Nhân viên</Text>
  <Text Key="826F62A4">{0.SimFirstName} đã bán Cửa hàng Nhỏ của {0.SimPronounPossessiveDependent} có tên {1.String}.\n\n{0.SimPronounSubjective|xxUpper} luôn có thể đăng ký một cái mới, nếu trong tương lai có ý định trở thành Chủ Cửa hàng Nhỏ!</Text>
  <Text Key="110FD359">{0.SimFirstName} đã đăng ký thành công {1.String}, một Cửa hàng Nhỏ mới, và giờ có thể mở nó trên lô đất hoạt động của {0.SimPronounPossessiveDependent}. {0.SimPronounSubjective|xxUpper} {S0.is}{P0.are} sẵn sàng bắt đầu hành trình trở thành Chủ Cửa hàng Nhỏ!\n\nCác Sim khác trong hộ gia đình cũng có thể gán lô đất cho cửa hàng của họ thông qua bảng Cài đặt Cửa hàng Nhỏ. Mỗi Sim có thể sở hữu và vận hành một Cửa hàng Nhỏ duy nhất. {0.SimFirstName} giờ có thể được gán các nhiệm vụ để làm với tư cách là chủ khi cửa hàng mở.</Text>
  <Text Key="89031F94">Quản lý Nhiệm vụ Chủ</Text>
  <Text Key="AFAB71D1">Cửa hàng Nhỏ Đã Đăng ký!</Text>
  <Text Key="732F8243">{0.SimFirstName} đã đăng ký thành công {1.String}, một Cửa hàng Nhỏ mới! {0.SimPronounSubjective|xxUpper} {S0.is}{P0.are} sẵn sàng bắt đầu hành trình trở thành Chủ Cửa hàng Nhỏ!\n\nMỗi Sim có thể sở hữu và vận hành một Cửa hàng Nhỏ duy nhất. {0.SimFirstName} giờ có thể được gán các nhiệm vụ để làm với tư cách là chủ khi cửa hàng mở.</Text>
  <Text Key="CF9E2EEA">Cửa hàng Nhỏ Đã Gán cho Lô Đất Mới</Text>
  <Text Key="1B10298C">{0.SimFirstName} đã mua {1.String} làm Địa điểm Cửa hàng Nhỏ và giờ có thể mở {2.String} trên lô đất này.\n\nCác Sim khác trong hộ gia đình cũng có thể gán Cửa hàng Nhỏ của họ ở đây thông qua Cài đặt Cửa hàng Nhỏ.</Text>
  <Text Key="65F69C9C">Kết thúc Ngày Trân trọng Khách hàng?</Text>
  <Text Key="EDA1A378">Mở Cài đặt Cửa hàng Nhỏ</Text>
  <Text Key="9370AE85">Cửa hàng Nhỏ Chưa Gán</Text>
