  <Text Key="A16A253B">. Sử dụng các nút Xoay và Di chuyển rồi Xác nhận những thay đổi của bạn.\n\nKhi bạn di chuyển hoặc xoay toàn bộ Lô đất, có thể một số Vật thể và công trình sẽ nằm ngoài biên của Lô đất. Những thứ này sẽ hiện lên màu vàng và sẽ được bán hoặc đặt vào Kho đồ gia đình.</Text>
  <Text Key="6EB32DB8">Công cụ Lấy mẫu</Text>
  <Text Key="3CE5B2B1"> của nó trong Danh mục Xây dựng.</Text>
  <Text Key="FC6BEF05">Công cụ Thiết kế</Text>
  <Text Key="A8E89616">! Nhấp vào một Vật thể với công cụ này sẽ hiển thị một menu các màu sắc, hoặc mẫu. Một số mẫu có các họa tiết độc nhất.\n\nSử dụng Công cụ Thiết kế không tốn bất kỳ Simoleon nào!</Text>
  <Text Key="F1BA345B"> bên dưới!</Text>
  <Text Key="D7BEF361">Giá Vật thể</Text>
  <Text Key="3AA5C510">Danh mục Vật thể</Text>
  <Text Key="FB768AA2">Vật thể</Text>
  <Text Key="5E4660BD"> trong Danh mục Chế độ Sống.</Text>
  <Text Key="E4BE7BD9">Cài đặt Lô đất</Text>
  <Text Key="A22504F0"> để có lối chơi độc nhất trên Lô đất đó.</Text>
  <Text Key="38E01EFB">Nước & Ao</Text>
  <Text Key="446EBA81">Công trình cảnh quan & Đặc điểm nước</Text>
  <Text Key="58388809"> đa dạng.</Text>
  <Text Key="411F7960">Chia sẻ & Lưu Tạo phẩm của bạn</Text>
  <Text Key="27D138D1"> một tạo phẩm khỏi Galerie, bạn có thể sử dụng nút Xóa khỏi Galerie ở góc dưới bên trái. Nếu tạo phẩm cũng được lưu trong Thư viện của tôi, nó sẽ vẫn còn ở đó.</Text>
  <Text Key="24B775F9">.</Text>
  <Text Key="8137B509"> cho tạo phẩm của bạn. \n\nKhi bạn xong, hãy Lưu vào Thư viện của tôi hoặc Chia sẻ lên Galerie (chia sẻ cũng sẽ lưu tạo phẩm vào Thư viện của tôi). \n\nSử dụng hashtag trong mô tả để giúp người chơi khác tìm thấy nó!</Text>
  <Text Key="53B0DBA6">. Một Phòng phải được chọn với công cụ Chọn để tùy chọn này có sẵn.</Text>
  <Text Key="47272CC3">Tìm kiếm Tạo phẩm</Text>
  <Text Key="60115FE8"> họ, và sau đó họ sẽ xuất hiện trong Bảng tin của bạn trên thẻ Tin tức bất cứ khi nào họ thêm thứ gì mới!</Text>
  <Text Key="CDCF176D"> trong mô tả để tìm các tạo phẩm khác có chủ đề tương tự. </Text>
  <Text Key="DD679603"> của Galerie. Để bản thân được truyền cảm hứng bởi sự sáng tạo của họ, và tìm nội dung để thêm vào game của riêng bạn!</Text>
  <Text Key="D465E177">, được tìm thấy ngay bên dưới Tìm kiếm, để xem điều gì đang thịnh hành trong số những người chơi Sim đồng nghiệp của bạn!</Text>
  <Text Key="CCB75818"> nằm ở phía bên trái của màn hình để tinh chỉnh nội dung đang được hiển thị. \n\nCác bộ lọc như Phổ biến Ngay bây giờ và Phổ biến Nhất hiển thị các tạo phẩm có nhiều lượt tải xuống nhất. Bạn cũng có thể thu hẹp kết quả của mình để chỉ hiển thị Gia đình, Lô đất, hoặc Phòng.</Text>
  <Text Key="A628310A">Tải xuống Tạo phẩm</Text>
  <Text Key="68C68C0A"> ở góc dưới bên trái. Điều này cho phép bạn truy cập tạo phẩm từ thẻ Thư viện của tôi sau này.</Text>
  <Text Key="CB44C41C"> để chỉ tìm các tạo phẩm được tạo ra với các Gói mà bạn sở hữu.</Text>
  <Text Key="6B10E14F"> của mình. Các Yêu thích của bạn có thể được truy cập trong Danh mục trên trang Hồ sơ của bạn.</Text>
  <Text Key="256261C1">Tổng quan Galerie</Text>
  <Text Key="8F287D47"> là nơi bạn có thể đến để xem tất cả các tạo phẩm bạn đã chia sẻ hoặc yêu thích từ người khác.</Text>
  <Text Key="FF795662"> là nơi bạn sẽ tìm thấy tất cả các tạo phẩm bạn đã tự mình làm và lưu, cũng như những tạo phẩm bạn đã tải xuống từ người chơi khác.</Text>
  <Text Key="432E4F05"> để truy cập.</Text>
  <Text Key="ADFDE284"> là nơi bạn có thể tìm thấy tất cả các tạo phẩm được tạo ra bởi người chơi Sim khác! Sử dụng chúng như nguồn cảm hứng hoặc tải chúng xuống vào game của riêng bạn.</Text>
  <Text Key="0DFB1CAF">Bộ lọc</Text>
  <Text Key="D5B64A75"> đã sẵn sàng hỗ trợ bạn!</Text>
  <Text Key="ABF062A2">Điều khiển Máy quay</Text>
  <Text Key="786223CE">Cầu thang, Thang dọc & Lan can</Text>
  <Text Key="73664507">Phòng & Tường</Text>
  <Text Key="F448941B">.</Text>
  <Text Key="08F5875E">.\n\nMàu xanh lá cho thấy bức tường đã đi qua kiến trúc sẽ bị sửa đổi theo một cách nào đó.\nMàu vàng cho thấy một vật thể sẽ được di chuyển đến Kho đồ gia đình, hoặc bán.</Text>
  <Text Key="50E43F41">.</Text>
  <Text Key="A8582C67"> của Phòng được hiển thị phía trên con trỏ.</Text>
  <Text Key="A92B85A3">. Tất cả các Tường trên cùng một Tầng sẽ có cùng một Chiều cao Tường. Một số công trình như Cửa sổ và Friezes có thể có một Chiều cao Tường tối thiểu. Chúng sẽ bị xóa nếu Chiều cao Tường được rút ngắn xuống dưới mức tối thiểu đó.</Text>
  <Text Key="94A007AC"> bằng cách nhấp và kéo với Công cụ Tường trong khi giữ phím [Ctrl].</Text>
  <Text Key="E2166F05">Friezes & Trang trí Ngoại thất</Text>
  <Text Key="A9664974">Xây dựng</Text>
  <Text Key="EEF187C1"> bên dưới.</Text>
  <Text Key="D1610B68">Bản đồ Thế giới</Text>
