  <Text Key="5295D48F">Với chiếc Grimophone đó, ngươi có thể triệu hồi ta bất cứ khi nào cần. Chỉ đừng làm điều đó quá thường xuyên thôi. Di chuyển đến thế giới này có thể rất mệt mỏi.</Text>
  <Text Key="73934380">Có lẽ Bản tin Cộng đồng Ambrosia sẽ đưa ngươi gần hơn đến sự thật...</Text>
  <Text Key="5FC74F33">Hãy tiếp tục chăm sóc khu vườn của ngươi!</Text>
  <Text Key="9D9CAFF0">Tuyệt! Ngươi đã gãi đúng chỗ về Ambrosia, nhưng đây mới chỉ là khởi đầu... Ta cần thêm chi tiết!</Text>
  <Text Key="1B1E4DCD">Grim cần sự giúp đỡ của ngươi! Hãy bắt đầu học hỏi mọi thứ có thể về Ambrosia!</Text>
  <Text Key="8EA9799A">Phần thưởng của ngươi có thể được tìm thấy trong Hàng tồn kho của Sim. Sử dụng chúng để làm cho Sim của ngươi Hạnh phúc hoặc Phấn khích! Ngươi có thể mua thêm trong Cửa hàng Phần thưởng thông qua Bảng Nguyện vọng.</Text>
  <Text Key="1CE9D8C7">Chúc mừng, ngươi đã hoàn thành Nhiệm vụ Khám phá Luôn Di chuyển!</Text>
  <Text Key="ECF95373">Phần thưởng của ngươi có thể được tìm thấy trong Hàng tồn kho của Sim. Sử dụng chúng để làm cho Sim của ngươi Tự tin, Tập trung, hoặc Truyền cảm hứng và học nhanh hơn một số Kỹ năng nhất định. Ngươi có thể mua thêm trong Cửa hàng Phần thưởng thông qua Bảng Nguyện vọng.</Text>
  <Text Key="95E6AE30">Chúc mừng, ngươi đã hoàn thành Nhiệm vụ Khám phá Sim Có Kỹ năng!</Text>
  <Text Key="FE55CE27">Chúc mừng, ngươi đã hoàn thành Nhiệm vụ Khám phá Ngươi và Điện thoại!</Text>
  <Text Key="4CBF64F9">Phần thưởng của ngươi có thể được tìm thấy trong Hàng tồn kho của Sim. Sử dụng chúng để lấp đầy ngay lập tức nhu cầu Vui vẻ, Vệ sinh và Năng lượng!\nNgươi có thể mua thêm trong Cửa hàng Phần thưởng thông qua Bảng Nguyện vọng với Điểm Hài lòng kiếm được.</Text>
  <Text Key="ED99EBDF">Phần thưởng của ngươi có thể được tìm thấy trong Hàng tồn kho của Sim. Sử dụng chúng để lấp đầy ngay lập tức nhu cầu Vui vẻ, Vệ sinh và Năng lượng! Ngươi có thể mua thêm trong Cửa hàng Phần thưởng thông qua Bảng Nguyện vọng với Điểm Hài lòng kiếm được.</Text>
  <Text Key="48EE138C">Chúc mừng, ngươi đã hoàn thành Nhiệm vụ Khám phá Điều hướng Nhu cầu!</Text>
  <Text Key="E70C4E40">Chúc mừng, ngươi đã hoàn thành Nhiệm vụ Khám phá Tô điểm Lịch lãm!</Text>
  <Text Key="EC075586">Phần thưởng của ngươi đã được chuyển trực tiếp vào Quỹ Gia đình của ngươi!\nMở rộng nhà trong Chế độ Xây dựng là một cách tuyệt vời để chi tiêu những đồng Simoleon vất vả kiếm được!</Text>
  <Text Key="60DDD99A">Phần thưởng của ngươi đã được chuyển trực tiếp vào Quỹ Gia đình của ngươi! Vào Chế độ Xây dựng là một cách tuyệt vời để chi tiêu những đồng Simoleon vất vả kiếm được!</Text>
  <Text Key="055CF8C7">Chúc mừng, ngươi đã hoàn thành Nhiệm vụ Khám phá Ghi điểm Simoleon!</Text>
  <Text Key="FE7D4FE8">Bộ sưu tập {0.String}</Text>
  <Text Key="33A8A2F2">Hoàn thành Bộ sưu tập</Text>
  <Text Key="8306DE05">Khoảnh khắc Định hình</Text>
  <Text Key="49C064A6">Đỉnh cao Công việc {3.String}</Text>
  <Text Key="570B11A0">Thăng chức</Text>
  <Text Key="FAF888E0">Người hâm mộ Phía trước</Text>
  <Text Key="EE0A1386">Tác dụng phụ của việc nổi tiếng là có người hâm mộ cần chiều chuộng. Một người hâm mộ cuồng nhiệt đã công khai đối mặt với {0.SimFirstName}... lần nữa. Chuyện gì xảy ra?</Text>
  <Text Key="665F324D">Lùi lại Từ từ</Text>
  <Text Key="564D57B4">Tỏ ra Lịch sự</Text>
  <Text Key="D79591A2">Đề cử Thương hiệu</Text>
  <Text Key="0D6B6FE4">Với xu hướng hiện tại và phân tích tương tác, {0.SimFirstName} đang có tiềm năng trở thành cái tên quen thuộc. Kết quả là một số công ty nóng bỏng đang chú ý và đưa ra đề nghị đề cử thương hiệu. {0.SimFirstName} nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="0F917A6D">Không Phải Để Bán</Text>
  <Text Key="3E6B2EE2">Hãy Ký Đề nghị!</Text>
  <Text Key="107A2A35">Video Mở hộp Thử thách Phong cách</Text>
  <Text Key="AEDA07F7">Luôn là món yêu thích của người hâm mộ và cơn sốt virus, {0.SimFirstName} đã đồng ý tham gia một thử thách mở hộp phong cách đặc biệt. Nhưng sau khi phát hiện trên stream trực tiếp rằng các sản phẩm bí mật không thật sự phù hợp, {M0.he}{F0.she} làm gì?</Text>
  <Text Key="0975EB94">Sáng tạo</Text>
  <Text Key="595F44D1">Đánh giá Sản phẩm</Text>
  <Text Key="88E8E1D0">Người mua Săn sóc Người nổi tiếng</Text>
  <Text Key="D08C13B6">Một khách hàng hàng đầu và ngôi sao phòng vé đã trực tiếp yêu cầu {0.SimFirstName} hỗ trợ trong việc chuẩn bị thảm đỏ. Làm thế nào {M0.he}{F0.she} tiếp cận nhiệm vụ nổi tiếng này?</Text>
  <Text Key="1370475D">Phong cách Dám đối đầu</Text>
  <Text Key="47179924">Sự Lộng lẫy Cổ điển</Text>
  <Text Key="2A4C771B">Video Hướng dẫn Phong cách Virus</Text>
  <Text Key="45E02E29">Giữa các phát hành lớn, các khủng hoảng khách hàng và các diễu hành tiếp thị, {0.SimFirstName} có chút dư thời gian để làm một dự án cá nhân: chia sẻ kiến thức về video hướng dẫn phong cách gây sốt. Nhưng là về chủ đề gì?</Text>
  <Text Key="59FEDDEA">Thời trang 5 Phút</Text>
  <Text Key="25C8E2AB">Trang điểm Không nhìn</Text>
  <Text Key="6D5DE4F6">Stylist Đám cưới</Text>
  <Text Key="43AE7308">{0.SimFirstName} đã bị "khuyến khích" giúp đỡ phong cách cho một đám cưới quan trọng cho con gái của một khách hàng VIP. Đáng ngạc nhiên là cô dâu tương lai khá là "quái vật", với chữ Q hoa! {0.SimFirstName} làm gì?</Text>
  <Text Key="F7D20BCB">Đối mặt với Cô dâu</Text>
  <Text Key="3AEB8476">Giữ Bình tĩnh, Tiếp tục</Text>
  <Text Key="BC58C389">Thảm họa Nóng hay Xu hướng?</Text>
  <Text Key="C669795B">Cái đó?! {0.SimFirstName} không hiểu cái trào lưu mới nhất để khoe mẽ. Với {M0.him}{F0.her} nó trông giả tạo và khá bình thường, nhưng nó chỉ ngày càng phổ biến. Vậy giờ sao?</Text>
  <Text Key="981E8128">Học cách Yêu thích</Text>
  <Text Key="C90DBA35">Đánh giá Nghiêm túc</Text>
