  <Text Key="C73D88A9">Khi đã quá muộn để mặc đồ biển và quá sớm để xủy giày tuyết, bộ kit này có những chiếc áo sweater ấm áp, bộ mũ len và khăn quàng phối hợp, và nhiều phong cách thời tiết lạnh hơn nữa. Hãy đón nhận cái lạnh với những chất liệu sang trọng và tông màu thu phong phú.</Text>
  <Text Key="F609BFA8">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Outdoor Retreat</Text>
  <Text Key="596F0C6D">Cẩn thận Gấu</Text>
  <Text Key="C6A19B69">Điều gì va chạm trong đêm? Một Sim trong bộ đồ gấu, tất nhiên! Gầm lên và dọa các camper khác, hoặc đơn giản là gây nổi loạn trông thật ngớ ngẩn.</Text>
  <Text Key="FF9FA7D4">Bộ Sưu Tập và Vật Thể Có Thể Chế Tạo Mới</Text>
  <Text Key="51F28548">Sim của bạn có thể thực sự là người yêu thiên nhiên! Tạo ra vật thể mới tại bàn làm đồ gỗ, câu cá mới và thu thập côn trùng khắp Granite Falls.</Text>
  <Text Key="6BC3C717">Kỹ Năng Thảo Dược</Text>
  <Text Key="914158AF">Kỹ năng Thảo dược cho phép Sim của bạn nhận diện thực vật hoang dã và pha chế các phương thuốc thảo dược mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="910DC7C4">Chào mừng đến với The Sims™ 4 For Rent Expansion Pack</Text>
  <Text Key="50A6CAF1">Nhộn Nhịp và Đẹp Đẽ</Text>
  <Text Key="7E8CB235">Khám phá một thế giới mới tràn ngập khả năng. Ghé thăm vườn thực vật và khám phá khu bảo tồn động vật! Một trong những cảnh tượng nổi tiếng nhất Tomarang phải cung cấp là Chợ Đêm, nơi Sim của bạn sẽ khám phá các món ăn mới và vật thể độc nhất.</Text>
  <Text Key="F5A55F48">Gần Nhau Hơn Bao Giờ Hết</Text>
  <Text Key="29CDD77B">Kết hợp những tác phẩm lấp lánh của bạn với gợi ý bí ẩn và kích thích sự tò mò. Quần áo và nội thất trong gói này hoàn hảo cho một phòng làm việc ấm cúng! Thậm chí còn có một bộ trang sức mơ hồ được tạo ra hợp tác với Simmer Arethabee và có sẵn trong CAS.</Text>
  <Text Key="829F7AE8">Được Nạp Đầy Năng Lượng</Text>
  <Text Key="1FCFDE04">Tìm kiếm hoặc hái những viên đá quý từ Cây Đá Quý và sẵn sàng để tăng cường! Những viên đá quý được nạp năng lượng sẽ ảnh hưởng đến tâm trạng và cuộc sống của Sim; những món bạn chế tạo sẽ thực sự thay đổi cuộc sống.</Text>
  <Text Key="A13CCB11">Trang Sức Do Bạn Tạo</Text>
  <Text Key="0F464355">Điền đầy bộ sưu tập của bạn với những viên đá quý và kim loại mới, đầy màu sắc, có thể dùng để tạo ra trang sức lấp lánh. Những người thợ kim hoa đầy khát vọng có thể xây dựng kỹ năng mới của họ bằng cách sử dụng Bàn Đá Quý để cắt đá và sáng tạo với tùy chỉnh trang sức.</Text>
  <Text Key="1E7CD23D">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Riviera Retreat Kit</Text>
  <Text Key="070318A4">Sức Hút Tự Nhiên</Text>
  <Text Key="B06D0058">Đặt nội thất vải lanh thoải mái của bạn giữa trang trí mộc mạc và đặc điểm tự nhiên như đá lát. Không gian này vượt thời gian, pha trộn sự tươi mới và sạch sẽ với tự nhiên để tạo ra một nơi mọi phiền muộn tan biến.</Text>
  <Text Key="1075857D">Cuối Cùng Đã Được Độc Thân</Text>
  <Text Key="44C78339">Đã đến lúc thư giãn trong ghế lounge mây, nhìn ánh nắng lọc qua giàn cây leo và lấp lánh trong thác nước riêng của bạn. Tạo ra một điểm hoàn hảo, bí mật để Sim của bạn dành thời gian chất lượng một mình, hoặc với người đặc biệt.</Text>
  <Text Key="905EB9E3">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Enchanted by Nature</Text>
  <Text Key="F8687A78">Một Vùng Đất Đầy Thuật Lực</Text>
  <Text Key="BB9127D4">Innisgreen là một thế giới xanh tươi với ba khu phố: Coast of Adhmor, tập trung vào Người lùn; Sprucederry Grove, pha trộn thiên nhiên và văn minh; và khu rừng Everdew kỳ diệu. Gặp Mẹ Thiên Nhiên, trở thành Tiên, và triệu hồi Spruce Almighty cho những cuộc phiêu lưu!</Text>
  <Text Key="24DC20E1">Một Lối Sống Cân Bằng</Text>
  <Text Key="17CA28E5">Cảm xúc tiêu cực gây mất cân bằng, dẫn đến các bệnh tật. Trở thành bác sĩ tự nhiên bằng cách sử dụng Bàn Nhà Thuốc để chữa lành Sim và mài giũa kỹ năng. Theo đuổi Khát Vọng Người Đam Mê Tinh Dược. Theo dõi Số Phận của bạn—nó ảnh hưởng đến nấu ăn và các bệnh tật.</Text>
  <Text Key="4C4738EA">Những Người Tối Ưu</Text>
  <Text Key="8416A1F2">Trở thành Tiên! Sử dụng Khả Năng để nuôi dưỡng thực vật, thay đổi tâm trạng, và hơn thế nữa. Chọn con đường Hài Hòa hay Bất Hòa với Khát Vọng Truyện Tiên. Tạo ra các Tiên với cánh và hình xăm. Ngay cả những người không phải Tiên cũng có thể sử dụng Bụi Tiên để phù phép!</Text>
  <Text Key="7D6C092B">Cuộc Sống Giữa Cây Cối</Text>
  <Text Key="E184A34B">Bước vào thiên nhiên với Kỹ Năng Sống Tự Nhiên. Sim có thể phát triển ngoài trời, săn tìm thức ăn và thực vật; hoàn hảo cho Khát Vọng Kẻ Du Mệnh Thiên Nhiên. Mang thiên nhiên vào trong nhà với Cây Cảnh Sống. Khám phá các Đặc Điểm mới: Người Yêu Thực Vật, Huyền Bí, và Phá Rối.</Text>
  <Text Key="F29B6251">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Growing Together</Text>
  <Text Key="FAB0F0E2">Mối Quan Hệ Gia Đình</Text>
  <Text Key="A1DEEE6A">Mối liên kết giữa các Sim có quan hệ của bạn là quan trọng và phức tạp. Khi họ trải nghiệm cuộc sống cùng nhau, sẽ có cơ hội cho cả kịch tính và sự đoàn kết, ảnh hưởng đến động lực gia đình và mối quan hệ của Sim với các thành viên gia đình.</Text>
  <Text Key="CE0EE743">Động Lực Xã Hội</Text>
  <Text Key="4C4EB3E3">Đôi khi Sim chỉ đơn giản là hợp. Sim của bạn có thể có sự hóa học xã hội tự nhiên với một Sim họ gặp ở bữa tiệc – hoặc họ có thể xung đột tự nhiên. Sim của bạn bây giờ sẽ có sở thích xác định những Sim nào họ tương thích xã hội, và những Sim nào có khả năng trở thành kẻ thù.</Text>
  <Text Key="884EBE90">Hoàn Hảo Cho Gia Đình</Text>
  <Text Key="F0B5644C">Nằm dọc theo một vịnh biển, San Sequoia từng là một ngôi làng đánh cá nhỏ và đã phát triển thành một thị trấn nhộn nhịp. Nó có những ngoại ô yên tĩnh, một trung tâm giải trí sôi động, một cộng đồng gắn bó, và thậm chí cả một gia đình địa phương có ảnh hưởng – gia đình Robles.</Text>
  <Text Key="F6EBC1F9">Một Tác Động Lâu Dài</Text>
  <Text Key="93D62F3D">Những lựa chọn và cột mốc quan trọng sẽ giúp định hình con người của Sim bạn. Mở khóa và thay đổi các đặc điểm tính cách trong suốt cuộc đời Sim khi họ đối mặt với khủng hoảng tuổi trung niên, phản hồi yêu cầu của gia đình về việc chuyển đến sống, và hơn thế nữa. Tự khám phá là một hành trình suốt đời.</Text>
  <Text Key="2018692D">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Jungle Adventure</Text>
  <Text Key="BA5722F6">Thu Thập Cổ Vật</Text>
  <Text Key="6FFF4006">Sim có thể khai quật và kiểm tra kỹ những vật thể quý giá này tại bàn khảo cổ, xác định chất lượng của chúng, nhưng hãy cẩn thận với những cái giả!</Text>
  <Text Key="3FC16F57">Khám Phá Rừng Rậm</Text>
  <Text Key="4DB31EEF">Sim trang bị trang phục leo núi và chuẩn bị cho nguy hiểm khi họ bước sâu vào rừng, tiết lộ những hồ nước ẩn, địa điểm cổ vật và đổ nát. Cẩn thận với những mối đe dọa và chướng ngại tự nhiên, từ ong chết người đến nhện độc!</Text>
  <Text Key="8037CC14">Khám Phá Một Ngôi Đền Ẩn</Text>
  <Text Key="A2ADEE88">Mạo hiểm sâu bên trong những căn phòng bí ẩn nơi Sim có thể tìm thấy cổ vật vô giá, kho báu lớn hoặc tai ương! Hãy để Sim của bạn quay lại, nơi họ sẽ trải nghiệm những thử thách mới và khám phá những kho báu hoặc bẫy khác.</Text>
  <Text Key="2987C4AD">Mạo Hiểm Đến Selvadorada</Text>
  <Text Key="BC5552A9">Sim của bạn có thể thử các món ăn truyền thống, nhảy theo âm nhạc mới, thực hành phong tục bản địa và mua sắm đồ trang trí chính hãng. Trang phục cho Sim của bạn trong thời trang địa phương từ trang phục đầy họa tiết màu sắc đến quần áo bền chắc phù hợp cho rừng!</Text>
  <Text Key="BB8B67CA">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Nifty Knitting Stuff</Text>
