  <Text Key="69E78ABB">Lát Đỏ Cỏ Dại</Text>
  <Text Key="3D0BEDD4">Những mảnh cỏ vươn lên qua sỏi giữa các viên lát này - cho thấy chúng không quá nghiêm túc với bản thân.</Text>
  <Text Key="AD98EC2B">Đá Sông Thô</Text>
  <Text Key="FC38BAE4">Tất cả những viên đá nhỏ này đang sống hòa thuận với nhau!</Text>
  <Text Key="EAE04027">Bão Đá</Text>
  <Text Key="1F608A88">Phát các bản hit của những năm 2000 suốt ngày mỗi ngày... "Blast Techno Beats"</Text>
  <Text Key="B6639DDD">21 Viên Đá</Text>
  <Text Key="68601162">Không phải 1, không phải 20, mà là 21 viên đá. Cân bằng như tất cả mọi thứ nên là.</Text>
  <Text Key="61F578B3">Đá Hai Tông Màu</Text>
  <Text Key="0DE67EDC">Dù ở đâu, những viên lát ấn tượng này kết hợp sự đối xứng hiện đại với vẻ đẹp tự nhiên của đá sông.</Text>
  <Text Key="42130869">Gạch Vữa</Text>
  <Text Key="33C4B036">Chưa hoàn toàn lỗi thời, gạch vữa là lựa chọn thân thiện cho sân, lối đi và nhiều nơi khác.</Text>
  <Text Key="413EEE0E">Lát Sa Mạc</Text>
  <Text Key="9B31FAB7">Mang lại lời chào ấm áp cho khách với những viên lát đá tự nhiên trong những tông màu sa mạc đầy ấn tượng.</Text>
  <Text Key="E3300986">Sỏi &amp; Cát</Text>
  <Text Key="1B7768DF">Làm mắt và tai hài lòng, loại sỏi này sống vì con đường.</Text>
  <Text Key="B3490A6C">Vách Đá Rover</Text>
  <Text Key="EEA29B09">Vách Đá Rover sẽ khiến lô đất của bạn sáng rực! Những mảng nhỏ ở đây và đó sẽ luôn làm mọi thứ nổi bật.</Text>
  <Text Key="7DC0088B">Ôm Vách Đá</Text>
  <Text Key="6F41DDC4">Mang lại vẻ ngoài phong cách hơn cho các bề mặt đứng với những viên đá vách thật được thu hoạch từ trên cao.</Text>
  <Text Key="84A4BC2B">Đá Sỏi Tái Chế</Text>
  <Text Key="238DAAE4">Được nhuộm màu bởi thời tiết và vuốt ve bởi thời gian, những viên đá sỏi tái chế này mang lại cảm giác lịch sử cho cảnh quan của bạn như những kẻ mới toanh đáng thương không thể.</Text>
  <Text Key="A54FD710">Đá Sông Sa Mạc</Text>
  <Text Key="023D3675">Sông từng chảy qua sa mạc. Hãy tưởng tượng một dòng sông chảy qua sân nhà bạn.</Text>
  <Text Key="F092B527">Lát Đá Phiến</Text>
  <Text Key="B0654188">Thêm chút duyên cổ điển với vẻ đẹp tự nhiên của đá phiến.</Text>
  <Text Key="30B6A033">Ghép Đá Sỏi</Text>
  <Text Key="4CFA395C">Để thiên nhiên giành lại bãi cỏ của bạn - hay là bãi cỏ của bạn giành lại thiên nhiên?</Text>
  <Text Key="6AC2BB53">Pebbles Please Màu Xám</Text>
  <Text Key="AF9C13FC">Giải pháp nhanh chóng và dễ dàng cho đường xe, lối đi hoặc bất cứ đâu - bạn sẽ có một "crush" trong chớp mắt!</Text>
  <Text Key="29B83E6C">Pebbles Please Màu Trắng</Text>
  <Text Key="485A9709">Giải pháp nhanh chóng và dễ dàng cho đường xe, lối đi hoặc bất cứ đâu - bạn sẽ có một "crush" trong chớp mắt!</Text>
  <Text Key="3C0893E1">Pebbles Please Màu Đất Sét</Text>
  <Text Key="2302C5DE">Giải pháp nhanh chóng và dễ dàng cho đường xe, lối đi hoặc bất cứ đâu - bạn sẽ có một "crush" trong chớp mắt!</Text>
  <Text Key="F87AD2C2">Pebbles Please Màu Nhạt Hơn</Text>
  <Text Key="D9F09A13">Giải pháp nhanh chóng và dễ dàng cho đường xe, lối đi hoặc bất cứ đâu - bạn sẽ có một "crush" trong chớp mắt!</Text>
  <Text Key="C9EBE9C7">Pebbles Please Màu Nhạt</Text>
  <Text Key="C198E6A8">Giải pháp nhanh chóng và dễ dàng cho đường xe, lối đi hoặc bất cứ đâu - bạn sẽ có một "crush" trong chớp mắt!</Text>
  <Text Key="8A2D9DED">Pebbles Please</Text>
  <Text Key="9CEDE0D2">Giải pháp nhanh chóng và dễ dàng cho đường xe, lối đi hoặc bất cứ đâu - bạn sẽ có một "crush" trong chớp mắt!</Text>
  <Text Key="8C0C0F15">Lát Mảng Ghép</Text>
  <Text Key="63201A0A">Lấp đầy những mảng cháy với đá để có vẻ ngoài hạnh phúc, đồng quê.</Text>
  <Text Key="E89CE9E5">Lát Tiết Kiệm</Text>
  <Text Key="596DFF3A">Bảo tồn nước bằng cách đón nhận vẻ đẹp của đá sa mạc phơi nắng. </Text>
  <Text Key="7DD36322">Quá Nóng Để Đi</Text>
  <Text Key="AA7E06F3">Đây là vẻ ngoài mà bãi cỏ nên có khi nhiệt độ thực sự tăng.</Text>
  <Text Key="406B80ED">Xanh Lục Vì Đố Kỵ </Text>
  <Text Key="E82F71D2">Loại cỏ đáng kinh ngạc này càng xanh hơn khi càng có người đố kỵ nó.</Text>
  <Text Key="64B3CC12">Ngọc Lục Bảo Vĩnh Cửu </Text>
  <Text Key="115035C3">Gọi ra những vùng đất mát mẻ với vẻ quyến rũ luôn xanh của Ngọc Lục Bảo Vĩnh Cửu.</Text>
