  <Text Key="975405A1">Khi Sim của bạn đã có một Sự nghiệp, bạn có thể tìm thấy mọi thứ bạn cần biết trong &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;bảng Sự nghiệp&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;.\n\nNửa trên liệt kê chức danh, lương, lịch làm việc và ngày nghỉ phép có sẵn. Nửa dưới liệt kê các &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Yêu cầu Thăng tiến&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; của bạn.</Text>
  <Text Key="013EEE80">Có một &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Sự nghiệp&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; là một trong những cách tốt nhất để kiếm được &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Simoleon&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;! Lương khởi điểm có thể khá thấp, nhưng khi bạn leo lên thang trạng sự nghiệp, bạn có thể kiếm được nhiều tiền.\n\nTiến bộ trong Sự nghiệp cũng sẽ mở khóa các Đồ vật và Quần áo độc nhất, và cho phép Sim của bạn &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;nghỉ hưu&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; và nhận lương hưu khi trở thành Người cao tuổi.</Text>
  <Text Key="0F815896">Sim của bạn có thể &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;tham gia một Sự nghiệp&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; bằng cách sử dụng ứng dụng Kinh doanh trên điện thoại, hoặc bằng cách mở bảng Sự nghiệp và chọn Tham gia một Sự nghiệp.\n\nSự &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;thành công&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; trong Sự nghiệp phụ thuộc vào các Kỹ năng khác nhau. Tốt nhất nên dựa trên lựa chọn của bạn vào các kỹ năng hiện tại của Sim, hoặc bất kỳ Đặc điểm nào giúp họ xây dựng Kỹ năng. Nhưng với sự chăm chỉ, bất kỳ Sim nào cũng có thể thành công trong bất kỳ Sự nghiệp nào!</Text>
  <Text Key="F59BC447">Hãy nói về &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;thăng tiến&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;! Thăng tiến có nghĩa là những &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;phần thưởng&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; mới và &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;lương&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; tốt hơn. Để được thăng tiến, bạn cần lấp đầy thanh &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Hiệu suất&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; và đáp ứng mọi &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Yêu cầu&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; (thường là đạt được mức Kỹ năng cụ thể).\n\nCách tốt nhất để tăng Hiệu suất là hoàn thành &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Công việc hàng ngày&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; và đi làm với một &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Cảm xúc&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; tích cực. \n\nTrong khi họ đang ở nơi làm việc, bạn cũng có thể chọn biểu tượng Hành động Vắng mặt trên hình thu nhỏ của Sim và yêu cầu họ &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Làm việc chăm chỉ&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; để có thêm sự thúc đẩy!</Text>
  <Text Key="158329DC">Lỗi</Text>
  <Text Key="835E9AE5">Chúng tôi xin lỗi nếu bạn tìm thấy một lỗi. Chúng tôi hy vọng bạn có thể tha thứ cho chúng tôi vì không tìm thấy nó ourselves.</Text>
  <Text Key="508ED91A">Lỗi là gì? Mọi thứ từ sự sập phần mềm, đơ máy, hoặc rò rỉ bộ nhớ; đến lỗi chính tả, dữ liệu giao diện người dùng bị thiếu, và các lỗi cắt xén.</Text>
  <Text Key="E6500255">Phần mềm có lỗi. Từ nguyên của thuật ngữ "bug" được tranh cãi rất nhiều, mặc dù đó là một sự thật được chấp nhận rằng nó có trước phần mềm.</Text>
  <Text Key="0A1438D1">Tâm trạng</Text>
  <Text Key="40D81D79">Mỗi Tâm trạng đều có một cường độ cảm xúc đi kèm. Sim của bạn xác định Cảm xúc hiện tại của họ dựa trên các Tâm trạng họ có.</Text>
  <Text Key="68FE1A42">Các tương tác trong trò chơi có thể áp đặt các Tâm trạng khác nhau lên Sim của bạn. Đánh răng, và bạn có thể cảm thấy Tươi mát. Bỏ quên vệ sinh cá nhân, và bạn có thể cảm thấy Bẩn thỉu.</Text>
  <Text Key="BEADB809">Một số Tâm trạng sẽ có nhiều màu, đây là các Tâm trạng Cảm xúc Vui vẻ, hoặc Tâm trạng Thưởng. Nếu bạn hiện đang ở bất kỳ Cảm xúc nào khác ngoài Vui vẻ, các Tâm trạng Thưởng sẽ tăng cường Cảm xúc hiện tại của bạn.\n\nLưu ý: Di chuột qua các Tâm trạng của bạn để xem tác động của chúng, cách bạn có được chúng và Cảm xúc nào chúng đang tăng cường.</Text>
  <Text Key="33282B09">Sim của bạn là những sinh vật giàu cảm xúc. Và các Tâm trạng của họ thúc đẩy cảm xúc của họ.</Text>
  <Text Key="070BFE66">Lửa trại</Text>
  <Text Key="D298BBEC">Lửa trại cho phép Sim tụ tập với bạn bè hoặc ấm áp bên cạnh người đặc biệt. Nó sẽ cháy sáng và đầy màu sắc!</Text>
  <Text Key="A9336DD5">Tìm tất cả các bí mật mà lửa trại giữ! Sim với đặc điểm nghịch ngợm cao có thể sử dụng búp bê phù thủy để chọc ghẹo các Sim khác. Việc có một linh hồn chiếm hữu nó cũng có thể là một cảnh tượng đáng xem.</Text>
  <Text Key="DB6CCC30">Hãy thử đốt những thứ khác nhau trong lửa trại! Bạn có thể kéo trực tiếp các đối tượng trong kho đồ của Sim để thử nghiệm. Sim với các đặc điểm thậm chí có thể phản ứng với những gì đang bị đốt!</Text>
  <Text Key="D57FBD76">Lão hóa &amp; Sinh nhật</Text>
  <Text Key="DB64906C">Bất kỳ chiếc bánh nào cũng có thể là Bánh Sinh nhật.\n\nNướng một chiếc bánh, nhấp vào nó và chọn Thêm nến sinh nhật.</Text>
  <Text Key="2ACE17D0">Bạn cũng có thể sử dụng Bánh Sinh nhật để lão hóa bạn bè và hàng xóm của mình, trong trường hợp bạn muốn họ luôn cùng tuổi với bạn.</Text>
  <Text Key="6DF49F5D">Khi Sim của bạn sẵn sàng cho khoảnh khắc lớn, hãy để họ Thổi tắt nến trên Bánh Sinh nhật của họ và xem họ chuyển sang bộ kinh nghiệm sống tiếp theo!</Text>
  <Text Key="AA1401AF">Cảm xúc Tiêu cực</Text>
  <Text Key="90866882">Cảm xúc tiêu cực nên được xem như một thử thách và một mục tiêu để giải quyết. Thử nghiệm khi Sim của bạn lướt qua cảnh quan cảm xúc!</Text>
  <Text Key="C5E0C0CB">Các tương tác mới sẽ xuất hiện và những tương tác khác sẽ biến mất dựa trên cảm xúc của Sim của bạn.</Text>
  <Text Key="9D4033DC">Cảm xúc Tiêu cực như Sầu muộn và Tức giận sẽ thay đổi hành vi và góc nhìn về cuộc sống của Sim của bạn. Ít nhất là tạm thời.</Text>
  <Text Key="C5F76BCB">Khi Sim của bạn đang ở trong một Cảm xúc Tiêu cực, bạn có thể giúp họ phục hồi.\n\nĐộng lực Cảm xúc luôn có thể giúp bạn tìm cách đối phó với cảm xúc của mình.</Text>
  <Text Key="16BDF025">Chăm sóc Trẻ sơ sinh</Text>
  <Text Key="5058A31C">Hãy chắc chắn cho trẻ sơ sinh uống sữa từ chai hoặc bú mẹ để cung cấp dinh dưỡng.</Text>
  <Text Key="97140456">Trẻ sơ sinh cũng sẽ cần được vệ sinh thường xuyên vì chúng chưa được huấn luyện đi vệ sinh.</Text>
  <Text Key="836D25A9">Và đừng quên, hãy cho trẻ sơ sinh rất nhiều tình yêu!</Text>
  <Text Key="2D7923FC">Nguyện vọng</Text>
  <Text Key="3810F1E5">Thành tích</Text>
  <Text Key="27A6BCAB">Thành tích là những mục tiêu để bạn hướng tới trên nhiều hộ gia đình và tệp lưu (Thành tích được lưu theo Tài khoản EA).\n\nLưu ý: Trong một số trường hợp, bạn sẽ không thể đạt được Thành tích bằng cách chỉ chơi một hộ gia đình.</Text>
  <Text Key="BE64349C">Bạn cũng có thể sử dụng trình theo dõi Thành tích để giúp định hướng bạn trong việc khám phá The Sims 4. Có thể bạn sẽ khám phá ra một điều bạn không biết tồn tại trong trò chơi bằng cách đọc mục tiêu Thành tích.</Text>
  <Text Key="AA7417A4">Để xem tất cả Thành tích của bạn, hãy vào Chế độ Sống, mở Trình đơn Tùy chọn và chọn Thành tích từ trình đơn.</Text>
  <Text Key="4577BE1F">Tình huống</Text>
  <Text Key="DC0A2AAB">Bạn có thể bắt đầu một Tình huống mới từ Trình đơn Chính. Khi chọn một Tình huống, bạn sẽ có thể bắt đầu một tình huống với các hộ gia đình mới, hiện có và được tạo sẵn. Một số Tình huống sẽ có tùy chọn bắt đầu với hộ gia đình mới hoặc hiện có, trong khi một số khác sẽ yêu cầu một hộ gia đình mới hoặc được tạo sẵn.\n\nCác tình huống hộ gia đình được tạo sẵn sẽ được chỉ ra bằng văn bản màu đỏ trong trình đơn Tình huống.</Text>
  <Text Key="15B713F0">Tình huống đặt hộ gia đình của bạn vào một tình huống thú vị với một số thiết lập ban đầu và mục tiêu lâu dài cho Chế độ Sống. Hoàn thành các mục tiêu này sẽ đưa bạn tiến qua Tình huống đến một kết quả và phần thưởng cho Sim của bạn!\n\nNhiều loại Tình huống khác sẽ được bổ sung theo thời gian, vì vậy hãy kiểm tra lại định kỳ để xem các Tình huống mới, được cập nhật hoặc có thời hạn.</Text>
  <Text Key="68DAAAA2">Nôi là một đối tượng thiết yếu mà cha mẹ mang thai nên mua cho con mới sinh của họ.\n\nNếu bạn không mua một cái nôi, đừng lo, em bé của bạn vẫn sẽ đến trong cái nôi riêng của em ấy (hoặc có thể là hai nếu bạn có sinh đôi!).</Text>
  <Text Key="2DCC174E">Vậy, bạn muốn biết liệu bạn có mang thai không... Sim của bạn có thể làm một bài thử thai bằng cách tương tác trên bồn cầu để thực sự chắc chắn, hoặc, bạn chỉ có thể chờ xem điều gì xảy ra.</Text>
  <Text Key="9752CAB4">Khi thai kỳ của Sim kết thúc, em bé sẽ chào đời. Hãy sẵn sàng bất cứ lúc nào! Sim của bạn sẽ nhận được Giấy chứng sinh mà bạn có thể treo trên tường!</Text>
  <Text Key="D42F270B">Sim mang thai sẽ có nhu cầu thể chất và Cảm xúc được điều chỉnh. Đôi khi nó có thể khó khăn, nhưng nó xứng đáng với nỗ lực!</Text>
  <Text Key="3C5BC0B1">Cài đặt Câu chuyện Khu phố</Text>
  <Text Key="FC310BF2">Để cấu hình các cài đặt tùy chỉnh cho tất cả các hộ gia đình Sim trong thẻ, hãy chọn biểu tượng góc phải trên cùng. Hãy nhớ rằng Hộ gia đình Của tôi và Hộ gia đình Khác có các cài đặt riêng biệt. Các hộ gia đình Sim di chuyển từ một thẻ sang thẻ khác sẽ chỉ bị ảnh hưởng bởi cài đặt Câu chuyện Khu phố cho vị trí thẻ hiện tại của họ. Bạn có thể muốn cấu hình các cài đặt Câu chuyện Khu phố tùy chỉnh cho các hộ gia đình Sim mà bạn không muốn chịu các thay đổi độc lập.\n\nĐể cấu hình các cài đặt tùy chỉnh cho từng hộ gia đình Sim riêng lẻ, hãy chọn biểu tượng bên trái ở cuối mỗi hộ gia đình.</Text>
  <Text Key="2CE4A788">Để xem Thông báo về những thay đổi cuộc sống đã xảy ra gần đây, hãy vào Chế độ Sống và đến một Hộp thư, sau đó chọn Kiểm tra Câu chuyện Khu phố Gần đây. Ghé thăm một Sim Hàng xóm để kiểm tra xem cuộc sống của họ thay đổi và phát triển theo thời gian!</Text>
  <Text Key="4E0AE745">Chọn Hộ gia đình Của tôi để cấu hình các hộ gia đình bạn đã chơi, hoặc Hộ gia đình Khác để cấu hình các hộ gia đình bạn chưa chơi. Theo mặc định, Câu chuyện Khu phố chỉ được bật cho Hộ gia đình Khác, với tất cả các loại thay đổi cuộc sống được cho phép. </Text>
  <Text Key="F2F0E40C">Khi bạn chọn nút cấu hình Câu chuyện Khu phố, bạn có thể bật hoặc tắt từng loại thay đổi cuộc sống. Nhấp vào nút kiểm để xác nhận các thay đổi.</Text>
  <Text Key="34D11D53">Câu chuyện Khu phố có thể được cấu hình nhanh cho tất cả các Hộ gia đình và/hoặc riêng lẻ cho từng Hộ gia đình. Chọn Quản lý Thế giới trong Trình đơn Tùy chọn, sau đó chọn Quản lý Hộ gia đình.</Text>
  <Text Key="5FFD87DD">Các Thay đổi Cuộc sống Câu chuyện Khu phố</Text>
  <Text Key="59CDE292">Câu chuyện Khu phố cho phép các Sim Hàng xóm và Hộ gia đình mà bạn không chơi chủ động trải qua các thay đổi cuộc sống. Có nhiều loại thay đổi cuộc sống khác nhau có thể xảy ra, miễn là loại thay đổi cuộc sống đó được bật trong cài đặt Câu chuyện Khu phố dưới Quản lý Hộ gia đình.</Text>
