  <Text Key="EF6D1526">{0.SimFirstName} bây giờ có thể Thảo luận về Logic với các Sim khác. Sau khi trưởng thành thành Thiếu niên, {0.SimPronounObjective} cũng sẽ có thể Thu thập Mẫu thực vật và Phân tích chúng dưới kính hiển vi.</Text>
  <Text Key="8DCC0C8F">Đạt đến Cấp độ Logic 2</Text>
  <Text Key="05FF9BCD">{0.SimFirstName} bây giờ có thể Thu thập Mẫu thực vật và Phân tích chúng dưới kính hiển vi. {M0.He}{F0.She} cũng có thể Thảo luận về Logic với các Sim khác.</Text>
  <Text Key="08EE1F5F">Đạt đến Cấp độ Logic 4</Text>
  <Text Key="E1F0091D">{0.SimFirstName} bây giờ có thể Đọc sách Logic Trung cấp.</Text>
  <Text Key="4D736AFD">Sau khi trưởng thành thành Thiếu niên, {0.SimFirstName} sẽ có thể Thu thập Mẫu hóa thạch và Phân tích chúng dưới kính hiển vi.</Text>
  <Text Key="F1F6B1D2">\n{0.SimPronounSubjective|xxUpper} cũng có thể Hướng dẫn người khác về Logic.</Text>
  <Text Key="5483392F">Đạt đến Cấp độ Logic 8</Text>
  <Text Key="C7EEFE6D">{0.SimFirstName} bây giờ có thể Thu thập Mẫu tinh thể và Phân tích chúng dưới kính hiển vi. {F0.She}{M0.He} cũng có thể Cung cấp Giải pháp Logic cho các Sim bị căng thẳng.</Text>
  <Text Key="0D2C78DD">Đạt đến Cấp độ Logic 9</Text>
  <Text Key="203D90BF">{0.SimFirstName} bây giờ nhận được Moodlet còn tốt hơn từ những chiến thắng trong Cờ vua và Trò chơi bài.</Text>
  <Text Key="5C09ED55">{0.SimFirstName} bây giờ có thể Cung cấp Giải pháp Logic cho các Sim bị căng thẳng. Sau khi trưởng thành thành Thiếu niên, {0.SimPronounObjective} sẽ có thể Phân tích Mẫu tinh thể dưới kính hiển vi. </Text>
  <Text Key="908A9433">Đạt đến Cấp độ Logic 7</Text>
  <Text Key="C91E0741">{0.SimFirstName} bây giờ có thể Đọc sách Logic Nâng cao.</Text>
  <Text Key="AF2D0BCD">Kỹ năng Logic mới của {0.SimFirstName} sẽ cho phép {0.SimPronounObjective} Chơi Trò chơi bài và Cờ vua. Khi Kỹ năng tăng lên, cơ hội thắng Trò chơi cũng tăng lên và các Tương tác mới sẽ có sẵn trên Kính hiển vi và Đài quan sát. Ngoài ra, sau khi trưởng thành thành Thiếu niên, {0.SimPronounObjective} sẽ có thể Sử dụng Thiết bị khoa học. </Text>
  <Text Key="5A5BB9F5">Đã có được kỹ năng Logic</Text>
  <Text Key="6E566CB7">Kỹ năng Logic mới của {0.SimFirstName} sẽ cho phép {0.SimPronounObjective} Chơi Trò chơi bài, Cờ vua, và Sử dụng Thiết bị khoa học. Khi Kỹ năng tăng lên, cơ hội thắng Trò chơi cũng tăng lên và các Tương tác mới sẽ có sẵn trên Kính hiển vi và Đài quan sát. </Text>
  <Text Key="829E1C4F">Đạt đến Cấp độ Logic 5</Text>
  <Text Key="87B4FF8D">{0.SimFirstName} bây giờ có thể Thu thập Mẫu hóa thạch và Phân tích chúng dưới kính hiển vi.</Text>
  <Text Key="67DBF60D">Đạt đến Cấp độ Logic 3</Text>
  <Text Key="E0DB3B6F">{0.SimFirstName} bây giờ có cơ hội nhận được nhiều kỹ năng Logic hơn một chút từ Cờ vua và Trò chơi bài so với bình thường.</Text>
  <Text Key="4FBB0DF9">Đạt đến Cấp độ Logic 6</Text>
  <Text Key="2F3BE68B">{0.SimFirstName} bây giờ có cơ hội nhận được lượng kỹ năng Logic lớn hơn nữa từ các tương tác.</Text>
  <Text Key="53FDB9E4">Đạt đến Cấp độ Logic 10</Text>
  <Text Key="9BC5A32A">Khi tức giận, {0.SimFirstName} bây giờ có thể Trút giận một cách Hợp lý để giảm {M0.his}{F0.her} sự tức giận.</Text>
  <Text Key="EEBD77E0">Đan len</Text>
  <Text Key="774F8B31">Hãy thoải mái và bật nhạc lên, vì đã đến lúc đan len! Sử dụng tài năng của bạn để trang phục cho gia đình, trang trí nhà cửa, hoặc kiếm thêm Simoleon. Không có câu trả lời sai ở đây, chỉ cần bắt đầu đan thôi! \n\nĐan len chủ yếu liên quan đến Giỏ chỉ. Sim của bạn phải có Giỏ chỉ trong túi đồ để bắt đầu đan len. Tăng kỹ năng này sẽ mở khóa các Công thức đan len mới, cả quần áo và đồ vật!\n\nĐan len có thể được hướng dẫn ở Cấp độ kỹ năng 5 từ một Giỏ chỉ.</Text>
  <Text Key="18BD3A5F">Đạt đến Cấp độ Đan len 2</Text>
  <Text Key="8494EC1D">{0.SimFirstName} bây giờ có thể đan Vớt. Vớt là thứ bạn mang trên chân, có hoặc không có giày. Thật tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="D86DEE81">Đạt đến Cấp độ Đan len 5</Text>
  <Text Key="51B117F3">{0.SimFirstName} cảm thấy tự tin vào {M0.his}{F0.her} kỹ năng và bây giờ có thể đan món quà tối thượng - Áo sweater! Dạy Đan len bây giờ có sẵn để {0.SimFirstName} có thể truyền đạt {M0.his}{F0.her} kiến thức cho các Sim khác.</Text>
  <Text Key="C666352D">\n{0.SimPronounSubjective|xxUpper} cũng có thể Hướng dẫn người khác về Đan len.</Text>
  <Text Key="25BAC94D">Đạt đến Cấp độ Đan len 7</Text>
  <Text Key="131624AF">{0.SimFirstName} bây giờ có thể đan Đồ trang trí. Xương rồng, rùa và bạch tuộc, ôi trời ơi!</Text>
  <Text Key="4041DC61">Đạt đến Cấp độ Đan len 9</Text>
  <Text Key="BC6D05D3">{0.SimFirstName} có thể đan Áo sweater-Khăn quàng kết hợp, hay như chúng tôi thích gọi là "Scwarfs"!</Text>
  <Text Key="3DA80010">Đạt đến Cấp độ Đan len 10</Text>
  <Text Key="7582F9B7">{0.SimFirstName} đã làm chủ Đan len và trở thành một với sợi chỉ. {0.SimPronounSubjective} bây giờ có thể đan Đồ chơi cho Trẻ em.</Text>
  <Text Key="42B5045C">Đạt đến Cấp độ Đan len 8</Text>
  <Text Key="0312A342">{0.SimFirstName} bây giờ có thể đan Bodysuit cho Trẻ mới biết đi và Bodysuit cho Em bé. Quan trọng là giữ ấm những đứa trẻ nhỏ.</Text>
  <Text Key="AD9B1ACB">Đạt đến Cấp độ Đan len 4</Text>
  <Text Key="4D32DB99">{0.SimFirstName} bây giờ có thể đan Thảm. Thảm là những thứ lớn, phẳng được đặt trên sàn! Nhưng bạn đã biết rồi...</Text>
  <Text Key="3DEA69A5">Đã có được kỹ năng Đan len</Text>
  <Text Key="B33731C4">(Từ Đặc điểm Hướng nội)</Text>
  <Text Key="1E558351">(Từ Đặc điểm Hướng nội)</Text>
  <Text Key="23B2A515">(Từ Đặc điểm Đố kỵ)</Text>
  <Text Key="1579823F">(Từ Việc ở gần Em bé)</Text>
  <Text Key="AEC9ABAC">(Từ Trẻ em ở gần)</Text>
  <Text Key="94061A28">(Từ Đặc điểm Tốt bụng)</Text>
  <Text Key="0E8CCB8A">Mùi...quá...mạnh...</Text>
