  <Text Key="D26E8E95">Trong cuộc điều tra cuối cùng của {M0.his}{F0.her}, {0.SimFirstName} đã khám phá ra một số chi tiết khá bẩn thỉu về một chính trị gia nhất định. Chính trị gia đó không phải tế nhị mà ám chỉ rằng {M0.he}{F0.she} nên che giấu câu chuyện - nếu không thì... {0.SimFirstName} nên làm vậy, hay công bố tất cả những chi tiết bẩn thỉu?</Text>
  <Text Key="613B124A">Một Nhà Viết Kịch Bản Mới</Text>
  <Text Key="F24BBD16">Hollywood đã sẵn sàng làm phim dựa trên cuốn sách mới nhất trong series của {0.SimFirstName}, nhưng nhà sản xuất muốn thay thế {0.SimFirstName} bằng một nhà viết kịch bản khác. {0.SimFirstName} nên cố gắng thuyết phục studio để {M0.him}{F0.her} viết kịch bản, hay từ chối hoàn toàn quyền lợi?</Text>
  <Text Key="E9AC5738">Gọi Bảo Vệ</Text>
  <Text Key="A1A78577">Thuyết Phục Anh Ta</Text>
  <Text Key="B43B6933">Bùm. Một kẻ lạ khác đã được xử lý, và {0.SimFirstName} quay trở lại cuộc sống thường nhật của {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="FF436814">Công Việc Dễ Dàng</Text>
  <Text Key="724276F7">Công Việc Khó Khăn</Text>
  <Text Key="BC47B6E3">Người Có Kinh Nghiệm Trung Bình</Text>
  <Text Key="718C353F">Nhà Văn Trẻ Nóng</Text>
  <Text Key="ABDA3340">Chia Sẻ</Text>
  <Text Key="6DF3BCCA">Không Chia Sẻ</Text>
  <Text Key="F270EE43">Có nguyên tắc thật tuyệt. {0.SimFirstName} kiên định với quan điểm của {M0.him}{F0.her} và đã xuất bản một câu chuyện tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="D207D8EB">Làm Việc Chăm Chỉ</Text>
  <Text Key="E6A18AAA">Lười Biếng</Text>
  <Text Key="F037F979">Từ Bỏ Nguồn Tin</Text>
  <Text Key="4835F462">Giữ Im Lặng</Text>
  <Text Key="BB265D6A">Bỏ Qua Kiến Nghị</Text>
  <Text Key="1750B294">Đưa Nhân Vật Trở Lại</Text>
  <Text Key="43BC8806">Nhận Hối Lộ</Text>
  <Text Key="A27ACD5A">Từ Chối</Text>
  <Text Key="30C11AB1">Chôn Vùi Nó</Text>
  <Text Key="A1AFF2AD">Xuất Bản</Text>
  <Text Key="03B52E80">Chờ Đợi và Hy Vọng</Text>
  <Text Key="69BC5FE2">Tìm Kiếm Gác</Text>
  <Text Key="F8C13A5B">Tìm Kiếm Tầng Hầm</Text>
  <Text Key="A8D6C0DC">Giữ Im Lặng</Text>
  <Text Key="35830E44">Đoán Một Cái</Text>
  <Text Key="C8A7952B">Một trong những đặc vụ trẻ và thiếu kinh nghiệm của {0.SimFirstName} đang được gửi đi một nhiệm vụ nguy hiểm. {0.SimFirstName} tự hỏi liệu có nên đi cùng {M0.himself}{F0.herself} - để phòng trường hợp. {M0.He}{F0.She} có thể hoặc là tham gia nhiệm vụ, hoặc là ở lại căn cứ và để đặc vụ tự học hỏi.</Text>
  <Text Key="F8DD1FA9">Buổi Thuyết Trình của DOOM!</Text>
  <Text Key="93D62786">{0.SimFirstName} đang làm hai vụ án hiện tại—một vụ án nhàm chán và dễ dàng, và một vụ án thú vị nhưng phức tạp hơn một chút. {M0.He}{F0.She} chỉ có đủ nguồn lực để theo đuổi một trong số chúng—{M0.he}{F0.she} nên theo đuổi vụ nào?</Text>
  <Text Key="03297909">Khi {0.SimFirstName} được cấp một chiếc laptop mới của công ty, {M0.he}{F0.she} phát hiện một số bức ảnh khá gợi cảm trên ổ cứng...những bức ảnh gợi cảm của một đồng nghiệp và một người phụ nữ không phải vợ của anh ta. {0.SimFirstName} có thể hoặc là giao những bức ảnh cho bộ phận IT, hoặc là giữ chúng trong trường hợp chúng hữu ích sau này.</Text>
  <Text Key="A2C57C32">Và giải thưởng cho Siêu Gián Điệp của Thiên Niên Kỷ thuộc về...{0.SimFirstName}, tất nhiên. {M0.He's}{F0.She's} được vinh danh bởi các đồng nghiệp đại tá tại một bữa tiệc trưa xa hoa. Trong bài phát biểu nhận giải, {M0.he}{F0.she} chỉ có thời gian cho một lời cảm ơn. {M0.he}{F0.she} nên cảm ơn {M0.his}{F0.her} người huấn luyện, hay cảm ơn {M0.his}{F0.her} kẻ thù lâu năm trong sự nghiệp?</Text>
  <Text Key="3635D8CF">Phần Công Việc</Text>
  <Text Key="D5857A78">Sau một sự tái cấu trúc tại cơ quan che giấu của {M0.him}{F0.her}, {0.SimFirstName} được giao một đối tác mới. Thật khó để giữ bí mật với người mà {M0.he}{F0.she} làm việc chặt chẽ. {M0.he}{F0.she} nên tin cậy {M0.his}{F0.her} lòng trung thành thực sự với người mới, hay giữ {M0.his}{F0.her} bí mật?</Text>
  <Text Key="B9781AEE">Quyết Định Chia Đôi</Text>
  <Text Key="F7B30A88">{0.SimFirstName} đã bị bắt! Trong một nhiệm vụ, một số tay sai đã bắt {0.SimPronounObjective} và bắt đầu hỏi {0.SimPronounObjective} về {M0.his}{F0.her} lòng trung thành. Thành thật mà nói, ngay cả {0.SimFirstName} cũng không thể nhớ ở thời điểm này! Khi họ đòi hỏi biết {M0.he}{F0.she} thực sự làm việc cho ai, {0.SimFirstName} có thể hoặc là đoán, hoặc là giữ im lặng và hy vọng có viện trợ.</Text>
  <Text Key="749DB06A">Quy tắc đầu tiên của một đặc vụ bí mật là 'Nếu bạn thấy bất cứ điều gì, hãy nói với mọi người.' Hôm nay, {0.SimFirstName} nhận thấy một tiếng buzz kỳ lạ trong văn phòng. Đó có phải là thiết bị nghe lén? Một phát thanh của kẻ thù? {M0.He}{F0.She} có thể hoặc là bỏ qua, hoặc là nói với {M0.his}{F0.her} sếp về {M0.his}{F0.her} nghi ngờ.</Text>
  <Text Key="9F9497CC">Bại Lộ Danh Tính</Text>
  <Text Key="7DC7137F">Ngay giữa một vụ án lớn, một trận chiến ngân sách theo phe phái đã đóng băng cơ quan! Phòng ban của {0.SimFirstName} không được cấp kinh phí. {M0.He}{F0.She} có thể hoặc là tiếp tục làm việc trên vụ án của {M0.him}{F0.her} mà không được trả lương, hoặc là {M0.he}{F0.she} có thể lười biếng như tất cả mọi người—mặc dù mục tiêu của {M0.him}{F0.her} có thể trốn thoát.</Text>
  <Text Key="6DD5218E">Trò Chơi Đặc Vụ</Text>
  <Text Key="5553B8EE">Hack Nó</Text>
  <Text Key="96094C4E">Người cố vấn sự nghiệp ý nghĩa nhất của {0.SimFirstName} gần đây hành động một cách kỳ lạ...tránh né, xa cách và bí mật. {0.SimFirstName} lo lắng rằng anh ta có thể đã bị một cơ quan địch biến chuyển. {M0.he}{F0.she} nên báo cáo {M0.his}{F0.her} nỗi sợ, hay cố gắng nói chuyện trực tiếp với {M0.his}{F0.her} người cố vấn?</Text>
  <Text Key="5E75747A">Kho Ẩn</Text>
  <Text Key="345A7595">Một phóng viên tiếp cận {0.SimFirstName} ở bãi đậu xe và hỏi liệu {M0.he'd}{F0.she'd} có sẵn sàng trở thành một nguồn tin ẩn danh không. Tất cả những gì {M0.he'd}{F0.she'd} phải làm là rò rỉ một vài tài liệu trông nhàm chán. {M0.he}{F0.she} nên đồng ý chuyển giao dữ liệu, hay từ chối?</Text>
  <Text Key="AD5AF683">BAM! Đèn pin chiếu thẳng vào {0.SimFirstName} ngay khi họ đang hoàn thành một nhiệm vụ trinh sát. Nhiệm vụ của {M0.Him}{F0.Her} là thu thập một tài liệu nhạy cảm, hiện đang ở trong tay {M0.him}{F0.her}. Trước khi các bảo vệ tiếp cận {0.SimPronounObjective}, {M0.he}{F0.she} có thể hoặc là ăn tài liệu và phá hủy nó, hoặc là cố gắng bảo tồn để phân tích sau.</Text>
  <Text Key="48DB3641">Thời gian của {0.SimFirstName} với Cơ quan đã mang lại một số câu chuyện khá tuyệt vời và khó tin. Một nhà xuất bản tiếp cận {0.SimFirstName} về việc viết hồi ký của {M0.him}{F0.her}. {M0.he}{F0.she} nên làm vì vui vẻ và để truyền lại cho đời sau, hay duy trì {M0.his}{F0.her} quy tắc im lặng?</Text>
  <Text Key="742FEF10">{0.SimFirstName} có một báo cáo lớn về một mối đe dọa mới nổi cần nộp ngày mai ở công việc, nhưng {M0.he's}{F0.she's} bận rộn. {M0.He}{F0.She} có thể hoặc là lén hỏi xin giúp đỡ từ một nhà nghiên cứu khác, hoặc là làm việc suốt đêm để hoàn thành. {M0.he}{F0.she} nên làm gì?</Text>
  <Text Key="8C45B959">{0.SimFirstName} đã nghe mọi câu chuyện đầy nước mắt trong sách, nhưng gã đang bị {M0.he's}{F0.she's} hỏi cung hiện có một con chó bệnh, hơn nữa anh ta nấu yến mạch cho bà ngoại mỗi tối thứ Năm. Anh ta hứa rằng anh ta sẽ không bao giờ làm bất cứ điều gì sai trái nữa nếu {0.SimFirstName} chỉ cần thả anh ta ra. {M0.he}{F0.she} nên thả anh ta hay không tỏ lòng thương xót?</Text>
  <Text Key="0F21C274">Cảnh Sát Tốt, Cảnh Sát Xấu</Text>
