  <Text Key="FB294A62">Xóa</Text>
  <Text Key="0C38C8C7">Gửi đến Kho Hộ Gia Đình</Text>
  <Text Key="869DA4C2">Thay đổi kích thước vật thể</Text>
  <Text Key="66609506">Xoay vật thể</Text>
  <Text Key="4A72D118">Đặt nhiều</Text>
  <Text Key="BAB26053">Chuyển đổi Lưới căn chỉnh</Text>
  <Text Key="8350D68D">Về Nhà</Text>
  <Text Key="F2B3D3E7">Chọn Sự kiện Xã hội</Text>
  <Text Key="9CA8AA14">Chọn Trang phục</Text>
  <Text Key="3D2C0624">Vai trò đã được lấp đầy</Text>
  <Text Key="2129ABC2">Mua Doanh nghiệp</Text>
  <Text Key="9C182B6B">Mở Chồng</Text>
  <Text Key="9DAE9483">Mở Bộ lọc</Text>
  <Text Key="50A61C12">Điều hướng Sang phải</Text>
  <Text Key="BC7E5A4F">Điều hướng Sang trái</Text>
  <Text Key="199332FF">Địa điểm đã chọn</Text>
  <Text Key="F4105BB4">Tăng Chiều cao Bảng</Text>
  <Text Key="09B46AB5">June Kay</Text>
  <Text Key="3CDE0222">Jayden Armstrong</Text>
  <Text Key="86CE78B9">Hunter Evans</Text>
  <Text Key="3B7370E5">Holly Vinedal</Text>
  <Text Key="E8090AF4">George Rivers</Text>
  <Text Key="19FC2B0D">Gael Gonzalez</Text>
  <Text Key="81153FC9">Gabby Gonzalez</Text>
  <Text Key="5EC759A2">Erroll Dowd</Text>
  <Text Key="F257C00E">Emiko Mori</Text>
  <Text Key="37A9EAC2">Dela Ostrow</Text>
  <Text Key="EBA295A1">Cassidy Purdue</Text>
  <Text Key="68AE96FE">Camille Abbiza</Text>
  <Text Key="485C9EED">Brent Hong</Text>
  <Text Key="7B560822">Bam Sims</Text>
  <Text Key="A4AEFD0A">Babs L'Amour</Text>
  <Text Key="572DA1D0">Armand DiAggro</Text>
  <Text Key="DF0870BA">Andre DaSilva</Text>
  <Text Key="79D03544">Amber Stein</Text>
  <Text Key="3BB8ED4A">Aliya Fuego</Text>
  <Text Key="74FC3473">Thích những gì bạn đã tạo? Hãy lưu tác phẩm của mình vào Thư Viện Cá Nhân!\n\nNhấn nút Lưu Hộ Gia Đình để lưu Sim của bạn vào Thư Viện cá nhân.</Text>
  <Text Key="FA6DE326">Bạn có thể nhấn vào nút Thư Viện Cá Nhân bên cạnh mỗi loại lô đất để mở “Thư Viện Cá Nhân”, được lọc trước để chỉ hiển thị các lô đất thuộc loại đó.</Text>
  <Text Key="2B76659B">Công cụ "Di chuyển Toàn bộ Lô đất" cho phép người chơi di chuyển và xoay toàn bộ nội dung của một lô đất. Công cụ này hữu ích cho các lô đất được đặt từ Thư Viện Cá Nhân cũng như để di chuyển nhà cửa dọc theo bất kỳ cảnh quan nào.</Text>
  <Text Key="244647E1">Lưu vào Thư Viện Cá Nhân</Text>
  <Text Key="C66DAD67">Bạn có thể nhấn vào nút Thư Viện Cá Nhân bên cạnh mỗi loại lô đất để mở Thư Viện Cá Nhân, được lọc trước để chỉ hiển thị các lô đất thuộc loại đó.</Text>
  <Text Key="7BDB56CD">Các Phòng Đã lưu có thể được tìm thấy trong Thư Viện Cá Nhân, cũng như trong danh mục xây dựng Phòng và Tường bằng cách chọn sắp xếp Phòng Đã lưu.</Text>
  <Text Key="02CF9BC3">Nhấn để mở menu Lưu vào Thư Viện Cá Nhân và chọn Lưu Phòng nếu bạn chỉ muốn lưu một phòng đơn lẻ, thay vì toàn bộ lô đất của mình.\n\nLưu ý: Bạn sẽ cần chọn phòng bạn muốn lưu trước khi chọn tùy chọn này.</Text>
  <Text Key="A25D1667">Mở menu Lưu vào Thư Viện Cá Nhân và chọn Lưu Lô đất để lưu lô đất của bạn vào Thư Viện Cá Nhân.\n\nThêm tên lô đất, mô tả và đặt số phòng ngủ và phòng tắm cho lô đất của bạn, sau đó nhấn nút Lưu Lô đất vào Thư Viện Cá Nhân để lưu.</Text>
  <Text Key="D51E4D78">Lưu Lô đất và Lưu Phòng đều là những cách bạn có thể lưu tác phẩm của mình để sử dụng trong tương lai.</Text>
  <Text Key="3077CFD8">Hoặc là không? Sim cuối cùng trong hộ gia đình này đã qua đời, nhưng bạn có thể tạo thêm Sim, chọn một hộ gia đình hiện có để chơi, hoặc chuyển một hộ gia đình khác vào từ Thư Viện Cá Nhân.</Text>
  <Text Key="CD9AABBC">Phòng Ngủ Ấm áp</Text>
  <Text Key="52537E77">Nhà bếp Căn hộ Khu trung tâm</Text>
  <Text Key="926429C7">Phòng Khách Mở Lạ lùng</Text>
  <Text Key="9713F9D4">Tiệm Bánh SIMSWORK</Text>
