  <Text Key="45F795E6">Ẩn mình giữa các cây, Ngôi nhà Tiên này được khắc vào thân cây để giữ bí mật của các Tiên. Đây là nơi hoàn hảo để họ ngủ và phục hồi năng lượng, chỉ cần đừng quên thu thập Bụi Tiên sau một bữa tiệc nhảy ồn ào.</Text>
  <Text Key="A0EC21BF">Tôi cảm thấy như mình đang chìm nghỉm dưới áp lực của trường học và bữa trưa là thời gian duy nhất tôi có thể ngoi lên thở.</Text>
  <Text Key="ADAD0CCA">Bữa trưa là thời gian tuyệt vời để kết bạn. Ai muốn trở thành bạn thân không?</Text>
  <Text Key="90A424AE">Người phát minh ra tự động sửa lỗi đã chết hôm nay. Nhà hàng trong mảnh.</Text>
  <Text Key="95A42C8F">Này, {0.SimFirstName}, tôi phát minh ra một từ mới. Đạo văn!</Text>
  <Text Key="96A42E38">Một bộ xương bước vào ThrifTea và gọi trà boba và một cây chổi.</Text>
  <Text Key="93A429F1">Tôi đặt gà và trứng trực tuyến. Tôi sẽ cho bạn biết cái nào đến trước.</Text>
  <Text Key="94A42B62">{0.SimFirstName}, chúng tôi đã cố gắng liên hệ với bạn về bảo hành mở rộng của tủ lạnh.</Text>
  <Text Key="4996A3FC">Nếu tôi chạy sang góc căn-tin ngủ trưa, tôi có thể vượt qua phần còn lại của ngày...</Text>
  <Text Key="311CB002">Nếu không thì làm sao tôi có năng lượng để vượt qua ngày?! Thức ăn là nhiên liệu, và nhiên liệu giúp tôi tỉnh táo.</Text>
  <Text Key="301CAE91">Tôi đã mong chờ bữa trưa! Được gặp tất cả bạn bè và chỉ đơn thuần là tụ tập là điểm sáng của ngày học của tôi.</Text>
  <Text Key="9D614F85">Tôi thực sự hài lòng vào giờ trưa. Đừng ai nói chuyện với tôi, tôi đang ở nơi hạnh phúc của mình.</Text>
  <Text Key="9E615136">Bữa trưa thực sự là phần tốt nhất của ngày.</Text>
  <Text Key="06F9F21B">Tôi hy vọng câu trả lời cho câu số hai là chữ viết run và một giọt nước mắt, vì đó là những gì tôi viết.</Text>
  <Text Key="CBA5A710">Tôi đã không nhận ra cho đến tận cuối rằng tôi đã điền sách trả lời ngược lại. Ai lại làm vậy chứ?!</Text>
  <Text Key="38987775">Mỗi tiếng ồn nhỏ đều làm tôi mất tập trung ở đó. Một cái hắt hơi khiến tôi quên câu trả lời. Thảm họa hoàn toàn.</Text>
  <Text Key="D3AAC4DA">Không biết là tôi vui vì đã làm tốt hay nhẹ nhõm vì nó kết thúc... nhưng dù sao tôi cảm thấy tốt!</Text>
  <Text Key="15647F8F">Kỳ thi cuối kỳ không thể hạ gục tôi! Tôi đã đánh bại nó!</Text>
  <Text Key="5111BB74">Ấn tượng đầu tiên của mọi người về tôi là ợ hơi trong buổi định hướng. Nếu cần tôi, tôi sẽ trốn trong tủ đồ.</Text>
  <Text Key="C14723A9">Có ai làm đọc sách mùa hè không? Hay bài tập ngày đầu? Chúng ta có chúng không? Tôi đã cảm thấy chậm trễ rồi!</Text>
  <Text Key="5E2B1D0C">{0.SimFirstName} tôi rất vui vì có một người bạn như bạn.</Text>
  <Text Key="5D2B1BE3">{0.SimFirstName}, bạn có nghĩ đến việc học đàn guitar không? Tôi nghĩ bạn sẽ giỏi.</Text>
  <Text Key="602B202A">{0.SimFirstName}, có chuyện gì vậy bạn?</Text>
  <Text Key="5F2B1EB9">{0.SimFirstName}, chúng ta nên gặp nhau và tụ tập một lúc nào đó!</Text>
  <Text Key="622B23C0">Này bạn thân! Hy vọng bạn có một ngày tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="612B2257">Phong cách của bạn là tất cả, hãy dạy tôi cách của bạn!</Text>
  <Text Key="F5BADF79">Một ngày đầy những cuộc trò chuyện nhỏ kỳ quặc, giới thiệu và hoạt động phá băng. Không cám ơn.</Text>
  <Text Key="B2108444">Năng lượng ngày đầu! Mọi người đều xôn xao!</Text>
  <Text Key="79D9FCF3">Ngày đầu có nghĩa là một khởi đầu mới! Tôi háo hức kết bạn mới và xem môn học nào tôi tỏa sáng nhất!</Text>
  <Text Key="06208AEE">Tôi chưa bao giờ tự hào về bản thân đến thế. Tôi đã làm được. Tôi đã tới ngày tốt nghiệp.</Text>
  <Text Key="8DEFE16D">Việc tốt nghiệp có khiến ai khác buồn không? Tôi chưa sẵn sàng buông tay. Tôi chưa sẵn sàng trưởng thành.</Text>
  <Text Key="B4C3D3E8">Tôi rất phấn khích khi ra trường và bước vào chương tiếp theo của cuộc đời!</Text>
  <Text Key="95F70587">Tạm biệt trường cao trung, chào đời trưởng thành!</Text>
  <Text Key="17F1E852">Có thể có những lựa chọn khác trên vé, nhưng tôi là lựa chọn đúng duy nhất cho Vai Trò Trò Vui Prom.</Text>
  <Text Key="6E2D39E1">Từ Thiếu Nhi Lớp Học đến Hoàng Tộc Prom. Cũng là vị trí tốt nhất trong triều đình, Trò Vui Prom!</Text>
  <Text Key="54A358CC">Trò Vui Prom! Hoàn hảo. Chiếc mũ khen ngợi trang phục của tôi và thậm chí không làm hỏng tóc.</Text>
  <Text Key="5BABB21B">Zabba la pleeva, {0.SimFirstName}. Farbie za blarf!</Text>
  <Text Key="5CABB384">{0.SimFirstName} xảo quyệt như cáo và đó là lý do tôi không tin tưởng {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="5DABB531">Nếu tôi có một Simoleon mỗi lần {0.SimFirstName} thật ngầu, tôi sẽ phá sản.</Text>
  <Text Key="5EABB6A2">{0.SimFirstName} tôi sắp BlicBLOCK bạn sang năm sau. Đi đi nông dân!</Text>
  <Text Key="5FABB8CF">{0.SimFirstName}, hãy coi đây là tôi ném bóng: Mẹ bạn là lạc đà và bạn cũng vậy!</Text>
  <Text Key="60ABBA78">{0.SimFirstName}, khuôn mặt của bạn đáng đấm. Chỉ nhìn vào nó thôi cũng khiến tôi muốn đánh nhau!</Text>
  <Text Key="7660177E">Đứng trên sân khấu... ánh đèn... những cái nhìn. Tôi thà vương miện trao cho ai đó không định nôn.</Text>
  <Text Key="57C2CD43">Tôi rất tự hào được chọn làm Prom {F0.Queen}{M0.King} năm nay. Tôi sẽ xứng đáng với vinh dự lớn này.</Text>
  <Text Key="D512E1D6">Có gì tuyệt hơn việc gục xuống giường của chính mình sau một chuyến đi dài?</Text>
  <Text Key="D412DFA5">Du lịch vui nhưng đôi khi chỉ tốt khi trở về nhà.</Text>
  <Text Key="CF67F540">Đi chơi có thể rất căng thẳng! Tôi cần sự bình yên tĩnh lặng của nhà nếu không tôi sẽ phát điên.</Text>
  <Text Key="13A3F2D4">Mọi người trông như hoàng tộc tối nay, nhưng tôi sẽ là người đội vương miện! Tôi phấn khích khi là Prom {M0.King}{F0.Queen} năm nay!</Text>
  <Text Key="E78FCFC2">Xin chào ngôi nhà đẹp! Tôi đã trở về!</Text>
  <Text Key="95D3BA37">Và khi trang cuối cùng lật, tâm hồn tôi chùng xuống, vì đây là kết thúc của một hành trình tôi sẽ không bao giờ trải nghiệm giống như trước.</Text>
