  <Text Key="3DCBEC22">Không có ngựa trong Hộ gia đình này hoặc ngựa của hộ gia đình không có mặt trên lô đất này.</Text>
  <Text Key="3209222E">Gọi Cơ quan Nhận nuôi</Text>
  <Text Key="DE999EC3">Một chiếc pizza đang được gửi đến!</Text>
  <Text Key="ED90D14F">Dịch vụ người giúp việc đã được lên lịch.</Text>
  <Text Key="E78CE92F">Bạn chỉ có thể thuê dịch vụ khi đang ở trên lô đất nhà mình.</Text>
  <Text Key="A34B7585">Thuê Dịch vụ</Text>
  <Text Key="B855E7C5">Phải có vườn cây để thuê Người làm vườn</Text>
  <Text Key="6BD8E0E4">Bạn cần có Bàn Massage để thuê Dịch vụ này.</Text>
  <Text Key="9928B188">Không thể thuê chuyên gia massage trừ khi bạn đang ở trên một lô đất.</Text>
  <Text Key="6A737CEE">Bạn phải là Thanh niên trở lên mới được nhận nuôi. </Text>
  <Text Key="14BA94CE">Luật sư Di chúc đã được thuê rồi.</Text>
  <Text Key="5BC68A92">Một quản gia đã được thuê rồi. Bạn có thể sa thải quản gia hiện tại nếu muốn thuê một người khác.</Text>
  <Text Key="860A911F">Dịch vụ gia sư đã được lên lịch.</Text>
  <Text Key="9B9CFD2C">Một Người giúp việc trang trại đã được thuê rồi.</Text>
  <Text Key="26F68F47">Dịch vụ Kiểm tra viên Môi trường đã được lên lịch.</Text>
  <Text Key="F9539343">Một Kiểm tra viên Môi trường đã đến thăm gần đây.</Text>
  <Text Key="233F71DD">Không đủ tiền để thuê dịch vụ.</Text>
  <Text Key="B55546A0">Tôi đang có một chút khẩn cấp cá nhân và phải đi ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="BE1EA2BD">Lắng nghe {1.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="41A9A0C0">Lợi ích Hiệu suất Công việc</Text>
  <Text Key="C752EE53">Tăng Lợi ích Kỹ năng Nấu ăn &amp; Trồng trọt</Text>
  <Text Key="506E4AE4">Tăng Lợi ích Kỹ năng Khéo léo, Hội họa, &amp; Nhiếp ảnh</Text>
  <Text Key="FFDBD5AD">Lợi ích Kỹ năng</Text>
  <Text Key="0EB12CFC">Lợi ích Sự hài lòng</Text>
  <Text Key="2597DB54">Làm chậm Sự suy giảm Đói &amp; Vệ sinh</Text>
  <Text Key="51038689">Làm chậm Sự suy giảm Nhu cầu</Text>
  <Text Key="3A4E8A3A">Tăng Lợi ích Mối quan hệ</Text>
  <Text Key="C1B52AD8">Hỏi về Tuần Lễ Tăng Cường Ba Lần</Text>
  <Text Key="EA6798EA">Chào mừng! Giai đoạn Sự kiện này đang được tôn vinh với các Đặc quyền Tăng cường! Tất cả các Đặc quyền! Hỏi tôi về một Đặc quyền, và tôi sẽ ban tặng cho bạn cái bạn mong muốn.</Text>
  <Text Key="FE2D45AB">Tuần Lễ Tăng Cường Ba Lần đã đến, nhưng nó sẽ không khả dụng lâu... Hãy tận dụng đặc quyền tuyệt vời mà tôi có để cung cấp!\n\nThành thật mà nói, tôi nghĩ mình hơi giống một người mai mối. Vì vậy, tôi đã mang theo một đặc quyền tăng cường cho tất cả lợi ích mối quan hệ của bạn. Dù mối quan hệ của bạn đầy đam mê hay chỉ là bạn bè, tôi ở đây để giúp đỡ. Chỉ cần yêu cầu đặc quyền của tôi và bạn sẽ kết bạn... hoặc bạn bè có lợi ích... trong chớp mắt. Bây giờ hãy ra ngoài và tỏa sức quyến rũ!</Text>
  <Text Key="150B8B9E">Tuần tăng cường ba lần đã đến một lần nữa, và đồng hồ đang tích tắc thời gian để bạn tận dụng những đặc quyền tuyệt vời này.\n\nTôi đưa ra một đề nghị thú vị... Bạn có muốn tăng Điểm Sự hài lòng của mình lên với đặc quyền tăng gấp 3 lần tất cả điểm nhận được khi hoàn thành ước muốn? Hoặc, bạn có muốn làm chậm tất cả sự suy giảm nhu cầu xuống gấp 3 lần, về cơ bản cho bạn thêm thời gian rảnh để làm bất cứ điều gì bạn muốn?\n\nLựa chọn là của bạn! Hỏi về một đặc quyền và tôi sẽ vui vòng trao tặng. Nhớ rằng, bạn có thể thay đổi đặc quyền đang hoạt động bất cứ lúc nào - tôi luôn chỉ cách một cuộc gọi điện thoại.</Text>
  <Text Key="CBF3DB6B">Này cậu nhóc! Cái gì thế? Cậu muốn biết về Tuần Lễ Tăng Cường Ba Lần mà cậu cứ nghe người lớn thì thầm? Tôi không chắc mình nên là người giải thích về chim và ong...\n\nThực ra, khoan đã. Tôi có một phiên bản đặc biệt của đặc quyền tuần này tôi có thể cung cấp cho cậu. Chỉ cần hỏi tôi về đặc quyền tăng lợi ích mối quan hệ và cậu sẽ thấy rằng cậu sẽ kết bạn với người khác nhanh gấp ba lần. Tại sao không thử ngay bây giờ? Lấy đặc quyền của tôi và chạy đến sân chơi; cậu sẽ có bạn mới chơi cùng trong nháy mắt!</Text>
  <Text Key="4693ED27">Tôi ở đây để giúp bạn ăn thức ăn tốt hơn, bốc mùi ít hơn và thể hiện bản thân nhiều hơn! Hỏi về một đặc quyền và tôi sẽ vui vòng trao tặng trong một khoảng thời gian lành mạnh. Tất nhiên, bạn có thể thay đổi đặc quyền của mình bất cứ lúc nào. Chỉ cần gọi cho tôi và yêu cầu một cái khác.\n\nTôi có ba tùy chọn! Bạn có thể cải thiện lợi ích kỹ năng trồng trọt và nấu ăn - ngon quá! Ngoài ra, bạn có thể tăng lợi ích kỹ năng khéo léo, hội họa và nhiếp ảnh để giúp bạn mày mò nghệ thuật. Hoặc có lẽ bạn chỉ đơn giản muốn dành nhiều thời gian hơn bên ngoài? Không sao cả, tôi có thể giảm sự suy giảm đói và vệ sinh của bạn. Vậy, bạn chọn cái nào? </Text>
  <Text Key="5F9FABD1">Hỏi về Thử thách PlantSim</Text>
  <Text Key="32D2C3C5">Thử thách PlantSim đã đến trong một khoảng thời gian giới hạn! Đây là những gì cần làm:\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Nhìn quanh khu phố để tìm PlantSims!&lt;/li&gt;\n&lt;li&gt;Khi tìm thấy họ, hãy yêu cầu họ cho bạn một Hạt Ma thuật. Loại hạt họ cho bạn sẽ dựa trên cảm xúc hiện tại của họ.&lt;/li&gt;\n&lt;li&gt;Khi tìm thấy một hạt, hãy đặt nó vào một Gốc PlantSim Ma thuật (Có một cái trong túi đồ của bạn!)&lt;/li&gt;\n&lt;li&gt;Khi sáu hạt độc nhất được đặt, bạn sẽ có thể tưới nước cho gốc, và tìm ra những điều kỳ diệu nào có thể mọc lên!&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</Text>
  <Text Key="E4196CE8">Nhận Phần thưởng</Text>
  <Text Key="CA9711AB">Tuyệt vời! Bây giờ bạn là Đại sứ Tử tế, Hãy ra thế giới, kết bạn và lan tỏa năng lượng tích cực!</Text>
  <Text Key="D0BBA50C">Hỏi về Thử thách Tích cực</Text>
  <Text Key="407619BF">Chào! Để thành công trong Thử thách Tích cực, bạn cần thực hiện nhiều nhiệm vụ tử tế, hào phóng và ngọt ngào cho các Sim khác! Hãy Thân thiện với các Sim khác, hoặc thực hiện những việc hữu ích cho Hàng xóm của bạn. Bất cứ điều gì lan tỏa năng lượng tích cực!\n\nSau khi hoàn thành một giai đoạn của Khát vọng, hãy mở Hộp Tử tế để nhận phần thưởng.</Text>
  <Text Key="9E11CB02">Phát động Thử thách Tích cực</Text>
  <Text Key="7F03FE8C">Xin chào! Thử thách Tích cực này đang được phát động cho bạn, {0.SimFirstName}. Khi bạn sẵn sàng, hãy chọn Khát vọng Thử thách Tích cực, hoàn thành các mục tiêu và nhận phần thưởng Poster Tích cực của bạn!</Text>
  <Text Key="0B5D8C0F">{1.SimFirstName} đã cho bạn một Hạt Ma thuật gần đây.</Text>
  <Text Key="0BBCEF9B">Yêu cầu một Hạt Ma thuật</Text>
  <Text Key="0C23A8BF">Tôi xin lỗi, tôi chỉ không có cảm xúc phù hợp lúc này để cho bất kỳ hạt nào.\n\nHãy thử đưa tôi vào một cảm xúc như tức giận, vui vẻ, buồn bã, khó chịu, thân mật hoặc tự tin trước khi yêu cầu một Hạt Ma thuật!</Text>
  <Text Key="82CAE145">Hỏi về Thử thách Ngày Cáo</Text>
  <Text Key="00956EE1">Thử thách Ngày Cáo đã đến trong một khoảng thời gian giới hạn! Các Sim khác đã ra ngoài và ăn mừng dịp này. Nhìn quanh khu phố để tìm các Sim trong trang phục rực rỡ và hỏi họ xin một Sọ đường.\n\nHoàn thành bộ sưu tập sọ đường cho phép các Sim của bạn tham gia lễ hội! Chỉ cần đặt chín sọ đường độc nhất vào một "Tủ trưng bày Sọ đường" để mở khóa tương tác "Tôn vong người đã khuất". Tương tác này thưởng cho hộ gia đình của bạn một sọ vàng thứ mười và tương tác nâng cao với Tiếp viên Tử thần.</Text>
  <Text Key="80A57582">Thử thách Ngày Cáo đã đến trong một khoảng thời gian giới hạn! Các Sim khác đã ra ngoài và ăn mừng dịp này. Nhìn quanh khu phố để tìm các Sim trong trang phục rực rỡ và hỏi họ xin một Sọ đường.\n\nHoàn thành bộ sưu tập sọ đường cho phép các Sim của bạn tham gia lễ hội! Chỉ cần đặt chín sọ đường độc nhất vào một "Tủ trưng bày Sọ đường" để mở khóa tương tác "Tôn vong người đã khuất". Tương tác này thưởng cho hộ gia đình của bạn một sọ vàng thứ mười và tương tác nâng cao với Tiếp viên Tử thần.</Text>
  <Text Key="C846D575">Yêu cầu Sọ đường</Text>
  <Text Key="EDD2E071">Tại sao tôi lại ăn mừng Ngày Cáo với một người lạ hoặc kẻ thù?</Text>
  <Text Key="1D845D41">{0.SimFirstName} đã được tặng một sọ đường từ {1.SimFirstName} gần đây.</Text>
