  <Text Key="EA9871BB">Nước hoa nữ</Text>
  <Text Key="B0826AD4">Ngửi thơm đẹp như bạn trông, hay còn hơn!</Text>
  <Text Key="9ACF4650">Máy Phát Giấy Khăn Phong Cách Hiện Đại</Text>
  <Text Key="3162C1B5">Nếu bạn tìm kiếm một máy phát giấy khăn với phong cách nghiêm khắc nhưng vẫn hữu dụng, đừng tìm đâu xa.</Text>
  <Text Key="0888E4C0">Màu Sơn Móng Tay Luôn Bóng Bẩy</Text>
  <Text Key="F5821FC5">Làm mới diện mạo mỗi ngày với bộ sưu tập màu sắc tinh tế này. Hoặc cứ để chúng rải rác để làm sáng bừng ngôi nhà của bạn.</Text>
  <Text Key="8ABF5E3F">Bộ Dao Chuyên Nghiệp</Text>
  <Text Key="559B9110">Mọi đầu bếp tự trọng đều phải có một bộ.</Text>
  <Text Key="7B21B025">Gnome Đâu Có Giấu, Em Vẫn Còn Con Cưng</Text>
  <Text Key="23194E7A">Anh ta có thể có bộ râu gnome cổ điển, nhưng chú bé dễ thương này sẽ luôn là người yêu quý của bạn. Nhìn anh ta với tay với lên gương mặt đầy ưu ái của bạn, như thể nói: "Lên! Bế em!" Nhưng bạn biết anh ta ở ngay trong vườn bạn sẽ tốt hơn, nơi anh ta có thể sưởi ấm trái tim bạn mãi mãi.</Text>
  <Text Key="5EAC7F40">Bạn Vườn Gnome Vui Vẻ</Text>
  <Text Key="82709B45">Chàng bạn tinh nghịch này chắc chắn sẽ khiến bạn mỉm cười. Và với sơn đặc biệt cho mọi mùa, bạn có thể lan tỏa niềm vui quanh năm!</Text>
  <Text Key="C9F0FA57">Chẳng Nơi Nào Như Vườn Gnome</Text>
  <Text Key="8BF2F2D8">Thêm chút phép màu và bảo vệ cho vườn bạn với chàng bạn quyến rũ này. Một người lính canh thực thụ cho chim và sóc, anh ta nghiêm túc với nhiệm vụ của mình.</Text>
  <Text Key="30A00EFA">Bộ Đồ Dùng Khởi Đầu Cho Giấc Mộng Nhà Cửa Hoa</Text>
  <Text Key="9C727A1B">Một bộ sưu tập thực tế gồm những công cụ cơ bản, để cho thấy bạn thực sự không ngại bẩn tay. Hoặc ít nhất là, đôi găng tay của bạn.</Text>
  <Text Key="EE5404AD">Đồ Dùng Cũ Kỹ Cho Giấc Mộng Nhà Cửa Hoa</Text>
  <Text Key="3F191292">Không có gì bạn yêu thích hơn là đảo vườn, hãy thể hiện nó! Những đồ dùng vườn cơ bản này đã có sẵn rỉ sét và bùn đất dính vào, để tạo hiệu ứng "thật sự đào bới vườn".</Text>
  <Text Key="44E1FD35">Mở khóa ở cấp 10 của sự nghiệp Đặc vụ Bí mật khi ở nhánh Kẻ ác.</Text>
  <Text Key="DDCF821E">Mở khóa vật phẩm này khi đạt cấp 10 của sự nghiệp Đặc vụ Bí mật khi ở nhánh Kẻ ác.</Text>
  <Text Key="A77C9892">Tia Đóng Băng Kỷ Niệm</Text>
  <Text Key="9C2EB743">Kỷ niệm những phát minh ác nghiệp đầu tiên của bạn, dù chúng có tồn tại hay không. Được đặt trong kính an toàn bất khả xâm phạm, để đảm bảo kẻ thù bí ẩn không thể dùng nó chống lại bạn.</Text>
  <Text Key="EE06F571">Cây Tưới Nước Cho Giấc Mộng Nhà Cửa Hoa</Text>
  <Text Key="6F1EE24E">Vườn bạn phát triển mạnh mẽ đến mức những bông hoa nghịch ngợm mọc khắp nơi! Nhìn kìa - ngay cả cây tưới nước của bạn cũng tràn ngập những đóa hoa tuyệt đẹp.</Text>
  <Text Key="52014575">Công Cụ Vườn Ưa Thích Cho Giấc Mộng Nhà Cửa Hoa</Text>
  <Text Key="A9893DEA">Thể hiện ngón tay xanh của bạn với chiếc giỏ và bộ công cụ tiện lợi này - được sơn hoa tươi sáng gần như rạng rỡ như chính bạn.</Text>
  <Text Key="A4CE970E">Giỏ Gia Vị</Text>
  <Text Key="F6C8ADB7">Ăn uống tại nhà? Biến bếp của bạn thành nhà hàng đầy đủ dịch vụ với bộ gia vị tưởng tượng này, kèm theo thực đơn có thể tùy chỉnh!</Text>
  <Text Key="3F81045E">Nước hoa nam</Text>
  <Text Key="E3949627">Tại sao phải dựa vào pheromone tự nhiên? Kích hoạt sự thu hút động vật mọi lúc với một kho vũ khí nước hoa đốn tim.</Text>
  <Text Key="1AD5D9C9">Mở khóa ở cấp 7 của sự nghiệp Chuyên Gia Công Nghệ khi ở nhánh Người Chơi eSport.</Text>
  <Text Key="F944CF52">Mở khóa khi đạt cấp 7 của sự nghiệp Chuyên Gia Công Nghệ khi ở nhánh Người Chơi Game.</Text>
  <Text Key="BA894046">Chồng Đĩa CD</Text>
  <Text Key="ADD9229F">Bạn còn nhớ thời bạn cần những thứ này để nghe nhạc không? Bạn nhớ? Vậy chắc chắn bạn đã đủ tuổi để có chúng nằm lăn lóc quanh nhà.</Text>
  <Text Key="35E25411">Nến Thơm Caress</Text>
  <Text Key="7E77256E">Tạo nên không khí lãng mạn với những ngọn nến thơm vani. Tuyệt vời cho một buổi tối với người đặc biệt, hoặc một bồn tắm bọt chỉ dành cho bạn, bạn và chính bạn.</Text>
  <Text Key="42238224">Khăn Tắm Gấp Gọn Khách Sạn</Text>
  <Text Key="517516D1">Trao cho ngôi nhà bạn cảm giác như một khách sạn 5 sao với những chiếc khăn tắm gấp gọn sẵn sàng. Trốn chạy tối đa bất cứ khi nào bạn cần!</Text>
  <Text Key="591E5F4A">Bộ Đánh Răng Happy Teeth</Text>
  <Text Key="E1A8B2CB">Giữ nụ cười sáng bóng với bàn chải và kem đánh răng Happy Teeth. Đi kèm giá đỡ gọn gàng để nhấn mạnh sự vệ sinh.</Text>
  <Text Key="71E5FC53">Quần Áo Gấp Gọn May Mắn</Text>
  <Text Key="EF88CEFC">Không có gì vang lên hạnh phúc gia đình hơn mùi hương quần áo mới gấp gọn. Để vài chồng quanh đây để được ghi nhận cho mọi việc bạn làm.</Text>
  <Text Key="ACA9DAFE">Giỏ Tắm Chỉ Cho Mình </Text>
  <Text Key="49941147">Giữ mọi thứ bạn cần trong tầm tay - và xa khỏi tay người khác. Một cách thanh lịch để nói "CỦA TÔI" mà không cần nói lời nào.</Text>
  <Text Key="BEB97D04">Chiếc Bình Tro</Text>
  <Text Key="4F496031">Sự đơn giản thanh lịch của chiếc bình tro này là lừa lọc. Nhìn vào bên trong và khám phá những vết sẹo tinh tế của thời gian, những manh mối của một quá khứ thầm kín đầy đau thương đến mức bạn sẽ muốn đổ đầy nước mắt vào chiều sâu của nó. Giờ đợi. Tạm dừng một chút và chiêm nghiệm cuộc đời mình. Cuộc đời ấy có vẻ tuyệt vời chứ?</Text>
  <Text Key="94C96439">Bình Tro Bà Ngoại</Text>
  <Text Key="EFB58E26">Đặt người thân yêu nghỉ ngơi với phẩm giá trọn vẹn, hoặc chỉ giả vờ bạn đã làm. Một trong những phẩm chất đáng yêu nhất của chiếc bình tro xinh xắn này là chiếc nắp. Điều gì có thể được che giấu bên trong? Bạn sẽ trân trọng bí ẩn đó.</Text>
  <Text Key="4FEFAD26">Bình Tro Cổ</Text>
  <Text Key="E815EBFF">Chiếc bình tro bằng đá khổng lồ này sẽ thêm kịch tính kiến trúc cho bất kỳ sân hiên hay không gian vườn nào. Được chạm khắc và đập vỡ thủ công để tăng thêm sự thú vị và kết cấu, vẻ đẹp của Bình Tro Cổ đẹp đẽ đến mức đáng kinh ngạc, đáng tự hào đến mức bạn sẽ khao khát cuộn mình bên cạnh nó và nghe những bí mật tối tăm nhất của nó.</Text>
