  <Text Key="8B430A16">{0.SimFirstName} viết một bài xã luận chỉ trích ứng cử viên đương nhiệm vì sự thờ ơ. Đọc giả đánh giá cao điều này, và chính trị gia thề sẽ thay đổi.</Text>
  <Text Key="6E4F6D90">Các nhà văn khác hoan nghênh {0.SimFirstName} vì đã đứng trên nguyên tắc. Nguồn tin rất biết ơn vì lòng can đảm {M0.his}{F0.her}. Tin tức lan truyền nhanh chóng và chẳng mấy chốc các yêu cầu dành cho nguồn tin dường như đã dừng lại. Mọi người ước gì có thêm nhiều phóng viên liêm chính giống như {0.SimName}.</Text>
  <Text Key="3AD72C17">Trợ lý chỉ muốn được một chút công nhận. {0.SimFirstName} được coi là hào phóng và tử tế vì đã ghi nhận đóng góp của trợ lý.</Text>
  <Text Key="06734781">Chỉ vài giờ sau khi {0.SimFirstName} chuyển bài xã luận đầu tiên, {M0.he}{F0.she} nảy ra một ý tưởng hay hơn và viết một bài xã luận mà {M0.he}{F0.she} tự hào.</Text>
  <Text Key="0AB4AD3B">Nội dung bản thảo đủ chung chung để sao chép mà không cần lo lắng. Nhà xuất bản của {0.SimFirstName} thích những thay đổi và tán thưởng {F0.her}{M0.him}.</Text>
  <Text Key="0A7E4A74">Điển hình rồi - đó chỉ là báo động giả. Không có chuyện gì xảy ra, và toàn bộ thời gian chờ đợi đó là thời gian {0.SimFirstName} có thể đã dùng để viết!</Text>
  <Text Key="F4C3E78C">Một tác giả khác đã nắm bắt cơ hội mà {0.SimFirstName} bỏ lỡ, và đang được ca ngợi là người cứu rỗi ngành xuất bản. Nhanh thật!</Text>
  <Text Key="C98B0408">Đôi khi, để mọi người giữ được ảo tưởng của họ còn quan trọng hơn. {0.SimFirstName} không thể thay đổi điều gì đã xảy ra 200 năm trước, nên {M0.he}{F0.she} để mặc. Chỉ {M0.he}{F0.she} mới biết sự thật.</Text>
  <Text Key="8ACEAD0C">Cô bé rõ ràng là thất vọng. Có lẽ nếu {0.SimFirstName} đã cho cô bé một điều gì đó đặc biệt để mong đợi, cô bé có thể đã kiên trì thêm vài ngày nữa - không, đùa thôi, cô bé ổn. Dù sao thì cô bé vẫn thực sự thất vọng.</Text>
  <Text Key="541C2BBE">Đọc giả đồng ý, và ngay cả các nhà văn khác cũng khen ngợi {0.SimFirstName} vì tầm nhìn sắc sảo {M0.his}{F0.her}. Bài xã luận {M0.His}{F0.Her} của {0.SimFirstName} thành công đến mức, mọi người chỉ nói về nó!</Text>
  <Text Key="F2200648">Một nhà văn bán sách cần mọi sự giúp đỡ mà {M0.he}{F0.she} có thể nhận được, và giờ đây nhà xuất bản của {0.SimFirstName} nghĩ rằng {M0.he}{F0.she} khó làm việc.</Text>
  <Text Key="3E7292D1">Trong khi đó, đồng nghiệp của họ được thăng chức vì một tác phẩm văn học mang tính bước ngoặt. Giá như...</Text>
  <Text Key="A2E0C66C">Hóa ra đọc giả không quan tâm đến ý kiến của {M0.he}{F0.she} về bất cứ điều gì ngoài chuyên môn {M0.his}{F0.her}. Không có phản ứng nào như phản ứng của người hâm mộ!</Text>
  <Text Key="DEE62B21">{0.SimFirstName} biết khi nào nên cắt lỗ {M0.his}{F0.her}. Thật không may, những công ty thiếu ổn định là một phần của niềm vui khi làm việc tự do. Tốt hơn là chỉ cần hoàn thành một số công việc cho một người sử dụng lao động đáng tin cậy hơn!</Text>
  <Text Key="FC57A618">Cuốn sách bán rất chạy. Tất nhiên, rồi mọi thứ sẽ số hóa cuối cùng, nhưng điều đó chỉ có nghĩa là nhiều người muốn tận hưởng sách thật trong khi họ vẫn còn có thể.</Text>
  <Text Key="644F22F2">Đọc giả thực sự yêu thích góc nhìn độc đáo của {0.SimFirstName} về một chủ đề mới.</Text>
  <Text Key="09171BC9">Người hâm mộ rất biết ơn, và hóa ra anh ấy điều hành một trong những trang web fan của {0.SimName} lớn nhất. Anh ấy hứa sẽ kể cho mọi người về sự tử tế của {0.SimFirstName}. Điều này sẽ làm lợi cho danh tiếng của {0.SimFirstName}!</Text>
  <Text Key="E0B51ED5">Đọc giả nhìn thấu động thái đó, và nhiều người đang chuyển sang đọc các trang web khác. Lưu lượng truy cập giảm thấp hơn trước!</Text>
  <Text Key="358AA7B2">Đôi khi, để mọi người giữ được ảo tưởng của họ còn quan trọng hơn... {0.SimFirstName} không thể thay đổi điều gì đã xảy ra 200 năm trước, nên {M0.he}{F0.she} để mặc. Chỉ {M0.he}{F0.she} mới biết sự thật.</Text>
  <Text Key="DDAA23E0">Nhà văn mới khiến trang web trông đáng tin cậy và khách quan hơn, và lưu lượng truy cập cũng tăng nhẹ. Các biên tập viên khác khen ngợi {0.SimFirstName} vì đã nâng tầm thảo luận trong tin tức.</Text>
  <Text Key="685DE73B">Đột nhiên, {0.SimFirstName} dường như có tư cách hơn - trên giấy tờ, ít nhất. Hy vọng không ai kiểm tra những tài liệu tham khảo đó...</Text>
  <Text Key="F29702DA">Đúng như dự đoán, sự kiện tin tức đã xảy ra. May mắn thay, {0.SimFirstName} đã sẵn sàng và viết một bài báo ngay lập tức, nên trang web {M0.his}{F0.her} của {0.SimFirstName} có được tin độc quyền đầu tiên.</Text>
  <Text Key="7595BC5A">Cuốn sách mới nhất trong series của {0.SimFirstName} là một mớ hỗn độn, và bị đưa thẳng vào khu bán hàng giảm giá. Các người hâm mộ lâu năm của franchise tức giận!</Text>
  <Text Key="78DDE852">Phương pháp xuất bản “burst” mới bất tiện, gây bối rối và mất thời gian. Nhưng nó mới nên mọi người yêu thích! {0.SimFirstName} là một anh hùng trong ngành xuất bản!</Text>
  <Text Key="6A5B2A4F">{0.SimFirstName} may mắn và tin tức không bị phát tán. Thay vì chỉ ngồi chờ cả ngày, {M0.he}{F0.she} đã hoàn thành được nhiều bài viết!</Text>
  <Text Key="19562E38">{0.SimFirstName} trả lời người nổi tiếng ẩn danh đã phải lòng với bản sao chuyên nghiệp của chính mình, nhưng độc giả không tin rằng lá thư đó là thật. Tệ hơn, giờ đây họ bắt đầu tin rằng tất cả các lá thư {M0.his}{F0.her} của {0.SimFirstName} đều giả mạo.</Text>
  <Text Key="BC1342B3">Bằng cách chơi an toàn, {0.SimFirstName} tránh được mọi tổn hại đến sự nghiệp {M0.his}{F0.her}. Tất nhiên, {M0.he}{F0.she} cũng không làm được điều gì cụ thể tốt cho sự nghiệp {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="FBC4C943">Không ai mong đợi những thứ này sẽ thú vị, phải không? {0.SimFirstName} sẽ dành năng lượng {M0.his}{F0.her} cho khi có điều gì đó tốt hơn xuất hiện.</Text>
  <Text Key="F7B481DF">Ồ. Có vẻ như câu chuyện của Đồng nghiệp về một mối quan hệ giữa các chủng tộc và hệ quả chính trị thiên hà hơi quá độc đáo. Họ phát hiện ra việc đạo văn của {0.SimFirstName} và báo cáo với quản lý {F0.her}{M0.his}.</Text>
  <Text Key="EB1F4D79">Đọc giả ghét nhà bình luận mới - hoàn hảo!! Họ đọc mọi bài bình luận và luôn để lại bình luận. Lưu lượng truy cập là lưu lượng truy cập!</Text>
  <Text Key="6BCD5CB8">Đọc giả không thích sự phóng đại vì chính sự phóng đại. Tin tức địa phương được cho là nhàm chán. {0.SimFirstName} hứa sẽ giảm bớt từ nay về sau.</Text>
  <Text Key="5954008C">Một khi nhà văn khác hoàn thành, nó gần như không còn giống với cuốn sách gốc, hay bất cứ điều gì khác mà {0.SimFirstName} từng viết. Người hâm mộ {M0.His}{F0.Her} bối rối, các nhà phê bình bối rối, và {0.SimFirstName} xấu hổ.</Text>
  <Text Key="D060EC81">Phó mặc cảnh giác, {0.SimFirstName} xắn tay áo {M0.his}{F0.her}, siết chặt hàm {M0.his}{F0.her}, và liều lĩnh làm đúng điều {M0.he}{F0.she} vẫn luôn làm, không có bất kỳ tác động nào đến sự nghiệp {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="90E3EC64">Công việc {M0.His}{F0.Her} không phải là bình luận về lịch sử, mà chỉ cung cấp sự thật. Đất nước chao đảo. Tên tuổi của {0.SimFirstName} sẽ sống mãi mãi như một nhà sử học đột phá.</Text>
  <Text Key="E6A4F273">Một ca sĩ nổi tiếng phát hành một album tồi tệ đến mức, các nhà phê bình quá bận rộn với việc xé nát nó mà thậm chí không để ý đến cuốn sách dưới mức trung bình của {0.SimFirstName}! Nó bay qua radar.</Text>
  <Text Key="CC627BBD">Tin tức bùng nổ và internet điên cuồng... thật không may {0.SimFirstName} không chú ý. {M0.He}{F0.She} đăng bài một giờ sau, nhưng đó là quá muộn. Trang web {M0.His}{F0.Her} của {0.SimFirstName} không nhận được một lượt truy cập nào.</Text>
  <Text Key="6F27BF43">Toàn bộ phần bình luận dưới bài viết chỉ là mọi người lên án {0.SimFirstName} vì báo chí vàng, thay vì chỉ 80% bình luận thông thường. Điều đó không tốt.</Text>
  <Text Key="99356FCB">Loại người nổi tiếng nào lại quá tự cao để chào hỏi? Người hâm mộ thề sẽ không bao giờ mua thêm sách của {0.SimFirstName}, và dự định đưa câu chuyện của anh ấy thẳng đến trang web fan của {0.SimName} để những độc giả khác biết tác giả đối xử với người hâm mộ {M0.his}{F0.her} như thế nào!</Text>
  <Text Key="099FAF5A">Lời khuyên của {0.SimFirstName} dành cho người nổi tiếng ẩn danh đã phải lòng với bản sao chuyên nghiệp của chính mình là bài xã luận được đọc nhiều nhất {M0.his}{F0.her} từ trước đến nay. {M0.He}{F0.She} là một hit!</Text>
  <Text Key="94BE5F30">Ồ không. {0.SimFirstName} quên rằng báo chí hợp lý là cách tồi nhất để có lưu lượng truy cập. Quan điểm ôn hòa nhạt nhẽo, nên độc giả tìm kiếm ở nơi khác để củng cố ý kiến họ đã có.</Text>
  <Text Key="3D011DF0">Đứa trẻ treo theo mọi lời nói của {0.SimFirstName}, và sau đó đăng tất cả spoiler lên một trang web lớn. Giờ cả thế giới biết cuốn sách tiếp theo sẽ kết thúc thế nào.Ồ, cô bé đáng thương đó thực ra hơi khó ưa!</Text>
  <Text Key="0E10F288">Hóa ra kẻ “stalker” bí ẩn chỉ là một phóng viên khác đã cố gắng đánh bật {0.SimFirstName} ngay từ đầu! Vì {0.SimFirstName} đã bỏ cuộc, phóng viên kia có được câu chuyện và vinh quang.</Text>
  <Text Key="1F871658">Bị lộ! Chỉ cần một lần kiểm tra tài liệu tham khảo đã vạch trần sự dối trá. Giờ {0.SimFirstName} sẽ phải làm việc gấp đôi để thăng tiến.</Text>
  <Text Key="D6508873">À, đó là công việc của người đọc bài là phát hiện lỗi. Lỗi hoàn toàn do anh ấy! Không có chuyện gì xảy ra với {0.SimFirstName}, nhưng người đọc bài bị sa thải.</Text>
  <Text Key="4ED4EA8B">Người dẫn chương trình thật là một kẻ khó ưa đến mức người xem ghét đoạn phỏng vấn. Không ai chú ý đến {0.SimFirstName} hay cuốn sách {M0.his}{F0.her}, và {0.SimFirstName} cũng không trông tốt đẹp gì.</Text>
  <Text Key="5443E614">Trợ lý nhận được một chút công nhận, nhưng giờ anh ấy muốn thêm nữa. {0.SimFirstName} tặng anh ấy một “thưởng” hào phóng để cho anh ấy đi khỏi.</Text>
  <Text Key="DCE5C70A">{0.SimFirstName} sống sót để làm việc vào ngày khác. Câu chuyện có lẽ cũng không đáng giá.</Text>
  <Text Key="13196C71">Chỉ vì {0.SimFirstName} kiếm được tiền, điều đó không có nghĩa là {M0.he}{F0.she} sẽ không phải ăn xin thỉnh thoảng. À, công việc tự do! May mắn thay trong trường hợp này {M0.he}{F0.she} có thể lấy được những gì {M0.he}{F0.she} đáng được hưởng.</Text>
  <Text Key="C6558D91">{0.SimFirstName} đợi chờ, nhưng không có gì tốt hơn xuất hiện. Giờ {M0.he}{F0.she} bị trễ và không có gì để thể hiện, nên sếp {M0.his}{F0.her} của {0.SimFirstName} tức giận.</Text>
  <Text Key="128F4722">Trang web phải in một bản sửa lỗi, nhưng thực ra đó không phải là vấn đề lớn. {0.SimFirstName} đã đưa ra quyết định tốt.</Text>
