  <Text Key="141CE650">Luôn Chấp Nhận Xem Quan Tình Dục</Text>
  <Text Key="698D21D9">Chọn để khiến Sim luôn muốn xem quan tình dục bất kể hoàn cảnh.</Text>
  <Text Key="D69BD031">Quan Tình Dục NPC Được Điều Khiển</Text>
  <Text Key="6492BCE6">Chọn để kích hoạt điều khiển thủ công quan tình dục NPC Sim.</Text>
  <Text Key="65FC4A90">Thay Đổi Địa Điểm Quan Tình Dục Ở Bất Cứ Đâu</Text>
  <Text Key="70245D58">Chọn để cho phép Sim thay đổi địa điểm quan tình dục không giới hạn.</Text>
  <Text Key="A2E0E240">Công Tắc Cởi Quần Áo Tức Thời Toàn Cầu</Text>
  <Text Key="201CC155">Chọn để kích hoạt cởi quần áo tức thời toàn cầu cho Sim bên ngoài tương tác quan tình dục.</Text>
  <Text Key="13FEC7F2">Mẹo Nâng Cao</Text>
  <Text Key="E8BEBBF1">Yêu cầu trình độ hiểu biết cao hơn.</Text>
  <Text Key="F9864DAB">Suy Giảm Nhu Cầu/Động Cơ Của Sim</Text>
  <Text Key="924158FE">Bỏ chọn để ngăn Nhu Cầu/Động Cơ của Sim suy giảm trong khi quan tình dục.</Text>
  <Text Key="B38E4C20">Tác Động Của Quan Tình Dục Đến Mối Quan Hệ</Text>
  <Text Key="5B8AB5C4">Chọn để cho phép kết quả tác động đến mối quan hệ từ quan tình dục (thay đổi tình bạn và tình yêu, cảm xúc, ngoại tình).</Text>
  <Text Key="B6954984">Công Tắc Riêng Tư Quan Tình Dục</Text>
  <Text Key="31D44FFA">Chọn để cho phép Sim cân nhắc rời khỏi khu vực quan tình dục sau khi phản ứng.\nBỏ chọn để không cho phép Sim rời khỏi khu vực quan tình dục sau khi phản ứng.</Text>
  <Text Key="54414279">Công Tắc Phản Ứng Quan Tình Dục</Text>
  <Text Key="FAF78DC1">Chọn để cho phép Sim phản ứng với quan tình dục.\nBỏ chọn để không cho phép Sim phản ứng với quan tình dục.</Text>
  <Text Key="25CA4F1A">Công Tắc Phản Ứng Tinh Dịch</Text>
  <Text Key="C9032C5F">Chọn để cho phép Sim phản ứng khi tinh dịch trên cơ thể Sim khác.\nBỏ chọn để không cho phép Sim phản ứng khi tinh dịch trên cơ thể Sim khác.</Text>
  <Text Key="9E6B9916">Công Tắc Phản Ứng Thai Nghén Tuổi Teen</Text>
  <Text Key="4EE46F0B">Chọn để cho phép Sim cha mẹ phản ứng khi Sim teen mang thai.\nBỏ chọn để không cho phép Sim cha mẹ phản ứng khi Sim teen mang thai.</Text>
  <Text Key="27F7727D">Thêm Hoạt Hình Hiện Tại Vào Danh Sách Phát</Text>
  <Text Key="BEB17C14">Thêm Hoạt Hình Hiện Tại Vào Yêu Thích</Text>
  <Text Key="409A7214">Phát Danh Sách Phát</Text>
  <Text Key="32E454CB">Điều Khiển Danh Sách Phát</Text>
  <Text Key="74C77E7C">Danh Sách Phát Hoạt Hình</Text>
  <Text Key="1283C594">Tạo, Sửa &amp; Xóa danh sách phát hoạt hình.</Text>
  <Text Key="1BE53F40">Điều Khiển Danh Sách Phát</Text>
  <Text Key="646587CB">Điều khiển cho danh sách phát '{0.String}'.</Text>
  <Text Key="72456B22">Tạo Danh Sách Phát</Text>
  <Text Key="043094EC">Tạo một danh sách phát hoạt hình mới.</Text>
  <Text Key="4CA19C5C">Nhập tên danh sách phát của bạn.</Text>
  <Text Key="6EC6D33E">Bạn chưa tạo danh sách phát nào. Bạn có muốn tạo danh sách phát ngay bây giờ không?</Text>
  <Text Key="E5903CE7">Thêm Hoạt Hình Vào Danh Sách Phát</Text>
  <Text Key="DDEA83D9">Thêm hoạt hình vào danh sách phát này.</Text>
  <Text Key="119959E3">Chọn hoạt hình của người tạo mà bạn muốn thêm.</Text>
  <Text Key="6F37F395">Hoạt Hình Đã Thêm</Text>
  <Text Key="19A3FF2A">Hoạt Hình Chưa Thêm</Text>
  <Text Key="4F645084">Thêm Hoạt Hình Vào Danh Sách Phát\n{0.String}</Text>
  <Text Key="D62EE1CC">Chọn Tất Cả Hoạt Hình</Text>
  <Text Key="15FFFD41">Chọn tùy chọn này và xác nhận để mở lại danh sách.</Text>
  <Text Key="1BFBAFA9">Số Lượng Hoạt Hình: {0.String}</Text>
  <Text Key="215D193C">Số Lượng Hoạt Hình: {0.String}/{1.String}</Text>
  <Text Key="052F2758">Số Lượng Hoạt Hình: {0.String}\nTác Giả: {1.String}</Text>
  <Text Key="8FA49BB9">Xóa Hoạt Hình Khỏi Danh Sách Phát</Text>
  <Text Key="EA5E6073">Xóa hoạt hình khỏi danh sách phát này.</Text>
  <Text Key="C9541A1A">Chọn hoạt hình để xóa.</Text>
  <Text Key="31CCB051">Sắp Xếp Lại Hoạt Hình Trong Danh Sách Phát</Text>
  <Text Key="1D7F2C39">Thay đổi thứ tự hoạt hình trong danh sách phát này.</Text>
