  <Text Key="BF05908A">Có nóng ở đó không, hay chỉ là mình? Một tín hiệu báo cháy có thể đánh thức bạn khỏi một giấc mơ hơi nóng bỏng.</Text>
  <Text Key="DBC3737F">Một lợi ích của việc chuẩn bị sẵn sàng cho hỏa hoạn là tôi đã được bỏ qua thời gian trên lớp và bài kiểm tra đó.</Text>
  <Text Key="8857045F">Chúng ta sẽ thất bại thảm hại trong một vụ cháy thật! Cuộc di tản quá chậm. Chỉ có một nửa các tín hiệu hoạt động.</Text>
  <Text Key="895705C8">Ugh, buổi tập trận đó có thể kéo dài hơn nữa không?! Tôi có việc phải làm! Cư xử như có cháy và DI CHUYỂN NGAY!</Text>
  <Text Key="50C622CD">Cứ đến đây đi, Lửa! Bây giờ chúng ta đã sẵn sàng cho bạn!\nSau những buổi tập trận chữa cháy này, chúng ta chắc chắn sẽ giữ được bình tĩnh.</Text>
  <Text Key="B9792ACE">Chân tôi đau và tôi vẫn lưỡng lự như thường. Chỉ nghĩ về tương lai trong Ngày Sự Nghiệp thật mệt mỏi.</Text>
  <Text Key="443AA753">Tương lai của tôi đã được khóa chặt! Hãy tin vào bản năng và theo đuổi ước mơ của bạn!</Text>
  <Text Key="14FA02AC">Tôi không chắc Ngày Sự Nghiệp có giúp ích... Làm sao ai đó có thể quyết định trở thành gì?</Text>
  <Text Key="E600E5C1">Sau Ngày Sự Nghiệp đó, tôi đã sẵn sàng cho tương lai rồi! Thế giới ơi, hãy đến đây nào!!</Text>
  <Text Key="38906632">Một tương lai tươi sáng đang ở phía trước tôi, đầy những khả năng và tôi không thể chờ để lao vào.</Text>
  <Text Key="3DF0D267">Bạo lực trên bãi trường?!? Tổng thể hỗn loạn! Tôi không thể vừa tránh điểm xấu VỪA vừa tránh nắm đấm.</Text>
  <Text Key="3F51D8FD">{0.SimFirstName} còn thức không?</Text>
  <Text Key="4651E3F8">Tôi có một ý tưởng. Bạn, tôi, và một ly trà sữa với hai ống hút.</Text>
  <Text Key="4551E24F">Tôi nghĩ bạn sẽ là một đối tác đánh gối tuyệt vời, {0.SimFirstName}. Thế nào?</Text>
  <Text Key="4451E022">Muốn đi đến quán kem không? Tôi muốn một muỗng của bạn.</Text>
  <Text Key="4351DEB1">Để tôi đưa bạn đến Cầu Plumbite. Tôi đã đặt một chỗ trên Xe Ôm chỉ dành cho bạn rồi.</Text>
  <Text Key="662E2AA7">Bạn biết khi mèo vỗ nhau nhưng không chạm được không? Đó là trận đánh đó. Nhàm chán quá!</Text>
  <Text Key="D8824772">Lin hồn của kẻ hèn nhát nằm trong xương cốt này, và nó đã được chứng minh bởi sự hoàn toàn không can thiệp của tôi trong trận đánh đó.</Text>
  <Text Key="0DE82BA5">Chào mừng đến với bát đựng bánh, nhà của những cú đấm! Thật kích thích khi thấy một trận đánh giữa kẻ thù!</Text>
  <Text Key="093D4140">Tôi có thể ngửi thấy không khí tự do ngọt ngào! Và có thể cả mùi mồ hôi của hoạt động ngoại khóa.</Text>
  <Text Key="37643D0B">Nếu bạn thấy tôi trong phòng giam, thì không, bạn đã không thấy.</Text>
  <Text Key="01E88B26">Họ có làm ghế phòng giam thêm bất tiện hay chỉ là sự xấu hổ khi ở đó khiến nó đau không?</Text>
  <Text Key="ADDE8A99">Tôi đã dành cả giờ ăn trưa với thức ăn dính trong răng! Không ai bảo tôi sao?!</Text>
  <Text Key="9582EB7B">Thấy ai đó có thức ăn trong răng. Thật xấu hổ!!!</Text>
  <Text Key="9682ECE4">Ghê! Có thể thức ăn trong căn tin trông tệ hơn nữa không?</Text>
  <Text Key="D5235344">Mức độ nghiêm trọng: &lt;font color='#E9790A'&gt;{0.String}&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="05C17568">Mức độ nghiêm trọng: &lt;font color='#EC262E'&gt;{0.String}&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="89439E79">&lt;font color='#666666'&gt;{0.String}&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="F26112AC">&lt;font color='#0949AB'&gt;Bị ảnh hưởng: {0.SimName}&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="0ADDE5B4">&lt;font color='#EC262E'&gt;{0.String}&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="830DABCD">Đồng lõa: {0.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="8CCA399F">Chưa được tiết lộ</Text>
  <Text Key="F66AE260">Bị chôn vùi</Text>
  <Text Key="739EBBB0">Đã được phát hiện</Text>
  <Text Key="FB284C70">Đã tin tưởng</Text>
  <Text Key="B66933B9">Bị tống tiền</Text>
  <Text Key="C242B839">&lt;font color='#0949AB'&gt;Tan biến vào trong quên lãng&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="D1D6CEE1">Thời gian còn lại</Text>
  <Text Key="A561D236">Báo cáo bản quyền</Text>
  <Text Key="ABCCCD41">{0.String}: {1.Money}</Text>
  <Text Key="5398308B">Sách</Text>
  <Text Key="7B4BA284">Ứng dụng</Text>
  <Text Key="4C386A59">Bài hát</Text>
  <Text Key="30AA9125">Tranh</Text>
  <Text Key="DCF7C55B">Video</Text>
  <Text Key="C814F47A">Lời bài hát</Text>
  <Text Key="8314E55A">Lời chúc huyền bí</Text>
  <Text Key="71E6BCF3">Trò chơi</Text>
  <Text Key="7E3DFBCA">Video</Text>
  <Text Key="E7B08885">Bản nhạc</Text>
