  <Text Key="8834934B">Các cột cao với nắp hình học luân phiên với các thanh gỗ cổ điển để tạo ra giải pháp hàng rào vừa đẹp mắt vừa vững chắc.</Text>
  <Text Key="577C5BBD">Hàng Rào Cổng Điệu</Text>
  <Text Key="9644A5C2">Các thanh gỗ được bao quanh bởi các cột cao với đầu hình quả bóng, tạo nên phiên bản thanh lịch của hàng rào cổng điệu cổ điển.</Text>
  <Text Key="5F45CA75">Hàng Rào Cổng Đơn Giản</Text>
  <Text Key="7483A4EA">Không cần trang trí cho hàng rào cổng điệu đơn giản này, nó mang đầy ý nghĩa biểu tượng.</Text>
  <Text Key="5433B939">Hàng Rào Sang Trọng</Text>
  <Text Key="0C82E526">Thanh lịch nhưng không phức tạp, đắt tiền nhưng thực tế, một hàng rào mạnh mẽ như thế này tạo ra tuyên bố thị giác rõ ràng khi bao quanh khu đất của bạn.</Text>
  <Text Key="ECFD6977">Tường Đá</Text>
  <Text Key="DF1FDB78">Nhà của người là lâu đài của người, và lâu đài cần phòng thủ. Tường đá riêng tư khổng lồ này đủ sức đảm nhận công việc. Cũng tốt cho nghĩa trang và biệt thự Gothic.</Text>
  <Text Key="7AEC0E76">Hàng Rào Lưới Đan</Text>
  <Text Key="50E6D32F">Một màn che phòng thủ với điểm nhấn thị giác nhờ các tấm lưới đan xen, cho phép liếc nhìn bên ngoài hàng rào.</Text>
  <Text Key="80F4EFD0">Một Hàng Rào Đơn Giản</Text>
  <Text Key="A8B9F235">Đừng để bị lừa bởi vẻ ngoài khiêm tốn. Hàng rào này nghiêm túc, nó là một hàng rào khá tốt. Nó làm đúng công việc.</Text>
  <Text Key="FA4B5BFE">Hàng Rào Gỗ Thanh Ngang Phong Cách Mission</Text>
  <Text Key="46498C47">Sự cân bằng chính xác giữa gỗ tự nhiên và hình học sắc nét tạo nên một bộ hàng rào uy nghi.</Text>
  <Text Key="E0F49C7A">Tường Đá Mộc Mạc</Text>
  <Text Key="DDB3369B">Những tấm đá cát thô ráp cung cấp ít không khí nhưng nhiều sự riêng tư.</Text>
  <Text Key="F7B4AD3C">Tường Phục Hưng Tây Ban Nha</Text>
  <Text Key="C851F139">Chi tiết gạch men làm cho bức tường riêng tư này nổi bật so với các bản sao. Dùng để che khu vườn và sân hiên đầy nắng của bạn.</Text>
  <Text Key="E378E904">Hàng Rào Tấm Cao</Text>
  <Text Key="FDC84431">Không rườm rà, không vô nghĩa, không chi tiết phù phiếm, chỉ là một loạt các tấm khung gỗ để che khu đất riêng tư của bạn khỏi ánh mắt tò mò.</Text>
  <Text Key="6BF532FD">Hàng Rào Cây Xanh Có Hoa</Text>
  <Text Key="B2A35102">Nói bằng hoa -- trong trường hợp này, thông điệp "xin riêng tư" là điều bạn gửi đi, nhờ vào hàng rào cây sống cao và dày đặc.</Text>
  <Text Key="2F6909B2">Hàng Rào Cây Xanh Riêng Tư</Text>
  <Text Key="815A29E3">Kết hợp sự riêng tư và vẻ đẹp tự nhiên trong một gói với hàng rào cây xanh riêng tư này. Cũng cung cấp môi trường sống dồi dào cho động vật hoang dã lạc lối.</Text>
  <Text Key="9CFB249C">Hàng Rào Ngang Phong Cách Thang</Text>
  <Text Key="0228B519">Gợi nhớ các khu vực chuồng trại, hàng rào ngang này đặc biệt phù hợp để trẻ em leo trèo.</Text>
  <Text Key="D50919A0">Hàng Rào Gỗ Ngang</Text>
  <Text Key="9926A025">Hàng rào giống thang với vẻ ngoài mộc mạc, chưa hoàn thiện.</Text>
  <Text Key="CE300047">Hàng Rào Khổng Lồ (Cơ Bản)</Text>
  <Text Key="E0F0F628">Để tôn vinh vẻ đẹp đơn giản của phong cách mission, chúng tôi muốn cung cấp càng nhiều đường thẳng trên hàng rào cơ bản càng tốt. Chúng tôi dừng ở 76, tuy nhiên. Nhiều hơn sẽ chỉ là xa hoa.</Text>
  <Text Key="AAF943C4">Hàng Rào Khổng Lồ (Budget DeLite)</Text>
  <Text Key="AA031CF1">Ngay từ cái nhìn đầu tiên, bạn có thể ngạc nhiên về mức độ giống một tấm bê tông trơn của mô hình Budget DeLite của Hàng Rào Khổng Lồ chúng tôi.</Text>
  <Text Key="29FF2116">Hàng Rào Khổng Lồ (Deluxe)</Text>
  <Text Key="62BAA04F">Do một lỗi logic thảm họa trong AI robot chế tạo hàng rào của chúng tôi, dây chuyền robot đột ngột quên cách làm đường thẳng và sản xuất những hàng rào phức tạp này. Mặc dù không hoàn toàn phong cách mission, chúng trông khá đẹp. Chúng tôi quyết định gọi đây là mô hình 'Deluxe'.</Text>
  <Text Key="3059891A">Hàng Rào Tấm với Cột Tròn</Text>
  <Text Key="A35ECEBB">Sự trống rỗng lạnh lẽo của các tấm hàng rào lớn được làm mềm mại bởi các đường cong tròn của cột hàng rào gỗ cứng.</Text>
  <Text Key="B21A7E89">Dây Thừng Nỉ</Text>
  <Text Key="64E9BED6">Không có công cụ thị giác nào tốt hơn để phân chia người có và người không có hơn dây thừng nỉ sang trọng này. Một món đồ bắt buộc cho tất cả các câu lạc bộ đêm, buổi công chiếu phim và ngân hàng.</Text>
  <Text Key="60612C9C">Tường Đá Thấp</Text>
  <Text Key="EA128D19">Đá cắt được sắp xếp để tạo thành bức tường thấp chủ yếu có giá trị biểu tượng.</Text>
  <Text Key="9385A7D2">Hàng Rào Sắt Gia Công</Text>
  <Text Key="3AE37983">Hàng rào sắt gia công là món đồ bắt buộc cho mọi thứ từ sân phục hưng Tây Ban Nha đến biệt thự Gothic bị ám.</Text>
  <Text Key="F8C02565">Hàng Rào Sắt Uốn Cong</Text>
  <Text Key="96DB55BA">Các đường cong và vòng xoáy làm mềm mại vẻ ngoài của hàng rào sắt gia công này, khiến nó phù hợp cho mọi nhu cầu kiến trúc lấy cảm hứng từ Địa Trung Hải của bạn.</Text>
  <Text Key="76AD22AF">Hàng Rào Cây Xanh Cao Có Hoa</Text>
  <Text Key="75F27160">Viền theo đường biên đất của bạn và bảo vệ sự riêng tư với một hàng cây bụi có hoa.</Text>
  <Text Key="F713B3A4">Hàng Rào Cây Xanh Cao</Text>
  <Text Key="7A3F9F51">Viền theo đường biên đất của bạn và bảo vệ sự riêng tư với một hàng cây bụi dày đặc.</Text>
  <Text Key="DFF3E129">Tường Đơn Khối</Text>
