  <Text Key="14BFA5CE">Tác giả: Billy Shakes \n\nBạn có biết bạn có thể kéo dài tác phẩm viết của mình bằng cách tăng kích thước chữ chỉ ở các dấu chấm? Trong thế giới văn học, dài hơn luôn luôn tốt hơn.</Text>
  <Text Key="05A7CBCC">Viết Tập 1: Bí ẩn Cách chia Động từ</Text>
  <Text Key="BCDB61E9">Tác giả: Rosie và Robbie Luteces \n\nSống, Đã sống, Sẽ sống. Chết, Đã chết, Sẽ chết. Bối rối, Đã bối rối, Sẽ bối rối.</Text>
  <Text Key="8C329864">Viết Tập 3: Hãy Trở nên Kỳ quặc</Text>
  <Text Key="FEF5D711">Tác giả: Edward Falon Toaster \n\nCuốn sách này sẽ dạy bạn khai thác tiềm thức rối loạn của mình và lôi ra một số thứ thực sự tối tăm. Chỉ cần đảm bảo viết với đèn sáng. Rùng rợn!</Text>
  <Text Key="F9DB1D96">Violin Tập 2: Kỹ thuật Cổ điển</Text>
  <Text Key="14A931CF">Tác giả: Strata \n\nCuốn sách này đề cập đến việc gật đầu đàn violin từ trung bình đến nâng cao và kỹ thuật "chơi với mắt nhắm để tăng cường cảm xúc" - một kỹ thuật luôn được khao khát.</Text>
  <Text Key="D415A3AB">Violin Tập 1: Chơi Violin Cơ bản</Text>
  <Text Key="77F2A564">Tác giả: Stringy Banner  \n\nQuan tâm đến việc học đàn violin? Tuyệt vời! Nếu bạn không thành công như một nghệ sĩ violin concert, bạn luôn luôn có thể chơi ở các tàu điện ngầm để kiếm vài đô la ngoài!</Text>
  <Text Key="366BCA5F">Violin Tập 3: Những Trò đùa với Lông ngựa</Text>
  <Text Key="F7A507B0">Tác giả: Cade Noten \n\nChắc chắn bạn có thể chơi violin nhưng bạn đã bao giờ sử dụng sức mạnh của mình để đưa khán giả đến nước mắt chưa? Thực ra nó rất thỏa mãn.</Text>
  <Text Key="B6C495FB">Chơi Game Tập 2: Hướng dẫn Chính thức về Gaming</Text>
  <Text Key="8DF7BF14">Tác giả: Johnny Primo \n\nMọi thứ bạn cần biết về trò chơi, chơi game và game thủ. Không đề cập: vệ sinh cá nhân, tình bạn, tự chủ.</Text>
  <Text Key="411AA31A">Chơi Game Tập 1: Troll cho n00bs</Text>
  <Text Key="180B4CBB">Tác giả: Johnny Primo \n\nHọc cách phun ra hỗn hợp nguy hiểm của lời thô tục và châm biếm vào người lạ hoàn toàn từ sự thoải mái và an toàn của ngôi nhà bạn!</Text>
  <Text Key="BD407FEA">Chơi Game Tập 3: Trò chơi Cuộc sống</Text>
  <Text Key="ECA221EB">Tác giả: Johnny Primo \n\nGiả sử tất cả chúng ta chỉ là các nhân vật trong một trò chơi video đời thực bệnh hoạn nào đó?</Text>
  <Text Key="9841EDCD">Sự Kết thúc là Sợ hãi</Text>
  <Text Key="2F984632">Tác giả: Gene Damage \n\nTrong bản trường ca hậu tận thế này về sự sống còn, một đứa trẻ thấy mình một mình trên hành tinh đổ nát, không có ai ngoài con cá của cô để an ủi.</Text>
  <Text Key="8B9A45DF">Bản Sonata Mặt trời Rực rỡ</Text>
  <Text Key="321A1E30">Tác giả: Larry Von Cookiecrumbs \n\nSau khi mù vì nhìn chằm chằm vào mặt trời, Larry chuyển sang đàn piano và viết bản nhạc này. Đáng buồn là nó không làm thính giác của ông trở nên nhạy bén hơn, như ông đã nghi ngờ.</Text>
  <Text Key="03F104BA">Bản Tức hứng Tức hứng</Text>
  <Text Key="BE3BDBDB">Tác giả: Adrien Chappuis\nnBất ngờ người nghe với bản Tức hứng Tức hứng! Bản nhạc này rời rạc và thiếu chủ đề mạch lạc đến mức nó đưa các bản tức hứng lên một tầm cao hoàn toàn mới. SIÊU!</Text>
  <Text Key="9CBEC861">Trò chơi Bàng quang</Text>
  <Text Key="DF063F5E">Tác giả: Island Hatchley \n\n30 bản đồ bị khóa trong một biệt thự khổng lồ không có nhà vệ sinh. Ai sẽ ra về trong sạch sẽ?</Text>
  <Text Key="8A6E72EC">Ánh sáng Hoàng hôn 2: Mặt trăng mọc</Text>
  <Text Key="045E1089">Tác giả: Bella Jacobs \n\nDarla xử lý thế nào khi bạn trai ma cà rồng bí mật của cô đột ngột biến mất khỏi cuộc đời cô? Cô không xử lý! Cô hoàn toàn đóng băng như một con người. Đọc về cách cô thực sự ngồi trên ghế và không làm gì trong khi những tháng trôi qua. "Một cuốn sách tuyệt vời cho các bạn gái trẻ!" tác giả nói.</Text>
  <Text Key="CB78EFD3">Ánh sáng Hoàng hôn</Text>
  <Text Key="6B9F8D7C">Tác giả: Bella Jacobs \n\nĐây là bản kinh điển đã bắt đầu tất cả! Lãng mạn siêu nhiên ở đỉnh cao! Cô gái trẻ Darla phải quyết định giữa một anh chàng ma cà rồng nguy hiểm và một anh chàng sói lành lạnh là bạn của bố cô. Đoán xem cô chọn ai!!</Text>
  <Text Key="BD9DC3CE">Lucas Dark và Chuỗi Các Sự trùng hợp Ngày càng Không thể tin được</Text>
  <Text Key="91C68A77">Tác giả: Lucas Dark \n\nBí ẩn hấp dẫn này kể câu chuyện về Lucas Dark, một tác giả cực kỳ hấp dẫn với không còn gì để mất ngoài tâm trí. Được viết bởi người sẽ đoạt giải trong tương lai Lucas Dark, cuốn sách này--nhưng chờ đã, đó cũng là tên nhân vật chính! Thật là một sự trùng hợp!</Text>
  <Text Key="1BA9E695">Thơ Một Từ: Một Tuyển tập</Text>
  <Text Key="79D4648A">Tác giả: Mabel Eloise Clift \n\nBộ sưu tập được chỉnh sửa chặt chẽ này của thơ hậu hiện đại đề cao sự ngắn gọn hơn là tính từ loại của các hình thức dài hơn, như thơ Haiku.</Text>
  <Text Key="86044F70">50 Màu trên Cửa sổ Tôi</Text>
  <Text Key="A77B5055">Tác giả: George Vandalay \n\nMột màu xám nhạt. Một màu đá. Và có một màu than. Hai màu khác là đen nhạt và trắng đậm.</Text>
  <Text Key="2AA21E47">Bài ca Mồ côi</Text>
  <Text Key="7D9C6028">Tác giả: Missy Brood \n\nBị bỏ rơi bởi cha mẹ, Sara Petit có ít hy vọng tìm thấy điều cô mơ ước nhất: một ngôi nhà yêu thương. Cho đến ngày cô được một người phụ nữ đáng ngạc nhiên là "bóp nghẹt" nhận nuôi, lúc đó cô nhớ nhà mồ côi.</Text>
  <Text Key="BF50E680">Khoa học Tên lửa Tập 2: Đinh tán và Bulông của Việc Xây dựng Tàu vũ trụ Của Bạn</Text>
  <Text Key="EA7FAC85">Tác giả: Giáo sư Sprocket \n\nMọi thứ bạn cần biết về động cơ phản lực, vận tốc thoát, cơ học chất lỏng, và nhiều hơn nữa.</Text>
  <Text Key="3A3EAA8F">Khoa học Tên lửa Tập 1: Vậy bạn muốn trở thành Một Nhà khoa học Tên lửa</Text>
  <Text Key="3C8AC5C0">Tác giả: Giáo sư Sprocket \n\nMột lời giới thiệu dễ hiểu về kỹ thuật hàng không vũ trụ. Nó không nên quá khó để học, bởi cuối cùng đây không phải là khoa học tên lửa... ồ chờ đã, vâng nó là.</Text>
  <Text Key="DE7063CA">bookDisplayGENplayful_01</Text>
  <Text Key="91311C4B">bookDisplayGENplayful_01 </Text>
  <Text Key="A1004870">bookDisplayGENnonFiction_01</Text>
  <Text Key="57047355">bookDisplayGENnonFiction_01</Text>
  <Text Key="0D78C233">bookDisplayGENhomework_01</Text>
  <Text Key="CD898F5C">bookDisplayGENhomework_01</Text>
  <Text Key="613CA174">bookDisplayGENgenre_01</Text>
  <Text Key="98599E41">bookDisplayGENgenre_01</Text>
  <Text Key="93B0158F">bookDisplayGENflirty_01</Text>
