  <Text Key="DE1B0BBA">{0.SimFirstName} từng điều hành một công ty, và giờ đây {0.SimFirstName} điều hành vài công ty. May mắn thay, {M0.he}{F0.she} có những người thông minh ở các vị trí then chốt, nên {M0.he}{F0.she} có thêm thời gian rảnh để tận hưởng cuộc sống... và chiếc máy bay riêng.</Text>
  <Text Key="0A940C21">Doanh Nhân Tỷ Phú</Text>
  <Text Key="EAF4576F">Đây rồi: chiếc ghế lớn. {0.SimFirstName} đưa ra các quyết định và {M0.he}{F0.she} ra lệnh. Cảm giác làm {M0.king}{F0.queen} thật tuyệt, phải không? Ừ, có lẽ sẽ tuyệt nếu {M0.he}{F0.she} không bị hội đồng cổ đông thúc giục xin kết quả suốt cả ngày.</Text>
  <Text Key="B7937B44">Giám Đốc Điều Hành (CEO)</Text>
  <Text Key="151AF638">Văn phòng góc là của {0.SimFirstName}. Mọi người nhìn {M0.him}{F0.her} để tìm kiếm sự lãnh đạo. Tiếc là Giám đốc Điều hành vẫn là người ra lệnh, nhưng rồi sẽ đến lượt...</Text>
  <Text Key="A54E6E7F">Chủ Tịch</Text>
  <Text Key="0A162E75">{0.SimFirstName} giờ đã có chìa khóa cho phòng vệ sinh lãnh đạo! Trách nhiệm lớn, nhưng phần thưởng cũng lớn không kém. Sẽ cần kỹ năng con người cấp cao nhất để leo lên đỉnh thang công văn này.</Text>
  <Text Key="F12A6FF2">Phó Chủ Tịch</Text>
  <Text Key="F730CC72"> Gọi Điện Thoại Kinh Doanh ({0.String})</Text>
  <Text Key="6D816B07"> Điền Báo Cáo ({0.String})</Text>
  <Text Key="811C9488">{0.SimFirstName} đã chứng minh {M0.himself}{F0.herself} là một người quản lý, nhưng {M0.he}{F0.she} đang hướng tới cấp bậc tiếp theo. Dù {M0.he}{F0.she} muốn trở thành một lãnh đạo hay một chuyên gia tài chính, đã đến lúc nỗ lực để biến điều đó thành hiện thực.</Text>
  <Text Key="2599412F">Quản Lý Cấp Cao</Text>
  <Text Key="C03E1F05">{0.SimFirstName} chính là {M0.man}{F0.woman} bây giờ! ... Hoặc ít nhất là quản lý một khu vực của công ty. Điều đó có nghĩa {M0.he}{F0.she} phải tiếp tục rèn luyện kỹ năng con người nếu muốn có một miếng bánh lớn hơn.</Text>
  <Text Key="4D650822">Quản Lý Khu vực</Text>
  <Text Key="FE561466">Sắp rồi... gần rồi. Thôi nào, {0.SimFirstName} chưa phải là quản lý. Chắc chắn {M0.he}{F0.she} là người kế nhiệm cho vị trí đó. Đã đến lúc xây dựng kỹ năng con người cho khi {M0.he}{F0.she} có người để... quản lý.</Text>
  <Text Key="37C8CA2D">Trợ Lý Quản Lý</Text>
  <Text Key="FC43FCE3">Chưa phải là quản lý chính thức, nhưng đây là điều tốt tiếp theo, phải không? Rốt cuộc, quản lý chỉ có một trợ lý...</Text>
  <Text Key="E3BF5F78">Trợ Lý Của Quản Lý</Text>
  <Text Key="5770A7AC">Thật kinh ngạc khi biết một văn phòng cần bao nhiêu sự hỗ trợ. Năng lượng càng cao của {0.SimFirstName}, {M0.he}{F0.she} càng làm được nhiều việc. Kỹ năng xã hội càng tốt, {M0.he}{F0.she} càng nhận được nhiều sự công nhận.</Text>
  <Text Key="B960C183">Trợ Lý Văn Phòng</Text>
  <Text Key="7394F5C9">Xa xôi những ngày thư từ là mạch máu của một doanh nghiệp phát đạt, ngày nay phòng thư đã gần như lỗi thời với sự trỗi dậy của email. Dù sao, vẫn phải có ai đó phân phối tất cả đơn hàng mua sắm trực tuyến! {0.SimFirstName} sẽ phải giữ năng lượng để được chú ý... và thăng chức từ phòng thư. {M0.He}{F0.She} giờ có thể Điền Báo Cáo trên máy tính và Thì Thầm Chuyện Tình Văn Phòng.</Text>
  <Text Key="095B43F4">Khoan Đồng</Text>
  <Text Key="1E20D15C"> Nâng Cấp Đồ Dùng ({0.String})</Text>
  <Text Key="A30F0EC8">{0.SimFirstName} đã mang tài năng của {M0.him}{F0.her} ra những con phố nguy hiểm, làm cho xe chạy trốn vượt hai bánh, ôm cua, chạy trốn cảnh sát. Mấy thứ này sẽ làm nên một trò chơi điện tử rất thú vị!</Text>
  <Text Key="D005CD6F">Tài Xế Xe Chạy Trốn</Text>
  <Text Key="BCE95645">Từ hạ gục lính gác vũ trang đến đe dọa băng đảng đối thủ chỉ bằng một cái nhướng mày, {0.SimFirstName} giờ là cơ bắp đứng sau bộ óc. Và {M0.he's}{F0.she's} gần hành động hơn bao giờ hết. Đừng động vào {M0.him}{F0.her}!</Text>
  <Text Key="CF6E6E62">Cơ Bắp</Text>
  <Text Key="6C2344C6">Không có tuyến đường buôn bán nào quá nguy hiểm, không có hàng hóa nào quá gây tranh cãi để {0.SimFirstName} vận chuyển bí mật qua toàn vũ trụ và vào tay những người khách tham lam của {M0.him}{F0.her}. Chủ nghĩa tư bản là chủ nghĩa tư bản. Và lợi nhuận 2000% thì vẫn là lợi nhuận 2000%.</Text>
  <Text Key="DFBF4665">Muốn sừng của loài zygax nguy cấp? Hoặc một chiếc chăn thủ công từ 2000 con Q505B nhỏ xíu? Hay vài chiếc phòng thư giãn Gibsonian cho bữa tiệc cuối tuần? {0.SimFirstName} không hỏi. {M0.He}{F0.She} chỉ làm cho xong.</Text>
  <Text Key="B53AFBE8">Bất kỳ người ranger nào khéo léo với laser có thể kiếm được nhiều Simoleon hơn trong an ninh tư nhân so với phục vụ lợi ích công cộng. {0.SimFirstName} bảo vệ các warlord thiên hà, tiêu diệt các nhóm khủng bố bộ lạc, và giúp các chính phủ tham nhũng duy trì sự phủ nhận hợp lý.</Text>
  <Text Key="FFBF0CC9">Khi vũ trụ gặp nguy hiểm, một {M0.man}{F0.woman} nhận được cuộc gọi: {0.SimFirstName}, Space Ranger! Với trái tim dũng cảm, trí thông minh tinh tường và một chiếc ba lò Warp phozoplasmic đeo sau lưng, Ranger {0.SimFirstName} bảo vệ các thiên hà đã biết khỏi cái ác!</Text>
  <Text Key="88F7D84A">Thiên hà này giờ là phạm vi quản lý của {0.SimFirstName}. Công bằng trong hình phạt và hào phóng trong thái độ, {M0.he}{F0.she} không chịu sự lộn xộn từ lũ côn đồ ngoài hành tinh, bất kể chúng có bao nhiêu xúc tu, hố mắt hay hàng răng. Hơn nữa, {M0.he}{F0.she} được nói như một cảnh sát trưởng!</Text>
  <Text Key="886E13E3">{0.SimFirstName} được giao một khu vực khá tốt. {M0.He's}{F0.She's} tuần tra hành tinh Illustria, nơi đẹp đẽ và sang trọng, với các cửa hàng và nhà hàng đẹp. May mắn là {M0.he}{F0.she} không bị giao hành tinh Bloodwar, cũng khá đẹp nhưng có ít nhà hàng hơn.</Text>
  <Text Key="DB4937E7">Đây rồi: Phi Hành Gia. Tốt nhất trong những người tốt nhất. Những người anh hùng hiếm có. Công việc mà trẻ em muốn trở thành khi lớn lên và vẫn muốn khi đã trưởng thành. {0.SimFirstName} giờ sẽ dũng cảm bước vào vùng đất xa lạ để khám phá bí mật vũ trụ và ăn kem đông lạnh kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="36CF9C30">{0.SimFirstName} hy vọng nếu {M0.he}{F0.she} "vô tình" làm trật tự một "mô phỏng" tàu con thoi, {M0.he}{F0.she} có thể phóng tàu và lên không gian... nhưng hóa ra tàu thực tế được bảo mật khá tốt. Đó là tốt, vì {0.SimFirstName} vẫn đang học cách phanh vũ trụ và đỗ tàu sao.</Text>
  <Text Key="677BEEED">Quỹ đạo thấp là nơi có nhiều hành động nhất - vệ tinh, trạm không gian, đi bộ ngoài không gian, những kẻ mạo hiểm cố phá kỷ lục thế giới nhảy dù từ độ cao lớn. Nếu có gì sai, đó cũng là nơi gần không khí thở được nhất, đó là lý do {0.SimFirstName} thích nó.</Text>
  <Text Key="E2BDAF6E">Hướng dẫn tên lửa ảo vào vị trí, phân tích chuyển động của những chấm nhấp nháy trên màn hình máy tính, chạy mô phỏng.... Có vẻ như tất cả những giờ {0.SimFirstName} chơi game điện tử đang được đền đáp!</Text>
  <Text Key="CEA37BEB">{0.SimFirstName} không nghĩ {M0.himself}{F0.herself} chỉ là một thợ cơ khí được nâng niệm. Tàu con thoi tốn hàng tỷ Simoleon, và bất kỳ sai sót nào sẽ khiến mạng người bị mất. {M0.He's}{F0.She's} giống như một kỹ sư được nâng niệm hơn.</Text>
  <Text Key="CC60ABA6"> Chơi Cờ ({0.String})</Text>
  <Text Key="C81A2EDD">{0.SimFirstName} luôn thích dưới ánh mặt trời! Rốt cuộc, {F0.she}{M0.he} khỏe mạnh, tràn đầy năng lượng và thích mùi cỏ mới cắt. Và cỏ màu xanh, vậy Simoleon chắc phải có mùi cỏ! Hoặc mùi khói xe cắt cỏ. Dù sao, cắt cỏ là một bài tập tuyệt vời cho {F0.her}{M0.him}!</Text>
  <Text Key="1AB8C784">{0.SimFirstName} tiếp tục cuộc phiêu lưu trông trẻ bằng cách xin việc tại Trung Tâm Trông Trẻ Cầm Tay của Munchkin Menagerie. Làm việc với một đội ngũ chuyên gia chăm sóc trẻ giàu kinh nghiệm và yêu thương, {F0.she}{M0.he} sẽ giúp tạo ra một môi trường dịu dàng, chăm sóc và kích thích, tôn vinh thiên tài trong mỗi đứa trẻ.</Text>
  <Text Key="959219CB">Quản Lý Trung Tâm</Text>
  <Text Key="E92F8499">Sự thật ít ai biết: Không gian là một nơi cực kỳ bẩn thỉu. Khi tàu con thoi trở về, đoán xem ai phải xịt nước và chùi sạch mọi thứ? {0.SimFirstName} hy vọng lớp dịch chỉ là bụi bẩn chứ không phải một dạng Sởi Không Gian Dịch không chữa được.</Text>
  <Text Key="6DBEB67C">{0.SimFirstName} luôn mơ về việc khám phá vũ trụ, bước đi giữa các vì sao và khám phá những nơi chưa biết. Hành trình của {M0.His}{F0.Her} bắt đầu ở đây, trong phòng hồ sơ, phân loại các báo cáo chi phí.</Text>
  <Text Key="8B65A4CF">Có Ai Từng Nghĩ Đến Việc Này?</Text>
  <Text Key="D984D99E">Tôi biết, tôi biết ý tưởng rẻ như bèo, nhưng tôi muốn ký hợp đồng với một người viết để giúp tôi phát triển ý tưởng tiểu thuyết tôi có. Tôi không nghĩ ai từng tiếp cận việc viết về xã hội tương lai theo cách này nên một người viết cùng để thảo luận ý tưởng và lý thuyết về thế giới và nhân vật sẽ là một trợ giúp lớn cho dự án của tôi.</Text>
  <Text Key="2777B8C8">Cần Người Viết Để Mở Rộng Vũ Trụ</Text>
  <Text Key="F1F4EC03">Solstice Comics đang tìm kiếm một người viết tự do để giúp mở rộng vũ trụ của nhiều series yêu thích của chúng tôi. Trong dự án, bạn sẽ làm việc chặt chẽ với các quản lý thương hiệu và người viết series để đảm bảo nội dung cung cấp phù hợp với tông và cảm giác của truyện tranh và cung cấp chi tiết có thể dùng cho cốt truyện hoặc nhân vật tương lai.</Text>
  <Text Key="50EEBAD8">&lt;font color="#0949AB"&gt;Trả:&lt;/font&gt;&lt;font color="#10A317"&gt; {0.Money}&lt;/font&gt;\n&lt;font color="#0949AB"&gt;Hạn:&lt;/font&gt;&lt;font color="#10A317"&gt; {2.DayOfWeekShort} {2.TimeShort}&lt;/font&gt;\n&lt;font color="#0949AB"&gt;{3.String}&lt;/font&gt; {4.String}</Text>
  <Text Key="64575C36">Kỹ Năng Yêu Cầu:</Text>
