  <Text Key="DB6C5846">Đèn Bàn Kiểu Mission - Câu Ánh Sáng</Text>
  <Text Key="8121AA9F">Chất lượng đáng kinh ngạc trong độ tinh xảo của chiếc đèn này lấp lánh qua từng góc thanh gỗ và phản chiếu sự thích thú tuyệt vời của bạn lên mọi bức tường trong phòng. Tỏa sáng tài năng của bạn, chỉ với Đèn Câu Ánh Sáng.</Text>
  <Text Key="B369CAD7">Đèn Dầu 3 Cảm Giác</Text>
  <Text Key="1AD56058">Bóng đèn tốt cho nhiều thứ, nhưng chúng chưa bao giờ tái tạo được bầu không khí ấm áp, màu vàng quý phái của một chiếc đèn dầu cổ thật, cho đến bây giờ. Được chế tác thủ công theo truyền thống nghệ nhân, chiếc đèn chạy điện này tỏa ra ánh sáng đèn dầu lập lòe, hơi ấm và cả mùi hương như những người bạn xăng dầu của ngày xưa. Ngăn chứa pin được giấu kỹ trong đếm để tạo hiệu ứng không dây.</Text>
  <Text Key="E648E361">Đèn Bàn Khổng Lồ</Text>
  <Text Key="9222B85E">Nhờ những món đồ cổ được sản xuất hàng loạt từ Kho Nội Thất MegaMission, bạn có thể sở hữu một chiếc đèn bàn kiểu mission đẹp mắt, độc nhất... giống hệt như của mọi người khác! Mỗi vết xước và mép gồ ghề được đặt cẩn thận theo thuật toán "không hoàn hảo" độc quyền của chúng tôi để đạt độ duyên tối đa. Thật đáng yêu!</Text>
  <Text Key="EC873D5C">Đèn Okuta Với Chụp Đan Mây</Text>
  <Text Key="C581F0D9">Một đếm chắc nịch, nặng nề và một chiếc chụp đầy màu sắc, kết cấu bao giờ cũng không sai trong bất kỳ ngôi nhà nào. Với tông màu trung tính và họa tiết lấy cảm hứng từ nghệ nhân dệt vải Tây Phi, hãy thêm không khí và phong cách cho không gian bất kỳ với đèn bàn Okuta! Ánh sáng ấm áp của nó tạo ra bầu không khí ấm cúng, hoàn hảo cho thư giãn và những buổi tụ họp.</Text>
  <Text Key="85151496">Đèn Tâm Trạng Vào Cảm Xúc</Text>
  <Text Key="6E425ECF">Cảm thấy chán nản? Chiếc đèn này được thiết kế đặc biệt để cải thiện tâm trạng của bạn và có thể sẽ làm được điều đó!</Text>
  <Text Key="6D285FD2">Đèn Nhí Vật Cute</Text>
  <Text Key="2F8DE183">Còn gì tuyệt hơn một con vật dễ thương? Một con vật dễ thương và hữu ích! Luôn có một người bạn nhỏ bên cạnh bạn trong những lần thay tã đêm muộn với chiếc đèn đáng yêu này. Con bạn cũng sẽ thích nó.</Text>
  <Text Key="5EEAD34E">Câu Chuyện Về Ba Ngọn Nến</Text>
  <Text Key="8F66BCF7">Ba ngọn nến đứng yên, ngoài ánh lập lòe của chúng, tìm nơi trú ẩn khỏi đêm đang đến. Một ngọn nói với ba, ngọn cao nhất, xin lỗi, nhưng tôi không thấy tại sao chúng ta phải sợ đêm, chúng ta tỏa sáng, chúng ta phát quang, chúng ta chiếu sáng rất rực. Ba nói với một, ngọn nhỏ nhất của ngươi, đúng là chúng ta tỏa sáng rực, nhưng chiều cao ngọn tôi thấp, và sớm sẽ, mất hút.</Text>
  <Text Key="C6C6D792">Bốn Ngọn Nến Lễ Hội, ho, ho, ho!</Text>
  <Text Key="E39E7C43">Nhà sản xuất nến đã lâu tìm kiếm bố cục bốn ngọn nến khó nắm bắt. Ba là con số ma thuật, vị trí luôn hoàn hảo, nhưng bốn... vị trí chưa bao giờ cảm thấy đúng, chức năng chưa bao giờ vận hành trơn tru, cái "je ne sais quoi" luôn không ổn. Nhưng giờ đây, vẻ đẹp đã đóng băng theo thời gian, hình thức và chức năng đã hợp nhất làm một! "Bốn Ngọn Nến Lễ Hội, ho, ho, ho," là minh chứng cho hành trình đó, rằng sự hoàn hảo CÓ THỂ tìm thấy, ngay cả trong "bốn" khó nắm bắt.</Text>
  <Text Key="D1B18D68">Đèn Robot Ý Tưởng Tỏa Sáng</Text>
  <Text Key="82404DFD">Hãy tưởng tượng, nếu robot thực sự có thể suy nghĩ, chúng sẽ có những ý tưởng sáng chói nào! Chiếc robot nhỏ vui tươi này là điểm sáng bổ sung cho bàn hoặc bàn đêm của bất kỳ đứa trẻ nào. Chỉ cần bật công tắc để có một ý tưởng tuyệt vời chiếu sáng cả phòng.</Text>
  <Text Key="703033E7">Đèn Bóng Đá Trẻ Em</Text>
  <Text Key="27B52548">Ánh sáng tốt hơn là một BÀN THẮNG trong phòng của con bạn? Hãy đá một cú THẬT MẠNH với chiếc đèn bàn thể thao này! (Nó là một quả bóng đá.)</Text>
  <Text Key="B87F3F90">Đèn Bàn Trẻ Em</Text>
  <Text Key="8DC6ABF5">Lo lắng về "tông giọng" trong phòng của con bạn? Hãy làm cho nó sáng sủa hơn với chiếc đèn bàn đáng yêu này!</Text>
  <Text Key="2CE97FD4">lightTableInventorHoverLampLrg_bm</Text>
  <Text Key="2FDA6C21">lightTableInventorHoverLampLrg_bm</Text>
  <Text Key="8985225A">jig_2x2_solo_installCrystal Placeholder Description</Text>
  <Text Key="B821BBFA">jig_2x2_solo_cheerSync Placeholder Name</Text>
  <Text Key="801B6D71">jig_2x2_solo Placeholder Name</Text>
  <Text Key="DC508A4E">jig_2x2_solo Placeholder Description</Text>
  <Text Key="73F3381D">Jig_2x2_Photography</Text>
  <Text Key="A37548DC">jig_2x3_duoSocial_danceChallenge placeholder name</Text>
  <Text Key="7E893759">jig_2x3_duoSocial_danceChallenge placeholder description</Text>
  <Text Key="4E6D8C1F">jig_2x2_duoPhotoPose Placeholder Name</Text>
  <Text Key="26FE88E0">jig_2x2_3simPhotoPose_2 Placeholder Name</Text>
  <Text Key="4A4A37F7">jig_2x2_3simPhotoPose_1 Placeholder Name</Text>
  <Text Key="C18688A0">jig_2x2_3simPhotoClose Placeholder Name</Text>
  <Text Key="5D30BF73">jig_2x2_2simPhotoClose Placeholder Name</Text>
  <Text Key="DCCCA8CE">Jig_2x1_duoSocial_dipKiss Placeholder Name</Text>
  <Text Key="080D1177">Jig_2x1_duoSocial_dipKiss Placeholder Description</Text>
  <Text Key="A4562D3E">jig_1x6_duoSocial Placeholder Name</Text>
  <Text Key="D318B887">jig_1x6_duoSocial Placeholder Description</Text>
  <Text Key="B9162BC6">(Debug) jig_1x4_duoSocial_horse</Text>
  <Text Key="1826091F">(Debug) jig_1x4_duoSocial_horse</Text>
  <Text Key="97390D30">jig_1x4_duoSocial</Text>
  <Text Key="31061A15">jig_1x4_duoSocial</Text>
  <Text Key="3E03ABB3">jig_1x3_soloFail Placeholder Name</Text>
  <Text Key="D9267FDC">jig_1x3_soloFail Placeholder Description</Text>
  <Text Key="407DD584">Jig_1x3_solo_1SimLayAdltChld</Text>
  <Text Key="7D1A25B1">Jig_1x3_solo_1SimLayAdltChld</Text>
  <Text Key="79CF47BD">jig_1x3_duoSocial_Droid</Text>
  <Text Key="D92940BF">jig_1x3_duoSocial</Text>
