  <Text Key="B2001619">Đánh dấu để cho phép nhòm qua cửa sổ.</Text>
  <Text Key="1054E434">Công tắc NPC Sims Nhòm Qua Cửa Sổ</Text>
  <Text Key="D11658A8">Đánh dấu để cho phép sản sinh NPC Sims nhòm qua cửa sổ của hộ gia đình đang chơi.\nBỏ đánh dấu để không cho phép sản sinh NPC Sims nhòm qua cửa sổ.</Text>
  <Text Key="9E16317A">Xác Suất Sản Sinh NPC Sims Nhòm Qua Cửa Sổ</Text>
  <Text Key="718FA4C5">Đặt giá trị khoảng đơn vị cho xác suất NPC Sims Nhòm Qua Cửa Sổ xuất hiện ở hộ gia đình hoạt động. Giá trị 1.0 là xác suất 100%.\n(Mặc định: 0.35, Tối thiểu: 0.01)</Text>
  <Text Key="F31897EE">Tạo NPC Sims Định Sẵn Cho Việc Nhòm Qua Cửa Sổ</Text>
  <Text Key="1DD732AA">Đánh dấu để cho phép tạo NPC Sims định sẵn.\nBỏ đánh dấu để không cho phép tạo NPC Sims định sẵn và chỉ để các Sim được đánh dấu thủ công xuất hiện.</Text>
  <Text Key="E2D8D064">Thiết Lập Đổ Mồ Hôi</Text>
  <Text Key="AB9C2855">Các thiết lập liên quan đến việc đổ mồ hôi.</Text>
  <Text Key="8050A933">Công tắc Lớp Phủ Đổ Mồ Hôi</Text>
  <Text Key="EA89364E">Đánh dấu để cho phép các Sim đổ mồ hôi và hiển thị lớp phủ cơ thể mồ hôi.</Text>
  <Text Key="8545A241">Thiết Lập Lông Vùng Kín</Text>
  <Text Key="253D556E">Các thiết lập liên quan đến lông vùng kín.</Text>
  <Text Key="D83E463E">Công tắc Lông Vùng Kín</Text>
  <Text Key="074111B2">Đánh dấu để cho phép áp dụng lông vùng kín động lên cơ thể Sims.\nBỏ đánh dấu để không cho phép lông vùng kín động. Hữu ích khi áp dụng thủ công trong CAS.</Text>
  <Text Key="CD36E14B">Công tắc Tăng Trưởng Lông Vùng Kín</Text>
  <Text Key="522DDC5C">Đánh dấu để cho phép tăng trưởng lông vùng kín động.\nBỏ đánh dấu để không cho phép lông vùng kín động phát triển.</Text>
  <Text Key="F646AB61">Công tắc Tốc Độ Tăng Trưởng Lông Vùng Kín Thủ Công</Text>
  <Text Key="7C080B7A">Đánh dấu để cho phép cấu hình tốc độ tăng trưởng lông vùng kín thủ công.\nBỏ đánh dấu để sử dụng tuổi thọ trọn đời của Sim để xác định tốc độ tăng trưởng lông vùng kín.</Text>
  <Text Key="CFF5CCE1">Tốc Độ Tăng Trưởng Lông Vùng Kín</Text>
  <Text Key="EABE409F">Đặt số ngày cần thiết để lông vùng kín động mọc lại hoàn toàn.</Text>
  <Text Key="B55FC84E">Thiết Lập SimHub</Text>
  <Text Key="13D4164B">Các thiết lập liên quan đến SimHub.</Text>
  <Text Key="D2875721">Công tắc SimHub</Text>
  <Text Key="CC85DFDB">Đánh dấu để kích hoạt tính năng SimHub.\nBỏ đánh dấu để tắt tính năng SimHub.</Text>
  <Text Key="49073557">Công tắc Hình Ảnh Không Khiêu Dâm</Text>
  <Text Key="C945F8F2">Đánh dấu để cho phép chụp Hình Ảnh Riêng Tư của các Sim không khỏa thân.\nBỏ đánh dấu để chỉ cho phép chụp Hình Ảnh Riêng Tư của các Sim khỏa thân hoặc Sims trong hoạt động tình dục.</Text>
  <Text Key="B067824A">Hệ Số Thu Nhập SimHub</Text>
  <Text Key="DA3FAEB0">Đặt một số, dưới dạng phần trăm, làm hệ số nhân cho thu nhập hàng ngày của SimHub.\n(Mặc định: 100%)</Text>
  <Text Key="7547A6F8">Mở Khóa Di Chuyển Máy Quay (Thử Nghiệm)</Text>
  <Text Key="2C7EEFB1">Đánh dấu để mở khóa di chuyển máy quay và sử dụng các phím WASD để bay quanh không gian với máy quay.\n(Kích hoạt thiết lập này yêu cầu khởi động lại trò chơi.)</Text>
  <Text Key="D66C6E90">Cảnh báo! Thiết lập này là THỬ NGHIỆM!\nThay đổi thiết lập này yêu cầu khởi động lại trò chơi để có hiệu lực!\n\n\nLưu và khởi động lại để thiết lập này hoạt động.</Text>
  <Text Key="C5B01D8B">Mẹo</Text>
  <Text Key="1594FC47">Các mẹo để thay đổi những thứ bạn thấy phiền.</Text>
  <Text Key="FB7BFCAF">Công tắc Áp Lực Khỏa Thân</Text>
  <Text Key="019A7360">Đánh dấu để khiến các Sims dần tăng áp lực khi khỏa thân và trải nghiệm sự xấu hổ.\nBỏ đánh dấu để khiến các Sims bỏ qua áp lực và không xấu hổ vì khỏa thân.\n(cả hai thiết lập đều tôn trọng giới hạn kỹ năng khỏa thân của Sims)</Text>
  <Text Key="1BA04D0C">Tất Cả Sims Đều Sư Tử Khỏa Thân</Text>
  <Text Key="864E61B3">Đánh dấu để khiến tất cả Sims trở thành Sư Tử Khỏa Thân và bỏ qua Thuộc Tính 'Sư Tử Khỏa Thân' của Wicked.\nBỏ đánh dấu để chỉ cho phép Sims có Thuộc Tính 'Sư Tử Khỏa Thân' của Wicked tham gia các hoạt động khỏa thân.</Text>
  <Text Key="949FD76A">Công tắc Quyền Riêng Tư Khỏa Thân</Text>
  <Text Key="B03A387C">Đánh dấu để các Sims tôn trọng quyền riêng tư về khỏa thân.</Text>
  <Text Key="C348A6AF">Công tắc Phản Ứng Với Khỏa Thân</Text>
  <Text Key="E5BEAC46">Đánh dấu để các Sims phản ứng với cảnh khỏa thân.</Text>
  <Text Key="93278462">---------- Giao Thức ----------</Text>
  <Text Key="E4885F93">Cấm Tự Chủ Khỏa Thân</Text>
  <Text Key="F01B90B0">Các Sims trong nhóm này bị cấm tham gia Tự Chủ Khỏa Thân.</Text>
  <Text Key="44868034">Giao Thức Cấm Khỏa Thân Xung Quanh Sims Trong Nhóm</Text>
  <Text Key="5FBFBDE9">Các Sims trong nhóm này bị cấm khỏa thân xung quanh các Sims khác trong nhóm này.</Text>
  <Text Key="C564BC39">Giao Thức Cấm Khỏa Thân Xung Quanh Sims Ngoài Nhóm</Text>
  <Text Key="8DF8E8CE">Các Sims trong nhóm này bị cấm khỏa thân xung quanh các Sims ngoài nhóm này.</Text>
  <Text Key="9E756005">Giao Thức Cấm Phản Ứng Với Khỏa Thân Trong Nhóm</Text>
