  <Text Key="C5889B48">Gây Sự</Text>
  <Text Key="9DBBF5F1">Tham Dự một Sự Kiện có thể trở nên &lt;i&gt;vui hơn&lt;/i&gt;... theo phong cách của {1.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="24BDAE7F">Khi Nào Tôi Có Thể Vui Vẻ Lại?</Text>
  <Text Key="08C1B7EC">Giữ cho Sim của bạn Vui Vẻ bằng cách thực hiện các hoạt động khiến họ vui. Hãy thử tránh các hoạt động có thể khiến họ buồn!</Text>
  <Text Key="625E1ECC">Giữ Vui Vẻ Trong 4 Giờ</Text>
  <Text Key="4BCBD18A">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn một Tương Tác Xã Hội từ danh mục Hài Hước.</Text>
  <Text Key="AC0F9004">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn một Tương Tác Xã Hội từ danh mục Thân Thiện.</Text>
  <Text Key="154B6AF4">Thân Thiện với {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="B47A44BB">Nhấp vào một Sim không trong hộ gia đình và chọn một tương tác xã hội từ danh mục Thân Thiện.</Text>
  <Text Key="69184A49">Thân Thiện với một Sim Ngoài Hộ Gia Đình</Text>
  <Text Key="E8A0A0B2">Nhấp vào {2.SimFirstName} và thực hiện các Tương Tác Xã Hội Xấu để giảm Mối Quan Hệ.</Text>
  <Text Key="F12BDCED">Nhấp vào {2.SimFirstName} và thực hiện các Tương Tác Xã Hội Thân Thiện hoặc Hài Hước để tăng Mối Quan Hệ!</Text>
  <Text Key="0D7F5BFC">Trở Thành Bạn Bè với {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="ADDE8356">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn Tuyên Bố Kẻ Thù. Tương tác này được mở khóa bằng cách thực hiện các Tương Tác Xã Hội Xấu để giảm Mối Quan Hệ.</Text>
  <Text Key="C3EBE1B5">Trở Thành Kẻ Thù với {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="6C47071E">Trở Thành Người Bị Ghét bởi {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="57AE386F">Nhận được Moodlet Thích Sống Đơn độc bằng cách dành thời gian một mình.</Text>
  <Text Key="C1A2888E">Ở Một Mình</Text>
  <Text Key="351AB451">Làm Mồi Câu Khi Câu Cá</Text>
  <Text Key="BDAF8C26">Làm Biểu Cảm Ngốc Nghếch với {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="A26D6C55">Nói Chuyện với {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="6E4C2833">Cho {2.SimFirstName} Ăn</Text>
  <Text Key="289C719C">Ôm {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="34252BD2">Thì Thầm với {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="00AB6EDB">Đánh Động {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="DDAB70BD">Tránh thực hiện bất kỳ hoạt động nào liên quan đến việc dành thời gian với Trẻ Em.</Text>
  <Text Key="CAFCDB33">Tránh Trẻ Em Trong 6 Giờ</Text>
  <Text Key="6EC7AE52">Hãy để Sim của bạn được mời đến một Bữa Tiệc qua điện thoại và sau đó Tham Dự.</Text>
  <Text Key="E2D48CAA">Tham Dự một Bữa Tiệc</Text>
  <Text Key="44FB1CA2">Tìm một Đàn Chim và dọa chúng!</Text>
  <Text Key="62D13F7A">Dọa một Đàn Chim</Text>
  <Text Key="4E533604">Nhấp vào Đài Quan Sát để Theo Dõi một Vệ Tinh. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tham gia Sự Nghiệp Phi Hành Gia.</Text>
  <Text Key="0487503A">Theo Dõi một Vệ Tinh</Text>
  <Text Key="E1EC4657">Nhấp vào một Sim khác và chọn Hào Hứng về Không Gian. Sim có thể mở khóa tương tác xã hội này bằng cách tham gia Sự Nghiệp Phi Hành Gia.</Text>
  <Text Key="55AD0FE5">Hào Hứng về Không Gian</Text>
  <Text Key="95F39C23">Nhấp vào một Sim khác vào ban đêm khi ở ngoài trời và chọn Chỉ Định Chòm Sao. Sim có thể mở khóa tương tác xã hội này bằng cách tiến triển trong Sự Nghiệp Phi Hành Gia.</Text>
  <Text Key="00174E61">Chỉ Định một Chòm Sao</Text>
  <Text Key="136C11D6">Nhấp vào một Sim là thành viên gia đình hoặc Bạn Tốt hoặc tốt hơn và chọn Yêu Cầu Sự An Ủi từ danh mục Thân Thiện. Sim có thể thực hiện Tương Tác Xã Hội này khi Đang Bối Rối.</Text>
  <Text Key="56C4ED35">Yêu Cầu Sự An Ủi từ Ai Đó</Text>
  <Text Key="8C8ADD9E">Nhấp vào một Sim và chọn Yêu Cầu Trở Thành Bạn Đời từ danh mục Lãng Mạn.</Text>
  <Text Key="ACC1A5F5">Sim có thể mời người khác đi hẹn hò trong danh mục Tương Tác Xã Hội Lãng Mạn, bằng cách gọi điện cho họ, hoặc bằng cách chọn họ trong bảng Mối Quan Hệ!</Text>
  <Text Key="0B5FD5DB">Mời {2.SimFirstName} Đi Hẹn Hò</Text>
  <Text Key="FCA4CBD7">Sim có thể mời người khác đi hẹn hò thông qua danh mục Tương Tác Xã Hội Lãng Mạn, bằng cách gọi điện cho họ, hoặc bằng cách chọn họ trong bảng Mối Quan Hệ!</Text>
  <Text Key="D34CCBE6">Lên Lịch một Cuộc Hẹn</Text>
  <Text Key="670D65A5">Nhấp vào một Sim và chọn Nói về Nghệ Thuật. Những Sim là Người Yêu Nghệ Thuật có thể thực hiện tương tác xã hội này.</Text>
  <Text Key="986C36C4">Nói về Nghệ Thuật</Text>
  <Text Key="0A1F1028">Nhấp vào một bức tranh hoặc tượng và chọn Ngắm Nghệ Thuật. Những Sim là Người Yêu Nghệ Thuật có thể thực hiện tương tác này.</Text>
  <Text Key="B2A46D97">Ngắm Nghệ Thuật</Text>
  <Text Key="AB9F19BC">Đi đến một Bia Bắn Cung và chọn Tập Bắn Cung.</Text>
  <Text Key="6820C61C">Tập Bắn Cung</Text>
