  <Text Key="7493CB01">toolMatch_GP01GEN mô tả mẫu</Text>
  <Text Key="C59D3109">toolMatch_bm</Text>
  <Text Key="C2B4C256">toolMatch_bm</Text>
  <Text Key="91793475">toolMagnifyGEN_01 Tên mẫu</Text>
  <Text Key="590492EA">toolMagnifyGEN_01 Mô tả mẫu</Text>
  <Text Key="236F11D6">Kính phóng đại của chuyên gia đá quý</Text>
  <Text Key="0C67000F">Kính phóng đại của chuyên gia đá quý</Text>
  <Text Key="E2985A61">Dao</Text>
  <Text Key="2A854871">toolKeyGEN tên mẫu</Text>
  <Text Key="B3CE434E">toolKeyGEN mô tả mẫu</Text>
  <Text Key="403E1028">toolInjector_bm</Text>
  <Text Key="69F8D459">Cột chắn đường</Text>
  <Text Key="9E3B81C6">Cột chắn là một cột dọc ngắn.</Text>
  <Text Key="2A501ED6">Vòi chữa cháy</Text>
  <Text Key="E3364DBA">Ghế đầm lầy</Text>
  <Text Key="45F64E56">Xe đẩy</Text>
  <Text Key="973D518F">Xe đẩy này vừa hữu dụng vừa trang trí.</Text>
  <Text Key="E6F262D2">Biển báo đường</Text>
  <Text Key="30B2D283">Biển báo làm thế giới xung quanh thêm đa dạng!</Text>
  <Text Key="3397F77F">Đèn thế giới</Text>
  <Text Key="1B1F9E50">Đảm bảo sáng rực suốt đêm.</Text>
  <Text Key="473AC6DA">Đèn đường</Text>
  <Text Key="F1002A7B">Đèn này chiếu sáng ngay cả ngõ ngách tối tăm nhất.</Text>
  <Text Key="F854478D">Đèn đáng yêu</Text>
  <Text Key="33BA11F2">Một chiếc đèn thật hấp dẫn!</Text>
  <Text Key="CE621807">Ghế dài đường phố</Text>
  <Text Key="A8AB79E8">Chiếc ghế này vừa hấp dẫn vừa khó chịu. Sự kết hợp tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="4EA1BA7D">Cống thoát nước lớn</Text>
  <Text Key="EFFE2B82">Cống thoát nước rất quan trọng...</Text>
  <Text Key="9368908A">Cống thoát nước</Text>
  <Text Key="414A420B">Cống thoát nước giúp ngăn đường không bị ngập!</Text>
  <Text Key="DD84DCB4">Đèn mặt đất</Text>
  <Text Key="28712A81">Một chiếc đèn mặt đất hấp dẫn dùng ở nơi công cộng.</Text>
  <Text Key="44A285C1">Mở khá khi đạt cấp 10 trong sự nghiệp Ẩm thực, nhánh Đầu bếp.</Text>
  <Text Key="7E6D515A">Mở khóa khi đạt cấp 10 trong sự nghiệp Ẩm thực, nhánh Đầu bếp.</Text>
  <Text Key="213054CE">Bếp nướng pancake tự đứng Pancake Pro</Text>
  <Text Key="0396B577">Thiết bị chuyên biệt này nên bánh pancake mềm xốp đến mức chúng có thể bay trên không trung. Dễ dàng nhận biết khi chín.</Text>
  <Text Key="1C3F372C">Cooking-U Pro</Text>
  <Text Key="301CA3C9">Bạn có biết rằng bạn có thể đánh giá chất lượng lò nướng qua kích thước cửa sổ quan sát không? Lò này có thể không có cửa sổ lớn nhất trên thị trường, nhưng cũng chắc chắn không phải nhỏ nhất! Đối với lò nướng có cửa sổ quan sát có kích thước đáng kể, hãy cân nhắc Cooking-U Pro, từ Glassworth’s.</Text>
  <Text Key="AD2A0550">The YumCooker</Text>
  <Text Key="380006B5">Với thiết kế tinh gọn của mẫu kinh tế này, bạn có thể cảm nhận lại niềm vui giản dị của việc nấu ăn. Ai cần những điều khiển phức tạp như "bộ hẹn giờ" hay "cài đặt nhiệt độ riêng biệt"? Bạn chỉ cần vặn núm, bếp sẽ nóng. Đó là tất cả những gì bạn cần! Sẵn sàng cho việc nấu ăn trở nên vui vẻ chưa? Đây chính là The YumCooker!</Text>
  <Text Key="46E4B54A">London's Choice</Text>
  <Text Key="D80704CB">Lò này không hề "thông thường"! Mỗi bếp đốt tích hợp được phóng to nhẹ với công suất từ 6.000 đến 16.000 BTU để tối đa hóa tiềm năng nấu nướng của bạn. Giao diện có thiết kế mới, sạch sẽ và dễ sử dụng, bề mặt chống bẩn thực sự làm tránh vết đổ vỡ và bừa bộn. (Nhưng thực tế, nó vẫn là một lò nướng thông thường.)</Text>
  <Text Key="8744F6E7">Bếp nướng gỗ Auld Crow</Text>
  <Text Key="FE245648">Mọi thứ cũ đều trở nên mới mẻ với chiếc bếp nướng gỗ bằng sắt đúc này. Gỗ mang lại hơi khói dễ chịu; sắt mang lại độ bền và cho phép đều nhiệt. Và còn có sự hưng phấn khi làm việc với lửa trực tiếp. Các bếp hiện đại không thể cạnh tranh được.</Text>
  <Text Key="3F16B59F">Lò nướng The Schmapple</Text>
  <Text Key="276007F0">Mọi sự cân nhắc đều được đặt vào việc biến chiếc bếp của chúng tôi thành một sản phẩm cách mạng. Lấy đúng màu sắc. Làm cho những đường cong đủ gợi cảm. Và chờ xem hộp đựng nó như thế nào. Giới thiệu: The Schmapple Oven. Đó là Lò Nướng theo Sức Mạnh Của Bạn.</Text>
  <Text Key="881B1EE7">Máy hút khói bếp hiện đại treo tường</Text>
  <Text Key="0E7D8E48">Với những đường góc cạnh mạnh mẽ và phong cách châu Âu, chiếc máy hút khói công suất cao này đưa căn bếp của bạn vào thời đại hiện đại, đồng thời hút khói và mùi ra ngoài.</Text>
  <Text Key="C161A34B">Phòng máy nấu bằng kim loại Copperrrr và Otherrr - Tường</Text>
