  <Text Key="E7CAEB0E">Bạn đang làm vô cùng kỳ quặc. Để tôi yên.</Text>
  <Text Key="6F144C11">Bạn vừa nói gì vậy?</Text>
  <Text Key="64BB54B8">Bạn đã bao giờ nghe đến 'hate sex' chưa? Tôi có nghe, và nghe nói nó có thể là một trong những trải nghiệm đáng nhớ nhất trong đời một người.</Text>
  <Text Key="94E81ACE">Hãy thử lý thuyết đó xem.</Text>
  <Text Key="CF9AB882">Không, và tôi cũng không thèm thử!</Text>
  <Text Key="88243FA5">Xin lỗi?</Text>
  <Text Key="32D7B236">Bạn có biết rằng sự căm ghét và ham muốn là hai mặt của một đồng xu không? Hay là tình yêu nhỉ? Tôi nghĩ là ham muốn.</Text>
  <Text Key="60486F21">Vậy, bạn muốn làm những trò kỳ quặc à?</Text>
  <Text Key="2B68F6D5">Chắc chắn là tình yêu rồi, và tôi không có tình yêu nào dành cho bạn.</Text>
  <Text Key="9FF8E1FF">Tôi nghĩ mình nghe nhầm rồi...</Text>
  <Text Key="D3DA559A">Bạn thực sự rất tuyệt vọng phải không?</Text>
  <Text Key="A5E3084D">Bạn biết gì không? Đồ khốn!</Text>
  <Text Key="48E1B721">Đồ khốn chính mình đi, đồ hèn!</Text>
  <Text Key="E6399AE8">Đồ khốn cả đôi ta luôn!</Text>
  <Text Key="07974158">Sao vậy? Để tôi yên.</Text>
  <Text Key="D2AF0714">Thành thật mà nói tôi không thể nhìn mặt bạn, nhưng chúng ta luôn có thể quan hệ tình dục với mắt nhắm.</Text>
  <Text Key="87BBDFF5">Được, trước tiên, thô lỗ. Nhưng thôi cứ làm đi.</Text>
  <Text Key="BD031FAB">Không, ngay cả khi mắt tôi bị móc ra.</Text>
  <Text Key="2B06FFD7">Tôi không có hứng thú đùa về mấy thứ đó.</Text>
  <Text Key="59D9A320">Tôi biết chúng ta không tốt với nhau, vậy bạn có muốn quan hệ tình dục và làm lành không?</Text>
  <Text Key="800FDFF6">Đã đến lúc gác lại hiềm khích rồi.</Text>
  <Text Key="95A2B057">Chúng ta không tốt với nhau vì một lý do, đồ ngu.</Text>
  <Text Key="ADA87717">Tôi không muốn nói chuyện với bạn.</Text>
  <Text Key="3E4D2CE8">Hãy làm lành trước, nói về chuyện ấy sau, được không?</Text>
  <Text Key="B495B802">Này, bạn có muốn 'giao hợp' không?</Text>
  <Text Key="A5A33FAE">Được, hãy trở nên &lt;i&gt;đĩ dữ&lt;/i&gt;!</Text>
  <Text Key="BBD53BC5">Bạn thật đáng ghét. Tôi sẽ &lt;b&gt;KHÔNG BAO GIỜ&lt;/b&gt; quan hệ tình dục với bạn.</Text>
  <Text Key="DEE332FF">Tôi không nói không, nhưng cũng không nói có.</Text>
  <Text Key="03289E81">Tôi không biết liệu chúng ta có thể là bạn bè tốt không, nhưng ít nhất chúng ta có thể có một mối quan hệ tình dục tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="6F4FE352">Bạn đừng làm tôi thất vọng!</Text>
  <Text Key="B4C42EEE">Quan hệ tuyệt vời? Với bạn? Thật đáng cười.</Text>
  <Text Key="41C6406A">Tại sao bạn lại như vậy?</Text>
  <Text Key="CB87B8E3">Chúng ta vẫn có thể là bạn bè bạn biết không? Nhưng đừng ép buộc.</Text>
  <Text Key="302D19FE">Chúng ta không quen nhau, nhưng bạn có muốn có chút &lt;i&gt;vui vẻ&lt;/i&gt; với tôi không?</Text>
  <Text Key="5B437F44">Bạn biết gì không? Hãy xem chúng ta có thể vui vẻ đến đâu!</Text>
  <Text Key="8C7BD045">Tôi không quan tâm đến bất kỳ kiểu vui vẻ nào với người lạ.</Text>
  <Text Key="0A2B8F23">Ugh, bạn nghe thật tội nghiệp và tuyệt vọng. Không đời nào!</Text>
  <Text Key="63DA841A">Ừm...thật đáng sợ. Tại sao bạn lại hỏi câu đó?</Text>
  <Text Key="484F00DA">Này, tôi biết chúng ta chưa từng nói chuyện, nhưng ngay khi tôi thấy bạn, tôi lập tức cảm thấy một sự kết nối. Sao chúng ta không thử và có chút &lt;i&gt;vui vẻ&lt;/i&gt;?</Text>
  <Text Key="BC03DE51">Được! Không có cách nào tốt hơn để hiểu người khác.</Text>
  <Text Key="D426029D">Tôi thà với bất kỳ ai khác còn hơn là bạn.</Text>
  <Text Key="8D687B69">Bạn đúng, tôi không biết bạn nên làm ơn đi đi.</Text>
  <Text Key="C49A9F76">Xin lỗi {M1.ngài}{F1.quý bà}, nhưng tôi không thể không mất mình trong &lt;i&gt;khí chất quyến rũ quỷ quyệt&lt;/i&gt; {M1.của ngài}{F1.của nàng}.\nChúng ta có thể chưa quen nhau, nhưng tôi có một khát khao sâu sắc muốn khám phá càng nhiều càng tốt qua hành động thân xác.</Text>
  <Text Key="D8642FDE">Đúng vậy, hãy cùng khám phá cơ thể nhau một cách thân mật.</Text>
  <Text Key="B95C4FAF">Có lẽ bạn là kẻ đáng sợ nhất tôi gặp trong một thời gian.</Text>
  <Text Key="555FFF3A">Xin lỗi, nhưng bạn có thể... đi được không?</Text>
  <Text Key="C306900D">NÀY!!! Bạn! Tôi! Quan hệ! &lt;b&gt;NGAY BÂY GIỜ!&lt;/b&gt;</Text>
  <Text Key="145F3840">Đó thậm chí không phải là lời tán tỉnh, nhưng được, LÀM THÔI!</Text>
  <Text Key="CF9158C0">NÀY. BẠN. KHÔNG ĐƯỢC!</Text>
  <Text Key="CB7F8E1C">Cái đó có bao giờ thực sự hiệu quả với mọi người không?</Text>
