  <Text Key="3DB7B567">Thiên Hình Mây</Text>
  <Text Key="5D9B1DC8">Trong không gian, ngày nhiều mây hơn ngày nắng. Đó là vì những đám mây được làm từ lấp lánh xanh lá! Mặt trời, ngược lại, được làm từ lửa và bức xạ. Trước khi đến không gian, hãy chắc chắn kiểm tra dự báo thời tiết không gian. Hoặc chỉ ở nhà và chiêm ngưỡng bức tranh này.</Text>
  <Text Key="D19B3B4A">Hoa Tàn Nhãn</Text>
  <Text Key="EF2466CB">Tác phẩm này ghi lại giai đoạn vị thành niên khó xử trong sự phát triển tế bào thực vật, khi chúng bị hành hạ bởi mụn ngứa ngáy. Hấp thụ đủ nước mưa thực sự có thể giúp ích, và may mắn thay, một tế bào có thể tự chia đôi để tạo ra bạn nhảy của chính mình.</Text>
  <Text Key="538FCC5B">Cung Tinh Thể</Text>
  <Text Key="EF5205F4">Ở điểm giao thoa giữa khoa học cứng và những thứ "linh tinh" mới là tinh thể. Ở đây, chúng ta có thể thấy cả hình học tinh thể đặc trưng, được các nhà khoa học tôn sùng vì các tính chất điện, quang và cơ học của nó, và những tia lấp lánh của tinh thể, nổi tiếng với rung động tình yêu hài hòa và phép màu làm sạch khí trường.</Text>
  <Text Key="F5B64C0C">Khối Tế Bào</Text>
  <Text Key="06D6D529">Nhìn sự vừa vặn chính xác của những tế bào sáng này. Không trách chúng được gọi là "viên gạch xây dựng sự sống." Thực tế, sự khác biệt duy nhất giữa khối xếp hình và tế bào sống là các sinh vật không được lắp ráp bởi trẻ em. (Trừ con thú mỏ vịt; nó được một học sinh lớp ba tên Frank chế tạo.)</Text>
  <Text Key="D6D5DF1E">Rơi</Text>
  <Text Key="F990C9E7">Gợi lên tất cả màu sắc của mùa thu, bức tranh khoáng vật này đại diện cho ánh sáng suy giảm của tuổi trẻ, và những năm tháng hoàng hôn của cuộc đời, khi mọi hy vọng đã tàn, và con đường ta đã đi trượt về cuối đầy nước mắt của nó. Treo nó ở góc bữa sáng hoặc phòng trẻ!</Text>
  <Text Key="B7A62EF0">Bản Giao Hưởng Màu Xanh</Text>
  <Text Key="B30372D5">Không có bàn tay xanh? Không sao. Tận hưởng cây cối ở cấp độ tế bào, nơi chúng thực sự có màu xanh—và dưới dạng nghệ thuật, nơi chúng không cần nước, ánh sáng mặt trời hay những lời khích lệ "Đừng bỏ mặc em!"</Text>
  <Text Key="BFB249F6">Ốc Vòng Hồ</Text>
  <Text Key="BE2529AF">Tác phẩm hấp dẫn này bắt lại đội vũ công vòng hồ của sinh vật phù du đang diễn tập, cho một vở nhảy sẽ chìm vào quên lãng khi, trên đường đi biểu diễn, toàn bộ đội bị một con rùa ăn tươi.</Text>
  <Text Key="0D28FEC1">Tiệc Màu Hồng</Text>
  <Text Key="6F683B3E">Kính phóng đại tiết lộ những sự thật thú vị về vi sinh vật, chẳng hạn như sở thích của chúng về nội thất màu hồng kẹo cao su và dải cờ vui nhộn treo trong phòng khách, quanh năm. Nếu sự sống trên trái đất là một bữa tiệc khổng lồ, vi sinh vật là những người đầu tiên đến, và như bức tranh này tiết lộ, chúng có thể là những người cuối cùng rời đi!</Text>
  <Text Key="52894B69">Đá Phẩy</Text>
  <Text Key="16CC6136">Nếu có một điều chúng ta học được qua những khám phá vi mô vào thế giới khoáng vật thì đó là: Đá thật là kỳ ảo! Ở đây chúng ta có Dunite, được phóng đại năm mươi tỷ phần trăm và lưu lại trong sơn màu sáng. Treo nó trong phòng ký túc xá đại học!</Text>
  <Text Key="F8EB845D">Thịt Lá</Text>
  <Text Key="02F510E2">Có lạ không khi phóng to một chiếc lá hóa thạch thực sự khiến nó trông giống một miếng bít tết? Thực vật và động vật có giống nhau hơn vẻ ngoài không? Lá cũng cảm thấy tình yêu và sợ hãi sao? Điều này nói gì về chế độ ăn chay? Chúng ta có nên ăn bất cứ thứ gì không? Nghệ thuật đặt ra những câu hỏi nghiêm túc.</Text>
  <Text Key="4115B471">Trận Đấu Tuyết</Text>
  <Text Key="9638274E">Người ta nói mỗi bông tuyết là duy nhất. Nhìn gần, những tinh thể tuyết này, tự hào về sự độc đáo riêng của mình, dường như đang tụ tập xung quanh một kim tự tháp tuyết dị dạng, mà chúng sẽ sớm đánh đập vì quá khác biệt. Như bức tranh này tiết lộ, tuyết không nhẹ nhàng như vẻ ngoài.</Text>
  <Text Key="A703B445">Kẻ Lang Thang</Text>
  <Text Key="A37F311A">Đừng bao giờ yêu một sinh vật phù du. Trôi nổi theo dòng nước đưa đẩy, chúng là những kẻ lang thang hoàn toàn. Đây là một sinh vật phù du như vậy, nhảy múa với fan sau một đêm chơi guitar điện với Ban Nhạc Vi Khuẩn. May mắn thay khoảnh khắc này được lưu lại trong nghệ thuật. Chúng ta sẽ không bao giờ thấy hắn nữa.</Text>
  <Text Key="92A9089E">Dấu Vết Còn Lại</Text>
  <Text Key="CC047A67">Bạn có bao giờ *biết* một điều gì đó trong xương? Đó là vì bộ xương có thể đóng vai trò như một ăng-ten, truyền thông tin đến não. Trong hóa thạch khủng long này, chúng ta thấy những đường ống ám ảnh nơi bản năng xương có thể đã hét lên, "Chạy đi! METEOR!" Khủng long có não to bằng hạt đậu. Đó là lý do tại sao tất cả đều chết hết. Tận hưởng bức tranh của bạn.</Text>
  <Text Key="B8589E4B">Thiên Thạch Của Mặt Trăng</Text>
  <Text Key="B4C27884">Mỗi 10 năm, thiên thạch "Bob" lướt qua bề mặt mặt trăng này. Ma sát từ khí quyển khiến thiên thạch bùng cháy. Các nhà khoa học dự đoán rằng theo thời gian thiên thạch sẽ tan hoàn toàn, vì vậy hãy tận hưởng nó khi còn có thể!</Text>
  <Text Key="8F41CEA6">Mặt Trăng Thời Gian Qua</Text>
  <Text Key="A126C47F">Các nhà khoa học lý thuyết rằng mặt trăng này có thể có khả năng hỗ trợ sự sống. Họ đã nghiên cứu nó ở quy mô lớn, và có rất nhiều ảnh chụp thời gian qua của nó.</Text>
  <Text Key="75FF0555">Sixam Từ Mặt Trăng</Text>
  <Text Key="B3B6454A">Nhiều người đã tự hỏi hành tinh Sixam trông như thế nào. Đừng hỏi nữa, vì đây là bức ảnh của Sixam từ góc nhìn của mặt trăng của nó.</Text>
  <Text Key="0F614C30">Mooooon</Text>
  <Text Key="621FDF15">Khi Barnaby B. Cow phát hiện ra một mặt trăng bao quanh Mrafmis 1, các đồng nghiệp của ông đã bất ngờ khi biết rằng ông thực sự đã đặt tên cho nó là "Mooooon."</Text>
  <Text Key="D32DB807">Mặt Trăng Lửa Của Flugne</Text>
  <Text Key="A9D159E8">Mặc dù Mặt Trăng Lửa của Flugne được đặt tên như vậy, nó thực sự không có lửa. Thay vào đó nó có các mảnh vụn không gian xung quanh làm khúc xạ một sắc cam từ mặt trời. Đẹp, phải không? Lửa, không.</Text>
  <Text Key="CFF61102">Mặt Trăng Ma Thuật Của Lacigam</Text>
  <Text Key="9FB10F53">Các nhà khoa học nghiên cứu Mặt Trăng của Lacigam đã phát hiện ra năng lượng xanh dương dường như phát ra từ bề mặt của nó. Các đợt bùng phát phóng xạ của năng lượng bí ẩn này thường xuyên được đẩy vào không gian. Câu hỏi vẫn còn: mặt trăng tự làm điều này hay là có ai đó ở dưới đó?</Text>
  <Text Key="AACBE9FF">Cá Cá Ngựa Đực</Text>
  <Text Key="2AB461D0">Một loài cá săn mồi lén lút dụ con mồi vào miệng bằng một khối phát sáng nhỏ giống như xúc tu trên đầu.</Text>
  <Text Key="2BB19A31">Hòm Cá</Text>
  <Text Key="0B2FEB0E">collectFishChest_01</Text>
  <Text Key="E002387B">collectFishChest_bm</Text>
  <Text Key="184C1294">collectFishChest_bm</Text>
  <Text Key="0E2D84FF">Volenton</Text>
  <Text Key="261B5AD0">Volenton là một Orelloid tím đẹp mắt. Nó xảy ra tự nhiên trong các mỏ đá núi lửa và trong các sandwich đồ ăn nhanh dựa trên xương sườn.</Text>
  <Text Key="32650C84">Selium</Text>
  <Text Key="059112B1">Selium là một thành viên của Nhóm Ores Chuyển Đổi -- không phải ban nhạc ska/country pha trộn châm biếm cùng tên, mà là nhóm các nguyên tố.</Text>
  <Text Key="1E2DB0C1">Plumbobus</Text>
  <Text Key="E8FAC13E">Cố gắng mô tả Plumbobus giống như cố gắng cắn cổ chính mình. Điều đó là không thể! Plumbobus độc nhất vô nhị. Nó... tuyệt vời.</Text>
