  <Text Key="F69CC3F3">(Từ tính cách Người Hâm Mộ Khỏa Thân)</Text>
  <Text Key="B6E74625">(Từ tính cách Sợ Khỏa Thân)</Text>
  <Text Key="FBC90FD6">---------- Câu Lạc Bộ ----------</Text>
  <Text Key="3365FD6C">Ôm Lấy Sự Khỏa Thân</Text>
  <Text Key="84F241B6">Không Ôm Lấy Sự Khỏa Thân</Text>
  <Text Key="1EC5DEB8">Vạch Trần</Text>
  <Text Key="D2D3EF96">Không Vạch Trần</Text>
  <Text Key="6F481BF1">Vạch Trần {0.String}</Text>
  <Text Key="B3B78873">Không Vạch Trần {0.String}</Text>
  <Text Key="4CD7E0BD">---------- Kỹ Năng ----------</Text>
  <Text Key="41389A02">Ngắm Mình</Text>
  <Text Key="286F517D">Chủ Nghĩa Tự Nhiên</Text>
  <Text Key="612420AC">Cởi quần áo và khám phá thế giới tuyệt vời của Chủ Nghĩa Tự Nhiên!</Text>
  <Text Key="0BDA8F42">Việc nghĩ đến khỏa thân còn đáng sợ hơn chính sự khỏa thân.\n\nCàng ở trần, bạn càng có thêm sự tự tin.\nThực hiện các tương tác khi trần làm giảm lượng vệ sinh bị mất.\n\nBắt đầu bằng cách cởi đồ ở một nơi thoải mái hoặc ngắm mình trong gương.</Text>
  <Text Key="999106EE">Đã học được Kỹ năng Chủ Nghĩa Tự Nhiên</Text>
  <Text Key="D6B00470">Kỹ năng Chủ Nghĩa Tự Nhiên mới của {0.SimFirstName} sẽ cho phép {0.SimPronounObjective} thực hiện nhiều hoạt động liên quan đến khỏa thân. Khi cấp độ kỹ năng tăng lên, nhiều điều sẽ có thể.\nCởi đồ trong các tình huống khác nhau và cố gắng làm quen hơn với người khác.</Text>
  <Text Key="B9DBFD9C">Đạt Chủ Nghĩa Tự Nhiên Cấp 2</Text>
  <Text Key="250955B5">{0.SimFirstName} giờ đã thoải mái hơn nhiều với sự khỏa thân! Cởi đồ bên ngoài sẽ không còn là vấn đề lớn nữa.</Text>
  <Text Key="D8DBEA89">Đạt Chủ Nghĩa Tự Nhiên Cấp 3</Text>
  <Text Key="65A24742">{0.SimFirstName} giờ đã tự tin hơn xung quanh người khác. Không có lý do gì để giữ bí mật điều này nữa.\n\n{0.SimFirstName} có thể bước xa hơn và trở thành kẻ phô trương. Không giấu giếm bất cứ điều gì với bất cứ ai.\n(Mua đặc điểm 'Kẻ Phô Trương' trong Cửa Hàng Phần Thưởng Sim)\n(Lợi ích của Chủ Nghĩa Tự Nhiên sẽ mất sau khi chuyển đổi sang Kẻ Phô Trương)</Text>
  <Text Key="C49BC252">Đạt Chủ Nghĩa Tự Nhiên Cấp 4</Text>
  <Text Key="AB5B50A0">{0.SimFirstName} và thiên nhiên chưa bao giờ gần gũi đến thế.</Text>
  <Text Key="B694BBFF">Đạt Chủ Nghĩa Tự Nhiên Cấp 5</Text>
  <Text Key="196A1C28">Cảm giác giải phóng, khám phá và tự do là thứ {0.SimFirstName} không thể diễn tả được.</Text>
  <Text Key="37D2CBD2">Chủ Nghĩa Phô Trương</Text>
  <Text Key="F66B9F16">Cởi bớt quần áo và khoe cơ thể của bạn với người khác!</Text>
  <Text Key="4478D6B0">Lộ cơ thể của bạn cho người khác bằng cách cởi đồ, vạch trần hoặc chạy trần. Bạn chẳng có gì để giấu!</Text>
  <Text Key="68BC9F01">Đã học được Kỹ năng Chủ Nghĩa Phô Trương</Text>
  <Text Key="C3DD0A4D">{0.SimFirstName} đã học được kỹ năng Chủ Nghĩa Phô Trương.</Text>
  <Text Key="2B637E81">Đạt Chủ Nghĩa Phô Trương Cấp 2</Text>
  <Text Key="64A46391">{0.SimFirstName} đã đạt cấp 2 kỹ năng Chủ Nghĩa Phô Trương.</Text>
  <Text Key="D957A0F4">Đạt Chủ Nghĩa Phô Trương Cấp 3</Text>
  <Text Key="6E8BD47E">{0.SimFirstName} giờ đã cởi mở hơn nhiều với sự khỏa thân và có thể vạch trần các Sim khác! Làm người khác bất ngờ với sự khỏa thân đột ngột!</Text>
  <Text Key="84F62437">Đạt Chủ Nghĩa Phô Trương Cấp 4</Text>
  <Text Key="1AE19591">{0.SimFirstName} giờ không còn vấn đề gì với việc khỏa thân xung quanh nhiều Sim hơn.</Text>
  <Text Key="CAAB8AAA">Đạt Chủ Nghĩa Phô Trương Cấp 5</Text>
  <Text Key="9DF575C9">{0.SimFirstName} cảm thấy sự tự do hoàn toàn để khoe cơ thể ở bất cứ đâu và bất cứ lúc nào. Không còn rào cản nào cho bạn nữa!</Text>
  <Text Key="85785D53">Kẻ Phô Trương</Text>
  <Text Key="7A9B75B8">Kẻ Phô Trương</Text>
  <Text Key="F05F3D5D">Biến chủ nghĩa tự nhiên của bạn thành chủ nghĩa phô trương và mở khóa nhiều tương tác liên quan đến khỏa thân.\n\n(Cần ít nhất cấp 3 Kỹ năng Chủ Nghĩa Tự Nhiên để mua đặc điểm này).</Text>
  <Text Key="9D419D97">Kẻ phô trương lộ cơ thể để đạt được sự thỏa mãn tình dục từ việc nhìn thấy vẻ mặt sốc của người khác.</Text>
  <Text Key="228AE967">---------- Đồ Vật ----------</Text>
  <Text Key="050B260E">&lt;font color='#EC262E'&gt;Không Cho Phép Khỏa Thân Trên Lô Đất&lt;/font&gt; (Biển Báo Tự Động)</Text>
  <Text Key="937591B9">Biển báo &lt;font color='#EC262E'&gt;Không Cho Phép Khỏa Thân Trên Lô Đất&lt;/font&gt; ngăn tất cả các Sim trên lô đất cởi đồ một cách rõ ràng. Biển báo này có thể được đặt ở bất cứ đâu trên lô đất để phát huy tác dụng.\n\nBiển báo &lt;font color='#3AAF69'&gt;Cho Phép Khỏa Thân Trong Phòng&lt;/font&gt; sẽ ghi đè hiệu ứng của biển báo này cho phòng nó được đặt. Làm cho việc khỏa thân chỉ được phép trong phòng đó.</Text>
  <Text Key="B6130FCF">**ẨN** &lt;font color='#EC262E'&gt;Không Cho Phép Khỏa Thân Trên Lô Đất&lt;/font&gt; (Biển Báo Tự Động)</Text>
  <Text Key="FA3AA7CC">Biển báo Ẩn &lt;font color='#EC262E'&gt;Không Cho Phép Khỏa Thân Trên Lô Đất&lt;/font&gt; ngăn tất cả các Sim trên lô đất cởi đồ một cách rõ ràng. Biển báo này có thể được đặt ở bất cứ đâu trên lô đất để phát huy tác dụng. Nó sẽ biến mất khi ở Chế độ Sống.\n\nBiển báo &lt;font color='#3AAF69'&gt;Cho Phép Khỏa Thân Trong Phòng&lt;/font&gt; sẽ ghi đè hiệu ứng của biển báo này cho phòng nó được đặt. Làm cho việc khỏa thân chỉ được phép trong phòng đó.</Text>
  <Text Key="C00573D0">&lt;font color='#EC262E'&gt;Không Cho Phép Khỏa Thân Trong Phòng&lt;/font&gt; (Biển Báo Tự Động)</Text>
  <Text Key="936E12CA">Biển báo &lt;font color='#EC262E'&gt;Không Cho Phép Khỏa Thân Trong Phòng&lt;/font&gt; ngăn tất cả các Sim trong một phòng có biển báo này cởi đồ một cách rõ ràng. Biển báo này phải được đặt bên trong một phòng để phát huy tác dụng, và nó chỉ ảnh hưởng đến các Sim trong phòng đó.</Text>
  <Text Key="CDDA1303">**ẨN** &lt;font color='#EC262E'&gt;Không Cho Phép Khỏa Thân Trong Phòng&lt;/font&gt; (Biển Báo Tự Động)</Text>
  <Text Key="86A4974B">Biển báo Ẩn &lt;font color='#EC262E'&gt;Không Cho Phép Khỏa Thân Trong Phòng&lt;/font&gt; ngăn tất cả các Sim trong một phòng có biển báo này cởi đồ một cách rõ ràng. Biển báo này phải được đặt bên trong một phòng để phát huy tác dụng, và nó chỉ ảnh hưởng đến các Sim trong phòng đó. Nó sẽ biến mất khi ở Chế độ Sống.</Text>
