  <Text Key="45B144DD">Độ dính là những đường trắng khắc nghiệt trên một món tráng miệng đặc nhân quả đào và việt quất. Kết cấu là một điệu múa giác quan sắc bén và thoáng qua. Thứ có thể ăn được trở nên có thể ăn lại được. Lễ diễu hành Mũi Dính Mochi. Một bức tranh mới của nghệ sĩ/đầu bếp/người viết thời mới StickiMo.</Text>
  <Text Key="DF42758A">Đám mây Không gian Thứ gì đó</Text>
  <Text Key="F739C90B">Một suy ngẫm về sự sáng tạo và cân bằng dưới bối cảnh kỳ diệu vũ trụ. Các nhà thiên văn của Công chúa Cordelia buộc phải dò tìm bầu trời cho đến khi họ tìm thấy một tinh vân có hình dáng con ngựa yêu thích của nàng. Gần đó, một đám cháy đang bùng lên.</Text>
  <Text Key="9A7B9F7D">Tranh Trừu tượng Tuyết Rơi Trên Than Hồng</Text>
  <Text Key="1C5881B2">Kiệt tác mê hoặc này được lấy cảm hứng từ đám cháy rừng thế giới nổi tiếng đã phá hủy hàng nghìn mẫu đất vào những năm 1920. Một nghiên cứu về sự tối và sáng, sự điềm tĩnh và sự ăn mừng, tác phẩm này sâu sắc.</Text>
  <Text Key="5E9E604D">Mở khóa ở cấp 9 của sự nghiệp Chuyên gia Công nghệ khi ở nhánh Khởi nghiệp.</Text>
  <Text Key="823681C6">Mở khóa bằng cách đạt đến cấp 9 của sự nghiệp Chuyên gia Công nghệ khi ở nhánh Khởi nghiệp.</Text>
  <Text Key="60FD599A">Tranh Ánh Sáng Cuộc Đời Tôi</Text>
  <Text Key="6D6A3C3B">Ở cuối mỗi đường hầm tối tăm là một tia sáng. Bức tranh rực rỡ này đảm bảo bạn không quên điều đó.</Text>
  <Text Key="5E7A78A1">Bộ In Hạc Cùng Lông</Text>
  <Text Key="220B709E">Thể hiện tình yêu thiên nhiên của bạn với bộ sưu tập in chim duyên dáng này. Mỗi người bạn lông vũ mơ mộng là một kho tàng, nhưng khi tụ thành đàn, chúng là hiện thân của thời trang gà con đương đại.</Text>
  <Text Key="24FF7C26">Viva More of La Landscape</Text>
  <Text Key="37F9E0FF">Tự đưa bản thân hoàn toàn vào một ngôi làng nông thôn lịch sử với cảnh quan lớn, rộng lớn và chân thực này. Cung cấp một góc nhìn rộng hơn Viva La Landscape, Viva More of La Landscape tiết lộ toàn bộ đài phun nước trong vẻ huy hoàng ầm ầm, và một khách sạn tiện lợi, duyên dáng ở phía sau.</Text>
  <Text Key="A846D2E8">Sự Mở Ra Hoa</Text>
  <Text Key="9F15727D">Hãy hình dung mình nằm trong một cánh đồng hoa hướng dương, ngước nhìn bầu trời xanh rực rỡ. Một cơn đau nửa đầu đang đến, nhưng bạn quá thư giãn để bận tâm. Thay vào đó, bạn ngắm nhìn cách ánh sáng lấp lánh tiền cơn đau nhảy múa trên những cánh hoa vàng vui tươi của bông hoa, những cánh hoa vui mừng uốn cong về phía hơi ấm của mặt trời hè. Giữ nguyên bức tranh trong tâm trí.</Text>
  <Text Key="1102AAED">Đây Không Phải Là Một Quả Lê</Text>
  <Text Key="B17D9FD2">Vượt xa một bức tranh tĩnh vật, bức tranh thanh lịch này kích thích vị giác với những đường cong được chiếu sáng dịu dàng của loại trái cây quyến rũ. Những quả lê vàng nhẹ nhàng, chắc hẳn chạm vào những cánh hoa hồng đảo đông đảo của một bó hoa được sắp xếp cẩn thận, an lành trên một chiếc khăn trắng.</Text>
  <Text Key="9F994066">Gà Trong Tranh</Text>
  <Text Key="70052A3F">Không có gì làm tươi sáng ngôi nhà như một chú gà dũng cảm. Vui vẻ, tự hào và tràn đầy tính cách, người bạn thân thân thiện này mang lại nụ cười cho mọi người nó chào đón. Ngắm nhìn nó từ phía bên kia phòng hoặc bước lại gần để cảm nhận những chi tiết tinh tế hơn của nó.</Text>
  <Text Key="366C76AA">Viva La Landscape</Text>
  <Text Key="254AAFAB">Tự đưa bản thân đến vùng nông thôn đẹp đẽ! Chỉ một cái liếc nhìn cảnh quan này, và bạn sẽ cảm thấy như ngôi nhà của bạn đã bị thổi bay đi một chuyến nghỉ mát lãng mạn. Thư giãn trên quảng trường rộng rãi, thưởng thức làn sương từ đài phun nước trên da, tận hưởng những tiếng chuông vang vọng uy nghi của chiếc đồng hồ, và cảm thấy trái mình nhảy vào những ngọn đồi phía sau.</Text>
  <Text Key="90C61F29">Siêu Bất đối xứng</Text>
  <Text Key="8A1AD5F6">Không phải tất cả các nhà khoa học đều ủng hộ lý thuyết dây để giải thích vũ trụ của chúng ta. Nhưng tất cả các nhà thiết kế nội thất đều nghĩ rằng bức tranh nghệ thuật về cơ học lượng tử này sẽ tuyệt vời với giấy dán tường của bạn.</Text>
  <Text Key="0C4E4772">Lòng Tự Ái</Text>
  <Text Key="BB8E04A3">Reclamation Homeware thực sự hiểu nghệ thuật. Nghệ thuật được định nghĩa đơn giản là hy vọng cuối cùng của con người để bò ra khỏi bóng tối của sự thực và phơi bày bản thân trước ánh sáng xuyên thấu của vô tận. Nó thách thức chúng ta leo lên những chiếc thang tư duy và lặn sâu vào những vùng biển xa lạ của bản thân. Hơn nữa, của chúng tôi được làm từ rác!</Text>
  <Text Key="FD46B8D1">Điều Bí ẩn</Text>
  <Text Key="4439FA2E">Bằng chứng là một nhà tù nơi sự tò mò mòn mỏi và chết đi, cánh tay yếu ớt của nó đung đưa giữa những thanh song của cái lồng nơi nó từng vươn tới ánh sáng tự do. Nghệ thuật là chìa khóa mở cửa nhà tù và giải phóng những tâm trí bị giam cầm của chúng ta, dám chạy nhanh nhất có thể.</Text>
  <Text Key="F04D8E43">Cô Gái Pinup Lắc Động Vũ Trụ</Text>
  <Text Key="E5ACFF8C">Phóng lên nơi hạnh phúc của bạn với mỗi cái liếc nhìn vào cô gái pinup quỷ quyệt này. 3…2…1. Thấy chưa? Bạn đang cười.</Text>
  <Text Key="3F6F78DC">Người Dũng Cảm</Text>
  <Text Key="46164759">Chúng ta thường ép bản thân dán nhãn những gì chúng ta thấy, nghe, nếm và chạm. Ở đây là một bức tranh. Đó có phải là một bức tranh tốt không? Trước khi bạn dán nhãn đó, hãy cân nhắc rằng định nghĩa phá hủy sự khám phá, cho phép chúng ta ngồi lại và phủi tay nói "xong rồi". Nghệ thuật chưa bao giờ xong việc là nghệ thuật!</Text>
  <Text Key="B30EA51A">Hình Dán Tường #1 Mẹ</Text>
  <Text Key="2D0142BB">Điều duy nhất trẻ em yêu quý hơn cây là kẹo bông! Đứa trẻ của bạn sẽ là người ghen tị của tất cả khi bạn trang trí phòng của nó với những cây kẹo bông!</Text>
  <Text Key="B8C26632">Nghệ thuật Trại Thú Thỏ Con</Text>
  <Text Key="FFB5DB63">Chú thỏ dễ thương nhỏ xíu này sống động đến mức bạn gần như có thể thấy mũi nó giật giật. Gì, cái gì vậy? Nó ngửi thấy gì? À, tất nhiên. Tã!</Text>
  <Text Key="B0DBD5D2">Nghệ thuật Trại Thú Bọ</Text>
  <Text Key="3CEA9383">Bạn có biết rằng một con bọ ladybug trung bình có thể ăn 5,000 con bọ khác trong đời nó không? Chúng tôi nghĩ đó là lý do tại sao mắt nó phồng to. Nghệ sĩ đã ghi lại chú vật dễ thương này vào con bọ thứ 4,999. Dễ thương quá!</Text>
  <Text Key="DC90D9C9">Tranh Tường "Làm Việc Vì Đậu Phộng"</Text>
  <Text Key="28AA6916">Một bức chân dung về một chú voi vui vẻ để làm sống động phòng trẻ hoặc khu vui chơi của bạn.</Text>
  <Text Key="38C3FC16">Nghệ thuật Trại Thú Khủng Long Con</Text>
  <Text Key="5371594F">Hãy cho em bé một cửa sổ vào thời tiền sử với bức tranh khủng long dễ thương nhỏ này. Thu nhỏ xuống 0.3% kích thước thực tế, loài thực vật ăn cỏ dễ chịu này vô hại nhưng chúng tôi đã khóa nó sau kính để đảm bảo an toàn.</Text>
  <Text Key="29B6A4E7">Chân dung Lady Mimsy Alcorn Shallot trong Vườn</Text>
  <Text Key="E421F048">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Phần Thưởng Tử Thần&lt;/font&gt;\n\nMột bức chân dung của Lady Mimsy Alcorn Shallot đang tận hưởng một buổi chiều trong khu vườn của dinh thự Von Haunt. Một số người nói rằng họ đã thấy bức tranh di chuyển, nhưng đó có lẽ chỉ là huyền thoại đô thị, phải không?</Text>
  <Text Key="6C1A9CE7">Cảm Nhận Về Nhà</Text>
  <Text Key="41461848">Gia đình, bạn bè, vùng nông thôn, những tòa nhà và những con đường bạn dần quen thuộc—tất cả đều là những ký ức quen thuộc về nhà. Tận hưởng hơi ấm trong màu sắc, những cảnh sinh hoạt hàng ngày, và các cảnh quan thế giới xung quanh bạn trong một bộ sưu tập lấy cảm hứng từ cuộc sống ở Tây Phi.</Text>
  <Text Key="5307A67B">Một Công Thức Cho Những Khoảnh Khắc Tốt Đẹp bởi Mohammed Iman Fayaz</Text>
  <Text Key="5826EC94">Mỗi gia đình có công thức riêng, một công thức cho những khoảnh khắc tốt đẹp. Trong mỗi gia đình có một chút ngọt ngào, một chút dịu dàng, một chút ngớ ngẩn, và cuối cùng nhưng không kém phần quan trọng—một chút tình yêu. Bất kể thứ tự, đó là điều làm nên một gia đình là gia đình của bạn, và người bạn yêu—và yêu bạn lại!</Text>
  <Text Key="79842BCB">Thảm Dệt Tay của Bembe Maraj</Text>
  <Text Key="BCD03504">Những tấm thảm dệt tay tinh xảo của Bembe Maraj nổi tiếng thế giới với việc sử dụng màu sắc, thiết kế và câu chuyện. Mỗi tấm được khảm cẩn thận với một tầm nhìn về quá khứ của ông—mặc dù, với hầu hết các sim, những câu chuyện này vẫn ẩn sau họa tiết hình học và màu sắc rực rỡ.</Text>
  <Text Key="D15F60E0">Bước Đi Tự Hào Bởi Jupiter Stevens-Hill</Text>
