  <Text Key="BAD4E0C0">"Nack Nostalgia"\nTrình bày bởi Royel Otis\nSáng tác bởi Otis Daniel Pavlovic (ASCAP), Leroy Francis Bressington (ASCAP), Chris Collins\nXuất bản bởi Ourness Songs Pty Ltd (ASCAP) Quản lý bởi Kobalt Songs Music Publishing, Sony Music Publishing (Australia) Pty Limited\nBản ghi âm được cung cấp bởi Believe/Ourness</Text>
  <Text Key="BAD4E0C3">"Halloweenie VI: Possess Me"\nTrình bày bởi Ashnikko\nSáng tác bởi Ashton Nicole Casey, Micah Jasper, Oscar Scheller, Galen Tipton\nXuất bản bởi WARNER CHAPPELL MUSIC LTD (PRS) Mọi quyền lợi thay mặt cho WARNER CHAPPELL MUSIC LTD do WC Music Corp. quản lý, Micah Jasper Bản quyền Kiểm soát, BMG Gold Songs (ASCAP) thay mặt cho BMG Rights Management (UK) Limited (PRS / MCPS), Galen Tipton Bản quyền Kiểm soát\nBản ghi âm được cung cấp bởi Warner Music UK, Ltd.</Text>
  <Text Key="BAD4E0C2">"Ghost"\nTrình bày bởi Saint Mesa\nSáng tác bởi Daniel Jeremiah McCook, Michael William Freesh\nXuất bản bởi BMG Platinum Songs US (BMI) thay mặt cho Homeschool Bad Boys (BMI) và BMG Gold Songs (ASCAP) thay mặt cho chính nó và Mastafader (ASCAP)\nMọi quyền lợi do BMG Rights Management (US) LLC quản lý\nBản ghi âm được cung cấp bởi Saint Mesa Music</Text>
  <Text Key="BAD4E0C5">"Far Out"\nTrình bày bởi Gretel\nSáng tác bởi Madeleine Haenlein (PRS), Alexander Crossan (PRS)\nXuất bản bởi Concord Sounds (ASCAP) c/o Concord Music Group, Inc. BMG Platinum Songs US (BMI) thay mặt cho BMG Rights Management (UK) Limited (PRS / MCPS)\nBản ghi âm được cung cấp bởi Breadcrumb Records theo thỏa thuận với AWAL Recordings Ltd</Text>
  <Text Key="BAD4E0C4">"Conceited"\nTrình bày bởi Lola Young\nSáng tác bởi Conor Dickinson (PRS), Jared Solomon (ASCAP), Lola Young (PRS), William Brown (PRS)\nXuất bản bởi Sony Music Publishing LLC, Day One Songs Limited, và Solomon Gouda\nBản ghi âm được cung cấp bởi Island Records Ltd. theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="E41DD975">“Wooflay”\nSáng tác, sản xuất và ghi âm bởi Raney Shockne</Text>
  <Text Key="DB6F3FEC">Người Mô Hình Hóa Đối Tượng Chính - Năm Trường Cấp 3</Text>
  <Text Key="C5368113">The Sims™ 4 Gói Mở Rộng Mùa © 2018 Electronic Arts Inc.</Text>
  <Text Key="F63311A0">Nhà Sản Xuất Chính - Mèo &amp; Chó</Text>
  <Text Key="6EC98316">Nhạc nền bởi Ilan Eshkeri</Text>
  <Text Key="C8E6CF76">“Beautiful Now”\nTrình bày bởi Zedd\nSáng tác bởi Antonina Amato, Tim James, Jon Bellion, Desmond Child và Anton Zaslavski\nXuất bản bởi Akashic Field Music và Antonina Songs do Downtown Music Publishing quản lý, Art In The Fodder Music và Songs Of A Beautiful Mind/BMG Rights Management (US) LLC, DESTON ANTHEMS và Zedd Music Empire do Kobalt Music Publishing America, Inc. quản lý\nBản ghi âm được cung cấp bởi Interscope Records theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="C5E6CA2F">“Ego”\nTrình bày bởi Tribe Society\nSáng tác bởi Gavin Merlot, Rory Given, Bradford Alderman, Seth Hachen, Shirazi, Tiago Carvalho, Pablo Prudencio và Michael Raymo\nXuất bản bởi Incognito Street Music o/b/I Gentlemen Hall (BMI), Songs of Universal o/b/o chính nó và Music of Liberal Arts Publishing (BMI), EMI Blackwood Music, Inc. (BMI) và Kobalt Music Publishing America, Inc.\nBản ghi âm được cung cấp bởi Island Records theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="C6E6CC58">“Expensive”\nTrình bày bởi Tori Kelly\nSáng tác bởi Tori Kelly, Lukas Loules, Savan Kotecha, Alexander Kronlund, Tash Phillips và Joleen Belle \nXuất bản bởi Tori Kelly Publishing (ASCAP), WB Music Corp. o/b/o Hanseatic Musikverlag GmbH &amp; Co. KG và Cheesy Nacho Music, Joleen Belle Songs và MXM Music AB do Kobalt Music Publishing America, Inc. quản lý\nBản ghi âm được cung cấp bởi Capitol Records theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="C3E6C711">“Wake Up”\nTrình bày bởi The Vamps\nSáng tác bởi Steve Mac, Ross Golan, Ammar Malik và Kevin Snevely\nXuất bản bởi Warner-Tamerlane Publishing Corp. o/b/o chính nó và Back in Djibouti, Prescription Songs do Kobalt Music Publishing America, Inc. và BMG Rights Management (UK) LLC quản lý\nBản ghi âm được cung cấp bởi Virgin Records/Island Records theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="C4E6C882">“Fashion”\nTrình bày bởi The Royal Concept\nSáng tác bởi Filip Bekic, David Larsson, Robert Nilsson, Frans Povel Ohlsson, Chris Seefried, CJ Baran và Ben Romans\nXuất bản bởi WB Music Corp. o/b/o Atlantic Records Publishing Designee và The Royal Concept Publishing Designee, Hall Notes (BMI), Clandestine Sonics/These Are The Songs of Pulse và MXM Music AB và Wondershow Songs do Kobalt Music Publishing America, Inc. (BMI) quản lý\nBản ghi âm được cung cấp bởi Republic Records/Lava Music theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="C1E6C47B">“Nasty Girls”\nTrình bày bởi Holychild\nSáng tác bởi Elizabeth Lynn Nistico, Louis Charles Diller và Matt Schwartz\nXuất bản bởi Universal Music Corp. o/b/o chính nó và Vetiver Music (ASCAP) và BMG Rights Management (US) LLC o/b/o Schwartz Music Limited (PRS)\nBản ghi âm được cung cấp bởi Glassnote Records</Text>
  <Text Key="C2E6C5E4">“Record High, Record Low”\nTrình bày bởi Givers\nSáng tác bởi Taylor Guarisco, Tiffany Lamson, Josh Leblanc, Kirby Campbell, và Nick Stephan\nXuất bản bởi Universal Music Publishing Group o/b/o Insieme Music Publishing\nBản ghi âm được cung cấp bởi Glassnote Records</Text>
  <Text Key="BFE6C15D">“Run Away With Me”\nTrình bày bởi Carly Rae Jepsen\nSáng tác bởi Carly Rae Jepsen, Mattias Larsson, Robin Fredriksson, Shellback, Oscar Holter và Jonnali Parmenius\nXuất bản bởi Universal Music o/b/o chính nó và Jepsen Music Publishing/Universal Music Publishing AB o/b/o Lionheart Music, EMI April Music, Inc., MXM Music AB do Kobalt Music Publishing America, Inc. và WB Music Corp. o/b/o Ma-Jay Publishing và Wolf Cousins quản lý\nPhối âm bởi John Hanes cho SGM, Inc. Tại Mixstar Studio\nBản ghi âm được cung cấp bởi 604 Records/ Interscope Records theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="AE9AB956">The Sims™ 4 Gói Mở Rộng Get Together © 2015 Electronic Arts Inc.</Text>
  <Text Key="7B58A9B1">Nhạc Bổ Sung cho DJ Booth Erick Muise và Gordon Huntley</Text>
  <Text Key="D97AF4F2">Nghệ sĩ Môi trường</Text>
  <Text Key="E2706381">Các Nghệ sĩ Môi trường</Text>
  <Text Key="31AE2835">Đội Ngũ Kỹ thuật</Text>
  <Text Key="BD5C4A55">Các Quản lý Kỹ thuật</Text>
  <Text Key="0AE2DA12">Thực tập sinh Kỹ thuật</Text>
  <Text Key="B5D0B7A7">Kỹ thuật</Text>
  <Text Key="A6007806">Kỹ sư Âm thanh</Text>
  <Text Key="55EB72C4">Vận hành Kỹ thuật EAX</Text>
  <Text Key="0D3FC19D">Hỗ trợ EAX</Text>
  <Text Key="D351ABCD">Quan hệ Studio EAX</Text>
  <Text Key="C85D3175">Xác minh Chất lượng EAX</Text>
  <Text Key="CB26A5C0">Sự xuất sắc Đối tác EAX</Text>
  <Text Key="D9DC0400">Tiếp thị EAX</Text>
  <Text Key="399A88E0">EAX</Text>
  <Text Key="E67CDAAB">EA Thượng Hải</Text>
  <Text Key="86003E93">EA Romania Đảm bảo Chất lượng</Text>
  <Text Key="F28DAF84">EA Hyderabad</Text>
  <Text Key="84314A8B">EA Entertainment Truyền thông Toàn cầu - Truyền thông Mạng xã hội</Text>
  <Text Key="CF78157C">EA Entertainment Truyền thông Toàn cầu - Truyền thông Tích hợp</Text>
  <Text Key="8FF4293E">EA Entertainment Truyền thông Toàn cầu - Quản lý Cộng đồng</Text>
  <Text Key="1311548B">EA Entertainment Truyền thông - Truyền thông Tích hợp Quốc tế</Text>
  <Text Key="1F90D02A">Dịch vụ Trực tuyến Toàn cầu</Text>
  <Text Key="C4A0A6DE">Quan hệ Nhà phát triển</Text>
  <Text Key="D916E7DC">Dữ liệu</Text>
  <Text Key="829EB89B">Thương mại &amp; Danh tính</Text>
  <Text Key="AA45A4C4">EA Xuất bản Số</Text>
  <Text Key="0DDFEB61">Nền tảng Số EA</Text>
  <Text Key="C9A018EE">Quản lý Dự án EACC</Text>
  <Text Key="54FEEF95">Tuân thủ &amp; Chứng nhận EA</Text>
  <Text Key="5239A6C5">Tuân thủ &amp; Chứng nhận EA: Web QV</Text>
