  <Text Key="0BC53BD6">Chưa bao giờ cơn mưa gây ra tiếng ồn ào như thế! Có thể được sử dụng làm vật liệu sàn.</Text>
  <Text Key="334DC674">Mái nhà kính tấm kim cương</Text>
  <Text Key="0174E541">Đơn giản nhưng hiện đại. Trước đây đã từng có thứ như thế chưa? </Text>
  <Text Key="55F9F33B">Mái nhà kính trang trí hoa văn cuộn</Text>
  <Text Key="03266354">Hầu hết mái nhà kính đều khá sang trọng chỉ vì &lt;B&gt;là&lt;/B&gt; một mái nhà kính. Nhưng, &lt;i&gt;cái này&lt;/i&gt; còn sang hơn nữa! Có thể nói, “&lt;i&gt;Hoành tráng&lt;/i&gt;” thậm chí…</Text>
  <Text Key="09BD2956">Mái nhà kính tấm đặc</Text>
  <Text Key="B8EA0A8F">&lt;B&gt;Ưu điểm:&lt;/B&gt; Dễ quan sát thời tiết, Phong cách thời trang, Cách nhiệt tương đối, Niềm vui khi xem Ông Già Tuyết di chuyển trên bề mặt\n&lt;B&gt;Nhược điểm:&lt;/B&gt; Lau chùi kính bị bẩn, Nghe tiếng “Thunk” của chim đập vào tấm kính sạch sẽ</Text>
  <Text Key="966491DD">Mái nhà kính tấm lục giác</Text>
  <Text Key="64FF4D62">Ít mái nhà nào hét lên, “Khoa học!” như cái này…</Text>
  <Text Key="4AEA7958">Mái nhà kính tấm hình chữ nhật</Text>
  <Text Key="C5C88E0D">Mái nhà kính cổ điển nhất.</Text>
  <Text Key="2FA6F00F">Mái nhà kính tấm hình vuông</Text>
  <Text Key="6640EA40">Mái nhà kính này được làm từ các khung vuông, tạo ra gần như tối ưu cho việc ngắm trời trong khi vẫn ngăn chặn những khoảnh khắc đáng sợ khi một người có thể nghĩ rằng mái nhà không tồn tại. </Text>
  <Text Key="5A7AB827">Tấm bê tông không tẻ nhạt</Text>
  <Text Key="E6F43288">Mạnh mẽ, bền bỉ và dễ lắp đặt, mái nhà tấm bê tông đang trở lại thịnh hành trong cả dân thành thị và nông thôn. Có thể được sử dụng làm vật liệu sàn.</Text>
  <Text Key="86392E25">Mái nhà gỗ thông viền xoáy ốc</Text>
  <Text Key="4A69D87A">Chỉ một cái nhìn ngưỡng mộ và tất cả hàng xóm của bạn cũng sẽ thèm muốn gỗ thông!</Text>
  <Text Key="3227DBDB">(Từ Đám cưới muộn)</Text>
  <Text Key="7A51F972">(Từ việc tham gia lớp sở thích)</Text>
  <Text Key="F4F87AA9">Được mời đặc biệt</Text>
  <Text Key="E41F6ECF">(Từ đám cháy gần đó)</Text>
  <Text Key="3FAF3BBB">(Từ việc lửa được dập tắt)</Text>
  <Text Key="B5DEB196">(Từ đặc điểm Người bảo trì Bảo tàng)</Text>
  <Text Key="0D5E3264">(Từ việc sống hết mình tại một bữa tiệc)</Text>
  <Text Key="7BAE84B7">Cấp độ Đồng</Text>
  <Text Key="9EE3B64F">Cấp độ Bạc</Text>
  <Text Key="85BAD94B">Cấp độ Vàng</Text>
  <Text Key="0709B9CC">Phần thưởng này không khả dụng cho Sim của bạn, hoặc Sim của bạn đã sở hữu nó rồi.</Text>
  <Text Key="469214FA">Bạn tưởng tượng</Text>
  <Text Key="6771312E">Phần thưởng cấp độ Bạc bao gồm một vật thể trang trí mới.</Text>
  <Text Key="2598D469">Đôi khi chỉ đơn giản là không có hợp cảm.</Text>
  <Text Key="4EC35A89">Bạn bè khó xử</Text>
  <Text Key="CF918F01">Mọi thứ bắt đầu thân thiện, nhưng sau đó trở nên kỳ quặc...</Text>
  <Text Key="B082F9BF">Người quen biết</Text>
  <Text Key="DF63519B">Không phải bạn cũng không phải thù - chỉ là một mối quan hệ bình thường</Text>
  <Text Key="77B91B42">{0.SimFirstName} vừa hủy bỏ đính ước với {1.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="C3AE75A0">{0.SimFirstName} vừa chia tay với {1.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="DB4FA083">Cựu vợ/chồng</Text>
  <Text Key="7E3EB910">Tức giận</Text>
  <Text Key="AC2681AE">Say đắm say</Text>
  <Text Key="7855FEA7">Kết nối sâu sắc</Text>
  <Text Key="85B61E07">Mối hận thù tích tụ</Text>
  <Text Key="05665863">Cuộc trò chuyện gợi ý</Text>
  <Text Key="8F73928F">Mọi thứ dường như đang diễn ra tốt đẹp... \n\n Hãy thử nói điều gì đó lãng mạn!</Text>
  <Text Key="C2173F02">Cuộc trao đổi nồng nhiệt</Text>
  <Text Key="44CA6FE8">Sim nào có thể nói 'không' trong hoàn cảnh này!</Text>
  <Text Key="791D3417">Cuộc trao đổi đầy ái tình</Text>
  <Text Key="18B371A3">Những lời dịu dàng, lãng mạn lấp đầy cuộc trò chuyện này.\n\nBây giờ mọi thứ thực sự có thể tiến về phía trước!</Text>
  <Text Key="E6B4DDD8">Cuộc trò chuyện nhàm chán</Text>
  <Text Key="0B3C1DB2">Sim không thích nghe cùng một điều mãi mãi. \n\n Hãy thử trò chuyện về điều gì đó khác.</Text>
