  <Text Key="B2121CA7">Tuyệt vời! Nó khiến tôi nhớ đến phép màu ở Rừng Xanh. Những nơi ẩn giấu chứa đựng những bí mật huyền diệu!</Text>
  <Text Key="86B2AD1D">Nghe có vẻ khó tin. Không phải hang động nào cũng che giấu kỳ quan. Bạn đang theo đuổi những bóng ma.</Text>
  <Text Key="A1324BB0">Thú vị! Tôi luôn tin rằng có nhiều điều để khám phá ngoài mặt đất. Có lẽ chúng ta có thể cùng nhau tìm ra thêm bí mật!</Text>
  <Text Key="29675124">Hỏi về Tiếng Thì Thầm</Text>
  <Text Key="EC01E55F">{0.SimFirstName} đã nói chuyện với Sim này về những gì bạn tìm thấy ở Hang Động Bị Lãng Quên</Text>
  <Text Key="6E094C67">Tôi nghĩ tôi đang tưởng tượng! Thật an ủi khi biết tôi không đơn độc khi cảm nhận được bí ẩn xung quanh chúng ta.</Text>
  <Text Key="3D4D70C4">Tôi không nghe thấy gì cả, và thành thật mà nói, tôi nghĩ bạn đang tưởng tượng chuyện. Chúng ta hãy bám vào thực tế, được chứ?</Text>
  <Text Key="5CCB6459">Hỏi về PlantSims</Text>
  <Text Key="3BA083C7">Hãy lấy Đậu Thần Kỳ này! Cây trồng từ nó mở ra con đường đến Trái Cấm. Hãy tưởng tượng khả năng trở thành một PlantSim!</Text>
  <Text Key="F58F7623">Trái Cấm có thể dẫn đến những biến đổi bất ngờ. Có lẽ bạn không thể chịu được sự thay đổi như vậy.\n\nHãy lấy Đậu Thần Kỳ này, tôi không muốn nó.</Text>
  <Text Key="3AA3867C">Đậu Thần Kỳ và Cây Cổng? Nghe như chuyện cổ tích. Trái Cấm có thể gây nhiều rắc rối hơn lợi ích của nó.\n\nVì bạn có vẻ rất quan tâm, hãy lấy Đậu Thần Kỳ này tôi tìm thấy.</Text>
  <Text Key="F5F55A5F">Bạn đã hỏi Sim này về PlantSims rồi.</Text>
  <Text Key="8296A9C6">PlantSims? Đây là Đậu Thần Kỳ dành cho bạn. Nó có thể giúp biến khu vườn của bạn thành Cây Cổng Đậu Thần Kỳ Bí Ẩn.\n\nVà bạn thậm chí có thể trồng Trái Cấm để có thêm kỳ quan!</Text>
  <Text Key="F0072AF4">{0.SimFirstName} đã lên kế hoạch cho một trò đùa vào ngày học tiếp theo rồi!</Text>
  <Text Key="45CAD567">{0.SimFirstName} đã lên kế hoạch cho một trò đùa vào ngày làm việc tiếp theo rồi!</Text>
  <Text Key="AAEC3489">Lập Kế Hoạch Đùa Với {1.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="1166F288">Thảo Luận Kỹ Thuật Sửa Chữa</Text>
  <Text Key="299D216A">Yêu Cầu Lời Khuyên Sửa Chữa</Text>
  <Text Key="B5A1DB43">Thảo Luận Kỹ Thuật Trồng Trọt</Text>
  <Text Key="9AE1A9FA">Yêu Cầu Lời Khuyên Trồng Trọt</Text>
  <Text Key="C9261FEC">Đề Nghị Dạy Dỗ</Text>
  <Text Key="C615A35A">Yêu Cầu Được Dạy Dỗ</Text>
  <Text Key="97B4D1A3">Hỏi về Bức Xạ</Text>
  <Text Key="A5710499">Chỉ Trình Mảnh Thời Gian</Text>
  <Text Key="52D05F80">Hỏi Về Vật Dụng Mất</Text>
  <Text Key="AFE65148">Giới Thiệu Bản Thân</Text>
  <Text Key="A873617A">Tạm Biệt</Text>
  <Text Key="4AE84F68">Kể Về Ý Đồ Thật Của Kẻ Trộm</Text>
  <Text Key="19E5447A">Báo Cáo Về Thùng Thời Gian</Text>
  <Text Key="7E81AEAB">Hỏi Về Sự Cố</Text>
  <Text Key="8C406D15">Hỏi Về Vật Dụng Mất</Text>
  <Text Key="F2FFF0A7">Báo Cáo Về Thí Nghiệm</Text>
  <Text Key="8FED7BDC">Hỏi Về Mảnh</Text>
  <Text Key="92F1C9DB">Hỏi Về Ambrosia</Text>
  <Text Key="C6EBD3CA">Kể Về Việc Xem TV</Text>
  <Text Key="09DBCD53">Kể Về Việc Chơi Game</Text>
  <Text Key="E15217D7">Kể Về Cuộc Phiêu Lưu</Text>
  <Text Key="2A3965AF">Yêu Cầu Giúp Đỡ Về Ống Kính Hỏng</Text>
  <Text Key="4BDCCD97">Trò Chuyện</Text>
  <Text Key="685EDA36">Khi {0.SimFirstName} đến gần, {0.SimPronounSubjective} {S0.overhears}{P0.overhear} Sứ Giả đang lẩm bẩm điều gì đó về lò sưởi.\n\nGiật mình, sứ giả nhanh chóng quay lại và nói, "Sao? Ồ, tôi không nói gì đâu. Chỉ đang tận hưởng không khí thôi!"</Text>
  <Text Key="3B50B2BC">Bất Ngờ!</Text>
  <Text Key="9D7C5636">Hỏi Về Thư Viện</Text>
  <Text Key="D5C96D0A">Sứ giả trông ngạc nhiên khi thấy {0.SimFirstName} ở thư viện... \n\nHọ nói nhanh, "À! Tôi không nghĩ bạn sẽ đến đây nhanh như vậy... Kho báu Gia Đình Darong được giấu ở đâu đó trong những kho lưu trữ cũ này. Tại sao không giúp tôi tìm ra vị trí của nó? Tôi tin rằng bạn sẽ là người gác kế thừa di sản của họ!"\n\nNói xong, Sứ Giả lại lặng lẽ rời đi, sự rời đi của họ khiến người ta nghi ngờ.</Text>
  <Text Key="7761E15B">Tha Thứ</Text>
  <Text Key="4AD0742B">Báo Cáo Hoạt Động</Text>
  <Text Key="05912BBB">Thảo Luận Về Tình Cảm và Âm Nhạc</Text>
  <Text Key="46DC06E6">Sứ Giả, rõ ràng là muốn rời đi, nói, "Ồ, nhìn kìa, tôi thực sự phải đi rồi. Đừng bận tâm theo tôi, nhưng lắng nghe đi...Tôi nghĩ bạn nên dành thời gian học chơi nhạc lãng mạn. Nếu bạn khám phá ra điều gì...thú vị...chỉ nói với tôi thôi! K, thnx, bye."</Text>
  <Text Key="D090C71A">Theo chương trình này...thì khá phổ biến khi tìm thấy tình yêu ở một câu lạc bộ đêm; dường như đó là nơi lý tưởng kết nối với âm nhạc và tình yêu.</Text>
  <Text Key="4D46755A">Mang</Text>
  <Text Key="2B664D3B">Yêu Cầu {2.SimFirstName} Mang Ở Đây</Text>
