  <Text Key="C5AF947A">Giờ Trang Phục</Text>
  <Text Key="AA245E9B">Chơi Trang Phục không bao giờ chán, nó chỉ càng vui hơn! {0.SimFirstName} đã sẵn sàng chơi rồi!</Text>
  <Text Key="4DFBDE23">Phong Cách Quyến Rũ</Text>
  <Text Key="64D27FEC">Mặc bộ trang phục này khiến {0.SimFirstName} cảm thấy một cách đặc biệt! Một cách đầy duyên dáng!</Text>
  <Text Key="1DDDA65B">Trang Phục Tạo Nên Sim</Text>
  <Text Key="A5FEC3F4">Hãy mặc như công việc bạn muốn, như người ta nói! Không gì bằng bộ trang phục đúng để tăng sự tự tin!</Text>
  <Text Key="1088986A">Đầy Tự Tin</Text>
  <Text Key="E6453D62">Cơ Hội Bỏ Lỡ</Text>
  <Text Key="ECDF6C33">Đó có thể đã là một cơ hội tuyệt vời. Thôi, cứ coi như vậy. Giá như có thể, nên có thể, nên đã.</Text>
  <Text Key="AF1BBA76">Uy Tín Gamer</Text>
  <Text Key="B974772F">Người hâm mộ yêu thích một người chơi vì đam mê trò chơi, chứ không vì tiền.</Text>
  <Text Key="145625DE">Lợi Nhuận Mất Mát</Text>
  <Text Key="48166EA7">Cuộc sống buôn lậu gian nan. Không việc tốt nào được đền đáp.</Text>
  <Text Key="617D04C6">Mất Uy Tín Gamer</Text>
  <Text Key="37F8CC1F">Được coi là kẻ bán rẻ là một cái chết cho danh tiếng.</Text>
  <Text Key="DFFDF386">Lá Trên Gió</Text>
  <Text Key="AB73D6DF">Kỹ năng tuyệt vời! Sự khéo léo đáng kinh ngạc! Tài nghề phi công đầy phong độ!</Text>
  <Text Key="49773D15">Phóng Tên Thành Công</Text>
  <Text Key="E5BE340A">Đôi khi thành công có nghĩa là chấp nhận một rủi ro lớn và nó đã được đền đáp.</Text>
  <Text Key="A4BBDE52">Phóng Tên Bị Hủy</Text>
  <Text Key="AF20E903">Thà an toàn còn hơn tiếc nuối. Không có lý do gì để liều mạng tính mạng của người khác.</Text>
  <Text Key="2F67DDC2">Buổi Thuyết Trình Tồi Tệ</Text>
  <Text Key="8B4E6313">Ừm, đó không phải là buổi thuyết trình lý tưởng mà người ta có thể mong đợi....</Text>
  <Text Key="315836E0">Cảm Nhận Tình Yêu</Text>
  <Text Key="8EFDD265">Việc giữ cho khách hàng hài lòng và cảm nhận sự biết ơn của họ là xứng đáng.</Text>
  <Text Key="147CF2AB">Được Hỗ Trợ Bởi Ban Quản Lý</Text>
  <Text Key="F8A11A64">Thật tốt khi biết rằng ban quản lý ủng hộ những quyết định khó khăn.</Text>
  <Text Key="1CDF3549">Chuyên Gia Điều Tra</Text>
  <Text Key="BFE01F96">Cảm giác thật tuyệt khi đối mặt với những câu chuyện lớn hơn và xuất sắc trong việc viết về chúng!</Text>
  <Text Key="2B943ED8">Thất Bại Điều Tra</Text>
  <Text Key="A2B7328D">Không bao giờ vui khi nhận việc quá sức mình.</Text>
  <Text Key="449FFB8B">Tự Do Bị Cản Trở</Text>
  <Text Key="97291EC4">Ôi, sự xấu hổ khi lập kế hoạch hack tập đoàn và thất bại hoàn toàn.</Text>
  <Text Key="B652E5C4">Thông Tin Được Giải Phóng</Text>
  <Text Key="CB1CF2F1">Thông tin nên được công khai, và giờ nó đã vậy rồi!</Text>
  <Text Key="79CAF28B">Thủ Thuật Ấn Tượng</Text>
  <Text Key="2C0D4BC4">Đánh một cú đùa vui với bạn bè đòi hỏi kỹ năng và sự duyên dáng.</Text>
  <Text Key="4B0F8487">Không Phải Lỗi Tôi!</Text>
  <Text Key="4032DB68">Tài nguyên công cộng không nên được dùng để trợ cấp cho các ngôi sao giàu có.</Text>
  <Text Key="E6F826FA">Rủi Ro / Phần Thưởng</Text>
  <Text Key="0572021B">Đôi khi, chấp nhận một rủi ro lớn là xứng đáng với phần thưởng. Đây là một trong những lúc đó.</Text>
  <Text Key="A5DFBE93">Không Phát Hiện Gì</Text>
  <Text Key="212D35FF">Ừm, đó là một sự lãng phí thời gian. Không phát hiện gì, không vinh quang--cho bất kỳ ai.</Text>
  <Text Key="244DAE1F">Bị Đuổi Học!</Text>
  <Text Key="2813AD70">Không gì khiến một Sim buồn bã bằng việc bị đuổi khỏi Trường Trung Học</Text>
  <Text Key="BDFF68A4">Vụ Trộm Thành Công</Text>
  <Text Key="51661651">Vụ trộm đã thành công! Đó là điều bạn nhận được với kinh nghiệm.</Text>
  <Text Key="8F6499FE">Cần Thêm Sự Giúp Đỡ</Text>
  <Text Key="1E515647">Luôn tốt khi tiếp tục thử, nhưng đôi khi thực sự đã đến lúc cần xin giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="84844FA7">Tin Tưởng Sai Người Mới</Text>
