  <Text Key="8AEC03D6">Dịch vụ Nhận Con sẽ chăm sóc {0.SimFirstName} và tìm một mái ấm tốt cho {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="D791194F">Dịch vụ Nhận Con sẽ chăm sóc {0.SimFirstNameList}. Một gia đình yêu thương tốt đẹp sẽ được tìm thấy cho {M0.them}{F0.them}{U0.them}.</Text>
  <Text Key="290909F9">Ôi không! {1.SimFirstName} đã mất và không còn người lớn nào còn sống! Dịch vụ Trẻ Em Xã Hội sẽ tiếp quản từ đây để chăm sóc các Trẻ Em.</Text>
  <Text Key="E9329DBD">Nhạc dance phải đang phát ở gần đó để thực hiện tương tác này.</Text>
  <Text Key="CAF288F8">Nhảy</Text>
  <Text Key="69B8E0CC">Nhạc phải đang phát ở gần đó để thực hiện tương tác này.</Text>
  <Text Key="FD30B2AD">Vô hiệu hóa Lời Nguyền</Text>
  <Text Key="506B44B2">Lời Nguyền chỉ có thể bị vô hiệu hóa sau khi hoàn thành một Hoài Bão từ Hành Trình May Mắn.</Text>
  <Text Key="BDDD0CDA">Yêu cầu {1.SimFirstName} Thử Nhẫn</Text>
  <Text Key="9E2A7F5D">Kích hoạt Lời Nguyền</Text>
  <Text Key="E32E07B5">(Từ việc Vô hiệu hóa Lời Nguyền của Chiếc Nhẫn)</Text>
  <Text Key="2D55A9A2">Nướng Bánh Muffin</Text>
  <Text Key="6DE7E437">{0.SimFirstName} không thể nướng thêm cho đến khi lô bánh cuối cùng được di chuyển đi chỗ khác.</Text>
  <Text Key="F77285E3">Đổ thêm vào Máy</Text>
  <Text Key="29933CF3">Làm sạch đầy Năng lượng</Text>
  <Text Key="E4FDB855">Các Sim có Năng lượng làm sạch nhanh hơn rất nhiều!</Text>
  <Text Key="90FDEF69">Bán cho Tiệm Bánh Địa phương</Text>
  <Text Key="FFAA33A4">Lấy một Chiếc Bánh Muffin</Text>
  <Text Key="6A077D4D">Tiếp tục Chuyển Đổi thành Nôi</Text>
  <Text Key="BCC1394E">Thể thao Tuyệt vời với Mod</Text>
  <Text Key="4B9EF307">Buộc Bản thân Chơi Hillock II</Text>
  <Text Key="6A1A5CE7">Buộc Bản thân Chơi Hillock II với Mod</Text>
  <Text Key="ACE8EE74">Chơi Hillock II</Text>
  <Text Key="A2A5F658">Hillock II với Mod</Text>
  <Text Key="70FE36C9">Đôi khi nghỉ ngơi là điều tốt hơn. Hãy nhớ rằng, bạn có thể có quá nhiều của một thứ tốt lành.</Text>
  <Text Key="7A7F20B2">Chơi Sims Mãi mãi</Text>
  <Text Key="FEFCCA66">Sims Mãi mãi với Mod</Text>
  <Text Key="A252AB6A">Buộc Bản thân Chơi Blicblock</Text>
  <Text Key="2F4E39FD">Buộc Bản thân Chơi Blicblock với Mod</Text>
  <Text Key="76534C98">Chơi Arithmetic Attack!</Text>
  <Text Key="29CA4F73">Chơi Blicblock</Text>
  <Text Key="3A860377">(Từ việc Thích Trò chơi điện tử)</Text>
  <Text Key="B62DB289">(Từ việc Ghét Trò chơi điện tử)</Text>
  <Text Key="768B02DB">Đi Nghỉ</Text>
  <Text Key="FA2220B3">Đi Nghỉ</Text>
  <Text Key="36BF5660">Viết Bài Báo Tích cực</Text>
  <Text Key="803C403C">Viết Bài Báo Tiêu cực</Text>
  <Text Key="0893B001">Viết Thư Tình</Text>
  <Text Key="CFDDBC96">Viết Giấy Chứng Nhận Vắng mặt cho</Text>
  <Text Key="1BC6B3D7">Không có thành viên nào trong hộ gia đình cần đi làm hoặc đi học và chưa được phép vắng mặt gần đây.</Text>
  <Text Key="1B44702A">Có cách sử dụng nào tốt hơn cho kỹ năng viết lưu loát hơn là lừa những nhà chức trách đáng thương để phép các Sim vắng mặt khỏi trách nhiệm của họ?</Text>
  <Text Key="B14C9FA2">Gửi Yêu cầu Tiền Rác đến</Text>
  <Text Key="E67E802E">Đó không phải là một ngành công nghiệp 200 triệu Simoleon vô cớ. Tại sao không spam bạn bè để xin tiền?</Text>
  <Text Key="E0F30046">{0.SimFirstName} quá lo lắng về việc bị người ngoài hành tinh bắt cóc để làm việc này ngay bây giờ! Hoàn thành hoặc hủy Kịch bản để Đi Nghỉ.</Text>
  <Text Key="B3B9E92D">Hiện không có lô đất Cho thuê Nghỉ dưỡng nào có sẵn. Bạn có thể thay đổi loại lô đất của một lô đất không thuộc sở hữu thành Cho thuê Nghỉ dưỡng để đi nghỉ ở đó.</Text>
  <Text Key="BDDE8529">Hiện không có lô đất Cho thuê Nghỉ dưỡng nào có sẵn. Bạn có thể thay đổi loại lô đất của một lô đất không thuộc sở hữu thành Cho thuê để đi nghỉ ở đó.</Text>
  <Text Key="57E5AEC1">Tạo Quan hệ</Text>
  <Text Key="DED76DE9">{0.SimFirstName} đã tạo mọi mối quan hệ nghề nghiệp có thể {M0.he}{F0.she} có thể lúc này.</Text>
  <Text Key="F661B2F7">Tạo Quan hệ: {2.String}</Text>
  <Text Key="9C3D382D">Điều Tra</Text>
