  <Text Key="C9B6080A">shelfWall1x1GEN_01</Text>
  <Text Key="03B06C8B">shelfWall1x1GEN_01</Text>
  <Text Key="8664E926">Rau Cơ Bản</Text>
  <Text Key="5A97BFFF">Một gói hạt giống rau vườn cơ bản.</Text>
  <Text Key="AF7BB8CB">Thảo Mộ Cơ Bản</Text>
  <Text Key="6E337404">Một gói hạt giống thảo mộ cơ bản.</Text>
  <Text Key="F52EB904">Trái Cây Cơ Bản</Text>
  <Text Key="C1CB3431">Một gói hạt giống trái cây vườn cơ bản.</Text>
  <Text Key="C2BC5E94">Hoa Cơ Bản</Text>
  <Text Key="1AA04EE1">Một gói hạt giống hoa vườn cơ bản.</Text>
  <Text Key="FC82F20F">Mở khóa ở Cấp 7 Kỹ Năng Trồng Trọt</Text>
  <Text Key="E73BD93C">Mở khóa bằng cách đạt Cấp 7 Kỹ Năng Trồng Trọt</Text>
  <Text Key="6B8517F4">Cây Hiếm</Text>
  <Text Key="107BCDC1">Chán những cây thông thường rồi? Giờ đây bạn có thể mua Hạt Giống Cây Hiếm chỉ với một cú bấm nút.</Text>
  <Text Key="2472033D">Mở khóa ở cấp 7 Kỹ Năng Trồng Trọt</Text>
  <Text Key="A0983696">Mở khóa bằng cách đạt cấp 7 Kỹ Năng Trồng Trọt</Text>
  <Text Key="FADBA28A">Gói Nông Dân: Rau &amp; Thảo Mộ</Text>
  <Text Key="0394E80B">Một gói cao cấp gồm rau và thảo mộ.</Text>
  <Text Key="B391E55F">Mở khóa ở cấp 7 Kỹ Năng Trồng Trọt</Text>
  <Text Key="CD87F1EC">Mở khóa bằng cách đạt cấp 7 Kỹ Năng Trồng Trọt</Text>
  <Text Key="FC26C084">Gói Nông Dân: Hoa &amp; Trái Cây</Text>
  <Text Key="372C8EB1">Một gói cao cấp gồm hoa và trái cây vườn.</Text>
  <Text Key="09C00B96">Growfruit Cơ Bản</Text>
  <Text Key="F5A68BCF">Một gói hạt giống Growfruit cơ bản.</Text>
  <Text Key="8270A73D">Mở khóa ở Cấp 10 Kỹ Năng Trồng Trọt</Text>
  <Text Key="BF653A96">Mở khóa bằng cách đạt Cấp 10 Kỹ Năng Trồng Trọt</Text>
  <Text Key="4C29468A">Cây Quý Hiếm</Text>
  <Text Key="15A4B40B">Bây giờ bạn đã là người làm vườn hàng đầu, bạn có thể lấy hạt giống cây quý hiếm bằng cách mua gói hạt giống này.</Text>
  <Text Key="27119815">Thảo Mộ Chậu Cây Bàn</Text>
  <Text Key="DBC96D0A">Một gói thảo mộ dành cho Chậu Cây Bàn.</Text>
  <Text Key="052D6262">Trái Cây Chậu Cây Bàn</Text>
  <Text Key="F0C7B333">Một gói trái cây dành cho Chậu Cây Bàn.</Text>
  <Text Key="E515BE59">Hoa Chậu Cây Bàn</Text>
  <Text Key="69ACEFC6">Một gói hoa dành cho Chậu Cây Bàn.</Text>
  <Text Key="EEEC02A5">Mở khóa ở cấp 6 Sự Nghiệp Ẩm Thực, nhánh Đầu Bếp.</Text>
  <Text Key="B216396E">Mở khóa bằng cách đạt cấp 6 Sự Nghiệp Ẩm Thực, nhánh Đầu Bếp.</Text>
  <Text Key="1F215982">Kệ Đựng Dao Treo Tường</Text>
  <Text Key="DFAF24D3">Tiết kiệm không gian bếp và cũng khoe những món sắc bén của bạn. Kệ đựng dao từ tính treo tường này là món đồ trang trí thực tế hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="EEB1714A">Cuộn Giấy Ăn Thừa</Text>
  <Text Key="5D5358CB">Hãy luôn sẵn sàng cho những vết trượt, đổ vỡ và hàng xóm phán xét, với một cuộn giấy ăn thừa trong tầm tay!</Text>
  <Text Key="5EBAB573">Trang Trí Tiệc Stream Me Up</Text>
  <Text Key="7A79609C">Nhớ cái trò cũ đùa vui vẻ là phủ kín sân nhà ai đó bằng giấy vệ sinh? Những dải trang trí này còn hay hơn nhiều! Không chỉ mỗi dải quyến rũ treo từ một quả cầu trang trí, bạn còn có cả MÀU ĐEN VÀ MÀU TRẮNG, cả hai cùng có trong một gói siêu chất!</Text>
  <Text Key="B6CF5131">Bóng Bay Chống Bóng Bay</Text>
  <Text Key="E216580E">Bảo vệ các loại khí quý với vật liệu cao su thay thế, không khí Helium - Bóng Bay Chống Bóng Bay. Tốt hơn bóng bay thông thường, những món đẹp này vẫn treo lơ lửng suốt đêm - truyền cảm hứng cho bạn và khách mời thức khuya!</Text>
  <Text Key="0A32FF69">Huy Hiệu Gia Tộc Có Khiên và Kiếm</Text>
  <Text Key="EADFDD36">Nhà của người là lâu đài của người, và không lâu đài nào là hoàn toàn nếu thiếu một huy hiệu gia tộc treo trên tường.</Text>
  <Text Key="D29E72D6">Chú Đất Gấu (Bearly Gnome)</Text>
  <Text Key="0BB71B0F">Môi trường tự nhiên của Chú Đất Gấu là ngoài trời, vì vậy anh ấy sẽ thích được đặt trên bãi cỏ phía trước để chào (hoặc làm phiền) hàng xóm.</Text>
  <Text Key="E5FF38DD">Gối Ôm Siêu Thư Giãn</Text>
  <Text Key="78A50A62">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Forever Friends&lt;/font&gt;\n\nDành cho những ai coi trọng việc thư giãn.</Text>
