  <Text Key="7C8F9DC3">Bạn có muốn thay thế hoặc hợp nhất với hộ gia đình đang được chỉnh sửa không?</Text>
  <Text Key="0ECD0253">Hợp nhất</Text>
  <Text Key="692919B1">Đã xảy ra lỗi khi tải mục của bạn lên Gallery.</Text>
  <Text Key="E3A8706E">Đã xảy ra lỗi khi lưu Phòng này vào Thư viện của tôi.</Text>
  <Text Key="FE088E6C">Đã xảy ra lỗi khi lưu Hình xăm này vào Thư viện của tôi.</Text>
  <Text Key="0F796F0E">Đã xảy ra lỗi khi lưu Hộ gia đình của bạn vào Thư viện của tôi.</Text>
  <Text Key="E3560230">Đã xảy ra lỗi khi lưu Lô đất này vào Thư viện của tôi.</Text>
  <Text Key="DB756E38">Không thể tải mục từ Gallery. Vui lòng thử lại.</Text>
  <Text Key="5E1078D2">Bạn không được phép sử dụng hashtag đã được dành riêng: {0.String}. Vui lòng xóa nó và lưu lại.</Text>
  <Text Key="0C858A5D">Đã đạt giới hạn Hình xăm Tùy chỉnh</Text>
  <Text Key="19793F3E">Tất cả Hình xăm Tùy chỉnh đã được xóa khỏi Hộ gia đình. Để tải xuống các Hộ gia đình có Hình xăm Tùy chỉnh, hãy cân nhắc xóa các Hình xăm Tùy chỉnh hiện có trong bản lưu hiện tại</Text>
  <Text Key="F10DF04E">Xóa</Text>
  <Text Key="BA48C3F6">{0.String} (Thư viện)</Text>
  <Text Key="AA11605E">Đang thay thế {0.String}</Text>
  <Text Key="06170774">Loại Địa điểm nào?</Text>
  <Text Key="AFEC2FC9">{0.String} (Hiện tại)</Text>
  <Text Key="B2B971BC">Không nội thất</Text>
  <Text Key="56493F85">Có nội thất hay không nội thất?</Text>
  <Text Key="C64FC98D">Bạn có muốn đặt lô đất với toàn bộ nội thất của nó không?</Text>
  <Text Key="2EF956CB">Có nội thất</Text>
  <Text Key="5677FB6A">Đã đạt giới hạn Đối tượng Độc nhất</Text>
  <Text Key="18280F93">Các lô đất có nhiều hơn {0.Number} đối tượng độc nhất (tranh, ảnh, v.v.) không thể được chia sẻ lên Gallery.\n\nHãy loại bỏ một số mục này để cho phép chia sẻ.</Text>
  <Text Key="8EDCC4EC">Sim đã có hình xăm ở cùng một bộ phận cơ thể, và nó sẽ bị ghi đè. Bạn có muốn tiếp tục không?</Text>
  <Text Key="DD53D4F5">Sim đã có hình xăm ở cùng một bộ phận cơ thể, và nó sẽ bị ghi đè. Bạn có muốn tiếp tục không?\n\nLựa chọn này không thể hoàn tác.</Text>
  <Text Key="5BE85DAD">Áp dụng điều này sẽ thay thế hộ gia đình hiện tại trong Tạo Sim. Bạn không thể hoàn tác hành động này.\nBạn có muốn tiếp tục không?</Text>
  <Text Key="451718B3">Áp dụng điều này sẽ thay thế lô đất công cộng hiện tại trong Chế độ Xây dựng, và sẽ xóa tất cả các địa điểm con. Bạn không thể hoàn tác hành động này. Bạn có muốn tiếp tục không?</Text>
  <Text Key="81A4EDA4">Áp dụng điều này sẽ xóa các khu vực Kinh doanh Nhỏ khỏi lô đất.\nBạn có muốn tiếp tục không?</Text>
  <Text Key="4BF1B7A3">Áp dụng điều này sẽ thay thế lô đất hiện tại trong Chế độ Xây dựng. Bạn không thể hoàn tác hành động này.\nBạn có muốn tiếp tục không?</Text>
  <Text Key="D4384B6A">Giữ nguyên Trang phục của Tôi</Text>
  <Text Key="C7BF5211">Chấp nhận Trang phục từ Gallery</Text>
  <Text Key="D9C8499C">Đăng bài</Text>
  <Text Key="975949D6">Người chơi này đã tắt tính năng bình luận.</Text>
  <Text Key="338E1E57">Bạn có chắc chắn muốn xóa bình luận này không?</Text>
  <Text Key="A7DEDA99">Xóa</Text>
  <Text Key="51438D4A">Hãy nói gì đó...</Text>
  <Text Key="2CCB3256">Tiếp tục Bình chọn!</Text>
  <Text Key="704C2C3C">Bình chọn Bên Phải</Text>
  <Text Key="671B5126">Để sử dụng xxHash\n\nBản quyền (c) 2016 Stephan Brumme. Mọi quyền được bảo lưu.</Text>
  <Text Key="8761DDBA">Để sử dụng XeGTAO (Ambient Occlusion)\n\nBản quyền (C) 2016-2021, Intel Corporation</Text>
  <Text Key="E3682748">Để sử dụng twitcurl\n\nBản quyền (C) 2011 bởi swatkat (swatkat.thinkdigitATgmailDOTcom)</Text>
  <Text Key="9DAA4FED">Để sử dụng squish\n\nBản quyền (c) 2006 Simon Brown\nBản quyền (c) 2015 - 2019 Denis Blank &lt;denis.blank at outlook dot com&gt;\n\nGiấy phép được cấp miễn phí cho bất kỳ ai có được bản sao của phần mềm này và tài liệu đi kèm (the “Phần mềm”), để sử dụng, sao chép, sửa đổi, hợp nhất, xuất bản, phân phối, cấp phép lại và/hoặc bán lại các bản sao của Phần mềm, và cho phép những người được Phần mềm cung cấp làm điều tương tự, với các điều kiện sau:\n\nThông báo bản quyền ở trên và thông báo giấy phép này phải được đưa vào tất cả các bản sao hoặc phần quan trọng của Phần mềm.\n\nPHẦN MỀM ĐƯỢC CUNG CẤP “NGUYÊN TRẠNG”, KHÔNG CÓ BẢO HÀNH DÙ NÀO, RÕ RÀNG HAY NGỤ Ý, BAO GỒM NHƯNG KHÔNG GIỚI HẠN Ở CÁC BẢO HÀNH KHẢ NĂNG BÁN, PHÙ HỢP CHO MỤC ĐÍCH CỤ THỂ VÀ KHÔNG VI PHẠM. TRONG MỌI TRƯỜNG HỢP, TÁC GIẢ VÀ CHỦ SỞ HỮU BẢN QUYỀN KHÔNG CHỊU TRÁCH NHIỆM VỚI BẤT KỲ KHIẾU NẠI, THIỆT HẠI HOÁC TRÁCH NHIỆM PHÁP LÝ NÀO, DÙ TRONG HÀNH ĐỘNG HỢP ĐỒNG, TỘI PHẠM HAY CÁC TRƯỜNG HỢP KHÁC, PHÁT SINH TỪ, LIÊN QUAN ĐẾN HOẶC CÓ LIÊN QUAN ĐẾN PHẦN MỀM HOẶC VIỆC SỬ DỤNG HOẶC CÁC GIAO DỊCH KHÁC VỚI PHẦN MỀM.</Text>
  <Text Key="D65EE117">Để sử dụng Snappy\n\nBản quyền (c) 2011 Martin Gieseking &lt;martin.gieseking@uos.ed&gt;. Mọi Quyền được Bảo lưu. </Text>
  <Text Key="E61B68B8">Để sử dụng Robert Penner's Easing Functions\n\nGiấy phép MIT\nBản quyền (C) 2001 Robert Penner\n\nGiấy phép được cấp miễn phí cho bất kỳ ai có được bản sao của phần mềm này và tài liệu đi kèm (the “Phần mềm”), để sử dụng, sao chép, sửa đổi, hợp nhất, xuất bản, phân phối, cấp phép lại và/hoặc bán lại các bản sao của Phần mềm, và cho phép những người được Phần mềm cung cấp làm điều tương tự, với các điều kiện sau:\n\nThông báo bản quyền ở trên và thông báo giấy phép này phải được đưa vào tất cả các bản sao hoặc phần quan trọng của Phần mềm.\n\nPHẦN MỀM ĐƯỢC CUNG CẤP “NGUYÊN TRẠNG”, KHÔNG CÓ BẢO HÀNH DÙ NÀO, RÕ RÀNG HAY NGỤ Ý, BAO GỒM NHƯNG KHÔNG GIỚI HẠN Ở CÁC BẢO HÀNH KHẢ NĂNG BÁN, PHÙ HỢP CHO MỤC ĐÍCH CỤ THỂ VÀ KHÔNG VI PHẠM. TRONG MỌI TRƯỜNG HỢP, TÁC GIẢ VÀ CHỦ SỞ HỮU BẢN QUYỀN KHÔNG CHỊU TRÁCH NHIỆM VỚI BẤT KỲ KHIẾU NẠI, THIỆT HẠI HOÁC TRÁCH NHIỆM PHÁP LÝ NÀO, DÙ TRONG HÀNH ĐỘNG HỢP ĐỒNG, TỘI PHẠM HAY CÁC TRƯỜNG HỢP KHÁC, PHÁT SINH TỪ, LIÊN QUAN ĐẾN HOẶC CÓ LIÊN QUAN ĐẾN PHẦN MỀM HOẶC VIỆC SỬ DỤNG HOẶC CÁC GIAO DỊCH KHÁC VỚI PHẦN MỀM.\n\nGiấy phép BSD\nBản quyền (C) 2001 Robert Penner\n\nPhân phối lại và sử dụng dưới dạng nguồn và nhị phân, có hoặc không sửa đổi, được phép miễn là các điều kiện sau được đáp ứng:\n\nPhân phối lại mã nguồn phải giữ lại thông báo bản quyền ở trên, danh sách điều kiện này và tuyên bố miễn trừ trách nhiệm sau.\nPhân phối lại dưới dạng nhị phân phải tái tạo thông báo bản quyền ở trên, danh sách điều kiện này và tuyên bố miễn trừ trách nhiệm trong tài liệu và/hoặc các tài liệu khác được cung cấp với phân phối.\nKhông được sử dụng tên của tác giả hay tên của những người đóng góp để xác nhận hoặc quảng bá các sản phẩm phát sinh từ phần mềm này mà không có sự cho phép bằng văn bản trước.\nPHẦN MỀM ĐƯỢC CUNG CẤP BỞI CÁC CHỦ SỞ HỮU BẢN QUYỀN VÀ NGƯỜI ĐÓNG GÓP “NGUYÊN TRẠNG” VÀ MỌI BẢO HÀNH RÕ RÀNG HOẶC NGỤ Ý, BAO GỒM NHƯNG KHÔNG GIỚI HẠN Ở CÁC BẢO HÀNH NGỤ Ý VỀ KHẢ NĂNG BÁN VÀ PHÙ HỢP CHO MỤC ĐÍCH CỤ THỂ ĐƯỢC TỪ CHỐI. TRONG MỌI TRƯỜNG HỢP, CHỦ SỞ HỮU BẢN QUYỀN HOẶC NGƯỜI ĐÓNG GÓP KHÔNG CHỊU TRÁCH NHIỆM VỚI BẤT KỲ THIỆT HẠI TRỰC TIẾP, GIÁN TIẾP, NGẮT ĐIỆN, ĐẶC BIỆT, VÍ DỤ, HOẶC HẬU QUẢ NÀO (BAO GỒM NHƯNG KHÔNG GIỚI HẠN Ở VIỆC MUA HÀNG THAY THẾ HÀNG HÓA HOẶC DỊCH VỤ; MẤT MÁT KHẢ NĂNG SỬ DỤNG, DỮ LIỆU, HOẶC LỢI NHUẬN; HOẶC NGẮT ĐIỆN KINH DOANH) DÙ ĐƯỢC GÂY RA BỞI ĐÂU VÀ DƯỚI BẤT KỲ LÝ THUYẾT TRÁCH NHIỆM NÀO, DÙ TRONG HỢP ĐỒNG, TRÁCH NHIỆM NGHIÊM NGẶT, HOẶC TỘI PHẠM (BAO GỒM SỰ CẨU THẢ HOẶC KHÁC) PHÁT SINH BẤT KỲ CÁCH NÀO KHÁI THÁC TỪ VIỆC SỬ DỤNG PHẦN MỀM NÀY, NGAY CẢ KHI ĐƯỢC THÔNG BÁO VỀ KHẢ NĂNG XẢY RA THIỆT HẠI NHƯ VẬY.</Text>
  <Text Key="8996B3D9">Để sử dụng razer-chroma, Chroma for Node\n\nBản quyền (c) 2017 Felix Rieseberg</Text>
  <Text Key="91EA86DE">Để sử dụng rapidjson\n\nBản quyền (C) 2015 THL A29 Limited, một công ty Tencent, và Milo Yip. Mọi quyền được bảo lưu.</Text>
  <Text Key="0B42D048">Để sử dụng Python\n\nBản quyền (c) 2001 Python Authors\n\n1. THỎA THUẬN GIẤY PHÉP NÀY giữa Tổ chức Phần mềm Python (“PSF”), và Cá nhân hoặc Tổ chức (“Bên cấp phép”) truy cập và sử dụng phần mềm này (“Python”) dưới dạng nguồn hoặc nhị phân và tài liệu đi kèm.\n\n2. Tuân theo các điều khoản và điều kiện của Thỏa thuận Giấy phép này, PSF bằng này cấp cho Bên cấp phép một giấy phép độc quyền, miễn phí, toàn cầu để sao chép, phân tích, thử nghiệm, thực hiện và/hoặc hiển thị công khai, chuẩn bị tác phẩm phái sinh, phân phối và sử dụng Python một cách độc lập hoặc trong bất kỳ phiên bản phái sinh nào, với điều kiện là Thỏa thuận Giấy phép của PSF và thông báo bản quyền của PSF, tức là “Bản quyền (c) 2001, 2002, 2003, 2004, 2005, 2006 Python Software Foundation; Mọi Quyền được Bảo lưu” được giữ lại trong Python một cách độc lập hoặc trong bất kỳ phiên bản phái sinh nào do Bên cấp phép chuẩn bị.\n\n3. Trong trường hợp Bên cấp phép chuẩn bị một tác phẩm phái sinh dựa trên hoặc kết hợp Python hoặc bất kỳ phần nào của nó, và muốn làm cho tác phẩm phái sinh đó có sẵn cho người khác như được quy định ở đây, thì Bên cấp phép bằng này đồng ý bao gồm trong bất kỳ tác phẩm như vậy một bản tóm tắt ngắn gọn về những thay đổi đã thực hiện đối với Python.\n\n4. PSF cung cấp Python cho Bên cấp phép trên cơ sở “NGUYÊN TRẠNG”. PSF KHÔNG ĐẶT RA BẤT KỲ ĐẠI DIỆN HOẶC BẢO HÀNH NÀO, RÕ RÀNG HAY NGỤ Ý. BẰNG CÁCH VÍ DỤ, NHƯNG KHÔNG GIỚI HẠN, PSF KHÔNG ĐẶT RA VÀ TỪ CHỐI MỌI ĐẠI DIỆN HOẶC BẢO HÀNH VỀ KHẢ NĂNG BÁN HOẶC PHÙ HỢP CHO MỤC ĐÍCH CỤ THỂ HOẶC RẰNG VIỆC SỬ DỤNG PYTHON SẼ KHÔNG VI PHẠM BẤT KỲ QUYỀN CỦA BÊN THỨ BA NÀO.\n\n5. PSF KHÔNG CHỊU TRÁCH NHIỆM ĐỐI VỚI BÊN CẤP PHÉP HOẶC BẤT KỲ NGƯỜI DÙNG PYTHON KHÁC VÌ BẤT KỲ THIỆT HẠI NGẮT ĐIỆN, ĐẶC BIỆT, HOẶC HẬU QUẢ NÀO DO VIỆC SỬA ĐỔI, PHÂN PHỐI, HOẶC SỬ DỤNG PYTHON, HOẶC BẤT KỲ PHIÊN BẢN PHÁI SINH NÀO, NGAY CẢ KHI ĐƯỢC THÔNG BÁO VỀ KHẢ NĂNG XẢY RA THIỆT HẠI NHƯ VẬY.\n\n6. Thỏa thuận Giấy phép này sẽ tự động chấm dứt khi có sự vi phạm nghiêm trọng các điều khoản và điều kiện của nó.\n\n7. Không có điều gì trong Thỏa thuận Giấy phép này được coi là tạo ra bất kỳ mối quan hệ đại diện, hợp tác, hoặc liên doanh nào giữa PSF và Bên cấp phép. Thỏa thuận Giấy phép này không cấp phép để sử dụng các nhãn hiệu hoặc tên thương mại của PSF theo nghĩa nhãn hiệu để xác nhận hoặc quảng bá các sản phẩm hoặc dịch vụ của Bên cấp phép, hoặc bất kỳ bên thứ ba nào.\n\n8. Bằng cách sao chép, cài đặt hoặc sử dụng Python, Bên cấp phép đồng ý bị ràng buộc bởi các điều khoản và điều kiện của Thỏa thuận Giấy phép này.\n\nTHỎA THUẬN GIẤY PHÉP BEOPEN.COM CHO PYTHON 2.0\n———————————————————————\n\nTHỎA THUẬN GIẤY PHÉP PYTHON MỞ NGUỒN BEOPEN PHIÊN BẢN 1\n\n1. THỎA THUẬN GIẤY PHÉP NÀY giữa BeOpen.com (“BeOpen”), có văn phòng tại 160 Saratoga Avenue, Santa Clara, CA 95051, và Cá nhân hoặc Tổ chức (“Bên cấp phép”) truy cập và sử dụng phần mềm này dưới dạng nguồn hoặc nhị phân và tài liệu đi kèm (“Phần mềm”).\n\n2. Tuân theo các điều khoản và điều kiện của Thỏa thuận BeOpen PSF-2.0 này, BeOpen bằng này cấp cho Bên cấp phép một giấy phép độc quyền, miễn phí, toàn cầu để sao chép, phân tích, thử nghiệm, thực hiện và/hoặc hiển thị công khai, chuẩn bị tác phẩm phái sinh, phân phối và sử dụng Phần mềm một cách độc lập hoặc trong bất kỳ phiên bản phái sinh nào, với điều kiện là BeOpen PSF-2.0 được giữ lại trong Phần mềm, một cách độc lập hoặc trong bất kỳ phiên bản phái sinh nào do Bên cấp phép chuẩn bị.\n\n3. BeOpen cung cấp Phần mềm cho Bên cấp phép trên cơ sở “NGUYÊN TRẠNG”. BEOPEN KHÔNG ĐẶT RA BẤT KỲ ĐẠI DIỆN HOẶC BẢO HÀNH NÀO, RÕ RÀNG HAY NGỤ Ý. BẰNG CÁCH VÍ DỤ, NHƯNG KHÔNG GIỚI HẠN, BEOPEN KHÔNG ĐẶT RA VÀ TỪ CHỐI MỌI ĐẠI DIỆN HOẶC BẢO HÀNH VỀ KHẢ NĂNG BÁN HOẶC PHÙ HỢP CHO MỤC ĐÍCH CỤ THỂ HOẶC RẰNG VIỆC SỬ DỤNG PHẦN MỀM SẼ KHÔNG VI PHẠM BẤT KỲ QUYỀN CỦA BÊN THỨ BA NÀO.\n\n4. BEOPEN KHÔNG CHỊU TRÁCH NHIỆM ĐỐI VỚI BÊN CẤP PHÉP HOẶC BẤT KỲ NGƯỜI DÙNG PHẦN MỀM KHÁC VÌ BẤT KỲ THIỆT HẠI NGẮT ĐIỆN, ĐẶC BIỆT, HOẶC HẬU QUẢ NÀO DO VIỆC SỬ DỤNG, SỬA ĐỔI HOẶC PHÂN PHỐI PHẦN MỀM, HOẶC BẤT KỲ PHIÊN BẢN PHÁI SINH NÀO, NGAY CẢ KHI ĐƯỢC THÔNG BÁO VỀ KHẢ NĂNG XẢY RA THIỆT HẠI NHƯ VẬY.\n\n5. Thỏa thuận Giấy phép này sẽ tự động chấm dứt khi có sự vi phạm nghiêm trọng các điều khoản và điều kiện của nó.\n\n6. Thỏa thuận Giấy phép này sẽ được điều chỉnh và giải thích theo luật của Tiểu bang California, loại trừ các quy định về xung đột pháp luật. Không có điều gì trong Thỏa thuận Giấy phép này được coi là tạo ra bất kỳ mối quan hệ đại diện, hợp tác, hoặc liên doanh nào giữa BeOpen và Bên cấp phép. Thỏa thuận Giấy phép này không cấp phép để sử dụng các nhãn hiệu hoặc tên thương mại của BeOpen theo nghĩa nhãn hiệu để xác nhận hoặc quảng bá các sản phẩm hoặc dịch vụ của Bên cấp phép, hoặc bất kỳ bên thứ ba nào. Ngoại lệ, các logo Python của BeOpen có sẵn tại http://www.pythonlabs.com/logos.html có thể được sử dụng theo các quyền được cấp trên trang web đó.\n\n7. Bằng cách sao chép, cài đặt hoặc sử dụng phần mềm, Bên cấp phép đồng ý bị ràng buộc bởi các điều khoản và điều kiện của Thỏa thuận Giấy phép này.\n\nTHỎA THUẬN GIẤY PHÉP NGUỒN MỞ CNRI (cho Python 1.6b1)\n——————————————————\n\nQUAN TRỌNG: VUI LÒNG ĐỌC THỎA THUẬN DƯỚI ĐÂY CẨN THẬN.\n\nBẰNG CÁCH NHẤN “CHẤP NHẬN” Ở ĐÂU ĐƯỢC CHỈ RA BÊN DƯỚI, HOẶC BẰNG CÁCH SAO CHÉP,\nCÀI ĐẶT HOẶC SỬ DỤNG PHẦN MỀM PYTHON 1.6, BETA 1, BẠN ĐƯỢC XEM LÀ ĐÃ ĐỒNG Ý VỚI CÁC ĐIỀU KHOẢN VÀ ĐIỀU KIỆN CỦA THỎA THUẬN GIẤY PHÉP NÀY.\n\n1. THỎA THUẬN GIẤY PHÉP NÀY giữa Tổ chức Nghiên cứu Quốc gia (Corporation for National Research Initiatives), có văn phòng tại 1895 Preston White Drive, Reston, VA 20191 (“CNRI”), và Cá nhân hoặc Tổ chức (“Bên cấp phép”) truy cập và sử dụng Python 1.6, beta 1 phần mềm dưới dạng nguồn hoặc nhị phân và tài liệu đi kèm, như được phát hành tại trang web internet www.python.org vào ngày 4 tháng 8 năm 2000 (“Python 1.6b1”).\n\n2. Tuân theo các điều khoản và điều kiện của Thỏa thuận Giấy phép này, CNRI bằng này cấp cho Bên cấp phép một giấy phép độc quyền, miễn phí, toàn cầu để sao chép, phân tích, thử nghiệm, thực hiện và/hoặc hiển thị công khai, chuẩn bị tác phẩm phái sinh, phân phối và sử dụng Python 1.6b1 một cách độc lập hoặc trong bất kỳ phiên bản phái sinh nào, với điều kiện là Thỏa thuận Giấy phép của CNRI được giữ lại trong Python 1.6b1, một cách độc lập hoặc trong bất kỳ phiên bản phái sinh nào do Bên cấp phép chuẩn bị.\n\nThay thế, thay vì Thỏa thuận Giấy phép của CNRI, Bên cấp phép có thể thay thế bằng văn bản sau (bỏ qua các dấu ngoặc kép): “Python 1.6, beta 1, được cung cấp phụ thuộc vào các điều khoản và điều kiện trong Thỏa thuận Giấy phép của CNRI. Thỏa thuận này có thể được tìm thấy trên Internet bằng cách sử dụng định danh duy nhất, bền vững sau (được biết đến là một handle): 1895.22/1011. Thỏa thuận này cũng có thể được lấy từ một máy chủ proxy trên Internet bằng URL: http://hdl.handle.net/1895.22/1011”.\n\n3. Trong trường hợp Bên cấp phép chuẩn bị một tác phẩm phái sinh dựa trên hoặc kết hợp Python 1.6b1 hoặc bất kỳ phần nào của nó, và muốn làm cho tác phẩm phái sinh đó có sẵn cho công chúng như được quy định ở đây, thì Bên cấp phép bằng này đồng ý chỉ ra trong bất kỳ tác phẩm như vậy bản chất của những thay đổi đã thực hiện đối với Python 1.6b1.\n\n4. CNRI cung cấp Python 1.6b1 cho Bên cấp phép trên cơ sở “NGUYÊN TRẠNG”. CNRI KHÔNG ĐẶT RA BẤT KỲ ĐẠI DIỆN HOẶC BẢO HÀNH NÀO, RÕ RÀNG HAY NGỤ Ý. BẰNG CÁCH VÍ DỤ, NHƯNG KHÔNG GIỚI HẠN, CNRI KHÔNG ĐẶT RA VÀ TỪ CHỐI MỌI ĐẠI DIỆN HOẶC BẢO HÀNH VỀ KHẢ NĂNG BÁN HOẶC PHÙ HỢP CHO MỤC ĐÍCH CỤ THỂ HOẶC RẰNG VIỆC SỬ DỤNG PYTHON 1.6b1 SẼ KHÔNG VI PHẠM BẤT KỲ QUYỀN CỦA BÊN THỨ BA NÀO.\n\n5. CNRI KHÔNG CHỊU TRÁCH NHIỆM ĐỐI VỚI BÊN CẤP PHÉP HOẶC BẤT KỲ NGƯỜI DÙNG PHẦN MỀM KHÁC VÌ BẤT KỲ THIỆT HẠI NGẮT ĐIỆN, ĐẶC BIỆT, HOẶC HẬU QUẢ NÀO DO VIỆC SỬ DỤNG, SỬA ĐỔI HOẶC PHÂN PHỐI PYTHON 1.6b1, HOẶC BẤT KỲ PHIÊN BẢN PHÁI SINH NÀO, NGAY CẢ KHI ĐƯỢC THÔNG BÁO VỀ KHẢ NĂNG XẢY RA THIỆT HẠI NHƯ VẬY.\n\n6. Thỏa thuận Giấy phép này sẽ tự động chấm dứt khi có sự vi phạm nghiêm trọng các điều khoản và điều kiện của nó.\n\n7. Thỏa thuận Giấy phép này sẽ được điều chỉnh và giải thích theo luật của Tiểu bang Virginia, loại trừ các quy định về xung đột pháp luật. Không có điều gì trong Thỏa thuận Giấy phép này được coi là tạo ra bất kỳ mối quan hệ đại diện, hợp tác, hoặc liên doanh nào giữa CNRI và Bên cấp phép. Thỏa thuận Giấy phép này không cấp phép để sử dụng các nhãn hiệu hoặc tên thương mại của CNRI theo nghĩa nhãn hiệu để xác nhận hoặc quảng bá các sản phẩm hoặc dịch vụ của Bên cấp phép, hoặc bất kỳ bên thứ ba nào.\n\n8. Bằng cách nhấn vào nút “CHẤP NHẬN” ở đâu được chỉ ra, hoặc bằng cách sao chép, cài đặt hoặc sử dụng Python 1.6b1, Bên cấp phép đồng ý bị ràng buộc bởi các điều khoản và điều kiện của Thỏa thuận Giấy phép này.\n\nCHẤP NHẬN\n\nTHỎA THUẬN GIẤY PHÉP CWI CHO PYTHON 0.9.0 ĐẾN 1.2\n——————————————————\n\nBản quyền (c) 1991 – 1995, Stichting Mathematisch Centrum Amsterdam,\nHà Lan. Mọi quyền được bảo lưu.\n\nGiấy phép sử dụng, sao chép, sửa đổi và phân phối phần mềm này và tài liệu của nó cho bất kỳ mục đích nào và miễn phí được cấp ở đây, với điều kiện là thông báo bản quyền ở trên xuất hiện trong tất cả các bản sao và cả thông báo bản quyền và thông báo giấy phép này xuất hiện trong tài liệu hỗ trợ, và tên của Stichting Mathematisch Centrum hoặc CWI không được sử dụng trong quảng cáo hoặc tuyên truyền liên quan đến việc phân phối phần mềm mà không có sự cho phép bằng văn bản trước.\n\nSTICHTING MATHEMATISCH CENTRUM TỪ CHỐI MỌI BẢO HÀNH VỀ PHẦN MỀM NÀY, BAO GỒM MỌI BẢO HÀNH NGỤ Ý VỀ KHẢ NĂNG BÁN VÀ PHÙ HỢP. TRONG MỌI TRƯỜNG HỢP, STICHTING MATHEMATISCH CENTRUM KHÔNG CHỊU TRÁCH NHIỆM VỚI BẤT KỲ THIỆT HẠI ĐẶC BIỆT, GIÁN TIẾP HOẶC HẬU QUẢ NÀO HOẶC BẤT KỲ THIỆT HẠI NÀO DO MẤT MÁT KHẢ NĂNG SỬ DỤNG, DỮ LIỆU HOẶC LỢI NHUẬN, DÙ TRONG HÀNH ĐỘNG HỢP ĐỒNG, SỰ CẨU THẢ HOẶC TỘI PHẠM KHÁC, PHÁT SINH TỪ HOẶC LIÊN QUAN ĐẾN VIỆC SỬ DỤNG HOẶC HIỆU SUẤT CỦA PHẦN MỀM NÀY.</Text>
  <Text Key="C12E53E3">Để sử dụng Protocol Buffers\n\nBản quyền (c) 2008-2020, Google Inc. Mọi quyền được bảo lưu.</Text>
  <Text Key="FF4C8330">Để sử dụng Protobuf\n\nBản quyền 2008-2020 Google Inc. Mọi quyền được bảo lưu.\n\nPhân phối lại và sử dụng dưới dạng nguồn và nhị phân, có hoặc không sửa đổi, được phép miễn là các điều kiện sau được đáp ứng:\n\n1. Phân phối lại mã nguồn phải giữ lại thông báo bản quyền ở trên, danh sách điều kiện này và tuyên bố miễn trừ trách nhiệm sau.\n\n2. Phân phối lại dưới dạng nhị phân phải tái tạo thông báo bản quyền ở trên, danh sách điều kiện này và tuyên bố miễn trừ trách nhiệm trong tài liệu và/hoặc các tài liệu khác được cung cấp với phân phối.\n\n3. Không được sử dụng tên của chủ sở hữu bản quyền hay tên của những người đóng góp để xác nhận hoặc quảng bá các sản phẩm phát sinh từ phần mềm này mà không có sự cho phép bằng văn bản trước.\n\nPHẦN MỀM ĐƯỢC CUNG CẤP BỞI CÁC CHỦ SỞ HỮU BẢN QUYỀN VÀ NGƯỜI ĐÓNG GÓP “NGUYÊN TRẠNG” VÀ MỌI BẢO HÀNH RÕ RÀNG HOẶC NGỤ Ý, BAO GỒM NHƯNG KHÔNG GIỚI HẠN Ở CÁC BẢO HÀNH NGỤ Ý VỀ KHẢ NĂNG BÁN VÀ PHÙ HỢP CHO MỤC ĐÍCH CỤ THỂ ĐƯỢC TỪ CHỐI. TRONG MỌI TRƯỜNG HỢP, CHỦ SỞ HỮU BẢN QUYỀN HOẶC NGƯỜI ĐÓNG GÓP KHÔNG CHỊU TRÁCH NHIỆM VỚI BẤT KỲ THIỆT HẠI TRỰC TIẾP, GIÁN TIẾP, NGẮT ĐIỆN, ĐẶC BIỆT, VÍ DỤ, HOẶC HẬU QUẢ NÀO (BAO GỒM NHƯNG KHÔNG GIỚI HẠN Ở VIỆC MUA HÀNG THAY THẾ HÀNG HÓA HOẶC DỊCH VỤ; MẤT MÁT KHẢ NĂNG SỬ DỤNG, DỮ LIỆU, HOẶC LỢI NHUẬN; HOẶC NGẮT ĐIỆN KINH DOANH) DÙ ĐƯỢC GÂY RA BỞI ĐÂU VÀ DƯỚI BẤT KỲ LÝ THUYẾT TRÁCH NHIỆM NÀO, DÙ TRONG HỢP ĐỒNG, TRÁCH NHIỆM NGHIÊM NGẶT, HOẶC TỘI PHẠM (BAO GỒM SỰ CẨU THẢ HOẶC KHÁC) PHÁT SINH BẤT KỲ CÁCH NÀO KHÁI THÁC TỪ VIỆC SỬ DỤNG PHẦN MỀM NÀY, NGAY CẢ KHI ĐƯỢC THÔNG BÁO VỀ KHẢ NĂNG XẢY RA THIỆT HẠI NHƯ VẬY.</Text>
  <Text Key="C7312193">Để sử dụng protobuf, google.protobuf\n\nBản quyền 2008 Google Inc. Mọi quyền được bảo lưu.</Text>
  <Text Key="2850110E">Để sử dụng PCRE\n\nCÁC HÀM THƯ VIỆN CƠ BẢN\n---------------------------\nTác giả: Philip Hazel\nEmail phần cục bộ: ph10\nEmail miền: cam.ac.uk\n\nDịch vụ Máy tính Đại học Cambridge,\nCambridge, Anh.\n\nBản quyền (c) 1997-2015 Đại học Cambridge\nMọi quyền được bảo lưu.\n\n\nHỖ TRỢ BIÊN DỊCH JUST-IN-TIME CỦA PCRE\n-------------------------------------\nTác giả: Zoltan Herczeg\nEmail phần cục bộ: hzmester\nEmail miền: freemail.hu\n\nBản quyền (c) 2010-2015 Zoltan Herczeg\nMọi quyền được bảo lưu.\n\n\nTRÌNH BIÊN DỊCH JUST-IN-TIME KHÔNG NGĂN XẾP\n--------------------------------\nTác giả: Zoltan Herczeg\nEmail phần cục bộ: hzmester\nEmail miền: freemail.hu\n\nBản quyền (c) 2009-2015 Zoltan Herczeg\nMọi quyền được bảo lưu.\n\nCÁC HÀM BẢO GỒM C++\n-------------------------\nĐóng góp bởi: Google Inc.\nBản quyền (c) 2007-2012, Google Inc.\nMọi quyền được bảo lưu.</Text>
