  <Text Key="C7839663">Có khả năng có thêm người nữa không? Cho tôi tham gia!</Text>
  <Text Key="60D56751">Này, bạn có muốn may mắn với tôi không?</Text>
  <Text Key="62B2C00E">May cho bạn, vì tôi thì có!</Text>
  <Text Key="0F9267C9">Nghe có vẻ như là xui xẻo thì phải.</Text>
  <Text Key="0BBBFBAB">Không có tâm trạng, nhưng hãy thử vận may của bạn lúc khác!</Text>
  <Text Key="19436E87">Tôi nghĩ chúng ta nên bỏ qua phần 'tìm hiểu nhau' và chỉ cần quan hệ tình dục. Ưu tiên ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="F2900020">Ý tưởng tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="3CFF0170">Ồ, tôi thậm chí không muốn tìm hiểu bạn, kẻ đáng sợ!</Text>
  <Text Key="8977CECF">Nhưng tôi thực sự thích phần đó...</Text>
  <Text Key="3EE2A971">Chúng ta nên tìm hiểu nhau kỹ hơn. &lt;i&gt;Về thể chất&lt;/i&gt;.</Text>
  <Text Key="A592377B">Đồng ý. Cách tốt nhất để củng cố mối quan hệ.</Text>
  <Text Key="E4317819">Chúng ta thực sự không nên. Bao giờ cũng không.</Text>
  <Text Key="C2DF7B58">Tôi muốn tìm hiểu bạn như một con người trước đã.</Text>
  <Text Key="1E201DBA">Tôi đến từ tương lai. Chúng ta cần quan hệ tình dục ngay bây giờ hoặc không gian-thời gian sẽ sụp đổ!</Text>
  <Text Key="8451EEAF">Ôi không! Không phải không gian-thời gian! Nhanh lên!</Text>
  <Text Key="0808EB6D">Bạn không đến từ tương lai. Bạn toàn nói nhảm.</Text>
  <Text Key="7C5B94DE">Tôi đã nghe câu đó rồi. Bạn có thể muốn nói lại.</Text>
  <Text Key="25816B34">Mệnh lýnh của tôi nói tôi sẽ quan hệ tình dục trong tuần này... nên tôi nghĩ tôi sẽ hỏi.</Text>
  <Text Key="702E751C">Và nếu mệnh lýnh nói vậy... không thể chống lại số phận!</Text>
  <Text Key="BD8B94BD">Mệnh lýnh?! Bạn có tin vào người Mole (người sống dưới lòng đất) không?</Text>
  <Text Key="98F47289">Các vì sao không thẳng hàng hôm nay. Nhưng chúng có thể sau.</Text>
  <Text Key="62D79D85">Có một dục vọng nguyên thủy, động vật trong tất cả chúng ta. Một số người chiến đấu với nó, nhưng tôi nghĩ chúng ta nên đầu hàng và hành động theo nó.</Text>
  <Text Key="6540E31A">Tôi nghĩ tôi cũng cảm thấy vậy. Ý bạn là quan hệ tình dục, đúng không?</Text>
  <Text Key="376F5CBF">Bạn là kẻ ngu ngốc. Để tôi yên.</Text>
  <Text Key="EDCFA433">Bạn đang nói về cái gì?!</Text>
  <Text Key="BF687BAF">Tôi muốn 'đi chơi' với bạn.</Text>
  <Text Key="43A8B9A8">Hy vọng bạn có sức bền. Đi thôi.</Text>
  <Text Key="36839C1E">Đề xuất ngớ ngẩn. Đi chỗ khác.</Text>
  <Text Key="20E32C0E">Cái gì vậy? Đó thậm chí không phải cách dùng từ.</Text>
  <Text Key="21D20433">Bạn có sẵn sàng quan hệ tình dục với tôi không, bạn biết đấy, để luyện tập?</Text>
  <Text Key="A2CAC0F0">Bạn còn bạn bè để làm gì nữa?</Text>
  <Text Key="318C4BB0">Tất nhiên, tôi cũng cần luyện tập.</Text>
  <Text Key="488F340E">Tôi không muốn làm phức tạp hóa tình bạn của chúng ta.</Text>
  <Text Key="1C515FC1">Tôi không thể tin bạn vừa hỏi tôi điều đó! Không!</Text>
  <Text Key="0D94BC2F">Đôi khi chúng ta phải vượt qua với một chút sự giúp đỡ từ bạn bè.\nKhông có gì tôi cần giúp đỡ nhiều hơn cả cảm giác dữ dội này trong {M0.quần}{F0.quần lót} của tôi.\nBạn và tôi giúp đỡ nhau thì sao?</Text>
  <Text Key="C05A1BC1">Tất nhiên, tôi luôn sẵn sàng giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="C414B031">Bạn sẽ không nhận được loại giúp đỡ đó từ tôi. Không.</Text>
  <Text Key="7118235D">Tôi không nghĩ tôi cần sự giúp đỡ của bạn với bất cứ điều gì ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="9E99C310">Này... {1.TênSim}. Chúng ta là bạn bè tốt. Bạn có muốn trở nên... thân mật hơn với nhau không?</Text>
  <Text Key="DAFBF66C">Tôi cũng đã cảm thấy như vậy về bạn từ lâu!</Text>
  <Text Key="06EFD2FC">Không {0.TênSim}, tôi không cảm thấy như vậy về bạn...</Text>
  <Text Key="F14CE752">Tôi không chắc tôi hiểu câu hỏi...</Text>
  <Text Key="A132BC68">Tôi thích bạn, và tôi muốn thấy bạn khỏa thân trong khi tôi khỏa thân và sau đó chúng ta sẽ làm một số việc cùng nhau.</Text>
  <Text Key="1881630D">Ugh... haha, được... làm thôi!</Text>
  <Text Key="1C5E498C">Không quan tâm.</Text>
  <Text Key="C05E60EB">Hãy &lt;i&gt;xem&lt;/i&gt; về điều đó một lúc khác.</Text>
  <Text Key="54055A3A">Tôi đang nghĩ... bạn thấy ý tưởng chúng ta... ngủ cùng nhau thế nào?</Text>
  <Text Key="DAABA1D9">Đây là một đề nghị? Vì tôi hoàn toàn đồng ý!</Text>
  <Text Key="E8E553D4">Tôi thấy nó phù hợp với một số người, nhưng không phải với chúng ta.</Text>
  <Text Key="E6E18542">Như là trên một giường? Kỳ, tại sao bạn lại muốn vậy?</Text>
