  <Text Key="E5FA5F5A">Động vật Siêu thực Hoàn toàn</Text>
  <Text Key="CE34607C">Động vật Phong cách</Text>
  <Text Key="44FA43DB">(Tốt hơn) Động vật</Text>
  <Text Key="7F50D51A">Lạc đà</Text>
  <Text Key="8DCA3657">Sứa</Text>
  <Text Key="D83A73B4">Ếch</Text>
  <Text Key="BC9DCE86">Cò</Text>
  <Text Key="092FA9F4">Bướm</Text>
  <Text Key="73AD424F">Không thể ngồi, không thể chế tác. Hãy lấy một chiếc ghế cho Sim tội nghiệp này!</Text>
  <Text Key="3BD15FF7">Chế tác</Text>
  <Text Key="39F9884B">Dự án giấy hoàn tất! Kiểm tra trong túi đồ của {0.SimFirstName} để xem tác phẩm mới {0.SimPronounPossessiveDependent}.</Text>
  <Text Key="D50E9E40">Chế tác giấy</Text>
  <Text Key="F0902C7B">Khung giấy</Text>
  <Text Key="5EEC7DD5">Gỡ khung</Text>
  <Text Key="D8307695">Xem</Text>
  <Text Key="0D0D111E">Không cho phép khách hàng mới</Text>
  <Text Key="0633DEA0">Cho phép khách hàng mới</Text>
  <Text Key="CEEBB612">Chuyển đổi việc có nên để khách hàng mới đến hay không. Tự động đặt thành cho phép khách hàng mỗi khi mở cửa kinh doanh.</Text>
  <Text Key="1E7BA76C">Không có lô đất nào có sẵn để mua.</Text>
  <Text Key="3143B32A">Đào tạo Tiêu chuẩn</Text>
  <Text Key="D637B2CA">Đào tạo Mở rộng</Text>
  <Text Key="8365B88D">Đào tạo Ngắn gọn</Text>
  <Text Key="9C33203B">Trả tiền cho đào tạo để tăng kỹ năng của nhân viên khi họ đến làm việc lần sau.</Text>
  <Text Key="9F04FA1A">Khen ngợi</Text>
  <Text Key="D62422A6">Khen ngợi nhân viên để tăng sự hài lòng của nhân viên và đưa họ vào tâm trạng tích cực.</Text>
  <Text Key="46A113DE">Phát biểu truyền cảm hứng</Text>
  <Text Key="29F86A2A">Sa thải</Text>
  <Text Key="0F7FBF90">{0.SimFirstName} đã sa thải {1.SimFirstName}. {M1.He}{F1.She} sẽ không còn đến làm việc nữa. {M1.He's}{F1.She's} cũng khá là buồn bã.</Text>
  <Text Key="00B21D6A">Chỉ trích</Text>
  <Text Key="EE1EA1F6">Chỉ trích nhân viên để cho họ biết họ đang làm việc không đạt yêu cầu. Họ sẽ tạm thời làm việc chăm chỉ hơn nhưng sự hài lòng với công việc của họ sẽ bị ảnh hưởng. </Text>
  <Text Key="01D1D514">Kiểm tra</Text>
  <Text Key="7592E5E3">Hành động này đã được thực hiện.</Text>
  <Text Key="3CBFD964">Kiểm tra nhân viên để biết họ hài lòng với công việc của họ đến mức nào.</Text>
  <Text Key="9C311980">Thăng chức lên {2.String} ({3.Money}/giờ)</Text>
  <Text Key="2D23C668">Thăng chức</Text>
  <Text Key="29E8829D">Vâng! Tôi biết ngày này sẽ đến nếu tôi cứ tiếp tục làm việc chăm chỉ. Cảm ơn {M0.Mr.}{F0.Ms.} {0.SimLastName}. Tôi sẽ không làm bạn thất vọng. </Text>
  <Text Key="2D5AE77A">Cảm ơn! Tôi đã làm việc rất chăm chỉ và rất vui vì bạn đã nhận ra.</Text>
  <Text Key="3941420B">Một sự thăng chức? Dành cho tôi?? Tôi... ừ, tất nhiên! Đã đến lúc rồi! Tôi muốn nói... cảm ơn {M0.Mr.}{F0.Ms.} {0.SimLastName}, đó là một vinh dự!</Text>
  <Text Key="D42CDD4B">Một sự thăng chức! Giờ đây tôi có thể mua được con gnome cỏ mới mà tôi đã muốn. </Text>
  <Text Key="72F86BDB">Điều này thật tuyệt vời! Tôi biết bạn là một ông chủ tuyệt vời bất kể những người khác nói gì. </Text>
  <Text Key="8395C64E">{1.SimFirstName} đã được thăng chức đến vị trí cao nhất có thể.</Text>
  <Text Key="8D01037C">Hạ chức xuống {2.String} ({3.Money}/giờ)</Text>
  <Text Key="B9CCAE84">Hạ chức</Text>
  <Text Key="FFE98733">Làm sao bạn có thể hạ chức tôi? Tôi đã làm việc hết sức.</Text>
  <Text Key="CADBBAA7">{M0.Mr.}{F0.Ms.} {0.SimLastName}, bạn không thể hạ chức tôi. Tôi sẽ làm việc chăm chỉ hơn, tôi hứa.</Text>
  <Text Key="D0CF8AE4">Ồ... không... bạn thực sự đang hạ chức tôi? Không có báo cáo? Không có đánh giá? Đây là cách bạn đối xử với mọi nhân viên ở đây hay chỉ với tôi?</Text>
  <Text Key="2ABD6C5B">Tôi đã bị hạ chức? Nhưng tôi là nhân viên tốt nhất của bạn {M0.Mr.}{F0.Ms.} {0.SimLastName}!</Text>
  <Text Key="262F87D7">Không! Tôi thề tôi chưa dùng điện thoại hơn 14 hoặc 15 lần hôm nay.</Text>
  <Text Key="19517B82">{1.SimFirstName} không thể bị hạ chức thêm nữa. Bạn có thể muốn cân nhắc sa thải {M1.him}{F1.her}!</Text>
  <Text Key="45AB4A23">Tôi ghét công việc này và mọi thứ về nó! Tôi từ chức!</Text>
