  <Text Key="8D713D74">\n{0.SimPronounSubjective|xxUpper} cũng có thể Huấn luyện người khác về Thể dục.</Text>
  <Text Key="7E37EB00">Với rất nhiều nỗ lực và mồ hôi, {0.SimFirstName} đã làm chủ nghệ thuật Thể dục. {0.SimPronounPossessiveDependent|xxUpper} sức mạnh và sức bền thật đáng kinh ngạc! Ai ngờ cơ thể Sim lại có thể làm được &lt;i&gt;chuyện đó&lt;/i&gt;?</Text>
  <Text Key="D4B76EF4">Đạt Cấp độ Thể dục 4</Text>
  <Text Key="81FE6AFA">{0.SimFirstName} giờ có thể thực hiện Đấm trên Tú đấm. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cũng có thể tập Nâng tạ trên Máy tập.</Text>
  <Text Key="82CB7652">Đạt Cấp độ Thể dục 7</Text>
  <Text Key="EA459DD4">{0.SimFirstName} giờ có thể thực hiện Thử thách Đồi trên Máy chạy bộ.</Text>
  <Text Key="2A0475AC">Đạt Cấp độ Thể dục 3</Text>
  <Text Key="8A4901D2">{0.SimFirstName} giờ có thể chạy bộ Thử thách Sức bền trên Máy chạy bộ. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cũng có thể nghiên cứu Mẹo Tập luyện trên Máy tính.</Text>
  <Text Key="695FEB29">Đạt Cấp độ Thể dục 9</Text>
  <Text Key="6434C47B">{0.SimFirstName} giờ có thể Tập đánh nhau với các Sim khác; chỉ để vui.</Text>
  <Text Key="9733B922">Đã học được kỹ năng Thể dục</Text>
  <Text Key="37686B64">Kỹ năng Thể dục mới của {0.SimFirstName} sẽ cho phép {0.SimPronounObjective} thực hiện các bài tập khác nhau trên Thiết bị Tập luyện. Khi cấp độ kỹ năng tăng lên, các bài tập nâng cao hơn sẽ trở nên có sẵn.</Text>
  <Text Key="AFCE361C">Đạt Cấp độ Thể dục 6</Text>
  <Text Key="7A85EF02">{0.SimFirstName} giờ có thể Khoe cơ bắp với các Sim khác.</Text>
  <Text Key="2A880714">Đạt Cấp độ Thể dục 5</Text>
  <Text Key="895EFA1A">{0.SimFirstName} giờ có thể pha Sinh tố Protein ở Quầy bar. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cũng có thể thực hiện Chạy bộ Không mồ hôi trên Máy chạy bộ.</Text>
  <Text Key="CFBB794E">Đạt Cấp độ Thể dục 8</Text>
  <Text Key="127F2600">{0.SimFirstName} giờ có thể thực hiện Bài tập Vĩ đại trên Máy tạ.</Text>
  <Text Key="8E06AA1F">Cảm xúc Mê mẩn</Text>
  <Text Key="AE2A1C02">Cảm xúc Thân thiết</Text>
  <Text Key="2C10D78A">Cảm xúc Ngưỡng mộ</Text>
  <Text Key="4D03BD7C">Cảm xúc Mê mẩn</Text>
  <Text Key="C560025B">Cảm xúc Thân thiết</Text>
  <Text Key="70FE265B">Cảm xúc Ngưỡng mộ</Text>
  <Text Key="3D981FAA">Cảm xúc Động viên</Text>
  <Text Key="C50C1A45">Cảm xúc Tổn thương</Text>
  <Text Key="8489CCF0">Cảm xúc Tổn thương</Text>
  <Text Key="4F9DDCB2">Cảm xúc Có tội</Text>
  <Text Key="8801C557">Cảm xúc Giận dữ</Text>
  <Text Key="80F72EA2">Cảm xúc Đầy cay đắng</Text>
  <Text Key="3D50EF4B">Cảm xúc Đầy cay đắng</Text>
  <Text Key="485494F7">Bộ đếm Mệt mỏi Mạng xã hội [Chưa dùng]</Text>
  <Text Key="7E25480C">(Từ Thiếu Sự chú ý)</Text>
  <Text Key="1E93DEB9">Trẻ mới biết đi cần được quan tâm nhiều hơn các Sim lớn và cần được giám sát và tương tác liên tục để hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="FE6E2194">Em bé cần được quan tâm nhiều hơn các Sim lớn và cần được giám sát và tương tác liên tục để hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="25B6EEF2">(Từ Thiếu Sự chú ý)</Text>
  <Text Key="D9199FF2">Sự gắn bó Huyền ảo</Text>
  <Text Key="6E5D8DDB">Ma cần gắn bó với các Ma khác hoặc giao tiếp với người sống để duy trì kết nối với thế giới. Mời một người bạn đến chơi, trò chuyện với ai đó qua máy tính hoặc điện thoại, hoặc đơn giản là gọi một người hàng xóm đi ngang qua trên phố.</Text>
  <Text Key="78FFA719">Tiên nữ nở rộ với những cuộc trò chuyện sôi động như những sinh vật xã hội! Trò chuyện với một người hàng xóm, mời những người bạn thân Tiên nữ của bạn đến Tổ chức Tiệc nhảy ở Nhà của Tiên nữ, hoặc sử dụng Điện thoại hoặc Máy tính.</Text>
  <Text Key="65767F58">Servo cần tương tác với người khác để duy trì mạch xã hội của mình. Mời một người bạn đến chơi, trò chuyện với ai đó qua máy tính hoặc điện thoại, hoặc đơn giản là gọi một người hàng xóm đi ngang qua trên phố.</Text>
  <Text Key="6FBF1EE6">Nước</Text>
  <Text Key="C0EF41F2">Hãy đảm bảo tưới nước cho các Sim-Cây bằng cách bơi lội, tắm, hoặc đơn giản là uống một ly nước! Khi đã có đủ nước, hãy ra ngoài để tắm nắng và bổ sung đói.</Text>
  <Text Key="6B3546E5">(Từ Thiếu Nước)</Text>
  <Text Key="45E01040">Ma Người cá không thể ở khô lâu! Đi bơi lội, tắm, hoặc thậm chí một ly nước ngon sẽ làm tăng Độ ẩm Ma lên.</Text>
  <Text Key="15715AE1">Độ ẩm Ma</Text>
  <Text Key="B1F65D86">Người cá không thể ở khô lâu! Đi bơi lội, tắm, hoặc thậm chí một ly nước ngon sẽ làm tăng độ ẩm lên.</Text>
  <Text Key="5B085822">Làm sạch Ma</Text>
  <Text Key="6FDC662B">Ma Sim cần sử dụng vòi sen hoặc bồn tắm để Làm sạch Ma. Nghi thức này tinh khiết hình dạng của họ bằng cách làm mới sự hiện diện ma quái của họ!</Text>
  <Text Key="A16CAF69">Động cơ Làm sạch Ma bị khóa vì Ma chủ &lt;b&gt;Vượt qua Nhu cầu Cư trú&lt;/b&gt;.</Text>
  <Text Key="2A886C5D">Một cái rửa nhanh giúp Tiên nữ luôn tươi mới và sẵn sàng cho mọi cuộc phiêu lưu. Sử dụng Vòi sen, Làm sạc trong Thiên nhiên trên những cây bụi đã lớn, hoặc sử dụng Nhà của Tiên nữ!</Text>
