  <Text Key="3CC91202">Cam Clementina</Text>
  <Text Key="65F4B6E9">Grand Master Yoda</Text>
  <Text Key="F151E8C5">Thu thập vỏ sò</Text>
  <Text Key="8826D691">Đỉnh cao sáng tạo</Text>
  <Text Key="4066AF11">Người mơ ước trở thành người chăm sóc thú</Text>
  <Text Key="73061DAA">Mắt khuy</Text>
  <Text Key="6BDE5966">Hack hành tinh</Text>
  <Text Key="F4C04F9C">Muối từ mồ hôi</Text>
  <Text Key="71AD8F77">Cô gái Boogie</Text>
  <Text Key="ED5CAB6D">Chàng trai Boogie</Text>
  <Text Key="FCBAA596">Đến nơi chưa?</Text>
  <Text Key="6FA92150">{0.SimFirstName} đã không trả hóa đơn của {M0.his}{F0.her} quá lâu. Công ty dịch vụ đã cử một chuyên gia đến tịch thu những vật dụng có giá của {M0.his}{F0.her} để trừ nợ.</Text>
  <Text Key="F088D5AC">Kẻ trộm!</Text>
  <Text Key="285E61D2">Ôi không! Một Sim đáng ngờ đang hướng về lô đất của bạn!</Text>
  <Text Key="B6CE0028">Xin chào {0.SimFirstName}, đây là công ty việc làm của bạn... Chỉ là lời nhắc nhở thân thiện rằng có rất nhiều công việc có thể làm nếu bạn muốn kiếm tiền. Không có áp lực!</Text>
  <Text Key="43DA0D68">Đi đến chuyến đi nghỉ</Text>
  <Text Key="1D387A0C">Hộ gia đình của bạn đã trong một kỳ nghỉ đang hoạt động.</Text>
  <Text Key="BCF9DEE8">Hộ gia đình của bạn đã có một chuyến Getaway hoặc Stay Over được lên lịch.</Text>
  <Text Key="D1721A9F">Một hoặc nhiều Sim từ hộ gia đình {0.String} đã đang đi du lịch.</Text>
  <Text Key="6AAA2A17">Hộ gia đình {0.String} đã trong một Stay Over hoặc Getaway đang hoạt động.</Text>
  <Text Key="925649A6">Chuyến Getaway được lên lịch sẽ sớm bắt đầu!</Text>
  <Text Key="E52A1C95">Quá nhiều Sim đã được mời đến chuyến Getaway này và đã vượt quá số lượng Sim tối đa.</Text>
  <Text Key="20D63BA0">Đã có một Getaway hoặc sự kiện đang diễn ra! Bạn có muốn hủy tất cả các sự kiện hiện tại để bắt đầu Getaway này?</Text>
  <Text Key="D7CA5E9A">Bạn đã sẵn sàng bắt đầu Getaway này chưa?\nĐiều này sẽ kết thúc bất kỳ sự kiện nào khác đang chạy.</Text>
  <Text Key="8405CA81">Tôi sẽ tham gia sau!</Text>
  <Text Key="BC30E897">Getaway đang bắt đầu!</Text>
  <Text Key="95430B6E">Hãy bắt đầu!</Text>
  <Text Key="3469AC84">{2.String} sắp bắt đầu!</Text>
  <Text Key="7CED2E4A">Bạn đã sẵn sàng bắt đầu chưa?\n\nĐiều này sẽ kết thúc bất kỳ sự kiện nào đang chạy.</Text>
  <Text Key="DA01E417">Kiếm Simoleon</Text>
  <Text Key="332A9995">Có nhiều cách khác nhau để kiếm một ít Simoleon! Hãy học cách kiếm Simoleon.</Text>
  <Text Key="83549239">Cây có thì thầm?</Text>
  <Text Key="4422E9CB">Cây stumps PlantSim phép thuật giữ chìa khóa để mở khóa kết nối sâu sắc với thiên nhiên. Tìm kiếm Đậu phép thuật, vì chúng sẽ đánh thức những bí mật bên trong.\n\nTôi sẽ giúp bạn khám phá những kỳ quan của PlantSims.</Text>
  <Text Key="71C408BE">Tiếng vọng từ hang động</Text>
  <Text Key="A4B91A30">Bạn nghe tiếng thì thầm của gió... nó biến thành hình dạng của Dahlia Fern, một PlantSim sôi động.\n\nGió đã dẫn dắt bạn đến thời khắc này. Bạn sẽ cần thành thạo Kỹ năng thủ công để mở khóa những bí mật chờ đón. Hãy đón nhận hành trình, và để tôi dẫn dắt bạn.</Text>
  <Text Key="6F802DA7">Bản giao hưởng của sự tĩnh lặng</Text>
  <Text Key="9E07F9A5">Những tiếng thì thầm xoay quanh Sim của bạn, mời gọi họ tạo nên sự hài hòa trong ngôi nhà. Khi gió dẫn dắt bạn, nó gợi ý về bản giao hưởng yên bình của thiên nhiên có thể biến bất kỳ không gian nào thành nơi trú ẩn.\n\nHãy đón nhận lời kêu gọi để chế tác và lắng nghe, để những âm thanh dịu dàng của thiên nhiên làm dịu tinh thần của Sim.</Text>
  <Text Key="B62B186C">Cát bí mật</Text>
  <Text Key="A8806E92">Những tiếng thì thầm dẫn dắt bạn đến không gian rộng lớn của Công viên Hoa Sa Mạc, nơi những cơn gió dệt những câu chuyện về những bí mật ẩn dưới cát.\n\nHãy theo làn gió quyến rũ khi nó mời gọi bạn khám phá những hang động bí ẩn và khám phá những kỳ quan nghệ thuật.</Text>
  <Text Key="264897AD">Sự an ủi của thiên nhiên</Text>
  <Text Key="8B5BA08F">Những tiếng thì thầm nhảy múa xung quanh bạn, hứa hẹn sự an ủi và tĩnh lặng trong vòng tay thiên nhiên.\n\nKhi gió tiếp tục dẫn dắt, nó gợi ý về sự hài hòa tìm thấy trong việc tạo ra và kết nối với thế giới xung quanh.\n\nHãy đón nhận các nguyên tố, và để lời kêu gọi làm dịu của thiên nhiên dẫn bạn đến sự tĩnh lặng bất ngờ.</Text>
  <Text Key="4B859BD2">Điều bí ẩn của vịnh</Text>
  <Text Key="0392E754">Những tiếng thì thầm trên gió thu hút bạn đến một vịnh ẩn, nơi một cái cây kỳ lạ đứng, các cành của nó nhảy múa trong làn gió. Liệu những bí mật bạn tìm kiếm có được gốc rễ ở đây?\n\nKhi điều bí ẩn của thiên nhiên sâu sắc hơn, gió dường như dẫn dắt bạn đến những sự khám phá chờ đón dưới ánh sao.</Text>
  <Text Key="D38AEE69">Sim Sessions đang diễn ra ngay bây giờ tại Công viên Hoa Mộc Lan ở Willow Creek!\n\nBạn đã sẵn sàng đi xem buổi biểu diễn chưa?</Text>
  <Text Key="8063545B">Không, cảm ơn, giữ cửa hàng mở</Text>
  <Text Key="B16B57AF">Có, đóng cửa hàng</Text>
  <Text Key="A40C5C4C">Xin chào, tôi gọi từ Dịch vụ Công viên Willow Creek. Chúng tôi hiểu rằng bạn sở hữu một doanh nghiệp trên Hoa Mộc Lan ở Willow Creek.\n\nCác buổi biểu diễn Sims Sessions sắp diễn ra trong khu vực. Nếu bạn mở cửa hàng, Sims Sessions sẽ không đến công viên chủ nhật này.\n\nBạn có muốn đóng cửa hàng để các buổi biểu diễn Sims Sessions có thể đến thị trấn?</Text>
  <Text Key="E24DCC5C">Đây là giám sát viên thư viện gọi để giải quyết báo cáo gần đây về Thư viện Hàng xóm Nhỏ nhất của bạn. Chúng tôi đã nhận thấy sự mất cân bằng trong đóng góp của bạn so với rút ra. Với tư cách là chủ sở hữu, chúng tôi khuyến khích bạn đóng góp tích cực hơn. Cảm ơn bạn đã xem xét!</Text>
  <Text Key="6C13F811">Đây là giám sát viên thư viện của bạn gọi để cảm ơn những đóng góp của bạn cho Thư viện Hàng xóm Nhỏ nhất! Thật tuyệt vời khi thấy nhiều sách tìm được ngôi nhà mới.</Text>
  <Text Key="381F232B">Tin hay không, tôi đã có được công việc mới!</Text>
