  <Text Key="405A12F5">Những quyết định bạn đưa ra ảnh hưởng đến cách Sim của bạn làm cha mẹ và để lại tác động lâu dài đến tương lai của con cái họ. Mỗi lựa chọn định hình tính cách, ảnh hưởng đến đặc điểm, tác động đến các mối quan hệ gia đình và định hướng con đường trưởng thành của chúng.</Text>
  <Text Key="64E46C08">Phát triển Kỹ năng Làm Cha Mẹ</Text>
  <Text Key="273502A4">Nâng cấp kỹ năng làm cha mẹ của Sim để đáp ứng nhu cầu của con và ảnh hưởng đến hành vi của chúng. Kiếm được khả năng mới thông qua kinh nghiệm và lựa chọn khi nào để kỷ luật hành động xấu, khuyến khích hành vi tốt, hay chỉ để trẻ được là chính mình.</Text>
  <Text Key="F0E956E0">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Mùa</Text>
  <Text Key="8A006D95">Phát triển Sự nghiệp Trồng Trọt</Text>
  <Text Key="BCBBF491">Tạo nên những bó hoa đẹp mắt và khám phá những điều mới mẻ trong sự nghiệp trồng trọt. Thúc đẩy tài năng đang nảy nở của Sim để mở khóa kỹ năng mới, trang phục mới và các vật dụng hữu ích.</Text>
  <Text Key="3E37FFBC">Tổ chức Lễ hội</Text>
  <Text Key="0824D770">Trang trí ngôi nhà và quây quần các Sim để tôn vinh những truyền thống lễ hội chân thành. Theo dõi các Sim đếm ngược những ngày trên lịch cho lễ hội tiếp theo. Bạn thậm chí có thể tạo lễ hội tùy chỉnh và lựa chọn cách các Sim tận hưởng.</Text>
  <Text Key="5F1CDFFF">Thưởng thức Các Hoạt động Theo Mùa</Text>
  <Text Key="BE353097">Mặc ấm để cùng bạn bè xây dựng người tuyết, khoác áo mưa để vui chơi dưới mưa xuân. Trang phục cho các Sim trong đồ bơi mới để giải nhiệt dưới vòi phun, thu hoạch mật ong vào mùa thu, chơi đùa trong lá, hoặc để trẻ em Sim làm đồ thủ công lễ hội tại nhà.</Text>
  <Text Key="659BE7DE">Trải nghiệm Thời tiết Có Tác động</Text>
  <Text Key="96FBC8EE">Từ nắng nóng đến gió lốc và tuyết rơi, khí hậu của mỗi thế giới là độc nhất và tác động đến lựa chọn, mối quan hệ và hoạt động hàng ngày của các Sim.</Text>
  <Text Key="801FD89E">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Fitness Stuff</Text>
  <Text Key="C3007876">Tối ưu Không gian Của Bạn</Text>
  <Text Key="A1B1E986">Mời thiên nhiên vào ngôi nhà của Sim với các vật thể và trang trí lấy cảm hứng từ thiên nhiên, mang lại cảm giác chuyển động. Xây dựng một phòng tập thể dục rộng rãi để xem video tập luyện, hoặc tạo không gian phòng tắm hiện đại hoàn hảo cho việc ngâm mình sau khi tập.</Text>
  <Text Key="32311A2D">Thể dục Phong cách</Text>
  <Text Key="EE07FC29">Trang phục cho các Sim trong đồ thể thao thoải mái sẽ truyền cảm hứng để họ đạt được mục tiêu thể dục. Chọn một bộ trang phục từ bộ sưu tập áo và quần sặc sỡ, sau đó gắp tai nghe và đến phòng gym, hoặc mặc bộ trang phục mới ra ngoài thành phố.</Text>
  <Text Key="88E12194">Leo Tường Trèo</Text>
  <Text Key="D4609808">Cải thiện kỹ năng thể dục và vóc dáng của Sim bằng cách leo lên máy chạy bộ leo núi hoàn toàn mới. Hoàn thành các thử thách leo trèo, cạnh tranh cho điểm số cao và học các kỹ thuật leo đá cao cấp khiến người xem kinh ngạc.</Text>
  <Text Key="26AFC888">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Book Nook Kit</Text>
  <Text Key="6F905977">Thoải mái và Ấm áp</Text>
  <Text Key="7923428F">Chìm vào một cuốn sách hay và một chiếc ghế sofa êm ái. Bộ này có chỗ ngồi bằng nỉ với những điểm nhấn mềm mại, thư giãn giúp Sim của bạn thư giãn.</Text>
  <Text Key="8B84F816">Nơi Trốn Chân Độc Giả</Text>
  <Text Key="FDE5B8A6">Sắp xếp kệ sách có thể xếp chồng và trang trí theo phong cách của Sim, dù đó là chiếc ghế cửa sổ đầy ánh sáng hay một góc ẩn náu ấm cúng.</Text>
  <Text Key="46986BB4">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Sự Sống &amp; Cái Chết</Text>
  <Text Key="84C09761">Thân thiện hay Ác quỷ?</Text>
  <Text Key="23D6EB65">Lưu luyến dưới dạng Ma, giúp đỡ hoặc kinh sợ người sống. Phát triển khả năng, hỗ trợ việc nhà, hay làm các Sim bay lên cho vui. Kiếm được bản chất Sợ hãi hoặc Thiện ý từ các tương tác. Thưởng thức các hoạt động ở thế giới bên kia, bao gồm WooHoo đặc biệt với một Ma khác.</Text>
  <Text Key="584CF0F8">Tạm biệt (Để sau)</Text>
  <Text Key="C79DEA54">Các Sim đau buồn theo 4 cách dựa trên tính cách và mối quan hệ. Tùy chỉnh Nghi lễ Đau buồn cho phù hợp với câu chuyện của bạn. Tạo Di chúc để truyền lại Di sản, chỉ định người giám hộ và phân phối Simoleon. Tôn vinh người đã khuất với đài tưởng niệm, bình và Nơi Chôn Cất Tùy chỉnh.</Text>
  <Text Key="DD507FAB">Cuộc sống Kinh dị, Lộng lẫy</Text>
  <Text Key="ED9165CB">Tham gia sự nghiệp của Grim để gặt hái linh hồn và giúp đỡ ma, hoặc trở thành một Người Quản lý Tang lễ để đối mặt với cái chết theo cách khác. Khám phá các hầm mộ, xây dựng kỹ năng Tử thần học và theo đuổi Khát vọng Sử gia Ma. Gắn bó với một Con Quạ Nuôi hoặc sưu tập Thẻ Tarot; lý tưởng cho các Sim Macabre.</Text>
  <Text Key="AC2BAF6A">Xây dựng Danh sách Ước nguyện của Sim với các mục tiêu dựa trên đặc điểm và mối quan hệ. Hoàn thành chúng để nhận phần thưởng mạnh mẽ. Chúng cũng có thể được hoàn thành ở thế giới bên kia dưới dạng Công việc Chưa xong. Phần thưởng tối thượng là Tái sinh, nhưng bạn cũng có thể Đi xa hoặc ở lại dưới dạng Ma.</Text>
  <Text Key="90236472">Một Hành trình Vô tận</Text>
  <Text Key="DE85707F">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Doanh nghiệp &amp; Sở thích</Text>
  <Text Key="618897DC">Một Thế giới Của Khả năng</Text>
  <Text Key="4569F810">Xây dựng tương lai của bạn ở Nordhaven lịch sử, hoàn hảo cho các sở thích sáng tạo. Tham gia các buổi gặp gỡ, tìm người hướng dẫn, hoặc trở thành một người như vậy. Tổ chức các lớp học và bài giảng để kiếm được Lợi thế Thành thạo. Khám phá Gammelvik và Iverstad để kết nối với các Sim có cùng tư tưởng.</Text>
  <Text Key="839E7AB5">Đúc Kết Tương lai</Text>
  <Text Key="9F94BEB1">Cải thiện kỹ năng Gốm để mở khóa các thiết kế như bộ trà và chậu cây. Sử dụng Lò Gốm để phủ men. Ở cấp độ cao hơn, thực hành Kintsugi để tạo ra nghệ thuật từ gốm vỡ.</Text>
  <Text Key="038E04FE">Để Dấu Ấn</Text>
  <Text Key="BB4C228E">Thành thạo kỹ năng Xăm hình để tặng cho các Sim hình xăm tùy chỉnh, mở khóa các con dấu và khuôn mẫu khi bạn nâng cấp. Tạo thiết kế trong Chế độ Sơn Xăm, lớp hình xăm, và chia sẻ hoặc duyệt trong Thư viện để có thêm.</Text>
  <Text Key="5BD6C69F">Mở Doanh nghiệp Giấc mơ</Text>
  <Text Key="1FE36437">Khám phá hệ thống Doanh nghiệp Nhỏ. Tạo một doanh nghiệp nhỏ đầy ý nghĩa cho Sim của bạn, như bán đồ thủ công hoặc dịch vụ. Sử dụng công cụ lựa chọn để thiết lập không gian làm việc. Tính phí cho khách hàng với Quầy vé. Thuê người trong gia đình hoặc người khác.</Text>
  <Text Key="AD36228E">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Bộ Nhà bếp Nông thôn</Text>
  <Text Key="D10F6C1D">Làm cho Nó Thân thuộc</Text>
  <Text Key="31233E59">Nhà bếp là trái tim của ngôi nhà vì lý do! Mỗi vật thể cùng nhau tạo nên một bầu không khí ấm áp với nội thất cổ, trang trí và vật liệu.</Text>
  <Text Key="C64229C4">Nấu Ăn Thoải mái</Text>
  <Text Key="522DD6F8">Xây dựng nhà bếp trong giấc mơ của Sim với một bộ bàn làm việc, đảo, tủ và các món có thể phối hoàn toàn mới. Những chi tiết nhỏ thêm duyên cho các món đồ, đi kèm với nhiều bảng màu.</Text>
  <Text Key="BD5D2790">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Romantic Garden Stuff</Text>
  <Text Key="798BB085">Trang phục Thời trang Hoa hiện đại</Text>
  <Text Key="C4CA5501">Thời trang và kiểu tóc hiện đại lấy cảm hứng từ lãng mạn thêm một chút vui tươi hoa cúc vào tủ đồ của Sim.</Text>
