  <Text Key="8C89BA78">Được làm từ 100% bông hữu cơ được chứng nhận, Kaya Pads không sử dụng hóa chất, chất tổng hợp hay thuốc nhuộm. Khả năng thấm hút tuyệt vời cho cả ngày và đêm.\n\nSử dụng ít nhất một lần mỗi ngày bằng cách nhấp vào nó trong kho đồ của Sim. Thay thế thường xuyên hơn sẽ giảm khả năng gặp vấn đề tiềm ẩn.</Text>
  <Text Key="EC0C4FB8">Kaya Wipette</Text>
  <Text Key="4D835309">Khăn ướt được bọc riêng lẻ, làm từ bông hữu cơ. Sử dụng chúng ở bất kỳ vùng nào trên cơ thể để làm mới.</Text>
  <Text Key="34DFAF8F">Kaya Mist</Text>
  <Text Key="20FF9421">Xịt bụi bẩn đi và cân bằng độ pH của da với sương hoa hồng làm mát và tươi mới. Tránh xịt vào miệng hoặc mắt!</Text>
  <Text Key="336DD4EE">---------- Ý THÍCH TÌNH DỤC ----------</Text>
  <Text Key="409C3656">Quan hệ tình dục với {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="B7B18A12">Nhấp vào một vật thể và chọn 'Sex' từ danh mục Wicked.</Text>
  <Text Key="79801E64">Quan hệ tình dục với ai đó</Text>
  <Text Key="789293FA">Nhấp vào một vật thể và chọn 'Sex' từ danh mục Wicked. Các Sim cần có mối quan hệ tốt để có thể quan hệ tình dục.</Text>
  <Text Key="3A6BD6BC">Quan hệ tình dục với ai đó ở nơi công cộng</Text>
  <Text Key="8244EF70">Nhấp vào một vật thể và chọn 'Sex' từ danh mục Wicked. Các Sim cần có mối quan hệ tốt để có thể quan hệ tình dục.</Text>
  <Text Key="484985EF">Quan hệ tình dục với người hẹn hò của bạn</Text>
  <Text Key="7B45B5BC">---------- VẬT THỂ TÌNH DỤC ----------</Text>
  <Text Key="88299D86">&lt;font color='#EC262E'&gt;Không Cho Phép Quan Hệ Tình Dục Trên Lô Đất&lt;/font&gt; (Biển Tự Động)</Text>
  <Text Key="A806C866">Biển &lt;font color='#EC262E'&gt;Không Cho Phép Quan Hệ Tình Dục Trên Lô Đất&lt;/font&gt; ngăn tất cả các Sim cố gắng quan hệ tình dục trên lô đất. Biển này có thể được đặt ở bất kỳ đâu trên lô đất để có hiệu lực.\n\nBiển &lt;font color='#3AAF69'&gt;Cho Phép Quan Hệ Tình Dục Trong Phòng&lt;/font&gt; ghi đè hiệu lực của biển này cho phòng nó được đặt. Chỉ cho phép quan hệ tình dục trong phòng đó.</Text>
  <Text Key="95BA7FAF">**VÔ HÌNH** &lt;font color='#EC262E'&gt;Không Cho Phép Quan Hệ Tình Dục Trên Lô Đất&lt;/font&gt; (Biển Tự Động)</Text>
  <Text Key="877B0B9E">Biển &lt;font color='#EC262E'&gt;Không Cho Phép Quan Hệ Tình Dục Trên Lô Đất&lt;/font&gt; ngăn tất cả các Sim cố gắng quan hệ tình dục trên lô đất. Biển này có thể được đặt ở bất kỳ đâu trên lô đất để có hiệu lực. Nó sẽ biến mất khi ở Chế độ Sống.\n\nBiển &lt;font color='#3AAF69'&gt;Cho Phép Quan Hệ Tình Dục Trong Phòng&lt;/font&gt; ghi đè hiệu lực của biển này cho phòng nó được đặt. Chỉ cho phép quan hệ tình dục trong phòng đó.</Text>
  <Text Key="71B44292">&lt;font color='#EC262E'&gt;Không Cho Phép Quan Hệ Tình Dục Trong Phòng&lt;/font&gt; (Biển Tự Động)</Text>
  <Text Key="3360A095">Biển &lt;font color='#EC262E'&gt;Không Cho Phép Quan Hệ Tình Dục Trong Phòng&lt;/font&gt; ngăn tất cả các Sim trong phòng có biển này cố gắng quan hệ tình dục. Biển này phải được đặt trong một phòng để có hiệu lực, và nó chỉ ảnh hưởng đến các Sim trong phòng đó.</Text>
  <Text Key="2A02C05D">**VÔ HÌNH** &lt;font color='#EC262E'&gt;Không Cho Phép Quan Hệ Tình Dục Trong Phòng&lt;/font&gt; (Biển Tự Động)</Text>
  <Text Key="B90E68A5">Biển &lt;font color='#EC262E'&gt;Không Cho Phép Quan Hệ Tình Dục Trong Phòng&lt;/font&gt; ngăn tất cả các Sim trong phòng có biển này cố gắng quan hệ tình dục. Biển này phải được đặt trong một phòng để có hiệu lực, và nó chỉ ảnh hưởng đến các Sim trong phòng đó. Nó sẽ biến mất khi ở Chế độ Sống.</Text>
  <Text Key="DE055C52">&lt;font color='#3AAF69'&gt;Cho Phép Quan Hệ Tình Dục Trong Phòng&lt;/font&gt; (Biển Tự Động)</Text>
  <Text Key="C0524D30">Biển &lt;font color='#3AAF69'&gt;Cho Phép Quan Hệ Tình Dục Trong Phòng&lt;/font&gt; ghi đè biển &lt;font color='#EC262E'&gt;Không Cho Phép Quan Hệ Tình Dục Trên Lô Đất&lt;/font&gt; cho phòng nó được đặt. Chỉ cho phép quan hệ tình dục trong phòng đó. Biển này phải được đặt trong một phòng để có hiệu lực, và nó chỉ ảnh hưởng đến các Sim trong phòng đó.</Text>
  <Text Key="4ADCCA1F">**VÔ HÌNH** &lt;font color='#3AAF69'&gt;Cho Phép Quan Hệ Tình Dục Trong Phòng&lt;/font&gt; (Biển Tự Động)</Text>
  <Text Key="25F4532A">Biển &lt;font color='#3AAF69'&gt;Cho Phép Quan Hệ Tình Dục Trong Phòng&lt;/font&gt; ghi đè biển &lt;font color='#EC262E'&gt;Không Cho Phép Quan Hệ Tình Dục Trên Lô Đất&lt;/font&gt; cho phòng nó được đặt. Chỉ cho phép quan hệ tình dục trong phòng đó. Biển này phải được đặt trong một phòng để có hiệu lực, và nó chỉ ảnh hưởng đến các Sim trong phòng đó. Nó sẽ biến mất khi ở Chế độ Sống.</Text>
  <Text Key="99CFB1D7">Điểm Đánh Dấu Quan Hệ Tình Dục Tường Wicked (Vô Hình)</Text>
  <Text Key="97E4F95F">Khu vực đánh dấu tường vô hình chuyên biệt được các Sim sử dụng để biết nơi quan hệ tình dục ở dưới tường.\n\nĐặt vật thể này ở những nơi mà các Sim dự định quan hệ tình dục ở dưới tường.</Text>
  <Text Key="054CD84F">Điểm Đánh Dấu Quan Hệ Tình Dục Sàn Wicked (Vô Hình)</Text>
  <Text Key="FBB3E2C0">Điểm đánh dấu sàn vô hình chuyên biệt được các Sim sử dụng để biết đâu là chỗ tốt để quan hệ tình dục trên sàn.\n\nĐặt vật thể này ở những nơi mà các Sim dự định quan hệ tình dục trên sàn. Lưu ý rằng việc sử dụng điểm đánh dấu này không cần thiết vì các Sim cũng sẽ cố gắng tìm một chỗ tốt để quan hệ tình dục trên sàn một cách tự nhiên.</Text>
  <Text Key="31D17D1E">---------- NGƯỜI CHƠI TƯ THẾ ----------</Text>
  <Text Key="05FB2A3C">Bộ Sưu Tập Quần Áo Nội Mở</Text>
  <Text Key="30296E2E">Thu Thập Quần Áo Nội</Text>
  <Text Key="713C8EA3">Đánh Cắp Quần Áo Nội</Text>
  <Text Key="3F62312F">Có vẻ như không còn quần áo nội nào để đánh cắp ở nơi này.</Text>
  <Text Key="B11A50F8">Bắt Đánh Cắp Quần Áo Nội</Text>
  <Text Key="77DE9850">Ngửi Quần Áo Nội</Text>
  <Text Key="CB8932F7">{0.SimFirstName} đã ngửi quần áo nội rồi.</Text>
  <Text Key="7D8E0470">Kẻ Trộm Quần Áo Nội</Text>
  <Text Key="1F098410">(Từ việc bị bắt khi đánh cắp quần áo nội)</Text>
  <Text Key="AA6BA5B9">Lục soát đồ giặt của người khác để tìm quần áo nội là một hành động khá mạo hiểm. Lần sau hãy cẩn thận và lén lút hơn.</Text>
  <Text Key="5C1EABDB">(Từ việc ngửi quần áo nội)</Text>
  <Text Key="DEE2AD9E">Mộng Mơ Hương Thơm</Text>
  <Text Key="C8A28C08">À... mùi quen thuộc mang lại một trận ký ức về cuộc giao hợp nồng nhiệt của {0.SimFirstName}, khiến {0.SimPronounObjective} cảm thấy một sự pha trộn giữa hoài niệm và khao khát.</Text>
  <Text Key="414F9724">Hơi Thở Hối Tiếc</Text>
  <Text Key="F3AC35F2">Bất chấp nỗ lực của {0.SimFirstName} để sống lại những khoảnh khắc quá khứ, mùi hương mang lại một làn sóng hối tiếc và ghê tởm, khiến {0.SimPronounObjective} cảm thấy thất vọng vì ký ức về cuộc giao hợp của {0.SimPronounPossessiveIndependent}.</Text>
  <Text Key="0B1457CD">Hương Thơm Sống Động</Text>
  <Text Key="E95BA654">Khi {0.SimFirstName} hít thở mùi hương quyến rũ, những tưởng tượng sống động về một cuộc giao hợp đam mê nhảy múa trong tâm trí của {0.SimPronounPossessiveDependent}, vẽ nên những hình ảnh kích thích về những gì có thể xảy ra.</Text>
  <Text Key="862F86AC">Hương Thơm Vô ích</Text>
  <Text Key="9EA792CB">Bất chấp việc hít một hơi đầy hy vọng, {0.SimFirstName} thấy {0.SimPronounReflexive} không thể hình dung bất kỳ tưởng tượng kích thích nào, thay vào đó phải đối mặt với sự nhận thức trực tiếp về những khao khát không khớp nhau tạm thời.</Text>
