  <Text Key="222D5DE2">Nhảy Lò Cò</Text>
  <Text Key="B9EDF032">Cho Bú Bình</Text>
  <Text Key="5DD4BB96">Lớn Lên!</Text>
  <Text Key="395239BF">Chơi Đồ Chơi</Text>
  <Text Key="859A5C77">Xếp Hàng</Text>
  <Text Key="9511F6A2">Vươn Người</Text>
  <Text Key="61177DA7">Sim đã chuẩn bị rời đi rồi!</Text>
  <Text Key="A329A25E">Chuyển Về Chung Nhà!</Text>
  <Text Key="B8AB2E42">Nhấn OK để chuyển đến 'Tách Ra Khỏi Hộ Gia Đình & Di Chuyển' để chỉnh sửa Sims nào sẽ sống trong Hộ Gia Đình nào.</Text>
  <Text Key="E5F26647">Bức tranh này khiến {0.SimFirstName} chìm trong nỗi đau buồn sâu sắc. Huyền thoại nói rằng nếu bạn nhìn đủ lâu, nỗi đau sẽ tràn ra khỏi khung tranh và lan tỏa trong căn phòng.</Text>
  <Text Key="02FE324B">Ngắm Nghị Lực Lễ Hội</Text>
  <Text Key="3C73C61F">Cái Gì Đây?</Text>
  <Text Key="E38F0AA9">Xem Nghệ Thuật Cát</Text>
  <Text Key="B0F7F3EA">(Từ Xem Bản Vẽ Trên Tuyết)</Text>
  <Text Key="1DF5274E">(Từ Xem Bản Vẽ Cát)</Text>
  <Text Key="892D9A85">Hình ảnh: "Một diệc lửa săn mồi trong một hồ nước gần đó khi các học sinh luyện tập tại trường võ thuật nổi tiếng của Shang Simla, Học Viện Phượng Hoàng"</Text>
  <Text Key="3D8A8871">"Chỉ cách vài khu phố sự lộng lẫy và hào nhoáng của Los Sueños Strip, một người yêu động vật với đôi mắt tinh tường có thể bắt gặp nhím, thỏ rừng, và thậm chí là hươu đuôi trắng hiếm hoi."</Text>
  <Text Key="0357337F">"Núi Komorebi nổi tiếng trên toàn thế giới với môn trượt tuyết tuyệt vời và suối nước nóng phục hồi, nhưng còn nhiều kỳ quan thiên nhiên khác ngoài sườn dốc của Yukimatsu."</Text>
  <Text Key="F7FE45D7">"Cảnh quan ngoạn mục của Granite Falls thực sự khiến bạn nghẹt thở, chỉ cần nhớ để dành chút oxy trong trường hợp bạn cần chạy trốn khỏi một trong số nhiều con gấu của khu vực."</Text>
  <Text Key="1DBDD2CB">Điều Tra Hang Động</Text>
  <Text Key="968492B9">(Từ Xem Bức Chân Dung Của Lady Mimsy Alcorn Shallot trong Vườn)</Text>
  <Text Key="CB67034C">Ngắm Nghệ Tượng</Text>
  <Text Key="FA34D561">Điều Tra Tượng Cordelia</Text>
  <Text Key="A4138EE4">Thể Hiện Cảm Xúc</Text>
  <Text Key="2F56950A">Thể Hiện Cảm Xúc Về Nghệ Thuật</Text>
  <Text Key="DF9CCB09">Sự thể hiện của tâm hồn luôn cảm động...</Text>
  <Text Key="D2CDD73F">Nó thiếu đi cảm xúc dự định... Nhưng không tệ!</Text>
  <Text Key="4E2B8101">Một số cảm xúc không thể diễn tả bằng lời...</Text>
  <Text Key="E5943629">Phê Bình Tác Phẩm</Text>
  <Text Key="72252D23">Đánh Giá Ấn Tượng</Text>
  <Text Key="BB1E1B4F">Bán Theo Giá Vốn</Text>
  <Text Key="8EE3BD24">Thu Thập Cảm Hứng</Text>
  <Text Key="3D3B58A0">Xem Xét Bức Tranh</Text>
  <Text Key="B08D23AF">Đánh Giá Nghiêm Khắc</Text>
  <Text Key="C2DF6577">Cây cung này hiện đang được trang bị.</Text>
  <Text Key="84940DC0">(Từ Cuộc Thi Bắn Cung)</Text>
  <Text Key="5A44BC50">{0.SimFirstName} không nên bắn cung với cánh tay bị xé rách.</Text>
  <Text Key="10DB36A6">Xem Cá</Text>
  <Text Key="3FA8F6AF">Đầy Đủ Cá</Text>
  <Text Key="C6D3A102">Chăm Sóc Bản Thân</Text>
  <Text Key="5BF604B4">Đi Đến Căn Hộ Cùng</Text>
  <Text Key="512528A9">Mặc {1.ObjectName} Thành</Text>
  <Text Key="9BF90D5D">Tôi sẽ bắt đầu may bộ trang phục ngay khi có thể. Hãy chú ý đến bưu kiện trong thư có quần áo động vật mới của bạn!</Text>
  <Text Key="0CC6A5AF">Nâng cấp hoàn tất!\n\n{0.SimFirstName} đã hoàn thành việc nâng cấp loa đồng hồ báo thức.</Text>
  <Text Key="69FF0BCD">Nâng Cấp Loa</Text>
  <Text Key="A57F1ADF">Tăng phạm vi hiệu quả của báo thức.</Text>
  <Text Key="C8A6BB56">Đặt báo thức cho tất cả Sims trong khu vực.</Text>
  <Text Key="C8A37E9C">Hủy Đặt Giờ Báo Thức</Text>
  <Text Key="2EB91F2C">Hủy tất cả báo thức trên đồng hồ báo thức.</Text>
  <Text Key="4F7ADF97">8 GIỜ TỐI</Text>
