  <Text Key="7CE67674">Xin chào @{1.String}, đây là SimHub Media Guru. Chúng tôi đã thực hiện một nghiên cứu nhỏ trong cộng đồng người dùng và dường như cho thấy những bức ảnh chụp trong một cuộc vui chung sắp trở nên phổ biến! Hãy lên kế hoạch cho phù hợp!</Text>
  <Text Key="20B747D1">Này @{1.String}, đây là Quản lý Cộng đồng SimHub - phân tích dữ liệu nhanh cho thấy những bức ảnh trong đó các Sim đang tham gia một cuộc vui chung đang được săn đón. Hãy nắm bắt cơ hội đó!</Text>
  <Text Key="34747D2B"># TÍNH_DỤC_ĐỒNG_TÍNH_NAM</Text>
  <Text Key="3D22A5CC">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Dữ liệu mới nhất của chúng tôi cho thấy ảnh về quan hệ tình dục đồng giới nam đang là xu hướng!'</Text>
  <Text Key="9B7A1405">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Các điểm dữ liệu của chúng tôi tạo thành một đường cong đẹp cho thấy ảnh về việc yêu đương đồng giới nam đang lên ngôi!'</Text>
  <Text Key="EF06D7DE">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; ':wink: :wink: Không phải là không thể rằng ảnh quan hệ tình dục đồng giới nam đang được ưa chuộng!'</Text>
  <Text Key="07251426">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Chào, con người! Thuật toán của chúng tôi phát hiện rằng ảnh quan hệ tình dục đồng giới nam sẽ mang lại cho bạn nhiều sự công nhận nhất! Hẹn gặp lại, con người.'</Text>
  <Text Key="211A2806">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Hoàn cảnh hiện tại dường như cho thấy ảnh về việc yêu đương đồng giới nam đang rất được săn đón. :smiley:'</Text>
  <Text Key="B0042AAA">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Hãy chụp một số ảnh trong đó bạn đang quan hệ tình dục đồng giới nam với một Sim nam khác, đó là điều mọi người đang mong đợi!'</Text>
  <Text Key="7038B59C">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Phân tích của chúng tôi dường như chỉ ra rằng ảnh về việc yêu đương đồng giới nam đang rất HOT. Đây là tin nhắn tự động, vui lòng không trả lời, hoặc bot có thể trở nên có ý thức.'</Text>
  <Text Key="90D6877F">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Chào @{1.String}, &lt;b&gt;@AdviserBot&lt;/b&gt; đây: Tôi đã phát hiện rằng ảnh nam-nam đang rất HOT!'</Text>
  <Text Key="C9BA4E57">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Chào mừng, @{1.String}@{1.String}@{1.String} Tôi chỉ nhắn tin để nói rằng tôi để ý thấy ảnh về các Sim đang quan hệ tình dục đồng giới nam đang trở nên phổ biến! Đây là &lt;b&gt;@AdviserBot&lt;/b&gt;! Từ SimHub! :wave:'</Text>
  <Text Key="D2F8ADCB">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Chào, Sim! Tôi ở đây để thông báo cho bạn rằng ảnh về những người đàn ông đồng tính đang yêu nhau đang là xu hướng, và bạn nên cân nhắc tải lên một số!'</Text>
  <Text Key="03EAB173">Này @{1.String}, đại diện SimHub đây. Phân tích dữ liệu mới nhất của chúng tôi cho thấy ảnh quan hệ tình dục đồng giới nam đang bùng nổ!</Text>
  <Text Key="B9D62AED">Xin chào @{1.String}, chúng tôi ở SimHub đã thu thập một số dữ liệu phân tích và phát hiện ra mối tương quan giữa việc tải lên ảnh quan hệ tình dục đồng giới nam và sự gia tăng người theo dõi.</Text>
  <Text Key="7945F230">Này, đây là SimHub Media Guru. Chúng tôi đề xuất bạn nên thử tải lên ảnh của hai Sim nam đang yêu nhau, vì chúng dường như đang được ưa chuộng.</Text>
  <Text Key="7C23A12F">Này, đây là Trung tâm Kết nối Cộng đồng SimHub - dữ liệu gần đây của chúng tôi cho thấy ảnh của các Sim đồng tính nam 'làm việc' sẽ tăng độ phổ biến, vì vậy hãy cố gắng bắt kịp! :)</Text>
  <Text Key="21D25F26">Chào @{1.String}, đây là Quản lý Cộng đồng SimHub - một khảo sát người dùng SimHub gần đây cho thấy ảnh của các Sim nam đang quan hệ tình dục đang tăng độ phổ biến.</Text>
  <Text Key="260D0B6C">Đại diện SimHub đây, bạn thế nào @{1.String}? Hy vọng bạn đang có tâm trạng để chụp một số ảnh về buổi họp đồng tính nam vì chúng dường như rất phổ biến ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="5CC3F913">Chúng tôi đánh giá cao bạn ở SimHub @{1.String}, vì vậy chúng tôi muốn thông báo trước cho bạn về điều lớn tiếp theo - quan hệ tình dục đồng giới nam. Hy vọng bạn thấy thông tin này hữu ích!</Text>
  <Text Key="EAD199C4">Xin chào @{1.String} SimHub Media Guru đây. Chúng tôi đã thực hiện một nghiên cứu nhỏ trong cộng đồng người dùng và dường như cho thấy những bức ảnh về các chàng trai đang quan hệ tình dục sắp trở nên phổ biến! Hãy lên kế hoạch cho phù hợp!</Text>
  <Text Key="7B920B36">Này @{1.String}, đây là Quản lý Cộng đồng SimHub - phân tích dữ liệu nhanh cho thấy những bức ảnh trong đó các Sim đang quan hệ tình dục đồng giới nam đang được săn đón. Hãy nắm bắt cơ hội đó!</Text>
  <Text Key="0C77A5E6"># TÍNH_DỤC_ĐỒNG_TÍNH_NỮ</Text>
  <Text Key="04B6E734">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Dữ liệu mới nhất của chúng tôi cho thấy ảnh về quan hệ tình dục đồng giới nữ đang là xu hướng!'</Text>
  <Text Key="109CA24C">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Các điểm dữ liệu của chúng tôi tạo thành một đường cong đẹp cho thấy ảnh về việc yêu đương đồng giới nữ đang lên ngôi!'</Text>
  <Text Key="EA98008A">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; ':wink: :wink: Không phải là không thể rằng ảnh về hành động nữ-nữ đang được ưa chuộng!'</Text>
  <Text Key="4272D150">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Chào, con người! Thuật toán của chúng tôi phát hiện rằng ảnh quan hệ tình dục đồng giới nữ sẽ mang lại cho bạn nhiều sự công nhận nhất! Hẹn gặp lại, con người.'</Text>
  <Text Key="29D43D36">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Hoàn cảnh hiện tại dường như cho thấy ảnh về quan hệ tình dục đồng giới nữ đang rất được săn đón. :smiley:'</Text>
  <Text Key="4341BD9C">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Hãy chụp một số ảnh trong đó hai nữ giới đang quan hệ tình dục, đó là điều mọi người đang mong đợi!'</Text>
  <Text Key="33456222">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Phân tích của chúng tôi dường như chỉ ra rằng ảnh về quan hệ tình dục đồng giới nữ đang rất HOT. Đây là tin nhắn tự động, vui lòng không trả lời, hoặc bot có thể trở nên có ý thức.'</Text>
  <Text Key="4CBC50B8">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Chào @{1.String}, &lt;b&gt;@AdviserBot&lt;/b&gt; đây: Tôi đã phát hiện rằng ảnh về các cô gái 'làm việc' đang rất HOT!'</Text>
  <Text Key="D34FA0C5">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Chào mừng, @{1.String}@{1.String}@{1.String} Tôi chỉ nhắn tin để nói rằng tôi để ý thấy ảnh về các Sim nữ 'làm chuyện ấy' đang trở nên phổ biến! Đây là &lt;b&gt;@AdviserBot&lt;/b&gt;! Từ SimHub! :wave:'</Text>
  <Text Key="22E87477">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Chào, Sim! Tôi ở đây để thông báo cho bạn rằng ảnh về quan hệ tình dục đồng giới nữ đang là xu hướng, và bạn nên cân nhắc tải lên một số!'</Text>
  <Text Key="C34A34DB">Này @{1.String}, đại diện SimHub đây. Phân tích dữ liệu mới nhất của chúng tôi cho thấy ảnh quan hệ tình dục đồng giới nữ đang bùng nổ!</Text>
  <Text Key="C651BCA8">Xin chào @{1.String}, chúng tôi ở SimHub đã thu thập một số dữ liệu phân tích và phát hiện ra mối tương quan giữa việc tải lên ảnh quan hệ tình dục đồng giới nữ và sự gia tăng người theo dõi.</Text>
  <Text Key="F7869321">Này, đây là SimHub Media Guru. Chúng tôi đề xuất bạn nên thử tải lên ảnh về quan hệ tình dục đồng giới nữ, vì chúng dường như đang được ưa chuộng.</Text>
  <Text Key="F67EC3CB">Này, đây là Trung tâm Kết nối Cộng đồng SimHub - dữ liệu gần đây của chúng tôi cho thấy ảnh của các cô gái làm chuyện ấy sẽ tăng độ phổ biến, vì vậy hãy cố gắng bắt kịp! :)</Text>
  <Text Key="7E156165">Chào @{1.String}, đây là Quản lý Cộng đồng SimHub - một khảo sát người dùng SimHub gần đây cho thấy ảnh của các Sim nữ đang quan hệ tình dục đang tăng độ phổ biến.</Text>
  <Text Key="BD5ADBED">Đại diện SimHub đây, bạn thế nào @{1.String}? Hy vọng bạn đang có tâm trạng để chụp một số ảnh về buổi họp đồng tính nữ vì chúng dường như rất phổ biến ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="A455472C">Chúng tôi đánh giá cao bạn ở SimHub @{1.String}, vì vậy chúng tôi muốn thông báo trước cho bạn về điều lớn tiếp theo - quan hệ tình dục đồng giới nữ. Hy vọng bạn thấy thông tin này hữu ích!</Text>
  <Text Key="6E503533">Xin chào @{1.String} SimHub Media Guru đây. Chúng tôi đã thực hiện một nghiên cứu nhỏ trong cộng đồng người dùng và dường như cho thấy những bức ảnh về các cô gái đang quan hệ tình dục sắp trở nên phổ biến! Hãy lên kế hoạch cho phù hợp!</Text>
  <Text Key="79186A23">Này @{1.String}, đây là Quản lý Cộng đồng SimHub - phân tích dữ liệu nhanh cho thấy những bức ảnh trong đó các Sim đang quan hệ tình dục đồng giới nữ đang được săn đón. Hãy nắm bắt cơ hội đó!</Text>
  <Text Key="F7F02A9F"># TÍNH_DỤC_KHÁC_GIỚI</Text>
  <Text Key="59DB10A6">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Dữ liệu mới nhất của chúng tôi cho thấy ảnh về quan hệ tình dục khác giới đang là xu hướng!'</Text>
  <Text Key="BDD37A49">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Các điểm dữ liệu của chúng tôi tạo thành một đường cong đẹp cho thấy ảnh về quan hệ tình dục khác giới đang lên ngôi!'</Text>
  <Text Key="1A5884F7">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; ':wink: :wink: Không phải là không thể rằng ảnh về quan hệ tình dục đang được ưa chuộng!'</Text>
  <Text Key="39CE6B1D">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Chào, con người! Thuật toán của chúng tôi phát hiện rằng ảnh về quan hệ tình dục khác giới sẽ mang lại cho bạn nhiều sự công nhận nhất! Hẹn gặp lại, con người.'</Text>
  <Text Key="C3722B38">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Hoàn cảnh hiện tại dường như cho thấy ảnh về quan hệ tình dục đang rất được săn đón. :smiley:'</Text>
  <Text Key="EE791646">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Hãy chụp một số ảnh trong đó bạn đang quan hệ tình dục, đó là điều mọi người đang mong đợi!'</Text>
  <Text Key="8474783A">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Phân tích của chúng tôi dường như chỉ ra rằng ảnh về quan hệ tình dục khác giới đang rất HOT. Đây là tin nhắn tự động, vui lòng không trả lời, hoặc bot có thể trở nên có ý thức.'</Text>
