  <Text Key="D7B8CCCF">Chưa chọn bánh cưới</Text>
  <Text Key="7C7FAED6">Sau khi đã lên lịch cho lễ cưới, hãy nhấp vào chiếc bánh đã mua hoặc làm và chọn 'Chọn làm bánh cho lễ cưới'. Chiếc bánh này có thể được thay thế bằng cách thực hiện tương tác tương tự trên một chiếc bánh khác.</Text>
  <Text Key="9B678821">Đang có khuyến mãi! Các Sim sẽ đến khu đất này để tìm kiếm món hời. Hãy bày ra những món hàng tốt nhất của bạn để bán!</Text>
  <Text Key="844F9E81">Bán đồ trong sân</Text>
  <Text Key="3A0012D6">Bán đồ ngoài đường</Text>
  <Text Key="F392823B">Ai cũng có thể tổ chức tiệc, nhưng một bữa tiệc hóa trang - ừ thì, chuyện đó khiến mọi người bàn tán. Và cười. Và nếu họ cười vào bạn, thì sao? Bạn đã ẩn danh rồi mà, nhớ chứ?</Text>
  <Text Key="22C97787">Bữa tiệc hóa trang ẩn danh</Text>
  <Text Key="664BC9A3">Tổ chức một bữa tiệc nướng ngoài trời hấp dẫn với đầy đủ món ăn kèm! Mặc chiếc tạp dệt đẹp nhất và chuẩn bị những câu đùa "cười ra nước mắt" để hoàn hảo hóa nghệ thuật nướng thịt.</Text>
  <Text Key="E83D7AAF">Tiệc nướng</Text>
  <Text Key="6AA97482">Bạn không thể làm việc này trong khi kẻ trộm đang ở trên khu đất.</Text>
  <Text Key="0A029D16">Đồ đã bị trộm!</Text>
  <Text Key="68FF26A8">Các vật phẩm sau đã bị trộm:\n{0.String}</Text>
  <Text Key="6A10F196">Đồ đã được thu hồi!</Text>
  <Text Key="E3E34728">Các vật phẩm sau đã được trả lại vào Kho đồ của hộ gia đình:\n{0.String}</Text>
  <Text Key="24C2B04B">Bạn không thể sửa đổi một khu đất trong khi kẻ trộm còn ở đây.</Text>
  <Text Key="D40CABD6">Một bữa tiệc cưới tuyệt vời! Thậm chí còn có một vật trang trí trung tâm dư thừa được để lại trong kho đồ của hộ gia đình của Sim.</Text>
  <Text Key="B5D46F13">Phần thưởng cấp Vàng bao gồm một thiết bị nhà bếp mới.</Text>
  <Text Key="787480A7">Thật là một bữa tiệc cưới! Khách mời đã ấn tượng đến mức để lại cho Sim của bạn một vài thiết bị và vật trang trí trong kho đồ của hộ gia đình.</Text>
  <Text Key="C555D4C5">Phần thưởng cấp Đồng bao gồm một cuốn sách mới.</Text>
  <Text Key="E1E8C3ED">Thôi thì, ít nhất thì Sim của bạn cũng đã tham dự lễ thành hôn. Bạn sẽ tìm thấy một món quà cưới trong Kho đồ của hộ gia đình của họ.</Text>
  <Text Key="F623D31A">Không có sẵn cho Robot.</Text>
  <Text Key="59978C87">Sim Không Bao Giờ Mệt không bao giờ cần ngủ.</Text>
  <Text Key="10283C5C">Đã đạt tối đa Kinh nghiệm Dùng đũa</Text>
  <Text Key="DF30C007">Thành thạo Dùng đũa</Text>
  <Text Key="B2F999E3">Nhà thám hiểm Truyền cảm hứng</Text>
  <Text Key="9A6FC09C">Các Nhà thám hiểm Truyền cảm hứng xây dựng mối quan hệ và học kỹ năng nhanh hơn khi ở bên ngoài khu phố quê nhà.</Text>
  <Text Key="3A732DAA">Đã thu thập và nộp loại Growfruit mà Jasmine yêu cầu.</Text>
  <Text Key="F5B97B75">Thử thách Growfruit Hoàn thành!</Text>
  <Text Key="433B8A7E">Chúc mừng!\n\nChậu cây Growfruit cho Thử thách giờ đây có thể mua được trong Chế độ Xây dựng, ở mục Hoạt động ngoài trời.</Text>
  <Text Key="693561DC">Đã thu thập và nộp một loại Growfruit Chất lượng Hoàn hảo cho Jasmine.</Text>
  <Text Key="6B30C187">Thử thách Growfruit Hoàn hảo Hoàn thành!</Text>
  <Text Key="CC9642B4">Chúc mừng!\n\nChậu cây Growfruit Hoàn hảo cho Thử thách giờ đây có thể mua được trong Chế độ Xây dựng, ở mục Hoạt động ngoài trời.</Text>
  <Text Key="AF1A4DC2">Chủ nhà Tuyệt vời</Text>
  <Text Key="305F8886">Bạn tri kỷ</Text>
  <Text Key="B43EC31C">Người được yêu quý</Text>
  <Text Key="53187555">Hài hước</Text>
  <Text Key="A8116F37">Thuốc tình yêu và thuốc hạnh phúc</Text>
  <Text Key="57E17590">Kiếm được các loại thuốc giúp Sim của bạn xây dựng Mối quan hệ nhanh hơn!</Text>
  <Text Key="2376ADA4">Bạn đã hoàn thành Nhiệm vụ Khám phá Luôn di chuyển và kiếm được một số thuốc!</Text>
  <Text Key="4BB837F4">Thuốc</Text>
  <Text Key="88970683">Kiếm được các loại thuốc có thể giúp Sim của bạn học Kỹ năng nhanh hơn!</Text>
  <Text Key="2E6CFC1F">Bạn đã hoàn thành Nhiệm vụ Khám phá Sim Tài hoa và kiếm được một số thuốc!</Text>
  <Text Key="DFB2B93C">Điểm Sự kiện!</Text>
  <Text Key="FFB1F72B">Điểm Sự kiện cần thiết để mở khóa các phần thưởng Sự kiện mới. Bạn không thực sự chi tiêu chúng, bạn chỉ thu thập chúng. Hãy chọn nút Sự kiện hoặc Tab Sự kiện để xem chi tiết thêm.</Text>
  <Text Key="E1FF0DD0">Bạn đã hoàn thành Nhiệm vụ Khám phá Bạn và Điện thoại và kiếm được 6.000 Simoleon!</Text>
  <Text Key="D8711D57">Bạn đã hoàn thành Nhiệm vụ Khám phá Bạn và Điện thoại và kiếm được 4.000 Simoleon!</Text>
  <Text Key="5FC02D9F">Simoleon!</Text>
  <Text Key="E9AA9358">Simoleon là đồng tiền của Sim và được dùng để mua những thứ như pizza... từ điện thoại của bạn!</Text>
  <Text Key="1B2F340C">Bạn đã hoàn thành Nhiệm vụ Khám phá Bạn và Điện thoại và kiếm được 2.000 Simoleon!</Text>
  <Text Key="D22AF410">Thuốc cho Nhu cầu</Text>
