  <Text Key="353963B7">{0.SimFirstName} giờ đã biết tất cả những gì sắp xảy ra… hoặc ít nhất là họ nghĩ vậy. Đội kia không chơi bất kỳ chiến thuật nào từ cuốn sách, và liên tục lừa {0.SimFirstName} và đội của {0.SimFirstName}. Cuốn sách chắc chắn là một bản giả!</Text>
  <Text Key="8054FCAA">{0.SimFirstName} vật lộn qua trận đấu, nhưng chưa bao giờ cảm thấy thực sự là {M0.himself}{F0.herself}. Tóm lại, đây là một nỗ lực khá tầm thường.</Text>
  <Text Key="F734756F">Huấn luyện viên nói rằng đó chỉ là căng thẳng và cung cấp một buổi massage sâu. {0.SimFirstName} cảm thấy tuyệt vời và có một màn trình diễn ấn tượng trong nỗ lực chiến thắng!</Text>
  <Text Key="36637A26">Huấn luyện viên cảm thấy chơi trò chơi sẽ là một lựa chọn tồi, và bắt {0.SimFirstName} ngồi ngoài. Đội thua. Vẫn còn tốt hơn là chịu một chấn thương tồi tệ hơn!</Text>
  <Text Key="49D04218">{0.SimFirstName} đã được gửi đến trường mầm non.</Text>
  <Text Key="5EB1AB32">{0.SimFirstNameList} đã được gửi đến trường mầm non. Họ đang trong tay tốt!</Text>
  <Text Key="4AC439C7">{0.SimFirstName} đã trở về từ trường mầm non!</Text>
  <Text Key="97CDA123">{0.SimFirstNameList} đã trở về từ trường mầm non.</Text>
  <Text Key="B90EB981">{0.SimFirstName} đã biết rằng {1.SimFirstName} đang thất nghiệp.</Text>
  <Text Key="8EA2E19E">{0.SimFirstName} đã biết rằng {1.SimFirstName} là một {F1.Mom}{M1.Dad} ở nhà.</Text>
  <Text Key="6E226C8D">{0.SimFirstName} đã biết rằng {1.SimFirstName} là {3.String|enAn} tại {4.String}.</Text>
  <Text Key="F111C04C">{0.SimFirstName} đã biết rằng {1.SimFirstName} đã nghỉ hưu.</Text>
  <Text Key="CDF062BF">Tôi khá hạnh phúc. Tôi gần đây đã được đề cử nhân viên của tháng!</Text>
  <Text Key="3D414091">Tôi không thể chờ được thăng chức tiếp theo. Điều đó đi kèm với &lt;i&gt;hai&lt;/i&gt; lưỡi liềm!</Text>
  <Text Key="30297DA8">Tôi thực sự thích những triển vọng tăm tối.</Text>
  <Text Key="16F726CB">Tôi thích nơi này rất nhiều. Phúc lợi thật sự tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="3364BFAF">Hãy cho tôi biết nếu bạn quan tâm đến chương trình giới thiệu khách hàng của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="FE66456B">À, tôi bận không ngừng. Với tất cả các hồ bơi đang được xây dựng, tôi đã chìm ngập trong giấy tờ.</Text>
  <Text Key="F0C1506B">Gì? Tôi là Thần Chết!</Text>
  <Text Key="27770651">Mọi thứ vừa phải. Chương trình trung thành của khách hàng của tôi thực sự chưa thực sự phát triển.</Text>
  <Text Key="0DF9C953">Bạn có chút nào quan tâm đến ưu đãi 2-tặng-1 của tôi không?</Text>
  <Text Key="0FB404BA">Tôi ghét cà rốt. Đừng bao giờ nói với tôi về cà rốt. Nhưng tôi thực sự yêu công việc của mình.</Text>
  <Text Key="2F0C8424">Ảnh trên thẻ nhân viên của tôi rất không thời trang. Tôi sẽ phải chụp một cái mới.</Text>
  <Text Key="B90C581A">Bạn sẽ biết sớm thôi.</Text>
  <Text Key="A3843331">Ồ, bạn sẽ biết sớm thôi-- chờ đã! Tôi đã nói quá nhiều.</Text>
  <Text Key="441C6C94">Công việc của tôi đòi hỏi nhiều chuyến đi, nhưng việc vượt qua an ninh sân bay ngày càng khó chịu hơn.</Text>
  <Text Key="412F6EB4">Tôi không thể nhớ lần cuối cùng tôi có thời gian nghỉ ngơi. Con người đôi khi có thể rất ích kỷ.</Text>
  <Text Key="BA09C5D6">Điều này thực sự giống một sở thích hơn. Hầu hết thời gian, bạn sẽ thấy tôi trên các diễn đàn.</Text>
  <Text Key="F6826E6B">Bạn biết người ta nói gì không: nếu bạn yêu những gì bạn làm, bạn sẽ không bao giờ làm việc một ngày nào trong đời. Hoặc sau đời.</Text>
  <Text Key="77259D59">Tôi ước chúng ta có Thứ Sáu Thoải Mái. Quần jean của tôi đang tích tụ khá nhiều bụi.</Text>
  <Text Key="FB17E41A">Vấn đề Chính trị</Text>
  <Text Key="80B13DBC">{0.SimFirstName} biết rằng chính phủ đang lên kế hoạch ban hành các quy định mới sẽ làm giảm lợi nhuận của công ty. {M0.he}{F0.she} nên dành nỗ lực để chống lại luật mới hay soạn thảo một sự tái cấu trúc lớn mô hình kinh doanh của công ty để giảm thiểu tác động của các quy định mới này?</Text>
  <Text Key="3864E112">Chống Luật Mới</Text>
  <Text Key="10FE643A">Tái Cấu Trúc Kinh Doanh</Text>
  <Text Key="F5B8A50D">Mua Lại</Text>
  <Text Key="BEA6926F">Một công ty đối thủ đề nghị mua lại công việc của {0.SimFirstName} với giá thấp hơn giá trị thị trường. Ưu đãi này không có nhiều cơ hội tăng trưởng cho {M0.him}{F0.her} nhưng cung cấp một gói bồi thường tốt. {M0.he}{F0.she} nên chấp nhận ưu đãi không?</Text>
  <Text Key="C469A149">Chấp Nhận Ưu Đãi</Text>
  <Text Key="D87ECB39">Từ Chối Ưu Đãi</Text>
  <Text Key="CB11DC98">Hài Hước Không Phù Hợp</Text>
  <Text Key="C423BBBE">Trong một cuộc họp nhóm với CEO, một trong những Phó Chủ tịch khác đưa ra một bình luận không phù hợp và kết quả là phần còn lại của cuộc họp khá khó xử. Sau khi cuộc họp kết thúc, {0.SimFirstName} thấy {M0.himself}{F0.herself} một mình với CEO. {M0.he}{F0.she} sẽ sử dụng nhận xét của Phó Chủ tịch để có lợi cho {M0.his}{F0.her} hay sẽ để mặc?</Text>
  <Text Key="EC2D305C">Cố Gắng Trông Tốt</Text>
  <Text Key="73CA2928">Để Mặc</Text>
  <Text Key="396488A3">Miệng Xà Lách</Text>
  <Text Key="18628F31">Trước một cuộc họp nhóm, {0.SimFirstName} nhận thấy sếp của {M0.him}{F0.her} có một mảnh rau bina to kẹt trong răng. {M0.he}{F0.she} có nói gì không?</Text>
  <Text Key="D22A2693">Nói Điều Gì Đó</Text>
  <Text Key="402ADDD7">Không Nói Gì</Text>
  <Text Key="63E9DEBE">Cơ Hội Đầu Tư</Text>
  <Text Key="83198030">{0.SimFirstName} đã biết về một công ty khởi nghiệp mới với một thuật toán nén tuyệt vời có tiềm năng trở thành cơn sốt công nghệ tiếp theo. {M0.he}{F0.she} sẽ đầu tư ngay bây giờ hay chờ đợi một chút nữa để xem công ty khởi nghiệp có thể thực hiện được những tuyên bố của họ không?</Text>
  <Text Key="632911C6">Đầu Tư</Text>
  <Text Key="BDA3E2DE">Chờ Đợi</Text>
