  <Text Key="F21B964E">Tất cả những vùng đầm lầy tốt nhất đều có những cây sậy dài.</Text>
  <Text Key="ADDBBBE6">Cỏ Đầm Lầy</Text>
  <Text Key="7FFC609D">Mẫu Hình Sinh Vật Chưa Xác Định</Text>
  <Text Key="FDFA6922">Một pháp sư tê giác? Một con rùa đội mũ ngốc? Một khủng long bị lệch hàm? Con cái bạn sẽ rất vui khi cố gắng tìm ra câu trả lời cho cái này!</Text>
  <Text Key="08DE84E8">Mẫu Hình Khủng Long Dễ Thương</Text>
  <Text Key="F1C8F87D">Bất cứ khi nào con cái bạn cần được động viên, chúng có thể tưởng tượng con T-Rex này đang cố gắng tung hứng những nắm bánh pudding bằng đôi tay nhỏ xíu của nó. Thật hài hước.</Text>
  <Text Key="E031605F">Mẫu Hình Mây Bồng Bềnh</Text>
  <Text Key="3C4719B0">Trẻ em có thể đến nơi hạnh phúc của chúng với những đám mây tích bình yên này. Hoặc chúng có thể là những đám mây mưa bão táp? Khuyến khích trẻ em tìm hiểu về chúng.</Text>
  <Text Key="DFFEFBE6">Hình Dán Tường Thiên Đường</Text>
  <Text Key="64A600BF">Trẻ em sẽ ngước lên và suy ngẫm về sự rộng lớn của bầu trời—vũ trụ, các thiên thể, và tất cả những gì nằm trong vòm trời vinh quang của Sự Sáng Tạo.</Text>
  <Text Key="A72A7217">Thỏ Rorschach</Text>
  <Text Key="EE6E0798">Những chú thỏ dễ thương đang vui vẻ chơi đùa trong bụi rừng, hay chúng đang hoảng loạn cố gắng chạy trốn một kẻ săn mồi? Thật thú vị khi tự hỏi.</Text>
  <Text Key="FACE7B7E">Hình Dán Tốt Hơn Thỏ</Text>
  <Text Key="5BAB6EC7">Thú cưng thật là rắc rối... trẻ em ghét điều đó. Không còn cãi vã về việc dạo chơi buổi sáng sớm hay những vũng nước trên thảm! Bạn sẽ không bao giờ cần dọn chuồng cho hình dán này!</Text>
  <Text Key="DF9D34BE">Bay Xa Đi</Text>
  <Text Key="F5EF1307">"Bóng bay trôi lên cao vào mây như những giấc mơ trong đêm." \nThật là... đầy thơ mộng.</Text>
  <Text Key="7FDAF7E2">Tầm Nhìn Tóc Bởi Ohni Lisle</Text>
  <Text Key="3E3347B3">Tác phẩm nghệ thuật truyền cảm hứng! Hãy nhìn mái tóc được tạo kiểu và uốn cong, sẵn sàng cho mọi thứ và để bản thân được tiếp thêm sức mạnh để đón nhận ngày mới.</Text>
  <Text Key="32FB1452">Biển Báo Cơ Sở Hình Vuông</Text>
  <Text Key="CC82DB03">Mệt mỏi vì phải chỉ đường cho khách khắp nơi? Bây giờ bạn có thể chỉ vào những biển báo chỉ đường rất rõ ràng này! Cần thùng rác? Có lẽ sẽ có một cái rất gần hình vuông này.</Text>
  <Text Key="BB0568C3">Biển Báo Cơ Sở Hình Tròn</Text>
  <Text Key="46F63B0C">Mệt mỏi vì phải chỉ đường cho khách khắp nơi? Bây giờ bạn có thể chỉ vào những biển báo chỉ đường rất rõ ràng này! Cần phòng nghỉ ngơi? Có lẽ sẽ có một cái rất gần hình tròn này.</Text>
  <Text Key="50D81933">La Vida En Color - Bức Tường</Text>
  <Text Key="0247DC5C">Bức tường không chỉ được coi là nghệ thuật đường phố mà còn có thể là hồ sơ thị giác của lịch sử qua thời gian, và một tuyên ngôn về bản sắc và truyền thống. Những bức tường đầy màu sắc và sôi động này thể hiện cuộc sống đầy màu sắc và có thể truyền cảm hứng cho bạn.\n\nBạn có thể đặt từng cái một riêng lẻ, hoặc tất cả các lựa chọn trong một chuỗi theo ý muốn của bạn để kể câu chuyện của riêng bạn. La vida es bella, vive la vida en color! - Cuộc sống là đẹp đẽ, hãy sống cuộc sống trong màu sắc!</Text>
  <Text Key="3711B248">Biểu Tượng Của Mặt Trăng Trong Nước</Text>
  <Text Key="52548D5D">&lt;i&gt;Hình dán này được trao tặng cho Tết Nguyên Đán năm Heo, bắt đầu từ tháng 2 năm 2019.&lt;/i&gt;\n\nMặt Trăng được biết đến là một kẻ lừa đảo, luôn thay đổi diện mạo, nhưng đôi khi nó cũng có những khoảnh khắc của mình.\n\nTạm nghỉ một chút khỏi lễ hội Tết Nguyên Đán, con Heo nhìn ra một trong những cửa sổ lớn của đại sảnh và trông thấy mặt trăng đang chìm xuống đường chân trời phía sau hàng cây. Thông thường, thần Mặt Trăng chiếu một trong những diện mạo của mình xuống cho cô, nhưng đêm đó, nó nhường chỗ cho khuôn mặt của cô. Đêm đó, cô ngước lên nhìn thấy hình ảnh của chính mình, và biết rằng mọi thứ rồi sẽ ổn thôi.</Text>
  <Text Key="BE2F2013">Hình Dán Mỗi Người Đàn Ông</Text>
  <Text Key="861CBEBC">Bản phác thảo trừu tượng về người đàn ông này có nhiều màu sắc. Nó tượng trưng cho sức mạnh và phong cách trong một thiết kế nhỏ gọn. Đặc điểm đơn giản làm tăng thêm vẻ đẹp cho mọi không gian một cách dễ dàng.</Text>
  <Text Key="3F8F97A0">Hình Dán Mỗi Người Phụ Nữ</Text>
  <Text Key="364C2A25">Biểu tượng phổ quát cho phụ nữ này có thể là của bạn. Nó tượng trưng cho vẻ đẹp và sức mạnh trong một thiết kế mang tính biểu tượng. Phong cách thanh lịch mang lại một chút tinh tế cho mọi không gian.</Text>
  <Text Key="B5D3C511">Mũi Tên Hướng Lên</Text>
  <Text Key="39CCF06E">Mũi tên chỉ hướng này có thể được đặt ở bất kỳ độ cao nào. Chúng tạo nên một mẫu hình đẹp khi bạn đặt nhiều hơn một. Tạo tuyên ngôn với Mũi Tên Hướng Lên.</Text>
  <Text Key="9BE7BFB4">Chỉ Một Mũi Tên Chỉ Hướng</Text>
  <Text Key="BBF9BB81">Cho mọi nhu cầu mũi tên chỉ bên phải của bạn. Chỉ Một Mũi Tên Chỉ Hướng sẽ chỉ cho bạn đúng hướng! [Nháy mắt]</Text>
  <Text Key="8A3F49D5">Hình Dán Về Phía Trái</Text>
  <Text Key="65D76ECA">Với hình dán tiện lợi này, bạn sẽ luôn biết đường nào để đi, đặc biệt nếu đó là về phía trái. Nó thậm chí có màu Vàng Cảnh Báo để thu hút ánh nhìn của người đặc biệt đó.</Text>
  <Text Key="DE4B09B6">Hình Dán Mũi Tên Xuống Dưới</Text>
  <Text Key="1D2E2C6F">Mũi Tên Xuống Dưới là thứ mà ông Quá Rõ Ràng sẽ ghen tị. Đó không chỉ là một cái tên thông minh. Nó chỉ xuống dưới bất cứ thứ gì bạn muốn. Nhấn mạnh bằng cách chỉ ra nó!</Text>
  <Text Key="B4CB00B7">Oonicorn Kỳ Lân</Text>
  <Text Key="769D8DB8">Oonicorn luôn ở đó cho trẻ em, bất kể chúng lớn lên đến đâu. Chỉ vì chúng lớn lên không có nghĩa là chúng phải trưởng thành.</Text>
  <Text Key="69F48564">Công Chúa Tử Tế</Text>
  <Text Key="CE453611">Công chúa của trái tim luôn chia sẻ tình yêu với các Sim có cô ấy trên tường. Cô ấy có một trái tim rộng mở và đôi tai lắng nghe cho bất kỳ ai cần một người bạn.</Text>
  <Text Key="F318E631">Kẻ Ăn Giấc Mơ</Text>
  <Text Key="E8C76F0E">Quái vật này được nuôi bởi giấc mơ của trẻ em. Dù tốt hay xấu nó sẽ ở đó để cắn xé những giấc mơ đó.\nLàm cách nào khác để giải thích tại sao giấc mơ luôn bị quên đi khi buổi sáng đến?</Text>
  <Text Key="17A82997">Bia Thỏ</Text>
  <Text Key="5522F218">Những chú thỏ tò mò nhảy lên đầu nhau để nhìn và xem những điều mới lạ và thú vị nào đang xảy ra xung quanh chúng.</Text>
  <Text Key="481E26D1">**GỠ LỖI**</Text>
  <Text Key="91390B39">Bảng Tay Tay Mục Tiêu</Text>
  <Text Key="04324B26">Trò chơi bắt đầu! Bảo vệ tường bạn khỏi các lỗ thủng tay Tay Tay với Bảng Tay Tay Mục Tiêu.\nLưu ý: Không đảm bảo trúng đích.</Text>
  <Text Key="C78FA79D">Sàn Nhảy Điện Từ</Text>
