  <Text Key="4F2DF893">Điều Khiển Máy Quay</Text>
  <Text Key="BA64E666">The Sims 4 có hai kiểu máy quay. Kiểu mặc định cho phép bạn nhấp vào đất trống và kéo để di chuyển máy quay.\n\nCả hai kiểu máy quay hoạt động khác nhau, vì vậy hãy thử nghiệm với nút chuột trái, phải và giữa để tìm kiểu phù hợp với phong cách chơi của bạn.\n\nBạn có thể thay đổi kiểu máy quay bằng cách nhấn nút máy quay Sims 3 / Sims 4 ở góc trên bên phải màn hình, nhấn Ctrl+Shift+Tab, hoặc truy cập cài đặt Máy quay trò chơi trong Tùy chọn Trò chơi.</Text>
  <Text Key="6812E6DB">Kiểu máy quay mặc định không có tùy chọn Góc nghiêng (hoặc Nghiêng) máy quay. Khi bạn phóng to/thu nhỏ máy quay, nó di chuyển dọc theo một đường cho phép trải nghiệm dễ dàng hơn khi xem các Sim của bạn.\n\nBạn có thể sửa đổi cài đặt này trong Tùy chọn Trò chơi / tab Điều Khiển &amp; Máy Quay.</Text>
  <Text Key="F42A5D23">Chụp Ảnh và Quay Video trong The Sims 4 chưa bao giờ dễ dàng đến thế. Chỉ cần nhấp vào nút chụp ảnh nằm cạnh các nút điều khiển thời gian.</Text>
  <Text Key="C284752B">Nhấn nút máy quay (hoặc nhấn C) để chụp ảnh màn hình trò chơi. Nhấn nút video (hoặc nhấn V) để bắt đầu/dừng ghi hình. Nhấp vào nút hình ảnh để xem tất cả ảnh chụp và kỷ niệm đã lưu.</Text>
  <Text Key="8DB1F0A8">Lịch</Text>
  <Text Key="AA629689">Lịch cũng có thể được dùng để đặt lịch các sự kiện trong tương lai. Các sự kiện này có thông báo nhắc nhở một giờ trước khi bắt đầu.</Text>
  <Text Key="F0F693CB">Truy cập Lịch bằng cách chọn nút "Hiển thị Lịch" ở dưới cùng màn hình Chế độ Sống.</Text>
  <Text Key="C7DADB3E">Lịch hiển thị các sự kiện sắp tới như sinh nhật, ngày đi học và lịch làm việc.</Text>
  <Text Key="E0CAE4F1">Bạn có thể lọc các mục trong Lịch để xem các loại sự kiện cụ thể. Chọn biểu tượng trái tim bên cạnh một sự kiện để gắn thẻ cho bộ lọc "Yêu thích".</Text>
  <Text Key="1111C93B">Kỹ Năng Trẻ Mới Biết Đi</Text>
  <Text Key="7DFB1A5B">Kỹ năng Trí Tưởng Tượng nhằm đo lường sự sáng tạo của Trẻ mới biết đi. Trong trạng thái Cảm xúc Vui vẻ sẽ giúp tăng sự phát triển Kỹ năng Trí Tưởng Tượng, cùng với các hoạt động như Chơi với Đồ chơi, Nhà búp bê, hoặc Đọc sách.\n\nKhi trưởng thành thành Trẻ em, Kỹ năng Trí Tưởng Tượng sẽ mang lại sự tăng cường cho Kỹ năng Sáng tạo.</Text>
  <Text Key="965CF74C">Trẻ mới biết đi có 5 kỹ năng riêng của chúng. Mỗi kỹ năng có thể được xây dựng bằng cách tương tác với các Sim khác hoặc đồ vật. Tiến bộ trong mỗi Kỹ năng Trẻ mới biết đi (trừ Kỹ năng Bô) sẽ mang lại sự tăng cường cho các kỹ năng Trẻ em sau này.\n\nKhi Trẻ mới biết đi của bạn phát triển kỹ năng, bạn có thể thấy việc chăm sóc Nhu cầu của chúng ít tốn thời gian hơn.</Text>
  <Text Key="1CA54DC3">Có ba cấp độ Kỹ năng Bô để Trẻ mới biết đi vượt qua. Xây dựng Kỹ năng Bô có thể xảy ra bằng cách sử dụng Bô, hoặc Yêu cầu Giúp đỡ Bô từ Người chăm sóc.\n\nKhi Trẻ mới biết đi thành thạo hơn việc sử dụng Bô, chúng có thể ít vô ý hơn và người lớn sẽ ít gặp khó khăn hơn khi thay tã cho chúng.</Text>
  <Text Key="0F8AAB51">Kỹ năng Suy nghĩ đánh giá sự phát triển trí óc của Trẻ mới biết đi. Trẻ mới biết đi có thể xây dựng Kỹ năng Suy nghĩ bằng cách làm các việc như Tấm thẻ học tập hoặc Tương tác Hỏi Tại sao, hoặc chọn các tương tác Học tập trên Khối xếp chồng.\n\nKhi Trẻ mới biết đi trưởng thành thành Trẻ em, Kỹ năng Suy nghĩ sẽ tăng cường Kỹ năng Trí óc của Trẻ.</Text>
  <Text Key="1053233C">Trẻ mới biết đi có thể xây dựng 5 cấp độ Kỹ năng Giao tiếp bằng cách làm các việc như Nói chuyện hoặc Bập bẹ với các Sim khác hoặc Học với Tấm thẻ học tập. Khi Trẻ mới biết đi phát triển Kỹ năng Giao tiếp, các tương tác mới sẽ có sẵn cho Trẻ.\n\nKhi trưởng thành, Kỹ năng Giao tiếp cao sẽ cho phép Trẻ nhận được sự tăng cường cho Kỹ năng Xã hội.</Text>
  <Text Key="57417191">Trẻ mới biết đi bắt đầu bằng cách vấp ngã, nhưng với thời gian chúng học cách leo cầu thang và cuối cùng là chạy. Trẻ mới biết đi có thể tăng Kỹ năng Vận động bằng cách đi đến nơi, lắc lư hoặc nhảy theo nhạc hoặc thậm chí Xếp chồng với Khối xếp chồng.\n\nKhi trưởng thành thành Trẻ em, Kỹ năng Vận động sẽ tăng cường Kỹ năng Vận động của Trẻ.</Text>
  <Text Key="4104E002">Chăm Sóc Trẻ Mới Biết Đi</Text>
  <Text Key="3C02F58C">Trẻ mới biết đi cần người khác đáp ứng Nhu cầu của chúng. Một Giường trẻ, Ghế ăn dặm và Bô cũng sẽ rất giúp ích để đảm bảo Trẻ mới biết đi của bạn được chăm sóc tốt nhất. Hãy chú ý đến các Nhu cầu của Trẻ mới biết đi hoặc bạn có thể thấy Nhân viên Xã hội sẽ đưa đứa nhỏ của bạn đi.</Text>
  <Text Key="3E002C4C">Để tối ưu hóa hạnh phúc của trẻ mới biết đi, bạn nên vào Chế độ Xây dựng và duyệt mục sắp xếp Trẻ mới biết đi. Giường trẻ, Ghế ăn dặm, Bô, Máy tính bảng… mọi thứ một trẻ mới biết đi đang lớn cần!\n\nTất cả những thứ này có thể được tìm thấy bằng cách nhấp vào Đồ vật theo Phòng / sắp xếp Phòng Trẻ em, sau đó nhấp vào chồng khối để mở mục sắp xếp Trẻ mới biết đi.</Text>
  <Text Key="CB6E2806">Giờ là giờ đi ngủ… hoặc có lẽ chỉ là giờ để người lớn thư giãn. Bạn có thể để các con nhỏ ngủ trên sàn, ghế sofa, hoặc ghế, nhưng Trẻ mới biết đi của bạn sẽ nghỉ ngơi tốt hơn nếu bạn nhấp vào Trẻ mới biết đi hoặc Giường trẻ và chọn Cho Ngủ, hoặc Đọc để Ngủ.</Text>
  <Text Key="C8479ABE">Trẻ mới biết đi có mối quan hệ đặc biệt với một số Sim; Cha mẹ và Người chăm sóc của chúng. Các Sim thuộc một trong hai nhóm đó sẽ quan tâm và chăm sóc Nhu cầu của trẻ mới biết đi.\n\nBạn cũng có thể chọn trở thành (hoặc gỡ bỏ) bản thân làm Người chăm sóc bằng cách chọn tương tác Nhận nuôi làm Người phụ thuộc cần chăm sóc trong menu Chăm sóc Trẻ mới biết đi.</Text>
  <Text Key="CA58E7E6">Trẻ mới biết đi có thể sử dụng tã của chúng để đáp ứng nhu cầu Bàng quang, nhưng có lẽ bạn không muốn một đứa trẻ bừa bộn chạy quanh. Hãy lấy một Bô và Huấn luyện Trẻ mới biết đi của bạn!\n\nNhấp vào Bô và chọn Huấn luyện Bô. Khi Trẻ mới biết đi của bạn giỏi hơn việc sử dụng Bô, chúng sẽ có thể tự mình đi với tự tin!</Text>
  <Text Key="2C5D787E">Trang Phục</Text>
  <Text Key="56BD3980">Danh Tính &amp; Tính Cách</Text>
  <Text Key="BFD2DCF1">Khuôn Mặt &amp; Cơ Thể</Text>
  <Text Key="3CD0E651">Thanh Công Cụ</Text>
  <Text Key="7FD491EC">Đồ Vật</Text>
  <Text Key="08D03E52">Cài Đặt Lô Đất</Text>
  <Text Key="4095A35E">Bộ Lọc &amp; Tìm Kiếm</Text>
  <Text Key="004D0144">Xây Dựng</Text>
  <Text Key="26A592DE">Chế Độ Sống</Text>
  <Text Key="C35BD13F">Điều Khiển</Text>
  <Text Key="94CAA074">Tạo Sim</Text>
  <Text Key="D912223A">Chế Độ Xây Dựng</Text>
  <Text Key="1A5EB7B4">Bản Đồ Thế Giới</Text>
  <Text Key="CAAA70E6">Bảng thông tin Sim cá nhân không chỉ có thông tin về tính cách của Sim, mà còn là cách nhanh chóng và dễ dàng để bạn tìm thấy họ nếu họ đi xa nhà, thậm chí giữa các thế giới khác nhau. Nhấp vào nút chơi trực tiếp trong Bảng thông tin Sim để nhanh chóng vào trò chơi và chơi với Sim đó. Thật tiện lợi!</Text>
  <Text Key="A1E6CDEF">Nếu một lô đất cư trú được chọn, bạn có thể biết một chút về ai sống ở đó bằng cách nhấp vào các nút thông tin hộ gia đình hoặc các nút Sim cá nhân ở góc dưới bên trái màn hình.</Text>
  <Text Key="CE53A8F1">Nếu bạn chọn thăm một lô đất, Hộ gia đình Chọn sẽ xuất hiện để giúp bạn chọn các hộ gia đình hoặc Sim từ cả hộ gia đình đã chơi và chưa chơi để mang theo.</Text>
  <Text Key="C82DEFFA">Trong chế độ Quản lý Thế giới trên Bản đồ, bạn sẽ thấy một số tùy chọn khác nhau xuất hiện ở góc dưới bên phải khi bạn nhấp vào bất kỳ lô đất nào. Tùy thuộc vào việc đó là nơi cư trú hay địa điểm, có người ở hay không, bạn sẽ nhận được các tùy chọn phù hợp với lô đất đó. Bạn luôn có tùy chọn để thăm hoặc xây dựng trên bất kỳ lô đất nào. Tìm các hành động bổ sung dưới nút thêm.</Text>
  <Text Key="08DC53D5">Đi thẳng đến Bản đồ của thế giới đang hoạt động bằng cách nhấp nút Bản đồ ở góc trên bên phải giao diện HUD trong Chế độ Sống hoặc sử dụng phím tắt F5.</Text>
  <Text Key="7E95B00E">Khao Khát</Text>
  <Text Key="1E8CC14B">Có nhiều cách để đặt lại Khao Khát của Sim. Việc để Sim Thức Dậy cho Ngày Mới hoặc trở về từ công việc có thể mang lại cho Sim những Khao Khát mới. Nếu bạn thực sự muốn thấy Sim của mình thành công trong việc hoàn thành Khao Khát, bạn có thể ghim Khao Khát để chúng không bị đặt lại.\n\nBạn cũng có thể vào Cửa hàng Phần thưởng và chi một số Điểm Thỏa mãn đã kiếm được để mua rượu "Giải Muộn Khao Khát" để đặt lại Khao Khát của Sim bất cứ khi nào bạn muốn!</Text>
  <Text Key="587C61EF">Lợi ích của việc hoàn thành Khao Khát của Sim là gì?\n\nCác Tăng cường Tâm trạng được trao cho Sim khi hoàn thành Khao Khát của họ. Cho phép Sim làm những gì họ muốn sẽ khiến họ cảm thấy thỏa mãn và hạnh phúc hơn với cuộc sống!\n\nĐiểm Thỏa mãn được trao khi hoàn thành Khao Khát của các Sim của bạn. Điều này sau đó có thể được sử dụng trong cửa hàng phần thưởng cho một số phần thưởng tuyệt vời.\n\nMột số Sim có thể không đánh giá cao việc Khao Khát của họ bị bỏ qua trong một thời gian dài.</Text>
  <Text Key="5F66CE9F">Khao Khát trở lại! Khao Khát là cách Sim chia sẻ mong muốn của họ với bạn. Sẽ là quyết định của bạn liệu Sim có theo đuổi Khao Khát của họ hay không.\n\nSim có thể có 3 Khao Khát khác nhau cùng một lúc, mặc dù một trong số đó sẽ nhiều hơn về điều Sim muốn vào lúc này.</Text>
  <Text Key="55E1F900">Khách Về Thăm</Text>
  <Text Key="568F0D00">Bạn cũng có thể &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;mời&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; các Sim khác đến thăm. Mở ứng dụng Xã hội trong Điện thoại di động, hoặc chọn một Sim trong Bảng Quan hệ, và sử dụng tùy chọn Mời Đến Lô Hiện Tại.\n\nBạn cũng sẽ thấy tùy chọn để &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Lập Kế hoạch Sự kiện Xã hội&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; (ví dụ, một bữa tiệc sinh nhật hoặc bữa tối) trong ứng dụng này, đây là một cách khác để mời Sim.</Text>
  <Text Key="5C8183FE">Các Sim khác sẽ thỉnh thoảng ghé thăm để &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;thăm&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;. Khi bạn mới chuyển đến, hàng xóm sẽ đến để sự kiện Chào mừng—họ thậm chí có thể mang theo một món quà!\n\nCác Sim cũng sẽ di chuyển trong &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Khu phố&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, bên ngoài Lô nhà của bạn. Việc để Sim tự giới thiệu bản thân với các Sim này là một cách tuyệt vời để gặp gỡ người mới.</Text>
  <Text Key="D5CD4639">Địa Điểm</Text>
  <Text Key="2E529429">Để thăm một địa điểm, nhấp vào điện thoại của Sim và chọn Du lịch, sau đó chọn điểm đến!\n\nBạn cũng có thể nhấn phím [m] để xem Bản đồ, và du lịch từ đó. Các địa điểm sẽ có một bong bóng phía trên để chỉ định loại địa điểm của chúng.</Text>
