  <Text Key="15469364">Một Sim trưởng thành đạt tuổi già</Text>
  <Text Key="85A77D5C">Có rất nhiều thứ hữu ích để mua trong Cửa hàng Phần thưởng! Mở Cửa hàng Phần thưởng trong Bảng Nguyện Vọng và mua một phần thưởng bằng điểm Hài Lòng.\n\nNhấp chuột trái vào mục tiêu này để biết thêm chi tiết</Text>
  <Text Key="624F39BC">Tiêu xài Điểm Hài Lòng</Text>
  <Text Key="B71AE95B">Nhấp vào biểu tượng Nguyện Vọng ở góc dưới bên phải hoặc nhấn 'G' để mở Bảng Nguyện Vọng.\n\nNhấp chuột trái vào mục tiêu này để biết thêm chi tiết</Text>
  <Text Key="EA1DB769">Mở Bảng Nguyện Vọng</Text>
  <Text Key="38B53E01">Nguyện Vọng là một cách tuyệt vời để kiếm Điểm Hài Lòng!\n\nNguyện Vọng có thể được xem ở góc dưới bên trái phía trên đầu Sim. Di chuột qua bong bóng để xem thêm chi tiết!\n\nNếu bạn không thấy Nguyện Vọng nào, hãy mở Tùy chọn Trò chơi và đảm bảo Hiển thị Nguyện Vọng &amp; Sợ hãi được bật trong phần Gameplay.\n\nNhấp chuột trái vào mục tiêu này để biết thêm chi tiết</Text>
  <Text Key="EA5B130F">Hoàn thành một Nguyện Vọng</Text>
  <Text Key="66241AF0">Nhiệm vụ Nguyện Vọng có thể được xem trong Bảng Nguyện Vọng. Bạn luôn có thể thay đổi Nguyện Vọng nếu muốn.\n\nHoàn thành toàn bộ một Nguyện Vọng sẽ cho Sim của bạn một Đặc điểm mới!\n\nNhấp chuột trái vào mục tiêu này để biết thêm chi tiết</Text>
  <Text Key="624BB1D0">Hoàn thành một Nhiệm vụ trong Bất kỳ Nguyện Vọng nào</Text>
  <Text Key="ECC59B2A">Sim có thể kiếm Simoleon từ sự nghiệp, bán những thứ họ tự làm, và các tương tác kỹ năng khác nhau.\n\nNhấp chuột trái vào mục tiêu này để biết thêm chi tiết</Text>
  <Text Key="A15A375A">Pizza tươi có thể được giao tận cửa nhà!\n\nĐặt Pizza bằng cách mở Điện thoại, sau đó chọn biểu tượng Nhà và Đặt Giao hàng.\n\nNhấp chuột trái vào mục tiêu này để biết thêm chi tiết</Text>
  <Text Key="4E18B782">Đặt một Pizza</Text>
  <Text Key="02741D40">Sim có thể học Kỹ năng Nhiếp ảnh ngay từ Điện thoại của họ!\n\nNhấp vào Chụp ảnh từ phần Máy ảnh trên Điện thoại của bạn.\n\nNhấp chuột trái vào mục tiêu này để biết thêm chi tiết</Text>
  <Text Key="86E2AB28">Chụp một bức ảnh bằng Điện thoại</Text>
  <Text Key="5AF9A48F">Bạn có thể mời những Sim bạn biết đến chơi nếu họ không bận! Chọn Mời đến Lô hiện tại từ ứng dụng Xã hội trên Điện thoại.\n\nNhấp chuột trái vào mục tiêu này để biết thêm chi tiết</Text>
  <Text Key="F8AF8425">Mời một Sim đến chơi</Text>
  <Text Key="F35C2C1F">Có vô vàn thứ để làm trên Điện thoại! Trò chuyện với một Sim bằng cách chọn Xã hội hoặc chọn Giải trí để Chơi một trò chơi.\n\nNhấp chuột trái vào mục tiêu này để biết thêm chi tiết</Text>
  <Text Key="861CC575">Trò chuyện với một Sim hoặc Chơi một trò chơi</Text>
  <Text Key="64344B4A">Khi bạn cần đi, bạn cần đi! Sử dụng Toilet để giảm bớt nhu cầu cho Sim.\n\nNhấp chuột trái vào mục tiêu này để biết thêm chi tiết</Text>
  <Text Key="B0127EF2">Sử dụng Toilet</Text>
  <Text Key="D05A507B">Sim của bạn có mùi hôi? Thỏa mãn Nhu cầu Vệ sinh bằng cách Tắm hoặc Tắm tắm bằng cách tương tác với Vòi sen hoặc Bồn tắm.\n\nNhấp chuột trái vào mục tiêu này để biết thêm chi tiết</Text>
  <Text Key="BAB4ED09">Tắm hoặc Tắm tắm</Text>
  <Text Key="86B110D2">Không có gì như một Giấc ngủ trưa để làm cho một Sim cảm thấy sảng khoái! Ngủ trưa trên Ghế dài hoặc Giường.\n\nNhấp chuột trái vào mục tiêu này để biết thêm chi tiết</Text>
  <Text Key="A5B0A42A">Ngủ trưa</Text>
  <Text Key="4879BEF9">Không có gì như một chút nghỉ ngơi để làm cho một Sim cảm thấy sảng khoái! Ngủ trưa trên Ghế dài hoặc Ngủ trên Giường.\n\nNhấp chuột trái vào mục tiêu này để biết thêm chi tiết.</Text>
  <Text Key="0DF930D7">Ngủ trưa hoặc Ngủ trên Giường</Text>
  <Text Key="37BE0BE1">Sim đói sẽ là Sim cáu gắt! Nấu một bữa ăn hoặc Ăn nhanh bằng cách chọn Tủ lạnh.\n\nNhấp chuột trái vào mục tiêu này để biết thêm chi tiết</Text>
  <Text Key="0A221AEF">Nấu một bữa ăn hoặc Ăn nhanh</Text>
  <Text Key="9CDE6CC0">Luôn có thứ bạn có thể học từ một cuốn sách... hoặc TV! Chọn một Kệ sách để Đọc sách hoặc Chọn TV để xem TV.\n\nNhấp chuột trái vào mục tiêu này để biết thêm chi tiết</Text>
  <Text Key="D28069A8">Đọc sách hoặc xem TV</Text>
  <Text Key="FF426EA4">Bảng Sự nghiệp rất hữu ích để lấy thông tin về Sự nghiệp của Sim.\n\nNhấp vào biểu tượng Sự nghiệp ở góc dưới bên phải hoặc nhấn 'J' để mở Bảng Sự nghiệp.\n\nNhấp chuột trái vào mục tiêu này để biết thêm chi tiết</Text>
  <Text Key="5B9F3214">Mở Bảng Sự nghiệp</Text>
  <Text Key="6EEE922F">(Mục tiêu 6 trong 6)\n\nSử dụng Điện thoại để chọn Nghỉ hưu trong phần Kinh doanh để cho Sim Già nghỉ hưu khỏi sự nghiệp của họ.\n\nPhần thưởng: 500 Simoleon</Text>
  <Text Key="842A2D45">Cho một Sim Già nghỉ hưu khỏi Sự nghiệp</Text>
  <Text Key="D658B406">Thay tã cho {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="E2C2D8D3">Nhấp vào em bé hoặc nôi của Sim để tìm tương tác này</Text>
  <Text Key="24685A47">Chọn Vẽ kế hoạch trên một Bàn hoạt động.\n\nNếu bạn cần một Bàn hoạt động, nó có thể được tìm thấy trong Chế độ Xây dựng dưới mục Trẻ em. Sim lớn tuổi hơn có thể hoàn thành mục tiêu này bằng cách sử dụng một Tập vẽ.</Text>
  <Text Key="4496FAAD">Vẽ một kế hoạch</Text>
  <Text Key="EE847BCA">Đồ ngọt ngào! Tạo ra phép màu kẹo ngon lành của riêng bạn.\n\nChọn Máy Tạo Kẹo Kate &amp; Berry Sweet Treats Fabricator 3000 và chế tạo một số kẹo ngon lành!\n\nMục tiêu tùy chọn này yêu cầu &lt;i&gt;Gói mở rộng Doanh nghiệp &amp; Sở thích&lt;/i&gt; để hoàn thành.</Text>
  <Text Key="83944072">Chế tác Kẹo</Text>
  <Text Key="5143609C">Chọn một Tập vẽ và tạo một bức tranh mới!\n\nKhông có Tập vẽ? Tìm kiếm Tập vẽ trong Chế độ Xây dựng\n\nGợi ý: Cũng có một cái được thêm vào kho đồ!</Text>
  <Text Key="C8C1B0FC">Vẽ một bức tranh</Text>
  <Text Key="1AE34A8E">Nghe như Envoy đang chuẩn bị trốn bằng phà và có thể được tìm thấy gần hồ tại Câu lạc bộ đêm Blue Velvet!</Text>
  <Text Key="9834AF4E">Bất ngờ Sứ giả Hoàng gia</Text>
  <Text Key="3418E126">Khi {0.SimFirstName} gọi cho Envoy về mã, họ cười khúc khích và nói, "Ồ, mã đó? Tôi đã dùng nó ở một ghế dài rồi. Bạn đến hơi muộn!"</Text>
  <Text Key="A884B837">Cuộc gọi của Envoy</Text>
  <Text Key="3D1831B5">Chào mừng! Tôi là một sứ giả hoàng gia đại diện cho những vương quốc cao quý của Darong, Capp và gia tộc Thebe. Tôi đã nhận được thông tin về hoạt động đáng ngờ liên quan đến một số kho báu cổ đang được giữ bên ngoài các vương quốc. Tôi đã đến để đảm bảo sự an toàn và bảo mật của những món đồ này. Tôi hy vọng thực hiện việc này nhanh chóng nhất có thể. Tôi không muốn làm phiền bất kỳ công tước nào về vấn đề này. Họ chỉ quá bận, như những người quý tộc thường hay bận. Bạn hiểu chứ, phải không?\nTôi cần một người đáng tin cậy để giúp tôi hoàn thành nhiệm vụ này và bạn đã lọt vào mắt xanh của tôi. Bạn có giúp tôi với kế hoạch chủ - ý là, nhiệm vụ hoàng gia của tôi không? Tôi sẽ đảm bảo việc này đáng giá sự giúp đỡ của bạn.</Text>
  <Text Key="672EDDDA">Thật sự đang có không khí của gia tộc Capp rồi, phải không, quỷ cay?</Text>
  <Text Key="5763A7D0">Envoy nên ở Thư viện Willow Creek. Tìm họ, và bất ngờ họ với một câu hỏi!\n\nĐể di chuyển đến thư viện, mở Menu Điện thoại và chọn Di chuyển.\n\nSau đó, tìm Thư viện Lưu trữ Willow Creek ở Willow Creek.\n\nGợi ý: Nếu Envoy không ở quanh đây, bạn có thể dễ dàng gọi họ đến lô hiện tại bằng cách sử dụng tương tác 'Gọi Envoy đến Lô hiện tại'. Không thấy tùy chọn đó? Điều đó có nghĩa là họ ở gần! Chỉ cần chọn mục tiêu để định vị Envoy trên lô.</Text>
  <Text Key="0D5B6068">Hỏi Envoy về Thư viện</Text>
