  <Text Key="42C81864">Một chiếc giá đỡ với tên khác. Âm thanh khá hay.</Text>
  <Text Key="F95A2514">Một con cá săn mồi lén lút, dụ con mồi vào miệng bằng một cái tua nhỏ phát sáng trên đầu.</Text>
  <Text Key="7C57B9EF">Lươn sói</Text>
  <Text Key="F3735FA0">Loại cá sống đáy, giống lươn này nổi tiếng với hàm răng cứng để ăn vỏ. Sợ chưa? Thực ra chúng khá thân thiện.</Text>
  <Text Key="799C134E">Cá tầm</Text>
  <Text Key="AE307CF7">Cá tầm là loại cá lớn, đôi khi được gọi là "hóa thạch sống". May mắn là chúng không bị tổn thương đâu.</Text>
  <Text Key="E97A5815">Cá hồi</Text>
  <Text Key="DD7DAD0A">Một loại cá cỡ vừa, trong thần thoại Celt được xem là biểu tượng của trí tuệ. Cũng nổi tiếng là ngon.</Text>
  <Text Key="D9DC9C08">Tảo biển</Text>
  <Text Key="C6A2931D">collectFishFailGENSeaweed_01</Text>
  <Text Key="DEDC16DE">Bó cành cây</Text>
  <Text Key="0105B9A7">collectFishFailGENPond_02</Text>
  <Text Key="024888B1">Gỗ trôi</Text>
  <Text Key="A3613812">collectFishFail_bm</Text>
  <Text Key="B42919C3">collectFishFail_bm</Text>
  <Text Key="66C9ED2B">Cá Guppie Kẹo Dẻo</Text>
  <Text Key="80A0B5E4">Cá Guppie Kẹo Dẻo</Text>
  <Text Key="50BFFFC9">"Đại Ca Xương Cá" Cá Xương</Text>
  <Text Key="A28CAB16">"Đại Ca Xương Cá" Cá Xương</Text>
  <Text Key="5A71EF73">Khoa Học Tên Lửa Tập 3: Đếm Ngược Để Phóng</Text>
  <Text Key="61F73E9C">Tác giả: Giáo Sư Bánh Răng\n\nTập cuối này có bảo hành 100% rằng sau khi đọc xong, bạn sẽ có thể chế tạo và phóng một tàu vũ trụ!</Text>
  <Text Key="1D85064C">Lập Trình Tập 2: Duy Trì Dấu Chấm Phẩy Khỏe Mạnh</Text>
  <Text Key="1049BD69">Tác giả: Rich Raken\n\nCuốn sách này sẽ dạy bạn tầm quan trọng của việc sử dụng luồng (fibers) để giữ mã đa luồng của bạn sạch sẽ, khỏe mạnh và sẵn sàng cho mọi tình huống.</Text>
  <Text Key="A81CE55D">Lập Trình Tập 1: Tắt Và Bật Lại</Text>
  <Text Key="BC3B2BE2">Tác giả: James Scott\n\nTrở thành một phù thủy máy tính! Không phải phù thủy kiểu mũ và cây đũa, mà là người có thể làm cho máy tính tuân theo ý mình. Thực ra, mũ và đũa cũng không sao.</Text>
  <Text Key="B9ED7B41">Lập Trình Tập 3: Học Nói Ngôn Ngữ Robot</Text>
  <Text Key="C74C4CBE">Tác giả: 1001010110010\n\n00000010000010001011010010010011101001101100010010000010101000000011011010101000010101000010111010011011</Text>
  <Text Key="81C96B24">Nhà kho Khủng hoảng</Text>
  <Text Key="B5DC89D1">Tác giả: Jim Scuttleson\n\nKhi người đàn ông gia đình giản dị Ira Strauss rời thành phố lớn để bắt đầu một trang trại, anh chưa bao giờ ngờ rằng sẽ tìm thấy một nhà ngoại giao Pháp chết úp mặt xuống đống cỏ khô. Món hồi ký đặc biệt của Ira về chi tiết và khả năng chăn nuôi có thể giúp bắt kẻ giết người trước khi FBI phá hủy nhà kho của anh không? Đầu tiên trong series điều tra về Ira Strauss!</Text>
  <Text Key="4070CCE3">Piano Tập 2: Các Nốt Thăng, Hạ và Bình Thường</Text>
  <Text Key="7DA276AC">Tác giả: Hamlin Steinkey\n\nMột tài nguyên toàn diện cho mọi người học đàn piano tương lai! Học tất cả những chi tiết nhỏ liên quan đến việc chơi piano!</Text>
  <Text Key="E454F720">Piano Tập 1: Nó Khá Đen Và Trắng</Text>
  <Text Key="67A2CCA5">Tác giả: Hamlin Steinkey\n\nDù bạn chỉ quan tâm chung chung đến việc học piano hay bố mẹ ép bạn, cuốn sách này sẽ dạy bạn những kiến thức cơ bản.</Text>
  <Text Key="349C9870">Piano Tập 3: Concerto, Phút, và Sonata</Text>
  <Text Key="CE06E355">Tác giả: Hamlin Steinkey\n\nHọc chơi như một chuyên gia và khiến khán giả rơi nước mắt, cười hoặc cau mày với màn trình diễn đầy bản lĩnh của bạn!</Text>
  <Text Key="B9C4592F">Hội Họa Tập 2: Lịch Sử Hội Họa</Text>
  <Text Key="ADCAE0E0">Tác giả: Seamus Shanty\n\nHọc từ tranh hang động xưa đến tranh hiện đại ngày nay. Bạn xem càng nhiều tác phẩm, bạn càng có thể "tham khảo" được nhiều tác phẩm.</Text>
  <Text Key="842AB416">Hội Họa Tập 1: Những Nền Tảng Của Hội Họa</Text>
  <Text Key="4347C14F">Tác giả: Siggy Sue\n\nHọc một số kỹ thuật cọ cơ bản cũng như một số từ ngữ phô trương để dùng ở các phòng trưng bày nghệ thuật.</Text>
  <Text Key="292FF766">Hội Họa Tập 3: Sự Hội Họa Về Hội Họa</Text>
  <Text Key="438E973F">Tác giả: Sara DeVere\n\nMột họa sĩ vĩ đại được định nghĩa bởi khả năng đổ sơn lên canvas và sau đó nói về lớp sơn đó theo cách cảm xúc mà người không vẽ không thể hiểu được.</Text>
  <Text Key="CE18BAB1">Điệp Viên Yêu Bệnh Sởi</Text>
  <Text Key="207AC88E">Tác giả: George Harold Innman\n\nTrong một cuốn tiểu thuyết kinh điển quốc tế đầy hồi hộp, điệp viên chúng ta yêu thích phải đối mặt với chứng bệnh lo lắng sức khỏe để ngăn chặn một cuộc chiến tranh hạt nhân.</Text>
  <Text Key="DEAF5E2E">Trò Chơi Tham Lam</Text>
  <Text Key="33C64B57">Tác giả: Thomas Hinkle\n\nTrong một thành phố hậu tận thế, 9 thiếu niên được chọn ngẫu nhiên từ cộng đồng hang động của họ để ăn cho đến khi no căng. Sau đó, họ vịn vào Sân Cảm Giác Kinh Hoàng và chiến đấu đến chết. Tại sao? TƯƠNG LAI!!</Text>
  <Text Key="B1EA5CCC">Nơi Bến Cảng Kết Thúc</Text>
  <Text Key="B33B8CE9">Tác giả: Shelly Silverman\n\nMột tập thơ nhẹ nhàng tài tình chứng minh cuộc sống của một đứa trẻ là một ngày ở bãi biển.</Text>
  <Text Key="9155A3C1">Vụ Án Dầu Dưỡng Môi Anh Đào</Text>
  <Text Key="DB7A023E">Tác giả: Helmuth Von Gluck\n\nMôi đỏ chìm tàu, ít nhất ở Hergstrom thì vậy. Liz Schultz có thể dập tắt vụ án này trước khi tội phạm bôi bẩn sự thật không?</Text>
  <Text Key="D9C257A2">Bức Tự Sự Tự Sướng Toàn Bộ Sự Thật</Text>
