  <Text Key="914114AA">Nói về Khỏa thân với Người khác</Text>
  <Text Key="5B3A4B1C">Nhấp vào một Sim khác và chọn các tương tác xã hội Khỏa thân trong danh mục Wicked.</Text>
  <Text Key="CEF5E0BC">Đạt Cấp 2 Kỹ năng Khỏa thân</Text>
  <Text Key="7C1FF546">Cởi quần áo và khám phá thế giới tuyệt vời của Chủ nghĩa tự nhiên!</Text>
  <Text Key="D4E9A012">Thoải mái với Cơ thể Bản thân</Text>
  <Text Key="AD64085E">Được Nhìn thấy Khỏa thân Ở Nhà</Text>
  <Text Key="2A4F9F67">Cởi quần áo ở một nơi an toàn và chia sẻ niềm vui khỏa thân với những Sim bạn tin tưởng.</Text>
  <Text Key="A11C0CA3">Đạt Cấp 3 Kỹ năng Khỏa thân</Text>
  <Text Key="4A49DEE7">Cởi quần áo, ở một nơi an toàn và xung quanh những Sim bạn cảm thấy thoải mái, để làm quen với cuộc sống khỏa thân.</Text>
  <Text Key="E48E6A4E">Tiến về Phơi bày</Text>
  <Text Key="590C9065">Mua Đặc điểm Cửa hàng Phần thưởng Phơi bày</Text>
  <Text Key="A736E1A9">Mua Đặc điểm 'Phơi bày' cho Sim của bạn từ Cửa hàng Phần thưởng.</Text>
  <Text Key="BDB2838E">Được Nhìn thấy Khỏa thân Ở Nơi Công cộng</Text>
  <Text Key="975B2C3D">Đi đến bất kỳ nơi công cộng nào, cởi quần áo và chia sẻ niềm vui khỏa thân.</Text>
  <Text Key="2FFE765D">Phơi bày trước một Sim</Text>
  <Text Key="EB857612">Nhấp vào một Sim khác và chọn các tương tác Phơi bày trong danh mục Wicked.</Text>
  <Text Key="5EBBE4CB">Only Fans</Text>
  <Text Key="D1E57AA7">Tạo Tài khoản Người Tạo SimHub</Text>
  <Text Key="5E75913F">Sử dụng Điện thoại hoặc Máy tính để tạo tài khoản Người Tạo SimHub.</Text>
  <Text Key="428FF14B">Có được Người Theo dõi SimHub</Text>
  <Text Key="BBA15009">Tải lên ảnh Công khai &amp; Riêng tư lên SimHub mỗi ngày.</Text>
  <Text Key="9FF29D4E">Rút Tiền Simoleons từ SimHub</Text>
  <Text Key="9BB77537">Sử dụng Điện thoại hoặc Máy tính để Rút Tiền Simoleons đã kiếm được từ SimHub.</Text>
  <Text Key="4ADA29BB">Tiết lộ Sự Thật Khỏa thân</Text>
  <Text Key="538E3DC3">Đạt Cấp 5 Kỹ năng Phơi bày</Text>
  <Text Key="83595050">Cởi quần áo và chia sẻ lối sống khỏa thân với mọi người xung quanh.</Text>
  <Text Key="65AF26B1">Cố gắng Thuyết phục một Sim theo Chủ nghĩa Khỏa thân</Text>
  <Text Key="EEA01F99">Nhấp vào một Sim khác và chọn các tương tác xã hội Thuyết phục Khỏa thân trong danh mục Wicked.</Text>
  <Text Key="FCA3814F">Yêu cầu một Sim Cởi quần áo Khỏa thân Thành công</Text>
  <Text Key="F54BAE65">Nhấp vào một Sim khác và chọn tương tác xã hội Yêu cầu Cởi quần áo trong danh mục Wicked.</Text>
  <Text Key="EBF179D7">Lãnh đạo Khỏa thân</Text>
  <Text Key="9046719D">Lãnh đạo Khỏa thân</Text>
  <Text Key="0F6E1EBB">Các Lãnh đạo Khỏa thân đã khám phá niềm vui của khỏa thân xã hội và rất thành thạo trong việc giáo dục và mời gọi người khác học hỏi và tham gia lối sống khỏa thân.</Text>
  <Text Key="AB741058">---------- Ma cà rồng ----------</Text>
  <Text Key="76534C33">Lệnh Cởi quần áo</Text>
  <Text Key="30E3D666">Lệnh Cởi quần áo Không thể Kháng cự</Text>
  <Text Key="542BFEDF">&lt;font color='#510061'&gt;Được Lệnh&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="D38AA793">Lạ lùng...bị ép buộc...phải...cởi...quần áo.</Text>
  <Text Key="18356D38">{0.SimFirstName} đã khỏa thân rồi.</Text>
  <Text Key="088F8E8A">---------- Simray ----------</Text>
  <Text Key="D1C2134E">Khỏa thân</Text>
  <Text Key="2BBDADC4">---------- Phép thuật sư ----------</Text>
  <Text Key="817C4781">Nudellio</Text>
  <Text Key="8B6FA2AA">Biến Sim thành một Người theo Chủ nghĩa tự nhiên vui sướng.</Text>
  <Text Key="A415D609">(Từ Phép Nudellio Thất bại)</Text>
  <Text Key="0890333D">Sách Nudellio</Text>
  <Text Key="2AD49E90">&lt;b&gt;Yêu cầu:&lt;/b&gt; Cấp Master\nDạy người đọc một Phép thuật để biến Sims thành Người theo Chủ nghĩa tự nhiên.</Text>
  <Text Key="B11F0EAE">---------- Truyền thống ----------</Text>
  <Text Key="05102765">Ôm ẵm Khỏa thân</Text>
  <Text Key="2260D30E">Một cơ hội hoàn hảo để khỏa thân bất cứ lúc nào bạn muốn và không cảm thấy xấu hổ.\n\nĐể tham gia, chọn một Sim và giữ khỏa thân trong vài giờ.</Text>
