  <Text Key="E24682FB">Bồn rửa</Text>
  <Text Key="FCBF0BEF">Ghế bar</Text>
  <Text Key="23D5DDF5">Ghế ăn</Text>
  <Text Key="E17B874E">Quầy bar</Text>
  <Text Key="88C83BA0">Thùng rác</Text>
  <Text Key="660613F0">Một đêm tuyệt vời đang chờ đón! Hãy tham gia cùng chúng tôi ở quầy bar.</Text>
  <Text Key="6A6063FA">Quầy bar là nơi hoàn hảo cho một buổi tụ tập.</Text>
  <Text Key="33EA673E">Bạn nên gặp chúng tôi ở quầy bar, tối nay chúng tôi muốn ra ngoài.</Text>
  <Text Key="6AD99BD3">Trung tâm Nghệ thuật</Text>
  <Text Key="C7892554">Xưởng diễn</Text>
  <Text Key="F99F63ED">Bảng Cộng đồng</Text>
  <Text Key="652B0DE0">Biển hiệu Cửa hàng</Text>
  <Text Key="EEC78F79">Quầy vé</Text>
  <Text Key="21033254">Hang ổ Ma cà rồng Đã đăng ký</Text>
  <Text Key="05B26FA1">Lô đất này được đăng ký là hang ổ ma cà rồng. Hiệp hội sẽ thỉnh thoảng gửi các món quà khác nhau. Qua bưu điện, không ít. Ngay cả bất tử cũng dùng dịch vụ bưu điện công cộng. Chỉ có sẵn cho nhà ở cá nhân.</Text>
  <Text Key="FA8C8C07">Cỏ đồng cỏ dại</Text>
  <Text Key="BBFB35E8">Ngày qua ngày, cỏ đồng cỏ dại sẽ mọc lên và lan rộng. Liệu hạt giống của loại cây có thể cho cỏ khô này được mang theo bởi gió? Tên lửa? Cả hai? Không ai biết!\n\nCó sẵn với Trang trại Ngựa.</Text>
  <Text Key="CFACFFB6">Trung tâm Ma cà rồng</Text>
  <Text Key="AAA25E6F">Một khoảng trống tối bao trùm lô đất này trong thế giới ngược lại. Ma cà rồng có khả năng cao hơn sẽ đến khu vực này.</Text>
  <Text Key="905F8C8C">Giảm và Tái chế</Text>
  <Text Key="E87712A9">Lô đất này tạo ra Rác có thể Phân hủy và Tái chế, và các thùng rác ngoài trời không còn là vô đáy. Quản lý chủ động lượng rác thải là bắt buộc!\n\nCó sẵn với Lối sống Xanh.</Text>
  <Text Key="D6263A21">Giảm Tải</Text>
  <Text Key="707C291E">Sử dụng ít không gian có nghĩa là sử dụng ít năng lượng hơn, điều đó có nghĩa là hóa đơn thấp hơn!</Text>
  <Text Key="F62FAF68">Bạn Có Điều Đặc Biệt</Text>
  <Text Key="E823A3FD">Kỹ năng tăng lên với tốc độ gấp đôi tiêu chuẩn.</Text>
  <Text Key="5307205B">Để Nó Mọc</Text>
  <Text Key="2F8161F4">Cây trồng mọc gấp đôi tốc độ bình thường.</Text>
  <Text Key="F95BBEFF">Hãy Sống Hòa Thuận</Text>
  <Text Key="9B4638D0">Mọi mức độ Mối quan hệ tăng lên gấp đôi.</Text>
  <Text Key="09DAEBFD">Cảm Thấy Tuyệt Vời Mọi Lúc</Text>
  <Text Key="7E5BB402">Hiệu ứng Vui vẻ, Truyền cảm hứng và Tập trung kéo dài gấp đôi.</Text>
  <Text Key="343AC110">Sự Thoải Mái Ấm áp</Text>
  <Text Key="40A8A475">Thư giãn! Mọi thứ đều thoải mái gấp đôi so với thông thường.</Text>
  <Text Key="4D76FE75">Khu Phụ Động Tuổi Teen</Text>
  <Text Key="F171A0EA">Nhiều thanh thiếu niên hơn sẽ lui tới khu vực xung quanh lô đất này. Bạn sẽ thấy họ đi lại và lảng vảng trên các con phố, như những thanh thiếu niên vẫn thường làm. Đây là cơ hội tốt cho các thanh thiếu niên trong hộ gia đình bạn để gặp gỡ bạn bè mới cùng độ tuổi!</Text>
  <Text Key="C2128C82">Điểm Học Tập</Text>
  <Text Key="3F8025D3">Một nơi tuyệt vời để nâng cao trí tuệ trong theo đuổi giáo dục cao hơn. Không chỉ Sims hoàn thành bài tập về nhà nhanh hơn, mà họ còn có thể học lâu hơn mà không bị kiệt sức về mặt tinh thần. Họ cũng sẽ được hưởng lợi nhẹ từ việc xây dựng mọi kỹ năng.</Text>
  <Text Key="60BCC23A">Nơi Tụ Tập Sinh Viên Đại học</Text>
  <Text Key="DD98A85B">Nơi này có giá tốt về đồ ăn và đồ uống, vì vậy sinh viên đại học chắc chắn sẽ đổ xô đến.</Text>
  <Text Key="898DFBEA">Hòa Bình và Tĩnh Lặng</Text>
  <Text Key="412AB5EB">Điều gì đó về lô đất này làm cho nó trở nên tuyệt vời để đọc sách. Sims hiểu nhiều hơn, vì vậy họ học kỹ năng nhanh hơn từ việc đọc, và tâm trạng Căng thẳng sẽ biến đi nhanh hơn.</Text>
  <Text Key="630E7DBF">Trên Đất Thánh</Text>
  <Text Key="50017390">Lô đất này thêm một cú đánh kinh dị thú vị vào những hoạt động hàng ngày tầm thường. Dù là TV bị ám, kho báu từ thế giới ngầm, hay hóa đơn bị giảm – sống hay chết, luôn có thứ gì đó ở đây cho tất cả mọi người!</Text>
  <Text Key="9FF5F6A4">Trên Một đường Dòng Năng Lượng Tối</Text>
  <Text Key="9F2B5051">Năng lượng tối ở đây có ảnh hưởng đến mọi hoạt động về đêm. Bạn có thể mong đợi trẻ sơ sinh được thụ thai ở đây sẽ cần chăm sóc thêm khi đang mọc răng.</Text>
  <Text Key="CCEA79B9">Không Kết Nối Lưới Điện</Text>
  <Text Key="BBCDB330">Thiên đường Dương Gian</Text>
  <Text Key="986CDC15">Lô đất này có tràn trề sự sống đại dương. Bơi lội trong đại dương là một nỗ lực truyền cảm hứng và cá heo và cá hiếm dễ dàng được tìm thấy ở đây.</Text>
  <Text Key="2715B644">Rắc rối Bảo trì</Text>
  <Text Key="978D6071">Sở hữu nhà bao gồm bảo trì và lô đất này mang đến những sự kiện bất ngờ gõ cửa.\n\nCó sẵn với Cho Thuê.</Text>
