  <Text Key="7A20D880">Bạn đã làm rất tốt. Người dùng của chúng tôi dường như không nhận thấy sự khác biệt giữa việc bạn sửa chữa và các bài kiểm tra Alpha do nhóm phát triển AI của chúng tôi thực hiện.</Text>
  <Text Key="2B7B2FC3">Điểm hài lòng của khách hàng đã tăng 10 điểm chỉ sau khi tuyển dụng bạn. Bạn đã làm xuất sắc đến mức chúng tôi đang xem xét lại khoản đầu tư vào công cụ sửa ngữ pháp AI. Chúng tôi có một ý tưởng mới để làm đảo lộn ngành này. Một ứng dụng kết nối ngay lập tức bạn với các biên tập viên được đào tạo. Chúng tôi sẽ chỉ lấy một phần nhỏ lợi nhuận.</Text>
  <Text Key="4587AAAF">Khi chúng tôi yêu cầu bạn sửa lỗi ngữ pháp cho bài nộp của người dùng. Thay vào đó, bạn đã thay thế tất cả các tính từ cảm xúc bằng biểu tượng cảm xúc, và không hoàn thành toàn bộ phạm vi nhiệm vụ được giao. Vui lòng không nộp đơn xin việc ở đây nữa.</Text>
  <Text Key="2F3B9955">"Cảm ơn vì tất cả sự giúp đỡ của bạn! Mặc dù tôi không có được công việc mơ ước, tôi cuối cùng cũng có được một vị trí toàn thời gian với tư cách là Kỹ sư Tối ưu Thiết Bị Khí Nén và Máy Móc, điều này sẽ cho tôi kinh nghiệm cần thiết để đạt được giấc mơ của mình trong một hoặc hai năm nữa! P.S. Tôi vừa nhận ra rằng vị trí của tôi chỉ là một cách nói hoa mỹ để chỉ công nhân nhà máy..."</Text>
  <Text Key="EF781FB4">"Tôi không thể cảm ơn bạn đủ, với sự giúp đỡ của bạn tôi đã có được công việc! Cuối cùng tôi cũng có thể dành những ngày của mình với tư cách là Bác Sĩ Gấu Bông để giúp chữa lành tất cả những con thú bông được yêu quý của thế giới. P.S. Tôi cũng đang học các lớp để giúp ích với chính tả. Thực sự phải cố gắng."</Text>
  <Text Key="78DE3028">"Chuyện gì vậy? hạn chót để nộp đơn đã trôi qua và tôi phải dùng những gì tôi đã có. Hy vọng việc thiếu một cặp mắt thứ hai xem xét công việc của tôi sẽ không ảnh hưởng đến cơ hội của tôi."</Text>
  <Text Key="9BA63AF2">“{0.SimFirstName}, với sự giúp đỡ của bạn, luận văn đã được nộp không lỗi. Giờ chúng ta chờ những nhà nghiên cứu xem liệu nghiên cứu có xứng đáng để tôi được trao danh hiệu “Tiến sĩ” hay không. Hy vọng họ không mắc kẹt vào nghiên cứu thất bại về việc biến kiến thành những đấu sĩ đấu trường khả thi cho mục đích giải trí. Không biết Steve đã thuyết phục tôi thế nào mà tôi nghĩ chúng là một ý tưởng hay. Thực sự không.”</Text>
  <Text Key="8C086619">“Nhờ đôi mắt tinh tường của bạn cho những lỗi chính tả nhỏ nhất và những năm nghiên cứu về Họ Kiến bị hóa chất hấp dẫn của tôi, nhóm tôi và tôi đã được trao giải thưởng Kroncke danh giá cho Khoa học. Biết gì không? Điều đó có nghĩa là chúng tôi đã được xuất bản, và tôi sẽ nhận được bằng tiến sĩ đó. Thấy chưa bố, bố nói tôi không đủ thông minh! Nhìn con giờ này đi!” \n Cùng với khoản thanh toán hợp đồng, khách hàng đã tặng một khoản thưởng thêm cho nỗ lực đặc biệt mà {0.SimFirstName} đã bỏ ra.</Text>
  <Text Key="7B26887D">“Này, hạn chót đã trôi qua. Tôi đã lấy kiến để làm một phần việc sửa lỗi trước khi nộp bài vì tôi chưa bao giờ nhận được phản hồi từ bạn. Chỉ hy vọng chúng không sửa chữa ghi chú của tôi để làm đẹp hơn khi tôi không để ý. Thanh toán cho thời gian của bạn đã được bao gồm.”</Text>
  <Text Key="AEAE2323">Trong hơi thở cuối cùng, người cao tuổi đã chuyển khoản thanh toán đã thỏa thuận vào tài khoản của {0.SimFirstName}. Có vẻ như {0.SimFirstName} đã hoàn thành bức chân dung đúng vào phút chót? RIP cho họ; hy vọng gia đình họ thích bức tranh.</Text>
  <Text Key="F44FAC16">{0.SimFirstName} đã nộp một bức chân dung có thể chỉ mô tả là một bản sao ấn tượng của {M0.ông}{F0.bà} khách hàng, được cho là hài lòng đến mức họ nhảy ra khỏi giường bệnh và bắt đầu một điệu múa vui vẻ bất chợt. Làm hài lòng một người cao tuổi có những lợi ích của nó; khách hàng đã tặng một khoản thưởng thêm cho một công việc làm tốt.</Text>
  <Text Key="AD59002A">Sự trì hoãn của {0.SimFirstName} trong việc hoàn thành bản hợp đồng chân dung đã không mang lại kết quả. Có vẻ như khách hàng đã qua đời trong khi chờ {0.SimFirstName} hoàn thành {M0.ông}{F0.bà} công việc. Một luật sư di sản đã chuyển một phần khoản thanh toán hợp đồng cho công việc mà {0.SimFirstName} vẫn hoàn thành được.</Text>
  <Text Key="7D7855FE">Khách hàng rất vui khi thấy bức chân dung của người thân đã mất được thể hiện một cách trung thành bởi {0.SimFirstName}. Linh hồn bất an kia dường như cũng rất trân trọng, khi {M0.bà}{F0.ông} nhảy ra khỏi {M0.chiếc}{F0.chiếc} bình đựng tro để gật đầu chấp thuận.</Text>
  <Text Key="592588D5">Khách hàng bắt đầu khóc òa khi nhận được bức chân dung... {0.SimFirstName} đã tạo ra một bản phác thảo sống động đến mức họ lập tức cảm thấy gắn bó với bức tranh. Thực tế, họ thề rằng đôi mắt trong bức tranh theo dõi họ mỗi khi họ đi ngang qua. Khó có thể đánh giá giá trị của một món đồ chắc chắn sẽ là báu vật trong gia đình khách hàng, nhưng họ đã làm được điều đó khi bày tỏ lòng cảm ơn bằng cách trả cho {0.SimFirstName} một khoản thưởng đẹp ngoài giá đã thỏa thuận của bức chân dung.</Text>
  <Text Key="90C842C1">Một cơn ớn lạnh chạy dọc cơ thể {0.SimFirstName}, khi hạn chót hoàn thành bức chân dung đến và trôi qua. Có vẻ như thế giới tinh thần không hài lòng với sự thiếu cam kết của {M0.ông}{F0.bà} trong việc giúp đỡ ghi nhớ người thân của một gia đình.</Text>
  <Text Key="B75CD111">Chính trị gia rất hài lòng với bức chân dung {0.SimFirstName} tạo ra, và thậm chí còn xóa bỏ một số vé phạt lấn đường như một dấu hiệu nhỏ của sự cảm ơn.</Text>
  <Text Key="8DEB3DA0">Một bức chân dung được thể hiện đẹp có thể là sự khởi đầu của điều lớn lao hơn cho {0.SimFirstName}... Chính trị gia rất hài lòng với {M0.ông}{F0.bà} công việc đến mức {M0.bà}{F0.ông} đã hứa sẽ chia sẻ tên {0.SimFirstName} cho các nhà công vụ khác đang lên cần chân dung của riêng họ. {M0.Bà}{F0.Ong} thậm chí còn chuyển một chút thưởng từ một quỹ bí mật cho {0.SimFirstName}!</Text>
  <Text Key="42DCDE6C">Chính trị gia khá không hài lòng vì {0.SimFirstName} đã không hoàn thành tất cả nhiệm vụ được giao vào thời gian đã thỏa thuận. {M0.Bà}{F0.Ong} sẽ không bao giờ thừa nhận, nhưng một đề xuất {M0.bà}{F0.ông} đưa ra để cắt giảm ngân sách nghệ thuật công cộng dường như là một phản ứng trả thù rõ ràng cho cách tiếp cận thiếu nhiệt tình của {0.SimFirstName} đối với {M0.ông}{F0.bà} công việc.</Text>
  <Text Key="211D1F1B">Viết một cách diễn giải trực tiếp, theo số liệu về các sự kiện và suy nghĩ mà guru đã nói, {0.SimFirstName} đã hoàn thành công việc với sự khen ngợi nhẹ.</Text>
  <Text Key="AF7C3CBE">{0.SimFirstName} ghi chú lại, viết ra các sự kiện trong trải nghiệm và suy nghĩ của guru về sự thanh thản bên trong. Một chút giác ngộ đã xoa tan lên {F0.bà}{M0.ông} vì khách hàng rất hài lòng với kết quả.</Text>
  <Text Key="1AE72912">{0.SimFirstName} chỉ viết những gì nảy ra trong đầu trong những khoảng lặng dài khi làm việc với guru. Thấy kết quả không thỏa đáng, khách hàng đề nghị {F0.bà}{M0.ông} tìm kiếm sự bình yên và hạnh phúc ở nơi khác, trả một phần số tiền đã thỏa thuận.</Text>
  <Text Key="78809218">“Sự hợp tác này khá thỏa đáng. Thông thường, tôi ghét phải trực tiếp đối phó với dolti… công chúng. Nhà Xuất bản Nghiên cứu Khoa học sẽ vận chuyển công trình của chúng ta trong vài tuần tới và dự kiến nó sẽ trở thành sách giáo khoa tiêu chuẩn trong lĩnh vực của tôi.”</Text>
  <Text Key="37FE36EB">“Đáng khen! gần như viết cho nitwi… những người không khoa học là sứ mệnh của bạn. Tôi phải nói, việc dịch sự vắng mặt của các khung tham chiếu đặc quyền trong thuyết tương đối rộng thành thứ gì đó dễ nuốt cho một đứa trẻ 5 tuổi phải là một món quà bí ẩn nào đó! Lần sau tôi cần một người viết, tôi chắc chắn sẽ liên hệ. À, tôi đã tặng bạn thứ gì đó thêm cho công việc tuyệt vời của bạn.”</Text>
  <Text Key="A87B0297">Không đáp ứng được hạn chót dự án, {0.SimFirstName} nhận được một email tự kiểm duyệt nặng nề từ khách hàng tức giận. Có vẻ như hạn chót là để công bố tác phẩm và việc bỏ lỡ này đã ảnh hưởng lớn đến vị thế của khách hàng trong cộng đồng khoa học. Mặc dù {0.SimFirstName} được trả lương cho {F0.ông}{M0.bà} thời gian, đó không phải là toàn bộ số tiền hợp đồng.</Text>
  <Text Key="BFA9D9AD">{0.SimFirstName} lấy bản nháp và sửa chữa, khắc phục những phần được viết theo dòng suy nghĩ, sửa góc nhìn từ ngôi thứ hai sang ngôi thứ ba, và biến các dòng ngôi thứ nhất thành trích dẫn. {F0.Bà}{M0.Ong} vẫn không chắc {F0.bà}{M0.ông} hiểu được những hàm ý triết học, nhưng khách hàng hài lòng!</Text>
  <Text Key="CC412F5C">{0.SimFirstName} tái cấu trúc các bản nháp, kết nối các ý tưởng lại với nhau, và có lẽ học được một chút về triết học của góc nhìn và sự tồn tại! Khách hàng rất, rất hài lòng với chính mình. Hoặc hài lòng với {0.SimFirstName}, tùy vào góc nhìn.</Text>
  <Text Key="90B10130">Không thể hiểu được khách hàng đang nói về ai khi nó chuyển từ ngôi thứ nhất, sang ngôi thứ ba, rồi quay lại ngôi thứ hai trong các bài viết, hợp đồng đã bị hủy bỏ vì bực bội. Một số tiền Simoleons nhỏ bé vẫn được trả ra tuy nhiên.</Text>
  <Text Key="CF7A16AA">"Bạn có nhớ xem qua &lt;i&gt;tất cả&lt;/i&gt; các ghi chú chưa?" khách hàng hỏi đi hỏi lại. Sau khi đọc qua các bản nháp và hoàn thành sách giáo khoa, các trường học đã vui mừng phân phối sách giáo khoa mới.</Text>
  <Text Key="4CDDA941">Khách hàng rất phấn khởi với sách giáo khoa lịch sử, và các trường học sẽ sử dụng nó cũng vậy. Điểm số trên toàn quận tăng lên, điểm thi cải thiện, và học sinh có sự trân trọng mới đối với lịch sử. {0.SimFirstName} không chỉ làm một công việc tốt, {F0.bà}{M0.ông} đã giúp xã hội ghi nhớ nguồn cội của họ!</Text>
  <Text Key="9B164B85">{0.SimFirstName} không viết một sách giáo khoa mà nhiều hơn là một bản thảo dòng suy nghĩ. Khách hàng ghi chú về cảm giác nó giống như một bài bình luận ý kiến, và lịch sự cảm ơn {F0.ông}{M0.bà} vì sự giúp đỡ, nhưng giải thích rằng họ sẽ tự làm phần còn lại.</Text>
  <Text Key="C8B460E7">Nhà Xuất bản Slater rất hài lòng với câu chuyện {0.SimFirstName} cung cấp. Một vụ án hình sự mạnh mẽ với một nhân vật chính hấp dẫn. Giờ {0.SimFirstName} chỉ cần chờ câu chuyện được xuất bản để xem đại chúng thích bí ẩn này đến đâu.</Text>
  <Text Key="E023E71A">Vụ án đã đóng; Thợ Săn và Kẻ Phạm Tội có câu chuyện che đậy. Câu chuyện sáng tạo; tội phạm gây cảm hứng. Giờ là lúc cho sự suy ngẫm lặng lẽ và một ly nước ép, nguyên chất. Bỗng nhiên, một thông báo xuất hiện trên màn hình tác giả giữ ở góc {F0.ông}{M0.bà} mắt. Với một cú nhấn nút, thông báo sáng lên khung cảnh ảo trước mắt. Lời cảm ơn từ Nhà Xuất bản Slater, rất được trân trọng, cho biết một khách hàng hài lòng. Trong một phụ lục, một yêu cầu điều tra một bí ẩn khác. Nhưng {0.SimFirstName} cần {F0.ông}{M0.bà} thời gian nghỉ ngơi. Đã đến lúc bình tâm trí trước khi chui lại vào bùn lầy và bụi bẩn của một vụ điều tra khác.</Text>
  <Text Key="B4248216">Hạn chót trôi qua, tội phạm trốn thoát và khách hàng cắt đứt. Mặc dù {0.SimFirstName} được bồi thường cho {F0.ông}{M0.bà} thời gian với cuộc điều tra, {F0.bà}{M0.ông} không cảm thấy hài lòng. Câu đố chưa hoàn thành, câu chuyện đã tắt. Chắc chắn nó không thể dừng lại ở đây! Nhưng nó sẽ, và {0.SimFirstName} sẽ phải quay lại những bài viết nhàm chán khác của mình cho bây giờ. Vì ngay cả người giỏi nhất đôi khi cũng bị lạc trong sương mù.</Text>
  <Text Key="39B2B422">Vụ trộm và tội phạm đã được thực hiện; {0.SimFirstName} gửi bản thảo đi và khách hàng nghĩ đó là một "sự khởi đầu tốt", và hài lòng với những gì {F0.bà}{M0.ông} tạo ra cho họ.</Text>
  <Text Key="6EDB9569">Bộ phim đang bán quá tốt đến mức cảm giác như đang ăn cắp. {0.SimFirstName} nhận được một loạt các danh hiệu và không ít cau mày nghi ngờ liệu {F0.bà}{M0.ông} có đã suy nghĩ về cách xây dựng {F0.ông}{M0.bà} đế chế tội phạm từ lâu trước khi nhận hợp đồng này hay không...</Text>
  <Text Key="808CBECD">Tội phạm duy nhất ở đây là viết, hoặc ít nhất khách hàng nói vậy. Các bản nháp ban đầu của {0.SimFirstName} được tìm thấy là chưa đủ. {F0.Bà}{M0.Ong} vẫn sẽ được trả tiền cho phần đầu tiên của hợp đồng, nhưng được yêu cầu không tạo ra bất kỳ vụ trộm nào khác cho họ lúc này.</Text>
  <Text Key="B8C84285">{0.SimFirstName} tìm kiếm và tìm kiếm, nghiên cứu bản nhạc và tìm tên các công ty phân phối nó. Lật lại cùng những viên đá như các cuộc điều tra trước, {F0.bà}{M0.ông} không tìm thấy thông tin mới, nhưng trình bày nó theo một cách mới.</Text>
  <Text Key="DAFCCD84">{0.SimFirstName} viết một luận văn về bài hát, phân tích các mẫu hài hòa, kiểm tra xem các nốt nhạc có viết thành từ nào không, và đào bới qua nhiều tệp cũ. Công chúng phản ứng tốt với những phát hiện của {F0.ông}{M0.bà}, bị cuốn hút bởi mọi từ -- mặc dù nó đặt ra nhiều câu hỏi hơn là câu trả lời.</Text>
  <Text Key="BEF419F8">Khách hàng kết thúc hợp đồng với {0.SimFirstName} một cách bí ẩn sau khi bản phác thảo đầu tiên được gửi đi. Không có phản hồi, {F0.bà}{M0.ông} nghĩ tốt nhất là để bí ẩn này nghỉ ngơi một thời gian. Ít nhất {F0.bà}{M0.ông} cũng nhận được một khoản lương nhỏ.</Text>
  <Text Key="3BF0074C">{0.SimFirstName} nhận được một bài đánh giá tốt về cuốn sách truyền cảm hứng, khách hàng gọi đó là "hơn là đủ" khi {F0.bà}{M0.ông} giúp đẩy nó qua vạch đích.</Text>
  <Text Key="1A007FAF">"Ồ trời, sao tôi không nghĩ ra điều này? Tuyệt vời! Tôi sẽ đi bắt đầu cuốn sách tiếp theo ngay bây giờ!" khách hàng nói về việc viết {0.SimFirstName} đã làm để giúp hoàn thành cuốn sách truyền cảm hứng. Đã truyền cảm hứng cho người truyền cảm hứng để bước tiếp, bản thân cuốn sách rất thành công!</Text>
  <Text Key="46A87A53">Khi đọc bản nháp {0.SimFirstName} đã làm việc trên, khách hàng thấy mình bị thôi thúc phải tự hoàn thành cuốn sách. Bằng cách này, {0.SimFirstName} đã truyền cảm hứng và động viên ai đó... chỉ là với cái giá của hợp đồng. {F0.Bà}{M0.Ong} sẽ được bồi thường cho công việc họ đã làm cho đến nay, tuy nhiên.</Text>
  <Text Key="CDBBAE33">Sau khi định dạng lại những suy nghĩ không mạch lạc cuối cùng của khách hàng về việc làm, {0.SimFirstName} nộp bản nháp cuối cùng và ngả lưng. Gần như ngay lập tức, khách hàng nhắn lại, hài lòng với toàn bộ công việc. Khi họ đọc xong một lần nữa, cuốn sách sẽ được gửi đến nhà xuất bản và sau đó vào tay đại chúng. {0.SimFirstName} sắp ảnh hưởng đến nhiều người để theo đuổi giấc mơ tự làm chủ.</Text>
  <Text Key="DD7C13C6">“Cuốn sách này đúng trọng tâm! Người ta thực sự cần không chỉ học cách thấy cơ hội xung quanh mà còn hiểu những vấn đề họ sẽ đối mặt khi theo đuổi con đường tự làm chủ mới! Vì tất cả công việc của bạn, tôi sẽ cho bạn một phần tiền thưởng ký kết mà nhà xuất bản đề nghị. Bạn là hiện thân của triết lý của tôi về tự làm chủ. Gần như bạn đã lấy tất cả ý tưởng của tôi làm tim đập.”</Text>
  <Text Key="8CB6C65A">“Tôi không nghĩ bạn phù hợp với cơn sốt ‘Tự Làm Chủ’ mà tôi sắp mang ra thế giới. Bạn không tự làm theo các bước bốn đến bảy, không đáp ứng các mục tiêu chúng ta đặt. Chỉ nhớ các bước hai mươi chín và bảy mươi hai {0.SimFirstName}, chúng sẽ giúp bạn bật lại từ thất bại này nhưng chỉ nếu bạn dành tâm trí cho nó. Tôi chuyển tiền cho những gì bạn đã hoàn thành; nó sẽ giúp tôi truyền cảm hứng cho ai đó phù hợp hơn để tự động viên bản thân.”</Text>
  <Text Key="A9AFAFFA">Mod đã được giao, và sau một chút kiểm tra và xác minh, phát hành cho cộng đồng. Các cái bắt tay ảo tất cả! Chà, cái bắt tay ảo, vì mọi người làm việc từ xa. Nhóm modding cảm ơn {0.SimFirstName} vì {F0.ông}{M0.bà} sự giúp đỡ và tiếp tục kỳ nghỉ của họ. Còn về modder bị mất kia...</Text>
  <Text Key="A0F56D71">Mod đã được giao rất kịp thời. Nhóm modding vô cùng nhẹ nhõm đến mức họ tặng {0.SimFirstName} một chút thêm! Giờ mọi người có thể tận hưởng kỳ nghỉ của họ trong yên bình. Đại loại. Không may, modder bị mất vẫn chưa được nghe tin...</Text>
  <Text Key="4F731AF5">{0.SimFirstName} không đưa cho nhóm modding bất cứ thứ gì hoàn chỉnh, nhưng họ vẫn trả một phần nhỏ khoản lương hứa hẹn vì thiện chí. Họ nói điều gì đó về modder cần phải ủng hộ nhau. Một nhóm người tốt thật!</Text>
  <Text Key="7BA5ED3D">Chắc chắn là một mod... cho một trò chơi... Phải. Với tất cả tiêu chí được đáp ứng, {0.SimFirstName} nhận được khoản thanh toán đã hứa. Các nhà tổ chức không thể không bày tỏ một chút thất vọng về độ lỗi của mod, nhưng hạn chót cũng khá gấp rút mà.</Text>
  <Text Key="B47EF14C">Chà, đó khá nhanh. Các nhà tổ chức khen ngợi {0.SimFirstName} về sự giao hàng nhanh chóng, tuyên bố rằng rất hiếm khi một mod được làm nhanh như vậy lại hoạt động liền mạch với trò chơi gốc. Rõ ràng, điều đó đáng một khoản thưởng! Họ lấy đâu ra toàn bộ số tiền này...?</Text>
