  <Text Key="C14B3AA7">Tôi làm được rồi, tôi đã nhận được công việc đó! Giấc mơ của tôi giờ gần hơn bao giờ hết!</Text>
  <Text Key="459744F1">Nhớ công việc chúng ta đã nói chuyện chứ? Tôi đã nhận được nó rồi!</Text>
  <Text Key="385581F5">Đoán xem ai vừa được thăng chức? Không, không phải bạn, là tôi! Thành công, tôi tới rồi!</Text>
  <Text Key="EB0FEBCA">Tôi không thể tin nổi, họ đã thăng chức cho tôi!</Text>
  <Text Key="673B0892">Có nghe tin chưa? Tôi đã nhận được vị trí thăng chức chúng ta đã bàn!</Text>
  <Text Key="1394B48F">Tôi đã chia tay {2.SimFirstName}. Chúng ta nên ra ngoài chơi một thời gian để tôi quên {M2.anh ấy}{F2.cô ấy} đi.</Text>
  <Text Key="96FBEB04">{2.SimFirstName} thật tuyệt! Tôi rất vui vì đã có cơ hội quen biết {M2.anh ấy}{F2.cô ấy}.</Text>
  <Text Key="31A2DCD3">Bạn có chắc chúng ta đang nói về cùng một người không? {2.SimFirstName} không được như vậy...</Text>
  <Text Key="20AE1FE3">Cảm ơn vì đã sắp xếp, {2.SimFirstName} và tôi đã bắt đầu hẹn hò rồi!</Text>
  <Text Key="A9E94A11">Sao bạn không nói với tôi {M2.anh ấy}{F2.cô ấy} đã có người yêu rồi?</Text>
  <Text Key="2D3B6406">Cuộc gặp không diễn ra suôn sẻ. Tôi nghĩ chúng ta sẽ không gặp lại nhau nữa.</Text>
  <Text Key="FF268FE8">Tôi không thấy có ý nghĩa gì khi nói chuyện với {2.SimFirstName} nữa. Nhưng tôi nghĩ tôi sẽ giả vờ vui vẻ...</Text>
  <Text Key="BB69E395">Tôi đồng ý, {2.SimFirstName} không được như vậy, {M2.anh ấy}{F2.cô ấy} không ngầu chút nào.</Text>
  <Text Key="4C8034E8">{2.SimFirstName} thật tuyệt!</Text>
  <Text Key="1A7B6F17">Tôi đã nói chuyện với {2.SimFirstName} và thấy {M2.anh ấy}{F2.cô ấy} rất dễ chịu!</Text>
  <Text Key="36B0049D">Tôi không biết. {2.SimFirstName} có vẻ không thú vị cho lắm.</Text>
  <Text Key="992A8CD5">Tôi đang cố gắng hiểu tại sao bạn muốn tôi nói chuyện với {2.SimFirstName}...</Text>
  <Text Key="2257028C">{0.SimFirstName}! Tôi đã cho {2.SimFirstName} một cơ hội công bằng, nhưng kết quả cuối cùng như tôi dự đoán. Giá trị của chúng ta không khớp và tôi không chắc có cách nào vượt qua được.</Text>
  <Text Key="61C49586">Tôi mừng bạn nghe máy, {0.SimFirstName}. Tôi muốn cho bạn biết rằng tôi đã nói chuyện với {2.SimFirstName} và ngay lập tức thấy rõ tình bạn này sẽ không thành công vì những khác biệt giữa chúng ta.</Text>
  <Text Key="AC1BA717">Xin chào {0.SimFirstName}! Tôi đã liên hệ với {2.SimFirstName}, nhưng sau khi hiểu {F2.cô ấy}{M2.anh ấy} hơn một chút, tôi nhận ra tính cách của chúng ta không hợp nhau.</Text>
  <Text Key="AFE2A2EA">{0.SimFirstName}, {2.SimName} và tôi đã rất hợp nhau... giờ chúng tôi chính thức hẹn hò rồi!</Text>
  <Text Key="F413A658">{2.SimName} và tôi... đã chính thức bên nhau! Cảm ơn bạn, {0.SimFirstName}!</Text>
  <Text Key="2E0FC096">Bạn có biết {2.SimName} đã có bạn đời chưa? Thông tin đó sẽ rất hữu ích.</Text>
  <Text Key="1571F0C6">{0.SimFirstName}, có vẻ {2.SimName} đã có người đặc biệt. Biết trước sẽ tốt hơn...</Text>
  <Text Key="CD142AC7">{2.SimName} và tôi là hai người hoàn toàn khác biệt... mối quan hệ đó đã định mệnh phải kết thúc!</Text>
  <Text Key="61B21FCE">Tôi nghĩ bạn biết tôi coi trọng điều gì trong một mối quan hệ {0.SimFirstName}! {2.SimName} và tôi sẽ không bao giờ đồng ý với nhau.</Text>
  <Text Key="FF3213F0">Này {0.SimFirstName}, sao bạn lại sắp xếp cho tôi với {2.SimName}? Chúng tôi thậm chí không hề tương thích.</Text>
  <Text Key="48B9F511">Tôi vừa chia tay {2.SimFirstName}. Tôi buồn, nhưng nó sẽ qua thôi, phải không?</Text>
  <Text Key="54FB32AD">Tôi cuối cùng cũng đã chia tay {2.SimFirstName}. Tôi tự hỏi liệu điều đó có mở ra tầm nhìn mới cho tôi không?</Text>
  <Text Key="F90DC2D0">Nhớ khi bạn nói với tôi tôi có thể tìm được người tốt hơn? Tốt, tôi đã lắng nghe lời khuyên của bạn và chia tay {2.SimFirstName}!</Text>
  <Text Key="99ADC298">OK (Nhận 50.000 Simoleon)</Text>
  <Text Key="CAAC7476">Trông bạn có vẻ thiếu tiền!</Text>
  <Text Key="D206D007">Chúng tôi có thể tặng bạn món quà 50.000 Simoleon một lần này để hỗ trợ bạn trên con đường.\n\nBạn có biết không, bạn cũng có thể...\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Nhấc máy lên để bắt đầu một Sự nghiệp để kiếm thu nhập ổn định&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hoặc theo đuổi một Sở thích như Hội họa, và bán những tác phẩm của Sim của bạn!&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</Text>
  <Text Key="7CF98C3F">Chọn một &lt;b&gt;Giấc mơ&lt;/b&gt; để thực hiện các mục tiêu lâu dài cho Sim của bạn.\n\n&lt;b&gt;Trang trại Gia đình&lt;/b&gt; - Dẫn dắt gia đình bạn qua &lt;b&gt;Khao khát Thiên nhiên&lt;/b&gt;, nâng cấp &lt;b&gt;Kỹ năng Trồng trọt&lt;/b&gt; và &lt;b&gt;nuôi dưỡng thế hệ tiếp theo&lt;/b&gt; để tiếp quản.\n\n&lt;b&gt;Hàng xóm Thân thiện&lt;/b&gt; - &lt;b&gt;Kết bạn với hàng xóm, mở rộng ngôi nhà,&lt;/b&gt; và trở thành &lt;b&gt;người chủ tiệc xuất sắc nhất.&lt;/b&gt;</Text>
  <Text Key="16B37939">Chọn Giấc mơ Sims Thành công</Text>
  <Text Key="9A0AF97D">Chọn Giấc mơ Thế hệ</Text>
  <Text Key="255F564A">{1.SimFirstName} và tôi có một cục thịt nhỏ trong bụng. Tôi không thể diễn tả được tôi háo hức thế nào khi sắp có em bé!</Text>
  <Text Key="D09849CC">Bạn thế nào rồi {0.SimFirstName}? {1.SimFirstName} nói bạn sẽ rất vui khi biết chúng tôi sắp có em bé!</Text>
  <Text Key="B2E66497">Ốm nghén là chuyện không thể xem nhẹ! Có lẽ bạn đã đoán được, {1.SimFirstName} và tôi sẽ sớm có em bé.</Text>
  <Text Key="43951909">Cảm ơn vì cuộc trò chuyện trước đó {0.SimFirstName}. {1.SimFirstName} và tôi đều đồng ý và dự kiến sẽ sinh em bé sớm!</Text>
  <Text Key="68538B6A">{0.SimFirstName}, tôi muốn cho bạn biết tôi đang mang thai! {1.SimFirstName} và tôi sẽ chào đón một thiên thần nhỏ sớm thôi!</Text>
  <Text Key="C132914B">Tin về Em bé! {1.SimFirstName} và tôi đang mang thai, và tôi muốn đảm bảo bạn nghe tin này từ tôi trước tiên.</Text>
  <Text Key="DB4005AC">Hãy thử mang thai!</Text>
  <Text Key="14DDF914">Chúng tôi đang suy nghĩ về việc Thử mang thai gần đây. Bạn nghĩ chúng tôi nên làm không? Chúng tôi muốn, nhưng không chắc lắm. Đó là một trách nhiệm lớn! Bạn nghĩ sao?</Text>
  <Text Key="EB4C4B7B">Bạn nên tự quyết định.</Text>
  <Text Key="B23B79CE">Có! Nó rất vất vả, nhưng bạn sẽ làm được.</Text>
  <Text Key="45750442">Có! Ý tôi là, tôi sẽ không. Nhưng bạn nên làm!</Text>
  <Text Key="CD22DEC0">Không! Nghe thật mệt mỏi!</Text>
  <Text Key="487845CA">Không, tôi không nghĩ đó là ý kiến hay.</Text>
  <Text Key="2D1C35A6">Một đứa trẻ? Chúng khó chịu lắm, đừng làm!</Text>
