  <Text Key="58A3A9F5">Hiện Tất Cả Thông Báo</Text>
  <Text Key="B7D95464">Chọn để hiển thị tất cả thông báo về các hành động nude.</Text>
  <Text Key="B30F00FC">Hiển Thị Thông Báo của Sim Người Chơi</Text>
  <Text Key="8B5A1893">Đánh dấu để hiển thị thông báo nude về các Sim Người Chơi.</Text>
  <Text Key="58FC679E">Hiển Thị Thông Báo của Sim NPC</Text>
  <Text Key="316438F3">Đánh dấu để hiển thị thông báo nude về các Sim NPC.</Text>
  <Text Key="29499BF8">Kiểu Cởi Trang Phục Hoàn Toàn</Text>
  <Text Key="CE63B8F1">Chọn cách thức tương tác 'Cởi Trang Phục Hoàn Toàn' sẽ cởi đồ cho Sim.</Text>
  <Text Key="0CFBA89E">Chuyên Biệt (Khuyến Nghị)</Text>
  <Text Key="7AF3EAFC">Chọn để sử dụng trang phục hiện tại của Sim làm cơ sở khi cởi đồ.</Text>
  <Text Key="ED938BE2">Trang Phục Tắm (Không Khuyến Nghị)</Text>
  <Text Key="6A756FA5">Chọn để sử dụng trang phục tắm gốc của Sim với tự động chỉnh sửa khi cởi đồ.</Text>
  <Text Key="2F12B6C0">Cài Đặt Cơ Thể</Text>
  <Text Key="2936C5A7">Các cài đặt liên quan đến hình dáng cơ thể của Sim.</Text>
  <Text Key="CF0DD5C6">Công Tắc Điều Chỉnh Kích Cỡ Dương Vật</Text>
  <Text Key="8435F1C1">Đánh dấu để cho phép Điều chỉnh Kích cỡ Dương vật của Sim.\nBỏ đánh dấu để cấm Điều chỉnh Kích cỡ Dương vật của Sim và khôi phục tất cả Sim về kích cỡ mặc định.</Text>
  <Text Key="5242765C">Điều Chỉnh Kích Cỡ Dương Vật</Text>
  <Text Key="7945242C">Xin lưu ý rằng việc điều chỉnh kích cỡ dương vật của Sim có thể khiến một số hoạt ảnh hiển thị hiệu ứng/đạo cụ không chính xác, cũng như dẫn đến hiện tượng cắt xén hình học không đều.</Text>
  <Text Key="5EBC0894">Cảnh Báo! Giữ cài đặt này bị vô hiệu hóa sẽ khôi phục kích cỡ dương vật của tất cả Sim về mặc định!\nBất kỳ kích cỡ dương vật Sim nào bạn có thể đã cấu hình trước đó sẽ bị mất!</Text>
  <Text Key="A9D2F279">Đặt Lại Kích Cỡ Dương Vật Trong Khi Quan Hệ</Text>
  <Text Key="9DD749EE">Đánh dấu để đặt chiều dài và độ dày dương vật của Sim về kích cỡ mặc định trong suốt thời gian tương tác quan hệ.\nBỏ đánh dấu để giữ nguyên chiều dài và độ dày dương vật đã thay đổi của Sim mọi lúc.</Text>
  <Text Key="18054B4F">Cài Đặt Xuất Hiện &amp; Tự Chủ</Text>
  <Text Key="E3B879ED">Các cài đặt liên quan đến hành vi bổ sung của việc cởi đồ/cảnh nude tự chủ hoặc tự phát.</Text>
  <Text Key="01C964F4">Bao Gồm Sự Xuất Hiện của Người Chơi</Text>
  <Text Key="94189011">Đánh dấu để các Sim có thể chơi được được bao gồm trong các sự kiện nude tự phát.</Text>
  <Text Key="7C08AD33">Cài Đặt Sim Quái Vật (Creep)</Text>
  <Text Key="463F70D7">Các cài đặt liên quan đến hành vi và sự xuất hiện của các Sim NPC Quái Vật (Creep).</Text>
  <Text Key="8042E83D">Công Tắc Sim NPC Quái Vật (Creep)</Text>
  <Text Key="B17688DF">Đánh dấu để cho phép sự xuất hiện của Sim NPC Quái Vật (Creep) tại các khu vực công khi có Sim nude xung quanh.\nBỏ đánh dấu để cấm sự xuất hiện của Sim NPC Quái Vật (Creep).</Text>
  <Text Key="E970AFE1">Xác Suất Xuất Hiện Sim NPC Quái Vật (Creep)</Text>
  <Text Key="E8D44BFA">Đặt giá trị khoảng đơn vị cho xác suất Sim NPC Quái Vật (Creep) xuất hiện. Giá trị 1.0 là 100% cơ hội.\n(Mặc định: 0.30, Tối thiểu: 0.01)</Text>
  <Text Key="3DE6DBCA">Hành Vi Trang Phục Tương Tác</Text>
  <Text Key="86AA1E6E">Các cài đặt liên quan đến hành vi của trang phục được sử dụng cho các tương tác.</Text>
  <Text Key="E36F7B5F">Ngủ Trần Truồng</Text>
  <Text Key="0DF5352F">Các Sim sẽ cởi đồ để ngủ.\n&lt;b&gt;Đánh Dấu Đầy Đủ&lt;/b&gt; để các Sim luôn cởi đồ để ngủ.\n&lt;b&gt;Đánh Dấu Một Nửa&lt;/b&gt; để các Sim đôi khi cởi đồ để ngủ.\n&lt;b&gt;Bỏ Đánh Dấu&lt;/b&gt; để các Sim không bao giờ cởi đồ để ngủ.</Text>
  <Text Key="D5CA85BB">Tập Thể Dục Trần Truồng</Text>
  <Text Key="915B9597">Các Sim sẽ cởi đồ để tập thể dục.\n&lt;b&gt;Đánh Dấu Đầy Đủ&lt;/b&gt; để các Sim luôn cởi đồ để tập thể dục.\n&lt;b&gt;Đánh Dấu Một Nửa&lt;/b&gt; để các Sim đôi khi cởi đồ để tập thể dục.\n&lt;b&gt;Bỏ Đánh Dấu&lt;/b&gt; để các Sim không bao giờ cởi đồ để tập thể dục.</Text>
  <Text Key="1A82788C">Trần Truồng Trong Nước</Text>
  <Text Key="4CFD0F40">Các Sim sẽ cởi đồ khi xuống nước.\n&lt;b&gt;Đánh Dấu Đầy Đủ&lt;/b&gt; để các Sim luôn cởi đồ trong nước.\n&lt;b&gt;Đánh Dấu Một Nửa&lt;/b&gt; để các Sim đôi khi cởi đồ trong nước.\n&lt;b&gt;Bỏ Đánh Dấu&lt;/b&gt; để các Sim không bao giờ cởi đồ trong nước.</Text>
  <Text Key="547210C1">Trần Truồng Trong Suối Nước Nóng Onsen</Text>
  <Text Key="71F0865D">Các Sim sẽ cởi đồ khi xuống Suối Nước Nóng Onsen.\n&lt;b&gt;Đánh Dấu Đầy Đủ&lt;/b&gt; để các Sim luôn cởi đồ trong suối nước nóng.\n&lt;b&gt;Đánh Dấu Một Nửa&lt;/b&gt; để các Sim đôi khi cởi đồ trong suối nước nóng.\n&lt;b&gt;Bỏ Đánh Dấu&lt;/b&gt; để các Sim không bao giờ cởi đồ trong suối nước nóng.</Text>
  <Text Key="E3916F48">Yoga Trần Truồng</Text>
  <Text Key="6577B591">Các Sim sẽ cởi đồ để tập yoga.\n&lt;b&gt;Đánh Dấu Đầy Đủ&lt;/b&gt; để các Sim luôn cởi đồ để tập yoga.\n&lt;b&gt;Đánh Dấu Một Nửa&lt;/b&gt; để các Sim đôi khi cởi đồ để tập yoga.\n&lt;b&gt;Bỏ Đánh Dấu&lt;/b&gt; để các Sim không bao giờ cởi đồ để tập yoga.</Text>
  <Text Key="6A3AC44F">Xông Hơi Trần Truồng</Text>
  <Text Key="837C1FA1">Các Sim sẽ cởi đồ để xông hơi/massage.\n&lt;b&gt;Đánh Dấu Đầy Đủ&lt;/b&gt; để các Sim luôn cởi đồ để xông hơi/massage.\n&lt;b&gt;Đánh Dấu Một Nửa&lt;/b&gt; để các Sim đôi khi cởi đồ để xông hơi/massage.\n&lt;b&gt;Bỏ Đánh Dấu&lt;/b&gt; để các Sim không bao giờ cởi đồ để xông hơi/massage.</Text>
  <Text Key="1FDCC064">Trần Truồng Sau Khăn Tắm</Text>
  <Text Key="234A987F">Các Sim sẽ cởi một phần sau khi tắm.\n&lt;b&gt;Đánh Dấu Đầy Đủ&lt;/b&gt; để các Sim luôn cởi đồ sau khi tắm.\n&lt;b&gt;Đánh Dấu Một Nửa&lt;/b&gt; để các Sim đôi khi cởi đồ sau khi tắm.\n&lt;b&gt;Bỏ Đánh Dấu&lt;/b&gt; để các Sim không bao giờ cởi đồ sau khi tắm.</Text>
  <Text Key="543EA76E">Trang Phục Cho Tương Tác</Text>
  <Text Key="ADA39054">Đánh dấu để các Sim mặc trang phục phù hợp trước khi thực hiện các hoạt động yêu cầu thay đổi trang phục.\nBỏ đánh dấu để các Sim giữ nguyên trang phục bán nude khi thực hiện các hoạt động yêu cầu thay đổi trang phục.</Text>
  <Text Key="5918AF2F">Chi Tiết Xuất Hiện Cụ Thể</Text>
