  <Text Key="B5F1CFC1">Điều phối viên Dự án</Text>
  <Text Key="789CD70A">LỜI CẢM ƠN ĐẶC BIỆT</Text>
  <Text Key="F35AC4C8">Nhà Nghiên cứu Trải nghiệm Người dùng</Text>
  <Text Key="A9C9F1AE">Nhà Nghiên cứu Trải nghiệm Người dùng</Text>
  <Text Key="3004EAB1">The Walt Disney Company</Text>
  <Text Key="EE207B48">Quản lý Sản phẩm Kỹ thuật</Text>
  <Text Key="A4F0B7A2">Nghệ sĩ Kỹ thuật</Text>
  <Text Key="0891935B">Nghệ sĩ Kỹ thuật</Text>
  <Text Key="ED40C289">Nghệ sĩ Kỹ thuật</Text>
  <Text Key="0B4A3C85">Phó Chủ tịch &amp; Tổng Giám đốc</Text>
  <Text Key="337C034E">Thiết kế Âm thanh</Text>
  <Text Key="B042E9C1">Âm thanh Gốc Star Wars</Text>
  <Text Key="F64AAEBC">Skywalker Sound</Text>
  <Text Key="F4105CD7">Trưởng bộ phận Sản xuất</Text>
  <Text Key="0DCF245A">Trưởng bộ phận Kỹ thuật</Text>
  <Text Key="8F8C4CCD">Người ghi âm Đối thoại</Text>
  <Text Key="C45F40B1">Người lưu trữ Âm thanh</Text>
  <Text Key="B8AF8D7E">Máy tính bảng Star Wars Galaxy's Edge</Text>
  <Text Key="BEA08F4A">Nhà Thiết kế Khái niệm Cao cấp</Text>
  <Text Key="326DD800">Nhà sản xuất Play Disney Parks</Text>
  <Text Key="5C106DF8">Giám đốc Sáng tạo</Text>
  <Text Key="72E48134">Nhóm Tài sản 3D Star Wars</Text>
  <Text Key="A2107C48">Maxis xin gửi lời cảm ơn Christina Gry Paulsen "Laireen" vì tài năng tuyệt vời và sự giúp đỡ của cô trong việc tạo nên những căn phòng tuyệt vời cho Home Chef Hustle.</Text>
  <Text Key="DE3896AA">Giám đốc Nghệ thuật Studio</Text>
  <Text Key="A2F8B54A">Hoạt động Cửa hàng</Text>
  <Text Key="71A75A81">Giám đốc Cao cấp - Quản lý Thương hiệu Toàn cầu</Text>
  <Text Key="710D1071">Quản lý Thương hiệu Cao cấp</Text>
  <Text Key="B846D70F">Quản lý Thương hiệu Cao cấp - For Rent</Text>
  <Text Key="B846D70E">Quản lý Thương hiệu Cao cấp - Horse Ranch</Text>
  <Text Key="25B327A2">Lời cảm ơn đặc biệt từ Lucasfilm và Disney</Text>
  <Text Key="3E8F9346">Maxis xin gửi lời cảm ơn SimLicy, Kayla Sims (lilsimsie), James Turner, và Deligracy vì đã đóng góp tài năng của họ để tạo nên các lô đất ở Mt. Komorebi. Chúng tôi hy vọng bạn yêu những tác phẩm của họ như chúng tôi vậy.</Text>
  <Text Key="E2C9173C">Maxis xin gửi lời cảm ơn các thành viên của Nhóm Kiểm thử Nhật Bản của Keywords và ASPIRE (Đại diện cho Người châu Á &amp; Đảo Thái Bình Dương), đặc biệt là Aki Miller, Annie Lim, và Jennifer Sunahara, những người đã tình nguyện thời gian và kiến thức của mình để giúp The Sims 4 Snowy Escape trở thành một bản thể hiện chân thực và bao trùm hơn về văn hóa Nhật Bản mà trò chơi lấy cảm hứng.</Text>
  <Text Key="0D94472D">Maxis xin gửi lời cảm ơn lilsimsie vì đã hợp tác với chúng tôi trên Comfy Gamer.</Text>
  <Text Key="0D944720">Maxis xin gửi lời cảm ơn SIXAMCC vì đã hợp tác với chúng tôi trên Storybook Nursery.</Text>
  <Text Key="0D944725">Maxis xin gửi lời cảm ơn Ebonix vì đã hợp tác với chúng tôi trên Urban Homage.</Text>
  <Text Key="0C9445B7">Maxis xin gửi lời cảm ơn Xureila vì đã hợp tác với chúng tôi trên Modern Luxe.</Text>
  <Text Key="07943D95">Maxis xin gửi lời cảm ơn Plumbella vì đã hợp tác với chúng tôi trên Pastel Pop.</Text>
  <Text Key="099440F1">Maxis xin gửi lời cảm ơn Doctor Ashley (Ashley Chan) vì đã tạo nên ngôi nhà Duplantier Dwelling đẹp và ám ảnh. Chúng tôi hy vọng bạn thích nó như chúng tôi vậy!</Text>
  <Text Key="099440FE">Đội ngũ The Sims™ 4 Nifty Knitting Stuff Pack xin gửi lời cảm ơn tất cả người chơi Sims của chúng tôi đã đóng góp vào định hướng và thiết kế của gói này. Từ cuộc khảo sát rất đầu tiên đến các cuộc thảo luận trên diễn đàn và các chủ đề phản hồi, BẠN là yếu tố then chốt trong việc định hình dạng cuối cùng của gói này ở từng bước. Chúng tôi không thể làm được nếu không có bạn! Chúng tôi ở Maxis hy vọng bạn thích chơi nó như chúng tôi đã thích chia sẻ quá trình với bạn.\n\nMaxis cũng xin gửi lời cảm ơn những người bạn của chúng tôi từ Coldwood Interactive vì đã cho phép chúng tôi mang Yarny đến với cuộc sống trong Nifty Knitting.\n\nLời cảm ơn đặc biệt đến Madeleine Vaillancourt.\n\nLời cảm ơn đặc biệt đến Carly Hwang, Riley, và Mimi.</Text>
  <Text Key="CD3B13CE">Maxis xin gửi lời cảm ơn các thành viên sau của đội ngũ BioWare vì những đóng góp của họ cho một số phần của trò chơi: Miray Hepguler, Erin Onufrichuk, Jon Renish, và Corinne Whitford</Text>
  <Text Key="1284152C">Maxis xin gửi lời cảm ơn Daniel Quasar với tư cách là người tạo ra Cờ Progress Pride.</Text>
  <Text Key="9399ABB4">Maxis xin gửi lời cảm ơn CatherineGames, Harrie, icemunmun, và SimLicy vì đã giúp chúng tôi tạo nên những lô đất tuyệt vời để thế giới Tartosa trở nên sống động.</Text>
  <Text Key="C2BEEA60">Chuyên gia Tư vấn Sáng tạo cho Thiết kế Tóc – Lacy Redway</Text>
  <Text Key="B6BAC35C">Maxis xin gửi lời cảm ơn Dzidziak86, Deligracy, và Kayla Sims (lilsimsie) vì đã tạo ra tất cả những lô đất tuyệt vời đã làm sống động nên San Sequoia.</Text>
  <Text Key="B6BAC35D">Maxis xin gửi lời cảm ơn JOL1990YT, Leo Acejo (XFreezerBunnyX), và Tonya - MsGryphi vì tài năng tuyệt vời và sự giúp đỡ của họ trong việc tạo nên những lô đất tuyệt vời biến Copperdale thành một nơi cho tất cả thanh thiếu niên.</Text>
  <Text Key="62A1EABF">Lời cảm ơn đặc biệt đến EAX</Text>
  <Text Key="B79DC791">“Yob Owb Dahalfords" và “Forastu Mordoo" Viết và Biểu diễn bởi Rudy Pina</Text>
  <Text Key="BA9DCCD8">“Zomberibe” Viết và thu âm bởi Charlton Pettus</Text>
  <Text Key="B99DCAAF">“Bleed Into Me” Biểu diễn bởi Trivium Viết bởi Corey Beaulieu, Paulo Gregoletto và Matthew Kiichi Heafy Xuất bản bởi Trivium Song Machine do Kobalt Music Publishing America, Inc. quản lý. Bản ghi âm được cung cấp bởi Elektra Records theo thỏa thuận với Warner Music Group Video Game Licensing</Text>
  <Text Key="B49DC34E">“The Legend Of Mother Swan” Biểu diễn bởi The Hu Viết bởi Tsendbaatar Galbadrakh , Batjargal Enkhsaikhan , Galsanjamts Nyamjantsan, Naranbaatar Temuulen và Bayarmagnai Dashdondog Xuất bản bởi No More Names (BMI) / The Hu Songs (BMI) Bản ghi âm được cung cấp bởi Better Noise Music</Text>
