  <Text Key="A5ACD582">Mỗi 1 Giờ</Text>
  <Text Key="75705A8E">Mỗi 30 phút</Text>
  <Text Key="423E7C3B">Kiểm tra Sims Delivery: </Text>
  <Text Key="740DA27F">Bạn sẽ bỏ lỡ!</Text>
  <Text Key="250077C0">Có, tắt tải tự động</Text>
  <Text Key="3ED2354E">Đừng để ý!</Text>
  <Text Key="8B44AA87">Bạn sẽ bỏ lỡ tất cả nội dung Sims Delivery mới nhất!\n\nBạn có chắc chắn muốn tắt tải tự động?</Text>
  <Text Key="44064A19">Tải tự động</Text>
  <Text Key="51B46410">Điều này sẽ thay đổi tần suất kiểm tra Sims Delivery mới.</Text>
  <Text Key="FA07A7BC">Điều này sẽ tự động bắt đầu tải khi có nội dung mới.</Text>
  <Text Key="FB1CC8BF">Bạn đã có nội dung Sims Delivery mới nhất!</Text>
  <Text Key="7B301AAC">Hết dung lượng!</Text>
  <Text Key="779078A6">Tải đã dừng</Text>
  <Text Key="1B3F1895">Nội dung {0.Number}.{1.Number}.{2.Number}\nTrạng thái: {3.String}</Text>
  <Text Key="C9D6F5DA">Tải hoàn thành!</Text>
  <Text Key="C6DE444B">Nội dung {0.Number}.{1.Number}.{2.Number}\nKích thước cài đặt: {3.String} MB</Text>
  <Text Key="CF6899D6">Tải đã dừng</Text>
  <Text Key="BF5C8775">Đang kiểm tra Sims Delivery Express để tìm nội dung mới</Text>
  <Text Key="27D5C3D9">Đang chờ</Text>
  <Text Key="14B7F2F2">Không xác định</Text>
  <Text Key="04A799C9">Đang giải nén</Text>
  <Text Key="E5D7F4D4">Đang tải</Text>
  <Text Key="136A2A95">Đang xử lý Sims Deliveries</Text>
  <Text Key="D1211B77">Thiết lập cài đặt Sims Delivery Express bên dưới để tự động tải nội dung mới khi phát hành.</Text>
  <Text Key="FF7276B4">Không đủ dung lượng trên thiết bị lưu trữ. Vui lòng giải phóng một số dung lượng trước khi tải Sims Delivery.</Text>
  <Text Key="2738F5CE">Ôi không! Có vẻ như đã xảy ra lỗi! Tiếp tục tải để tiếp tục.</Text>
  <Text Key="75795A4D">Một Sims Delivery tuyệt vời đang trên đường! Việc tải nội dung này đang diễn ra ở nền. Cứ tự nhiên quay lại trò chơi. Chúng tôi sẽ thông báo khi tải xong.</Text>
  <Text Key="A4E56CD2">Một Sims Delivery mới đã được cài đặt. Để sử dụng, khởi động lại The Sims™ 4.\nThưởng thức!</Text>
  <Text Key="92290A93">Tải Sims Delivery mới nhất. Bạn có thể tiếp tục chơi và chúng tôi sẽ thông báo khi sẵn sàng.</Text>
  <Text Key="D375389E">Đã xảy ra lỗi! Bạn đã bị ngắt kết nối. Vui lòng kết nối lại và tiếp tục tải Sims Delivery.</Text>
  <Text Key="305291CD">Hãy kiên nhẫn trong khi chúng tôi kiểm tra nội dung mới nhất!</Text>
  <Text Key="3B3E5A9A">Tiếp tục tải</Text>
  <Text Key="87C72AE4">Tiếp tục tải</Text>
  <Text Key="ABB38BA2">Chơi với Sims Delivery!</Text>
  <Text Key="18D572A3">Tải ngay</Text>
  <Text Key="C82696CE">Kết nối lại và tiếp tục tải</Text>
  <Text Key="0E114A5D">Kiểm tra nội dung mới</Text>
  <Text Key="59C20A44">Người Sói</Text>
  <Text Key="74573785">Thời tiết</Text>
  <Text Key="2C4C33B9">Hướng dẫn &amp; Mẹo</Text>
  <Text Key="2DD3D4B2">Snowy Escape</Text>
  <Text Key="21FF9F4E">Công việc &amp; Sở thích</Text>
  <Text Key="35E62BB7">Mùa</Text>
  <Text Key="8B2EC063">Chụp màn hình</Text>
  <Text Key="671A6FF8">Sims Siêu nhiên có thể xuất hiện trong Cupid's Corner.</Text>
  <Text Key="AD50A0B8">Nếu tắt, Sims Siêu nhiên sẽ không xuất hiện dưới dạng Người phù hợp trong Cupid's Corner.</Text>
  <Text Key="4DC2A85F">Bật Sims Siêu nhiên trong Cupid's Corner</Text>
  <Text Key="927BF982">Sims từ Thư viện sẽ được bao gồm trong tìm kiếm Cupid's Corner.</Text>
  <Text Key="25E80EAF">Chỉ xem nội dung từ người chơi bạn Theo dõi, Hộ gia đình yêu thích hoặc Maxis tuyển chọn cho Sims Thư viện trong Cupid's Corner.</Text>
  <Text Key="3C502DBD">Nếu được chọn, Sims trong Cupid's Corner đến từ Thư viện sẽ chỉ là từ Người chơi bạn Theo dõi, Hộ gia đình bạn đã Yêu thích, hoặc nội dung Maxis Tuyển chọn.</Text>
