  <Text Key="95E341EA">Tủ Sách Thư Viện Capp</Text>
  <Text Key="3BEE57EB">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Di Sản Đã Mất&lt;/font&gt;\n\nNgày xưa họ không còn làm được những thứ như thế này, và cũng vậy với chiếc tủ sách thanh lịch này, đến thẳng từ thư viện của dinh thự họ Capp. Khám phá lịch sử gia tộc, những cuốn sách quý hiếm và kho tàng gia phả. Thậm chí nhân viên sẽ kể cho bạn biết rằng đôi khi các thành viên trong gia đình sẽ biến mất gần chiếc tủ sách... ai biết được, có lẽ nó mang theo những bí mật riêng của mình.</Text>
  <Text Key="0E8636E0">Cửa Kẻ Lừa Đảo Stoar Râu Dài</Text>
  <Text Key="F317D265">Một yêu tinh lừa đảo tên là Stoar…\nThường thích những trò đùa vui nhộn một vài…\nCho đến một ngày…\nKết thúc trò chơi của hắn…\nVà đầu hắn kết thúc trên chiếc cửa này.</Text>
  <Text Key="62060C36">Edgar Hào Hiệp</Text>
  <Text Key="4EEF9FEF">Edgar, một sư tử danh tiếng hào hiệp…\nLuôn chia sẻ thành quả lao động…\nKhông bao giờ thiếu…\nMột chút nghi ngờ…\nRằng ai có thể, phủ nhận lòng hào hiệp của hắn.</Text>
  <Text Key="CDDBE12B">Cửa Nội Thất HBD</Text>
  <Text Key="06EAF1E4">Chiếc cửa nội thất này kết thúc chuỗi HBD của chúng tôi, nhưng đừng lo - bạn có thể thực sự sử dụng nó ở bất cứ đâu! Thêm nhiều hơn một chiếc vào một phòng, nối tất cả các phòng trong ngôi nhà của bạn với nó, hoặc thậm chí sử dụng nó để ra ngoài. Sử dụng nó bao nhiêu tùy thích, không có ai ngăn cản bạn!</Text>
  <Text Key="0D6C4332">Cửa Tiện Ích</Text>
  <Text Key="6EAD8A63">Một chiếc cửa chắc chắn hoàn hảo cho khu tiện ích nhưng đặc biệt là phòng toilet. Bởi vì có toilet. Trên biển báo. Phải không?</Text>
  <Text Key="FDCD133F">Cửa Fiberglass Không Có Tấm Đệm Đá</Text>
  <Text Key="2A180810">Chiếc cửa Iconless hoàn hảo của chúng tôi, giờ đây không còn tấm đệm đá bóng bẩy đó. Thiết kế đơn giản và trần trụi của nó cho phép sử dụng ở hầu hết mọi nơi!</Text>
  <Text Key="FDB90EC8">Cửa Fiberglass Iconless</Text>
  <Text Key="F42A3EDD">Cửa Tiện Ích của chúng tôi rất phổ biến, chúng tôi quyết định mở rộng các lựa chọn cho bạn. Đặt chiếc này ở bất cứ nơi nào bạn có thể cần một chiếc cửa. Nó đi kèm với bảo vệ đá!</Text>
  <Text Key="2C986983">Cửa Một Tấm Đơn Giản - Ranch</Text>
  <Text Key="5FE974CC">Một chiếc cửa gỗ không đáng chú ý phù hợp để sử dụng ở bất cứ nơi nào bạn cần một cổng vào không gây chú ý.\n\nCó sẵn trong các màu phù hợp với phong cách ranch</Text>
  <Text Key="1548930E">Cửa Rộng 1</Text>
  <Text Key="C0F2C1B7">Cửa Rộng 1, được chế tác thủ công với tình yêu thương và sự chăm chút bởi Ways Entryways Manufacturing and Mass Production Studios và Ramen Shop. Tạo ra các cổng vào cho ngôi nhà, doanh nghiệp, hoặc không gian có tường của bạn, cũng phục vụ ăn uống.</Text>
  <Text Key="FFAA1C3E">Kính Nhìn Thấu</Text>
  <Text Key="E3480D87">Sự thanh lịch khiêm tốn, các bề mặt mịn màng. Kích thích sự tò mò của khách bằng cách vô tình tiết lộ vùng đất của bạn, giữ họ đoán xem điều gì nằm phía sau.</Text>
  <Text Key="3AA3C5DC">Hiệu ứng Cầu Vồng</Text>
  <Text Key="5FC94CE2">Bạn Bè Vôi</Text>
  <Text Key="AC6C9EB3">Những người bạn thân thiện này ở đó để an ủi trẻ em khi chúng nhìn vào cửa của mình trong bóng tối. Hy vọng sẽ không có ác mộng ở đây.</Text>
  <Text Key="F99394AD">Cửa Trượt Cao HBD</Text>
  <Text Key="EE2B4292">Còn gì tốt hơn một cửa sổ hình ảnh? Một cửa trượt siêu lớn thực sự cho phép bạn hợp nhất không gian giữa nội thất ngôi nhà và thiên nhiên bên ngoài... hoặc sân sau rộng lớn... hoặc hiên nhà rộng lớn. Về cơ bản, nó hoàn hảo cho bất kỳ Sim nào muốn có một tầm nhìn thực sự tốt về thứ gì đó bên ngoài.</Text>
  <Text Key="F755873C">Cửa Trượt Gỗ Cây Mahogany Đảo</Text>
  <Text Key="9B5FAF39">Hình thức văn minh gần nhất với East Shore Chateau là một ngôi làng đánh bắt nhỏ ven biển. Cộng đồng quan sát từ xa khi Mason Lupoe mua dinh thự và ngay sau đó bắt đầu sửa chữa. Tiếng cưa và búa vang vọng qua khu rừng dày đặc xung quanh, bị át đi bởi những con sóng gần đó vỡ ra trên bãi biển. Rồi một ngày... không có gì.\n\nKhông có sim nào đến hoặc rời khỏi East Shore Chateau, và nó vẫn đáng báo động yên lặng khi nhiều tuần trôi qua. Mason Lupoe, bản thân hắn, được tuyên bố mất tích. Các điều tra viên và bất kỳ ai điều tra về những vụ mất tích dường như cũng biến mất trong bóng tối phủ bóng East Shore. Đó là lúc, cộng đồng đưa ra một quyết định. Dinh thự sẽ bị phá hủy từ bên ngoài vào trong.\n\nVà vì vậy nó được thực hiện. Từng tấm ván, từng cửa sổ, dinh thự được tháo dỡ - nội thất và trần nhà tinh xảo được tái sử dụng trên khắp hòn đảo. Những cánh cửa được bán trong một cuộc đấu giá. Người ta nói rằng... vào những đêm hè ẩm ướt, những cánh cửa có thể được nghe thấy trượt mở và đóng khi linh hồn của những người mất tích đi qua.</Text>
  <Text Key="6B10EF23">Cửa Trượt Cao Thật Cha Cha</Text>
  <Text Key="1F962AEC">Nó cao đến đâu?\nNó có thể cao thật không?\nCao tận tường?</Text>
  <Text Key="C878FA1A">Cửa Trượt Cao Hầu Hết Cha Cha</Text>
  <Text Key="9BCE99BB">Bạn có thể đưa nó lên đỉnh không?\nNhư thể nó chưa bao giờ dừng?\nĐi qua! Đi qua!</Text>
  <Text Key="645FE6B8">Cửa Trượt HBD</Text>
  <Text Key="AAE204ED">Mở? Đóng. Mở? Đóng. Với những cánh cửa trượt dễ dàng và cửa sổ mở, bạn sẽ sử dụng chiếc cửa trượt này suốt ngày để mang thế giới bên ngoài vào trong!</Text>
  <Text Key="EB887B35">Cửa Trượt Gỗ Cây Mahogany Đảo</Text>
  <Text Key="552EB1AA">East Shore Chateau bị bỏ hoang trong nhiều năm. Một chuyến đi nhanh từ bãi biển và được bao quanh bởi thảm thực vật dày đặc, bên trong nó có mùi hương rừng nhiệt đới, gỗ mahogany mục nát và không khí biển. Các loài chim lông vũ rực rỡ và ếch đốm neon sống trong những phế tích xuống cấp của nó. Rất ít người dân bản địa còn lại trên hòn đảo nhớ đến bí ẩn xung quanh sự sụp đổ của nó - thậm chí còn ít hơn những người nói về nó.\n\nKhông thể tránh khỏi khi Mason Lupoe mua biệt thự, nó sẽ gây ra một sự xôn xao...</Text>
  <Text Key="79CB4DAF">Cửa Trượt Cha Cha</Text>
  <Text Key="A2FA9A60">Trượt sang trái.\nTrượt sang phải.\nĐi qua, Đi qua!</Text>
  <Text Key="918CB1B9">Cửa Kép Hai Tấm</Text>
  <Text Key="AE8C8AA6">Bộ cửa gỗ kép được đặt với các tấm面板 hình chữ nhật.</Text>
  <Text Key="80C3FDA6">Cửa Kép Mega (Cơ bản)</Text>
  <Text Key="CFAED97F">Khi nói về chất lượng, bộ cửa kép này hoàn toàn là trung bình nhất. Những robot chạm khắc cửa của chúng tôi dành một khoảng thời gian hợp lý sử dụng vật liệu rõ ràng là đủ tốt cho công việc. Đây không phải bộ cửa đẹp nhất chúng tôi làm, và nó thể hiện qua giá cả! Tiết kiệm ngay, tận hưởng những cánh cửa chất lượng khá mãi mãi!</Text>
  <Text Key="9CD636E1">Cửa Kép Mega (Grand)</Text>
  <Text Key="123596DE">Dây chuyền lắp ráp robot chạm khắc cửa của chúng tôi thực sự đã thiết kế mẫu Grand của Cửa Kép Mega trên chính chúng. Họ nói rằng sự kết hợp của cửa kép với bán nguyệt sẽ tạo ra một "sự cân bằng thiết kế" dẫn đến "sự thống nhất tinh thần". Chúng tôi thực sự không chắc họ muốn nói gì về điều đó hay thậm chí tại sao họ nghĩ đến những thứ như vậy!</Text>
  <Text Key="680A4DD8">Cửa Kép Mega (Deluxe)</Text>
  <Text Key="52DBE78D">Khi nói về chất lượng, bộ cửa kép này hoàn toàn là tốt nhất. Những robot chạm khắc cửa của chúng tôi dành thời gian và sử dụng vật liệu tốt nhất. Đây là bộ cửa đẹp nhất chúng tôi làm, và nó thể hiện qua giá cả! Chi trả ngay, tận hưởng những cánh cửa chất lượng hàng đầu mãi mãi!</Text>
  <Text Key="32202631">Chỉ Một Cặp Cửa Đơn Giản</Text>
  <Text Key="8FE32F0E">Một cặp cửa đơn giản loại bạn sẽ thấy ở lối vào của bất kỳ nơi nào muốn có một cặp cửa kép không thu hút nhiều sự chú ý, nhưng vẫn thanh lịch và thời trang.</Text>
  <Text Key="1450B252">Cửa Gỗ Kép Đơn Giản</Text>
  <Text Key="F63CC503">Bộ cửa gỗ kép nội thất phù hợp cho tủ quần áo đi vào và phòng họp.</Text>
  <Text Key="140C2417">Cửa Kép Đơn Giản Có Óng Trần</Text>
