  <Text Key="5052F750">Cảm ơn rất nhiều vì đã làm việc tốt. Hy vọng khoản trả lương này là đủ.</Text>
  <Text Key="2B68578D">Tôi đang tìm người viết blog về con mèo của tôi và tôi nghĩ bạn chính là người phù hợp! Bạn nghĩ bạn có thể làm được không? Tất nhiên là có rồi!</Text>
  <Text Key="DC84F787">Chúng tôi có máy tạo sương và máy laser. Điều chúng tôi thiếu là chương trình để khiến 8 con rồng laser xanh rực bay ra từ lớp sương dày đặc nhất từ trước đến nay. Tôi nghĩ bạn chính là người có thể giúp chúng tôi.</Text>
  <Text Key="BBEB150E">Đó là một âm mưu! Không thể có chuyện thị trấn của chúng ta tự nhiên có nhiều ngọn cỏ với chiều rộng giống hệt nhau như vậy! Hãy giúp tôi lập một trang web để phơi bày sự thật! Tôi có thể trả bạn bằng phô mai nướng, được chứ? Không? Vậy thì sự thật vẫn phải được lên tiếng, bất kể giá nào.</Text>
  <Text Key="E15DAF4B">Xe tự lái đã là tin cũ. Công ty chúng tôi đang phát triển dù bay tự hành. Phương tiện giao thông của tương lai! Chúng tôi chỉ gặp một vài vấn đề khá không đáng kể là giữ chúng tránh xa dây điện. Bạn có thể xem xét giúp chúng tôi không?</Text>
  <Text Key="72D9003F">Tôi đang gặp vấn đề với đội quân robot của mình. Chúng chỉ muốn ngồi quanh và uống cà phê. Bạn sẽ tìm hiểu tại sao chúng lại lười biếng không?</Text>
  <Text Key="22F6B2BD">Sau khi thấy một cái ở hội nghị, TÔI CẦN phải có một máy pha chế tự động. Tôi đã tự làm một cái từ đồ đạc trong nhà, nhưng không thể làm giao diện người dùng hoạt động được. Nó chỉ pha ra nước có ga thôi! Tôi sẽ trả bạn để sửa nó. Giá nào cũng được!</Text>
  <Text Key="86D2905F">Biểu tượng điện thoại của tôi trông nhạt nhẽo và tẻ nhạt. Bạn có thể viết một ứng dụng để khiến tất cả các biểu tượng mặc veston không? Đó sẽ thật sang chảnh!</Text>
  <Text Key="3BFA870E">Chúng tôi vừa thực hiện phân tích bảo mật hệ thống công ty và nói thẳng ra, tình hình rất tệ. Làm sao có thể mật khẩu của mọi người lại là ********? Bạn phải giúp chúng tôi!</Text>
  <Text Key="9857F9A1">Tiếp tục Công việc phụ</Text>
  <Text Key="3C3CC3ED">(Từ việc không thích lập trình)</Text>
  <Text Key="58C8629B">(Từ việc thích lập trình)</Text>
  <Text Key="0A0FFCEB">Luyện viết</Text>
  <Text Key="524B75F5">Luyện gõ phím</Text>
  <Text Key="723A807A">Twinbrook</Text>
  <Text Key="B9F86BD6">Sunset Valley</Text>
  <Text Key="EBE95210">Riverview</Text>
  <Text Key="A26F0598">Moonlight Falls</Text>
  <Text Key="1C7E5E98">Midnight Hollow</Text>
  <Text Key="C9432FA1">Lunar Lakes</Text>
  <Text Key="CF93319A">Lucky Palms</Text>
  <Text Key="293C03A9">Littlehaven</Text>
  <Text Key="98A5A735">Isla Paradiso</Text>
  <Text Key="4CF9F791">Dragon Valley</Text>
  <Text Key="0FF03B6D">Champs Les Sims</Text>
  <Text Key="7FF09593">Bridgeport</Text>
  <Text Key="E67F495B">Barnacle Bay</Text>
  <Text Key="56619CFE">Appaloosa Plains</Text>
  <Text Key="29B15DC8">Vẫn chưa nhận được hồi âm từ người bạn thư này.</Text>
  <Text Key="E56BEA40">Tìm một Bạn thư</Text>
  <Text Key="261D1988">Tôi đã đăng trên các diễn đàn bạn thư. Giờ là chờ xem có ai trả lời không!</Text>
  <Text Key="04D63880">Chưa có hồi âm nào, nhưng tôi có lẽ nên chờ đợi thêm một chút trước khi đăng lại.</Text>
  <Text Key="10C03FC3">Kiểm tra Hồi âm Bạn thư</Text>
  <Text Key="1AE2729B">Trúng lớn, bữa tối tôm hùm thermidor! Tôi có một người bạn thư mới từ Lucky Palms.</Text>
  <Text Key="1F06A692">Rùng rợn, đáng sợ. Người bạn thư mới của tôi đến từ Midnight Hollow.</Text>
  <Text Key="A3C6AE03">Tôi có một người bạn thư mới từ Sunset Valley. Tôi nhớ khi mọi người và cả mẹ họ đều sống ở Sunset Valley. Thời gian đã thay đổi.</Text>
  <Text Key="58DF9D0C">Người bạn thư mới nhất của tôi đến từ Moonlight Falls. Tôi nghe nói nơi đó thực sự đẹp lúc hoàng hôn.</Text>
  <Text Key="D02DF49A">Sang chảnh thật! Có vẻ như tôi có một người bạn thư mới từ Bridgeport.</Text>
  <Text Key="02218971">Ôi trời. Có vẻ như không ai trả lời yêu cầu bạn thư của tôi, và yêu cầu đó đã đóng. Tin tốt là: tôi có thể đăng lại bất cứ khi nào tôi muốn!</Text>
  <Text Key="DB62FA1F">Ngoài này! Người bạn thư này đến từ Lunar Lakes.</Text>
  <Text Key="5398483A">Tôi luôn muốn được thấy Con sông Simomon. Tôi sẽ phải nhờ người bạn thư mới từ Riverview mô tả nó.</Text>
  <Text Key="4A3ACC4A">Tôi có một người bạn thư ở Isla Paradiso. Sống ở đó chắc như một kỳ nghỉ vĩnh viễn!</Text>
  <Text Key="21F5F0B4">Yo ho! Tôi có một người bạn mới từ Barnacle Bay.</Text>
  <Text Key="D08F24C9">Người bạn thư mới của tôi sống ở Twinbrook. Tôi luôn tò mò về đầm lầy của họ.</Text>
  <Text Key="B04425CE">Thề trời! Người bạn thư mới nhất của tôi cư trú ở Dragon Valley.</Text>
  <Text Key="8C18E634">Mon Dieu! Người bạn thư mới của tôi đến từ Champs Les Sims.</Text>
  <Text Key="F0AFFCF4">Có vẻ như tôi có một người bạn thư từ Littlehaven và, chuyện gì thế này - à, tôi còn nhận được một lời mời kết bạn nữa.</Text>
  <Text Key="B37C09EF">Yee-haw! Có vẻ như tôi có một người bạn thư mới từ Appaloosa Plains!</Text>
  <Text Key="FC5159DE">Giải đấu Pro Sims Vĩnh cửu</Text>
  <Text Key="D0F77682">Giải đấu Novice Sims Vĩnh cửu</Text>
