  <Text Key="5C6D86BF">--------- Cài đặt ---------</Text>
  <Text Key="C7260D0F">Cài đặt Mối quan hệ</Text>
  <Text Key="2AC085AB">Điều chỉnh các cài đặt liên quan đến mối quan hệ.</Text>
  <Text Key="B2A5D15E">Thay đổi cài đặt này yêu cầu khởi động lại game để có hiệu lực đầy đủ!\n\nLưu và khởi động lại để cài đặt này hoạt động.</Text>
  <Text Key="4826FE25">Cài đặt Tính cách</Text>
  <Text Key="E7BD805C">Thay đổi các cài đặt liên quan đến tính cách của Sim.</Text>
  <Text Key="073DD827">Công tắc Ấn tượng Mối quan hệ</Text>
  <Text Key="3A96D8CD">Chọn để kích hoạt ấn tượng mẫu hình tính cách của Sim.\nBỏ chọn để vô hiệu hóa ấn tượng mẫu hình tính cách của Sim.</Text>
  <Text Key="F602BC35">Công tắc Gợi Ý Ấn tượng Mối quan hệ</Text>
  <Text Key="D1E5625C">Chọn để cho phép thông báo gợi ý mẫu hình tính cách của Sim xuất hiện.\nBỏ chọn để không cho phép thông báo gợi ý mẫu hình tính cách của Sim xuất hiện.</Text>
  <Text Key="0BA438C3">Cài đặt Sức hút</Text>
  <Text Key="AF2D2146">Thay đổi các cài đặt liên quan đến sức hút của Sim.</Text>
  <Text Key="D726B059">Cài đặt Sức hút Nâng cao</Text>
  <Text Key="71D1E69C">Thay đổi các cài đặt liên quan đến sức hút nâng cao.</Text>
  <Text Key="54AF2510">Công tắc Sức hút của Sim</Text>
  <Text Key="632C1C48">Chọn để kích hoạt sức hút ảnh hưởng đến Sim.\nBỏ chọn để vô hiệu hóa sức hút ảnh hưởng đến Sim.</Text>
  <Text Key="064DE5C3">Công tắc Điểm số Mối quan hệ theo Sức hút</Text>
  <Text Key="A47B1131">Chọn để cho phép sức hút của Sim ảnh hưởng đến các tương tác mối quan hệ.\nBỏ chọn để không cho phép sức hút của Sim ảnh hưởng đến các tương tác mối quan hệ.</Text>
  <Text Key="5DFA3C7A">Công tắc Hiển thị Mê mẩn theo Sức hút</Text>
  <Text Key="67830CC1">Chọn để ẩn sức hút Mê mẩn và hiển thị sức hút theo Thuộc tính Sức hút.\nBỏ chọn để hiển thị sức hút Mê mẩn và ẩn sức hút theo Thuộc tính Sức hút.</Text>
  <Text Key="1824F34C">Cường độ Ảnh hưởng Mê mẩn lên Sức hút</Text>
  <Text Key="8B3078EF">Đặt giá trị khoảng đơn vị cho cường độ sức hút Mê mẩn làm thay đổi điểm Sức hút.\n(Mặc định: 0.30, Tối thiểu: 0.0)</Text>
  <Text Key="F32F8DEF">Công tắc Kể chuyện Ký ức theo Sức hút</Text>
  <Text Key="BD410AEF">Chọn để cho phép thông báo, trạng thái tâm trạng và sự kiện kể chuyện ký ức liên quan đến sức hút.\nBỏ chọn để không cho phép thông báo, trạng thái tâm trạng và sự kiện kể chuyện ký ức liên quan đến sức hút.</Text>
  <Text Key="EEC64D8C">Công tắc Vẻ ngoài Gợi cảm theo Sức hút</Text>
  <Text Key="8D9BE379">Chọn để cho phép NPC Sim nhìn Sim chơi của bạn với Vẻ ngoài Gợi cảm.\nBỏ chọn để không cho phép NPC Sim nhìn Sim chơi của bạn với Vẻ ngoài Gợi cảm.</Text>
  <Text Key="8977483C">Xác suất Cơ sở Vẻ ngoài Gợi cảm</Text>
  <Text Key="F856BBC7">Đặt giá trị khoảng đơn vị cho xác suất xảy ra Vẻ ngoài Gợi cảm. Giá trị 1.0 là 100% cơ hội.\n(Mặc định: 0.85, Tối thiểu: 0.0)</Text>
  <Text Key="004FA984">Công tắc Sức hút Xã hội theo Sức hút</Text>
  <Text Key="D1B7A17D">Chọn để cho phép Sim nhận trạng thái tâm trạng hấp dẫn về cơ thể và trang phục trong cuộc trò chuyện.\nBỏ chọn để không cho phép Sim nhận trạng thái tâm trạng hấp dẫn về cơ thể và trang phục trong cuộc trò chuyện.</Text>
  <Text Key="4767E2E5">Thay đổi cài đặt này sẽ làm thay đổi vĩnh viễn trạng thái Sức hút!\n\nHãy đảm bảo lưu game trước khi áp dụng thay đổi.</Text>
  <Text Key="70A69160">Công tắc Nhàm chán Xã hội Bền vững</Text>
  <Text Key="EE6E5033">Chọn để kích hoạt Sim nhớ các cuộc trò chuyện nhàm chán trong vài giờ.\nBỏ chọn để giữ hành vi nhàm chán cuộc trò chuyện mặc định của game cơ bản.\n\nLặp lại các tương tác xã hội dẫn đến nhàm chán, mà trong game cơ bản sẽ bị quên ngay sau khi cuộc trò chuyện kết thúc.</Text>
  <Text Key="0834BB4F">Công tắc Giấc mơ Khó đảm</Text>
  <Text Key="5175D905">Chọn để cho phép Sim có giấc mơ khó đảm về những Sim họ biết.</Text>
  <Text Key="71EA565C">Công tắc Khao khát</Text>
  <Text Key="C64816B8">Chọn để kích hoạt Sim nhận được khao khát từ các tương tác lãng mạn.\nBỏ chọn để vô hiệu hóa Sim nhận được khao khát và trạng thái tâm trạng khao khát.</Text>
  <Text Key="C4ECC26C">Công tắc Trạng thái Tâm trạng Tình dục Ngoài luồng</Text>
  <Text Key="6513FCA6">Chọn để cho phép các trạng thái tâm trạng ngoài luồng xuất hiện sau khi quan hệ tình dục.</Text>
  <Text Key="0FD93394">Công cụ Mối quan hệ</Text>
  <Text Key="0240337E">Điều chỉnh những thứ trong game mà bạn thấy khó chịu hoặc hạn chế.</Text>
  <Text Key="342BA695">Công tắc Mối quan hệ Mở</Text>
  <Text Key="E5E593A7">Chọn để mở khóa các tương tác lãng mạn cho nhiều bạn đời và hôn nhân.\nBỏ chọn để giữ các tương tác lãng mạn bị khóa khỏi nhiều bạn đời và hôn nhân.</Text>
  <Text Key="43E32B36">Công tắc Mối quan hệ Người lớn-Thiếu niên</Text>
  <Text Key="D1771538">Chọn để mở khóa các tương tác lãng mạn giữa Sim tuổi thiếu niên và người lớn.\nBỏ chọn để giữ các tương tác lãng mạn bị khóa giữa Sim tuổi thiếu niên và người lớn.</Text>
  <Text Key="6E77229D">Công tắc Mối quan hệ Gia đình</Text>
  <Text Key="43CBCA37">Chọn để kích hoạt mối quan hệ gia đình/ngoại tình cho tất cả Sim.\nBỏ chọn để vô hiệu hóa mối quan hệ gia đình/ngoại tình cho tất cả Sim.\n\nSử dụng Thuộc tính 'Ngoại tình' (Wicked Attribute) cho từng Sim riêng lẻ.</Text>
  <Text Key="C15DAFF2">Công tắc Ghen tuông Cảm xúc</Text>
  <Text Key="B7E97602">Chọn để giữ ghen tuông cảm xúc mặc định từ hành vi ngoài luồng của Sim.\nBỏ chọn để vô hiệu hóa ghen tuông cảm xúc từ hành vi ngoài luồng của Sim.</Text>
  <Text Key="F49DB054">Công tắc Ghen tuông Tiếp xúc Thân thể</Text>
