  <Text Key="BFC5A180">Tại sao {0.SimFirstName} không thể buông bỏ những cảm xúc lãng mạn này? Liệu {F0.she}{M0.he} có nên thử không?</Text>
  <Text Key="081F0B24">Cuộc sống là đau khổ</Text>
  <Text Key="515069D1">Thật buồn khi thấy một Sim mà {0.SimFirstName} đã cứu khỏi cái chết vẫn đang vật lộn và không hạnh phúc. Cuộc sống không công bằng và đôi khi rất khó khăn.</Text>
  <Text Key="B8FBCA5C">Vui vẻ chất lượng cao</Text>
  <Text Key="EF742FD9">Thật vui khi dành thời gian chất lượng với một Sim chất lượng hoàn toàn hiểu được gu hài hước của {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="9C7E570C">Tận hưởng những khoảnh khắc vui vẻ</Text>
  <Text Key="17ED9E29">Bữa tiệc có thể đã kết thúc, nhưng những khoảnh khắc vui vẻ bên nhau đáng để tận hưởng lại!</Text>
  <Text Key="5039643C">Chưa chết</Text>
  <Text Key="07355E39">Đó là một lần thoát chết trong gang tấc, nhưng {0.SimFirstName} đã cứu một Sim khỏi Tử thần, và giờ {F0.she}{M0.he} có thể cười về chuyện này!</Text>
  <Text Key="65B5791C">Một chút muối và tiếng cười</Text>
  <Text Key="D5B78E99">Người ta nói quá nhiều đầu bếp sẽ làm hỏng món ăn, nhưng nhớ lại những câu đùa về nấu ăn khiến {0.SimFirstName} cười ngất.</Text>
  <Text Key="5D575EB0">Niềm vui gia đình</Text>
  <Text Key="658A0295">Sẵn sàng tạo ra những kỷ niệm vui vẻ bên nhau với một thành viên mới trong gia đình!</Text>
  <Text Key="9E84EE9C">Hãy để những ngày tốt lành trôi qua</Text>
  <Text Key="1AD9C319">Hãy cùng nhau tạo thêm nhiều kỷ niệm!</Text>
  <Text Key="5C25BD32">Sự gắn bó</Text>
  <Text Key="C8602863">Dành thời gian cho một Sim khác có thể là nguồn vui.</Text>
  <Text Key="FF997BFE">Nhớ về một bữa tiệc vui vẻ</Text>
  <Text Key="2D62EC47">Những khoảnh khắc vui vẻ chia sẻ tại một bữa tiệc có thể khiến các Sim cảm thấy gần gũi hơn nhau trong một thời gian sau đó.</Text>
  <Text Key="F99D139A">Nhìn ai đang sống đây!</Text>
  <Text Key="3ADD9A3B">Thật tuyệt vời khi thấy một Sim mà {0.SimFirstName} đã cứu khỏi Tử thần vẫn còn sống!</Text>
  <Text Key="B813B383">Kỷ niệm nấu ăn</Text>
  <Text Key="026302CC">{0.SimFirstName} đang nhớ rằng để làm một món hầm cần rất nhiều thứ: một chút tiếng cười, một thìa Sim, và một chút tình yêu để làm nó ngon! Đôi khi có quá nhiều đầu bếp chính là thứ bạn cần.</Text>
  <Text Key="3A18301E">Gia đình đang lớn</Text>
  <Text Key="05B234E7">Được ở bên một thành viên mới trong gia đình làm ấm lòng.</Text>
  <Text Key="374EA886">Cảm giác gần gũi</Text>
  <Text Key="61A14DDF">Ở bên một Sim mà {0.SimFirstName} đã chia sẻ những khoảnh khắc tốt đẹp có thể mang lại những cảm giác đó!</Text>
  <Text Key="CE17FE4A">Sống trọn vẹn</Text>
  <Text Key="128B97CB">Thật tuyệt vời khi thấy ai đó mà {0.SimFirstName} đã cứu khỏi cái chết giờ đang sống cuộc đời tốt nhất và cảm thấy hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="E7775589">Điều gì đặc biệt?</Text>
  <Text Key="77348BD6">Điều gì đặc biệt về những đứa trẻ ngốc nghếch chứ? Tôi cũng thú vị mà!</Text>
  <Text Key="AFA911E9">Xung đột chưa giải quyết</Text>
  <Text Key="B8CA00B6">Sự oán ghét còn lưu lại sau một trận cãi vặt không thể nào biến mất ngay.</Text>
  <Text Key="1BD5CCAD">Quan hệ căng thẳng</Text>
  <Text Key="E9382A92">Sự oán giận về sự kết thúc của một cuộc hôn nhân có thể khiến những cuộc trò chuyện nhỏ nhặt trở nên khó khăn.</Text>
  <Text Key="C6254D40">Căng thẳng leo thang</Text>
  <Text Key="C5EA9545">{0.SimFirstName} chắc chắn kẻ trộm ở gần đây! Chắc chắn phải có điều gì đó {0.SimPronounSubjective} có thể làm!</Text>
  <Text Key="B3E0C35C">Trái tim đầy oán hận</Text>
  <Text Key="E47052D9">Thật khó khăn khi ở bên một Sim đã phản bội {0.SimFirstName} và làm tan vỡ trái tim {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="06126801">Nỗi đau khi xa cách</Text>
  <Text Key="490F587E">Làm thế nào {0.SimFirstName} có thể bước tiếp khi {M0.he}{F0.she} vẫn phải nhìn thấy Sim đã chia tay với {0.SimPronounObjective} và làm tan vỡ trái tim {M0.his}{F0.her}?</Text>
  <Text Key="CCBA035C">Anh chị khóc nhè </Text>
  <Text Key="947212D9">Có phải là xấu khi {0.SimFirstName} đang tận hưởng những giọt nước mắt ngọt ngào của anh chị {0.SimPronounPossessiveDependent}? Có lẽ! Nhưng sự ghen tị bỏng cháy và nước mắt làm dịu đi.</Text>
  <Text Key="F06926C3">Không đáng yêu đến thế</Text>
  <Text Key="8E09850C">Chắc chắn họ không &lt;i&gt;đáng yêu&lt;/i&gt; đến thế. Tôi nghĩ anh chị tôi trông hơi kỳ quặc nói thật.</Text>
  <Text Key="1B8281AE">Công việc chưa xong</Text>
  <Text Key="810C19D7">Chỉ vì một trận cãi kết thúc không có nghĩa là mọi thứ đã được tha thứ và quên đi.</Text>
  <Text Key="0D4F6AF2">Sau đó không hạnh phúc</Text>
  <Text Key="E9EDD323">Một số tranh cãi chưa giải quyết từ cuộc ly dị vẫn là nguồn cơn giận dữ.</Text>
  <Text Key="AE4FE28D">Người yêu bị khinh miệt</Text>
