  <Text Key="EEE6AF63">Đầu bếp tươi mới luôn làm thức ăn chất lượng cao nhất, và nó chưa bao giờ bị hỏng!</Text>
  <Text Key="FBF1621C">Đầu bếp tươi mới</Text>
  <Text Key="2EFB334C">Đầu bếp tươi mới</Text>
  <Text Key="B9828EC7">Tất cả các yêu cầu dịch vụ dùng một lần đều miễn phí.</Text>
  <Text Key="4EB31D30">Dịch vụ miễn phí</Text>
  <Text Key="C8863028">Dịch vụ miễn phí</Text>
  <Text Key="66306394">Nhà văn</Text>
  <Text Key="75F4EA91">&lt;b&gt;Nghề: Nhà văn tự do&lt;/b&gt;\n\nKhi mọi người thấy chúng tôi trên đường phố, họ chỉ tay và thốt lên "Đó là Lời Chống Đối!" Ừ thì họ không làm vậy. Có lẽ một ngày nào đó. Chúng tôi xử lý các công việc từ chỉnh sửa văn bản đến viết thuê cho người nổi tiếng. Lấy một cái bàn phím, khởi động trình soạn thảo văn bản yêu thích của bạn, và tham gia cùng chúng tôi!</Text>
  <Text Key="F04F9D16">Lời Chống Đối</Text>
  <Text Key="7F192B0E">Lời Chống Đối</Text>
  <Text Key="E2723A63">Lập trình viên</Text>
  <Text Key="DA74A420">&lt;b&gt;Nghề: Lập trình viên tự do&lt;/b&gt;\n\nMuốn biết một bí mật nhỏ? Bạn không cần phải là chuyên gia về máy tính để trở thành một freelancer tuyệt vời! Tất cả những gì bạn cần là một máy tính cá nhân, một công cụ tìm kiếm, và ý chí sắt để đối mặt với những "người có ý tưởng". Vẫn tốt hơn nếu bạn là một chuyên gia.</Text>
  <Text Key="338BA1B7">Chuyên gia máy tính</Text>
  <Text Key="B2197FF9">Chuyên gia máy tính</Text>
  <Text Key="6534060E">Nghệ sĩ kỹ thuật số</Text>
  <Text Key="227EB463">&lt;b&gt;Nghề: Nghệ sĩ tự do&lt;/b&gt;\n\nMột bức tranh kỹ thuật số có thể khiến bạn khóc không? Ngay bây giờ, không ai biết. Điều này một phần là vì nhiều người sẽ cho rằng ý tưởng đó là phù phiếm. Nhưng cũng một phần là vì bất kỳ ai trả lời thành công câu hỏi này trước tiên phải đã trả lời được một số câu hỏi khác.\n\nTại sao chúng ta khóc? Tại sao chúng ta cười, hay yêu, hay mỉm cười? Những điểm đánh dấu cảm xúc của chúng ta là gì?\n\nCho đến nay, những người đặt ra những câu hỏi như vậy thường không phải là những người tạo ra nghệ thuật kỹ thuật số. Thay vào đó, họ là các nhà văn, nhà làm phim, họa sĩ, nhạc sĩ. Họ là, theo nghĩa truyền thống, các nghệ sĩ.\n\nChúng tôi sắp thay đổi truyền thống đó. Tên của công ty chúng tôi là Electrified Artists.</Text>
  <Text Key="0F020F1C">Electrified Artists</Text>
  <Text Key="C567CA4C">Electrified Artists</Text>
  <Text Key="0DE4AFA9">Các Sim Luôn No không bao giờ cần ăn!</Text>
  <Text Key="D2CFC6BE">Luôn No</Text>
  <Text Key="DC4B9956">Luôn No</Text>
  <Text Key="6722C3F4">Các Sim Luôn Tươi mới không bao giờ cần tắm hoặc tắm rửa!</Text>
  <Text Key="20A5BD3B">Luôn Tươi mới</Text>
  <Text Key="F2A65A15">Luôn Tươi mới</Text>
  <Text Key="B7A8192F">Các Sim này sẽ trở nên Hạnh phúc và Vui vẻ khi ăn thức ăn ngon, trở nên Khó chịu khi ăn thức ăn dở, và có thể Xem Chương trình Nấu ăn để lấy ý tưởng.</Text>
  <Text Key="B5ECD5C8">Người mê ăn uống</Text>
  <Text Key="2468EB40">Người mê ăn uống</Text>
  <Text Key="27B0E016">Các Sim Dễ thụ thai sẽ dễ dàng hơn khi cố gắng có em bé, và có cơ hội cao hơn sinh đôi hoặc ba.</Text>
  <Text Key="694D7C01">Dễ thụ thai</Text>
  <Text Key="4F666E6B">Dễ thụ thai</Text>
  <Text Key="05F59266">{0.SimFirstName} cảm thấy chưa thỏa mãn và không hài lòng với cuộc sống hiện tại. {0.SimFirstName} đôi khi sẽ bực bội với {M0.his}{F0.her} định hướng cuộc sống.</Text>
  <Text Key="CA31CAD1">Sợ Giấc mơ Chưa thỏa mãn</Text>
  <Text Key="5836171B">Sợ Giấc mơ Chưa thỏa mãn</Text>
  <Text Key="792802A5">{0.SimFirstName} sẽ quá sợ khi bơi trong nước và sẽ chạy ra ngay lập tức nếu {M0.he}{F0.she} vô tình rơi vào nước.</Text>
  <Text Key="F5F351BA">Sợ Bơi lội</Text>
  <Text Key="4022BA2A">Sợ Bơi lội</Text>
  <Text Key="64672113">{0.SimFirstName} đã bị ma thuật dọa sợ. Có một trải nghiệm tiêu cực khác có thể làm tăng sự sợ hãi này thành chứng hoang tưởng. Nói chuyện với người khác để bác bỏ ma thuật sẽ giải quyết được nỗi sợ này.</Text>
  <Text Key="5CF41C8C">Sợ Ma thuật</Text>
  <Text Key="30B16D5C">Sợ Ma thuật</Text>
  <Text Key="C41D6FE4">{0.SimFirstName} sẽ không muốn ở gần Ma quỷ quá lâu và có thể bắt đầu tin rằng Ma quỷ có thể ở bất cứ đâu ngay cả khi ở một mình.</Text>
  <Text Key="13754C6B">Sợ Ma quỷ</Text>
  <Text Key="61BF8CE5">Sợ Ma quỷ</Text>
  <Text Key="08EB1264">{0.SimFirstName} sẽ muốn chạy trốn và trốn tránh khỏi lửa và có cơ hội tăng cao bắt đầu cháy nổ một cách vô tình.</Text>
  <Text Key="359C42EB">Sợ Lửa</Text>
  <Text Key="4373B865">Sợ Lửa</Text>
  <Text Key="13B2958A">{0.SimFirstName} sẽ bắt đầu tự hỏi liệu {M0.he}{F0.she} có đủ năng lực không và sẽ gặp khó khăn trong việc tạo ra các đối tượng chất lượng và gặp khó khăn ở nơi làm việc.</Text>
  <Text Key="6CA2E395">Sợ Thất bại</Text>
  <Text Key="2C63F8B7">Sợ Thất bại</Text>
  <Text Key="48F782E2">{0.SimFirstName} sẽ tránh tham gia vào các hành vi mạo hiểm và sẽ quá sợ để tương tác với Thần Chết.</Text>
  <Text Key="41FFFE9D">Sợ Cái chết</Text>
