  <Text Key="B7F287A3">Ý tưởng truyện fantasy hoàn toàn mới!</Text>
  <Text Key="422D1B8A">Tôi có một ý tưởng điên rồ tuyệt vời cho một series fantasy hoàn toàn mới. Với ma cà rồng, yêu tinh và công chúa tiên! Tất cả những thứ cực kỳ phổ biến ngày nay, thực sự! ... Tôi chỉ cần một người viết. Ai đó có kỹ năng với từ ngữ.</Text>
  <Text Key="1F169F35">&lt;font color="#0949AB"&gt;Trả:&lt;/font&gt;&lt;font color="#10A317"&gt; {0.Money}&lt;/font&gt;\n&lt;font color="#0949AB"&gt;Hạn:&lt;/font&gt;&lt;font color="#10A317"&gt; {2.DayOfWeekShort} {2.TimeShort}&lt;/font&gt;\n&lt;font color="#0949AB"&gt;{3.String}&lt;/font&gt; {4.String}</Text>
  <Text Key="D373DA15">Kỹ năng yêu cầu:</Text>
  <Text Key="258929C0">Viết cấp độ 7</Text>
  <Text Key="AD4BD582">Viết cho một Series Fantasy Nổi Tiếng</Text>
  <Text Key="AE5A2511">Tôi đăng bài này thay mặt cho một công ty xuất bản nổi tiếng. Nhà xuất bản này đang hồi sinh một franchise nổi tiếng và cần những người viết có thể nắm bắt được phong cách trung cổ của bản gốc. Họ muốn thể hiện các tình huống high-fantasy bao gồm những cuộc đi bộ âm mưu trong vườn cung điện, những chiếc nhẫn ma thuật và có lẽ cả rồng.</Text>
  <Text Key="D2FCD8BE">Chúng Tôi Muốn Những Người Viết Kỳ Quặc Điên Rồ</Text>
  <Text Key="375AFD15">Witty and Wacky Inc. tiếp cận những người viết óc trâu của thế giới để viết những câu chuyện về sự kỳ quặc, phi lý và hoàn toàn điên rồ. Chúng tôi tất nhiên chỉ tìm kiếm những tiếng cười 'haha', không phải 'hehe', và tuyệt đối không phải nụ cười gượng gạo của sự ngạc nhiên. Những người viết đủ tiêu chuẩn sẽ nhận được khoản tiền funoleons dồi dào cho những bản thảo điên rồ của họ.</Text>
  <Text Key="63164C7F">Nhấp chuột; Nhận Tiền</Text>
  <Text Key="A7DAB4AE">Khoan đã; Tôi biết bạn đang nghĩ gì... &lt;i&gt;"Bài viết clickbait? Tôi quá giỏi cho việc đó; Tôi là một nhà báo!"&lt;/i&gt; Bạn không sai, nhưng ai cũng phải trả hóa đơn. Chúng tôi trả giá cao cho những bài viết mang lại lượt nhấp chuột. Nhìn này, chúng tôi thậm chí sẽ giúp bạn bắt đầu. Chỉ cần chọn một trong những cái sau và bắt đầu gõ...\n\n1) _______ ghét {M0.her}{F0.him}! Một mẹo đơn giản để _______.\n2) Top ten khoảnh khắc _______... Số _ sẽ khiến bạn sốc!\n3) Một mẹo đời sống hoang dã mà _______ không muốn bạn biết!\n4) _______ đã phát ra tuyên bố về _______. Đây là lý do tại sao đó là một điều tốt.\n5) _______ điều bạn cần biết về _______.\n\nThấy chưa? Những bài viết gần như tự viết. Nhận tiền ngay hôm nay!</Text>
  <Text Key="1A0A4DF8">Nhà văn trẻ? Thích Tin Giật Gân?</Text>
  <Text Key="98C7A353">Thích viết về người nổi tiếng, vấn đề của họ và/hoặc tình trạng mối quan hệ? Vậy hãy làm việc với Tạp chí Fab và các chuyên gia tin tức của chúng tôi để tạo ra những bài viết hấp dẫn cho tờ báo lá cải hàng tháng của chúng tôi. Không chủ đề nào quá nhạy cảm, kỳ quặc hoặc gây chấn động để chúng tôi không bao phủ!</Text>
  <Text Key="F63CB4E8">&lt;font color="#0949AB"&gt;Trả:&lt;/font&gt;&lt;font color="#10A317"&gt; {0.Money}&lt;/font&gt;\n&lt;font color="#0949AB"&gt;Hạn:&lt;/font&gt;&lt;font color="#10A317"&gt; {2.DayOfWeekShort} {2.TimeShort}&lt;/font&gt;\n&lt;font color="#0949AB"&gt;{3.String}&lt;/font&gt; {4.String}</Text>
  <Text Key="49B37A66">Kỹ năng yêu cầu:</Text>
  <Text Key="40DD1861">Viết cấp độ 1</Text>
  <Text Key="C8E05745">Nhận Tiền để Viết Danh Sách Top 10!</Text>
  <Text Key="90ECC6F0">Chúng tôi đang tìm kiếm người viết danh sách top-10 tiếp theo! Bạn có A: Biết cách viết? B: Tổ chức dữ liệu thành các danh sách đánh số? C: Có đam mê xây dựng sự căng thẳng kịch tính qua văn bản? Hãy giúp chúng tôi, freelancer!</Text>
  <Text Key="12D2E4A9">Cần tác giả cho Voidcritters Tập 3</Text>
  <Text Key="F1D15D4C">Cần một tác giả vui tươi thú vị với xu hướng thích vần điệu cho phần mới nhất trong series sách thiếu nhi Voidcritter.</Text>
  <Text Key="155AAB07">&lt;font color="#0949AB"&gt;Trả:&lt;/font&gt;&lt;font color="#10A317"&gt; {0.Money}&lt;/font&gt;\n&lt;font color="#0949AB"&gt;Hạn:&lt;/font&gt;&lt;font color="#10A317"&gt; {2.DayOfWeekShort} {2.TimeShort}&lt;/font&gt;\n&lt;font color="#0949AB"&gt;{3.String}&lt;/font&gt; {4.String}</Text>
  <Text Key="62E0D90F">Kỹ năng yêu cầu:</Text>
  <Text Key="1284D8F6">Viết cấp độ 1</Text>
  <Text Key="15485758">Đồng tác giả cho Truyện Ngủ Thiếu Nhi</Text>
  <Text Key="679466B3">Tìm người giúp tôi viết một bộ sưu tập truyện ngủ cho trẻ em. Phải mang tính chất tưởng tượng và phù hợp với trẻ mới biết đi! Nhằm truyền đạt đạo đức tốt và quan trọng nhất: giúp trẻ có một giấc ngủ ngon!</Text>
  <Text Key="01A6CCD0">Công Ty Xuất Bản Tiểu Sử Đang Tuyển Dụng</Text>
  <Text Key="AC17075B">BioGraph đang tuyển vị trí tạm thời cho bộ phận xuất bản. Chúng tôi muốn người giúp xây dựng gia phả và đặt cuộc đời họ thành từ ngữ cho các catalogue của chúng tôi. Nếu bạn thích gỡ rối các cành gia phả, hãy nói chuyện với chúng tôi!</Text>
  <Text Key="7750B120">&lt;font color="#0949AB"&gt;Trả:&lt;/font&gt;&lt;font color="#10A317"&gt; {0.Money}&lt;/font&gt;\n&lt;font color="#0949AB"&gt;Hạn:&lt;/font&gt;&lt;font color="#10A317"&gt; {2.DayOfWeekShort} {2.TimeShort}&lt;/font&gt;\n&lt;font color="#0949AB"&gt;{3.String}&lt;/font&gt; {4.String}</Text>
  <Text Key="DEE1C67E">Kỹ năng yêu cầu:</Text>
  <Text Key="46E44659">Viết cấp độ 10</Text>
  <Text Key="1D34B92D">Anh Chàng Thực Sự Quan Trọng Ở Đây</Text>
  <Text Key="741DDBC8">Tôi cần ai đó viết về tôi. Như, một cuốn tiểu sử. Tôi đã làm một số điều tuyệt vời trong cuộc đời và mọi người thực sự, thực sự cần biết về chúng. Những thành tựu của tôi là nhiều và đếm không xuể. Vì vậy, như, hãy đến và viết về tôi.</Text>
  <Text Key="A9B39A2E">{0.SimFirstName} đã được công nhận vì hiệu suất tuyệt vời và sự hài lòng của khách hàng! Tất cả những việc gõ phím, kiểm tra chính tả và đọc lại không khiến {0.SimPronounObjective} nản lòng. Ngoài việc tăng tỷ lệ {F0.her}{M0.his}, {0.SimFirstName} còn nhận được phần thưởng!\n\n{7.String}</Text>
  <Text Key="DE5FC7B4">Mạng Xã Hội Mới Đột Phá</Text>
  <Text Key="75C2B4B7">Tìm kiếm một nhà phát triển ngôi sao để giúp chúng tôi tạo ra thứ tiếp theo sẽ làm rung chuyển xã hội của chúng ta. Chúng tôi là startup đổi mới nhất trên thế giới, và chúng tôi có một ý tưởng mạng xã hội thực sự thay đổi cuộc chơi. Tất cả những trang web nhàm chán này hoàn toàn lỗi thời. Quên chúng đi!\n\nHãy là một phần của cuộc cách mạng. Chúng tôi thậm chí có thể cho bạn quyền mua cổ phiếu khi chúng tôi lên sàn. Hãy coi đây là một khoản đầu tư không chỉ cho tương lai của bạn, mà cho tương lai của mọi thứ.</Text>
  <Text Key="6CA3155B">Trang Đích Sản Phẩm</Text>
  <Text Key="A99B3652">Công ty nhỏ. Sản phẩm hoàn toàn mới. Sắp ra mắt. Cần chiến dịch marketing. Tuyển lập trình viên web. Công việc nhanh. Tiền dễ. Heh kẻ ngốc. Số tiền nhỏ so với ngân sách thực tế. Sẽ bỏ túi phần còn lại. Khoan không. Dừng gõ. Làm sao để dừng giọng nói thành văn bản? Dừng! Điện thoại ngu. Bạn tốt nhất đừng đăng-</Text>
  <Text Key="D36E8ACD">&lt;font color="#0949AB"&gt;Trả:&lt;/font&gt;&lt;font color="#10A317"&gt; {0.Money}&lt;/font&gt;\n&lt;font color="#0949AB"&gt;Hạn:&lt;/font&gt;&lt;font color="#10A317"&gt; {2.DayOfWeekShort} {2.TimeShort}&lt;/font&gt;\n&lt;font color="#0949AB"&gt;{3.String}&lt;/font&gt; {4.String}</Text>
  <Text Key="E84265ED">Kỹ năng yêu cầu:</Text>
  <Text Key="460105F8">Lập trình cấp độ 5</Text>
  <Text Key="439BAC0A">Một Trang Web Hàng Merch Tùy Chỉnh Khác!</Text>
  <Text Key="21059009">Thế giới cần nhiều trang web bán hàng merch in tùy chỉnh hơn nữa! Giúp chúng tôi làm một cái! Chúng tôi sẽ có áo thun và cốc và thêm áo thun và... móc khóa? Ốp lưng điện thoại? Khăn tắn??? Bầu trời là giới hạn!\n\nPhần tốt nhất là chúng tôi sẽ không cần làm bất kỳ thiết kế riêng nào. Khách hàng trả tiền để chúng tôi làm thiết kế của họ! Tuyệt vời! Không trách ai cũng làm việc này!</Text>
  <Text Key="A0BD3C8B">Sở Cứu Hỏa Địa Phương</Text>
  <Text Key="B9DD4867">Libations Unlimited</Text>
  <Text Key="D5017094">Chào mừng đến với thế giới freelancing!\n\nChúng tôi rất vui khi có bạn trong nhóm tài năng của chúng tôi. Sau khi chọn một agency, bạn sẽ có thể sử dụng dịch vụ của chúng tôi để tìm các công việc được đăng bởi khách hàng phù hợp với sở thích và chuyên môn của bạn!\n\nMột vài lời khuyên... Luôn lịch sự với khách hàng. Hoàn thành tất cả nhiệm vụ của bạn đúng hạn (hoặc sớm hơn.) À, và hãy đảm bảo bạn có các công cụ của nghề. Chúng tôi kỳ vọng rất nhiều vào bạn và chúc bạn may mắn!</Text>
  <Text Key="EB3F849E">Nghệ Sĩ Điện Không Gian</Text>
  <Text Key="238920B3">Limelight</Text>
  <Text Key="06D193B9">Làm Một Món Ăn</Text>
  <Text Key="82F41453">Mobwives</Text>
  <Text Key="C3336252">{0.SimFirstName} đã mang về {4.Money} hôm nay. Bởi vì {M0.he}{F0.she} sống theo Lối Sống Tìm Kiếm Kích Thích, {M0.he}{F0.she} được tăng cường hiệu suất do {M0.his}{F0.her} sở thích với sự mạo hiểm. {M0.He}{F0.She} cũng đã làm một số công việc xuất sắc! {5.String}</Text>
