  <Text Key="B4F264F4">Xương rồng Cột Hàng Rào Fido</Text>
  <Text Key="E7524CC1">Hấp dẫn hơn nhiều so với dây thép gai và hiệu quả không thua kém.</Text>
  <Text Key="CD61A43D">Mọi bãi cỏ đều cần một bụi cây được cắt tỉa công phu để giống hình con lạc đà. Tại sao? Bởi vì lạc đà là tuyệt vời, đó là tại sao.</Text>
  <Text Key="97321F1F">Lọt Lạc Đà Cắt Tỉa</Text>
  <Text Key="9D06939B">Chú Voi Của Bậc Thầy Cắt Tỉa</Text>
  <Text Key="12BF5034">Được tạo ra bởi một nhà thực vật học với bàn tay khéo léo và vững vàng, chú voi tuyệt vời này có thể được ngắm nhìn một mình, hoặc đặt dọc theo nhau từ vòi đến đuôi để tạo hiệu ứng diễu hàànhuy hoàng.</Text>
  <Text Key="57376EEC">Hàng Rào Cây Xanh Mới Bắt Đầu</Text>
  <Text Key="B3FD2489">Thiết kế cắt tỉa tuyệt vời này lý tưởng cho những người mới bắt đầu. Với các cạnh thẳng, mặt phẳng và khung xe ẩn phía dưới, nó dễ bảo trì cho cả người mới và chuyên gia.</Text>
  <Text Key="4E1A9D9B">Cỏ Giả Được Làm Cỏ Thật</Text>
  <Text Key="36FD1E34">Chúng tôi làm cho loại cỏ nhân tạo này trông thuyết phục hơn bằng cách để nó phát triển một chút. Những cỏ dại cao và lởm chởm khiến nó trông chân thật không thể nghi ngờ.</Text>
  <Text Key="58D93BD4">Cỏ Xanh, Cỏ Xanh</Text>
  <Text Key="D777C021">Cỏ ở sân nhà người khác lúc nào cũng xanh hơn. Chỉ cần nhớ rằng, họ cũng nghĩ vậy khi nhìn vào sân của bạn.</Text>
  <Text Key="BC617933">Hoa Lily - Hình Tam Giác</Text>
  <Text Key="B078FC5C">Tinh tế và cổ điển, và cực kỳ độc hại, nhưng hoàn hảo để tăng thêm sức hút cho ngôi nhà.</Text>
  <Text Key="FD6565A2">Hoa Lily - Hình Vuông</Text>
  <Text Key="0C0C7A73">Tinh tế và cổ điển, và cực kỳ độc hại, nhưng hoàn hảo để tăng thêm sức hút cho ngôi nhà.</Text>
  <Text Key="5FCD32B2">Hoa Lily - Đường Cong</Text>
  <Text Key="8F4A5CE3">Tinh tế và cổ điển, và cực kỳ độc hại, nhưng hoàn hảo để tăng thêm sức hút cho ngôi nhà.</Text>
  <Text Key="9D37229A">Cạnh tranh lành mạnh khi vươn lên phía mặt trời. Cụm hoa hướng dương này được thiết kế tinh xảo, cho phép mỗi bông hoa lớn lên tự do mà không bị che bóng bởi những bông khác.</Text>
  <Text Key="16387863">Không phải bạn không yêu những bông khác, nhưng con đầu lòng luôn đặc biệt. Giống hoa hướng dương này được gây giống trong những vườn riêng biệt, mỗi lần một bông, để mỗi bông hoa có thể độc nhất như một đứa con đầu lòng.</Text>
  <Text Key="ACE77082">Cây Bụi Đầy Hoa</Text>
  <Text Key="B42BB1D3"> mang những bông hoa tuyệt đẹp chắc chắn sẽ làm sáng tỏ khu vườn của bạn.</Text>
  <Text Key="34347F29">Cây Hồng Uy Nghi</Text>
  <Text Key="51D2F5F6">Tỏa ra sự trang nghiêm và tinh tế tự nhiên, cây hồng này phù hợp cho một khu vườn hoàng gia. Hoặc có lẽ chỉ là sân phía sau nhà hàng xóm của bạn.</Text>
  <Text Key="DD3386D2">Cây Hồng Mông Em</Text>
  <Text Key="FF811E83">Cây hồng này thấp hơn, cục hơn và ít uy nghi hơn hẳn những cây khác. Nhưng nó dễ thương, phải không?</Text>
  <Text Key="E0BF83F6">Xoăn Tuyệt Mỹ</Text>
  <Text Key="28F507AF">Được phát triển vào những năm 1970, Xoăn Tuyệt Mỹ là một loài lai giữa cúc và cúc áo. Người ta nói nó có tính chất chữa bệnh, trong một số nền văn hóa, nó được uống như trà khi mọi người chán ngán việc nhìn nó.</Text>
  <Text Key="76D7AD16">Hoa Táo - Hình Tam Giác</Text>
  <Text Key="5420DF65">Mở khóa khi hoàn thành Cấp 3 của Tham Vọng Thử Thách Tích Cực. Chỉ có sẵn khi thử thách đang diễn ra.</Text>
  <Text Key="36568DA7">Mở khóa khi hoàn thành Cấp 2 của Tham Vọng Thử Thách Tích Cực</Text>
  <Text Key="41287F24">Mở khóa khi hoàn thành Cấp 2 của Tham Vọng Thử Thách Tích Cực. Chỉ có sẵn khi thử thách đang diễn ra.</Text>
  <Text Key="A25E5C04">Mở khóa khi hoàn thành Cấp 1 của Tham Vọng Thử Thách Tích Cực</Text>
  <Text Key="C53407EB">Mở khóa khi hoàn thành Cấp 1 của Tham Vọng Thử Thách Tích Cực. Chỉ có sẵn khi thử thách đang diễn ra.</Text>
  <Text Key="EE81C102">Cảnh Quan Tưởng Tượng</Text>
  <Text Key="35E69F53">Tác phẩm nghệ thuật này của đội nghệ thuật Brazil Lanó được lấy cảm hứng từ hình dạng của tự nhiên, cũng như kết cấu tìm thấy trong đồ họa của tự nhiên và môi trường.</Text>
  <Text Key="5EEC2325">Tĩnh Vật</Text>
  <Text Key="6AEC0F7A">Một tình yêu mạnh mẽ đến mức nó làm thời gian ngừng trôi.</Text>
  <Text Key="498D93FF">Sul Sul</Text>
  <Text Key="DDAE0FD0">Chúng ta không đơn độc.</Text>
  <Text Key="88EA85BB">Gỗ Huyền Thoại</Text>
  <Text Key="0E2C06D4">Một anh hùng sẽ nổi lên với một sứ mệnh... Trang trí ngôi nhà của cô ấy chỉ với gỗ. Gỗ huyền thoại!</Text>
  <Text Key="9F694CFE">Sai Sót Nghiêm Trọng</Text>
  <Text Key="F240D747">Mùa cúm này, các bác sĩ đang RẤT SỐNG ĐỒNG!</Text>
  <Text Key="ED659AE8">Cảnh Sát và Lạc Đà</Text>
  <Text Key="DC238A7D">Một linh vật không có đội... nhưng một con lạc đà có một người bạn! Với hai người này trên vụ án, những kẻ xấu không có cơ hội. Cảnh Sát và Lạc Đà!</Text>
  <Text Key="4AD8791B">Tình Yêu Cây Bò</Text>
  <Text Key="218554B4">Hãy nói "Mooooo" bạn, cây bò ngọt ngào của tôi... "Moooooooo!"</Text>
  <Text Key="CC5D0C3D">Hãy Kỳ Quặc Hơn Nữa</Text>
  <Text Key="887FB342">Anh ấy không bao giờ uống quá hai tách cà phê một ngày. Một đêm giao thừa, anh ấy thức đến nửa đêm. Khi mọi thứ trở nên khó khăn, anh ấy xem TV ban ngày. Nếu lần đầu không thành công, anh ấy không thử lại. Anh ấy là Sim ít thú vị nhất thế giới. Anh ấy không luôn ăn sáng, nhưng khi ăn, anh ấy làm bánh pancake.</Text>
