  <Text Key="ABE50622">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Hồi Ký Quá Khứ&lt;/font&gt;\n\nSàn Nhảy Điện Lực là cái cớ hoàn hảo để bạn khoe những động tác "Get down and Boogie" của mình!\n\nTập hợp bạn bè, và biến những bữa tiệc vườn bình thường thành những bữa tiệc sôi động!</Text>
  <Text Key="318DA490">Rèm Peekaboo</Text>
  <Text Key="D6481719">Rèm Patrician</Text>
  <Text Key="0560F6D5">Thanh Cabin</Text>
  <Text Key="AB080DCA">Khi rèm thông thường không đáp ứng được, hãy thưởng thức những thanh cửa sổ mộc mạc từ Bộ Sưu Tập Cabin, để điều chỉnh ánh sáng đa chức năng bằng cánh tay đòn.</Text>
  <Text Key="C4E5488B">Rèm Cabin</Text>
  <Text Key="D3C79DC4">Từ Bộ Sưu Tập Cabin của chúng tôi, những rèm phong cách mộc mạc này mang lại không khí ngoại ô cho bất kỳ phòng nào.</Text>
  <Text Key="95F22373">Màn Simplicity</Text>
  <Text Key="0F5A3A9C">Tại sao lấp đầy tâm trí và cuộc sống của bạn với màu sắc, kết cấu, hoặc họa tiết? Đôi khi thiết kế tốt nằm ở sự thiếu chi tiết.</Text>
  <Text Key="845B84B9">Rèm Nouveau Riche</Text>
  <Text Key="22296BA6">Những thanh hoàn hảo và giống hệt nhau mang lại không khí lạc quan của tầng lớp thượng lưu. Bạn kiếm đủ tiền để mua những món đồ đẹp từ catalogue—hãy trang trí như vậy!</Text>
  <Text Key="4AECDF0A">Rèm Bamboozle</Text>
  <Text Key="CCB9398B">Những rèm ấn tượng này được làm từ một loài họ hàng thân thiện với môi trường của cây tre, vốn có vẻ khó hiểu hơn nhiều.</Text>
  <Text Key="79F2074B">Rèm Victorian Over-Indulgence</Text>
  <Text Key="84E86B84">Hãy theo phong cách cổ điển và thêm chút rococo với những lớp rèm rộng bằng nhung sang trọng. Đủ để làm một người Victorian thấy xấu hổ.</Text>
  <Text Key="D93633EE">Treo Garbo</Text>
  <Text Key="D9D87017">Từ một thanh đồng tinh xảo treo một tấm thảm lụa hoàn hảo để đóng cửa với thế giới, khi bạn thực sự cần một chút thời gian riêng chất lượng.</Text>
  <Text Key="C25D82F3">Rèm Just-So</Text>
  <Text Key="E872DD1C">Những tấm treo nhung tinh xảo này là đỉnh cao của sự lịch sự và đúng mực. Vừa đủ phong cách, vừa đủ che chắn.</Text>
  <Text Key="FC3CAF8C">Rèm Victorian Indulgence</Text>
  <Text Key="C1DC63A9">Không thể quyết định trang trí cửa sổ như thế nào? Những kiệt tác Victorian trang trọng này bao hàm mọi loại và mảnh trang trí cửa sổ có thể tưởng tượng được! Càng nhiều càng tốt!</Text>
  <Text Key="3B0AF0D2">Rèm Nhà Hát Marionette</Text>
  <Text Key="9DCE0C83">Với cửa sổ được viền bằng lụa lễ hội, mỗi ngày của bạn cảm thấy như một vở kịch marionette vui vẻ! Chỉ đừng nghĩ về ai đang giật dây.</Text>
  <Text Key="33A27805">Rèm Indecision</Text>
  <Text Key="77E2E2DA">Cửa sổ ngắn, nhàm chán? Quá nhiều góc vuông? Hãy nâng trang trí lên độ cao mới với những tấm thảm trang trí bất ngờ này, chúng không thể quyết định ý tưởng của mình.</Text>
  <Text Key="68FBA972">Rèm Droopy</Text>
  <Text Key="72C51AA3">Tạo nên vẻ ngoài cẩu thả được chăm chút với những rèm treo này nói lên, "Thực tế, thưa cô, rèm không phải là ưu tiên hàng đầu của tôi."</Text>
  <Text Key="C6836998">Rèm H.S. Trionic</Text>
  <Text Key="39A8944D">Chỉ quá kịch tính. Hãy treo chúng phía trên ghế ngất để những khoảnh khắc bạn thực sự bị lâm vào cảm xúc.</Text>
  <Text Key="613E92DE">Rèm Indecision</Text>
  <Text Key="68254DA7">Điều mà mọi căn phòng nhàm chán, tẻ nhạt cần là một bộ valance ziggy, zaggy để làm mọi thứ thú vị hơn. Màu sắc tương phản thực sự làm chấn động.</Text>
  <Text Key="F15105AD">Rèm Swag Đám Cưới Hoàng Gia</Text>
  <Text Key="6E850D92">Cắt từ váy cưới của Nữ hoàng Gwendolen the Profligate, khoảng năm 1673. Chiếc swag này đặt ra một tiêu chuẩn mới về sự phung phí ngẫu hứng.</Text>
  <Text Key="9EB98779">Màn Huyền Bí</Text>
  <Text Key="2E8E6466">Những người đó là ai? Những kho báu nào nằm bên trong? Đó là những câu hỏi mọi người sẽ hỏi khi họ thấy cửa sổ của bạn được phủ trong cortina obscura này.</Text>
  <Text Key="A8993536">Tấm Flaunting Flounces</Text>
  <Text Key="00F4D2EF">Một số người nói rằng rèm được làm để xua tan kẻ nhìn trộm, nhưng chúng tôi nghĩ những món đồ đẹp này mời gọi sự ngưỡng mộ! Đừng giấu nhà của bạn—hãy khoe nó ra!</Text>
  <Text Key="E59FA59B">Màn Ảo Ảnh</Text>
  <Text Key="3D4BF634">Một lúc chúng ở đó, lúc sau chúng biến mất… hay là vẫn còn? Những màn này mỏng đến mức, chúng gần như hầu như không tồn tại! Nhưng cũng rất hấp dẫn.</Text>
  <Text Key="06CF3CB8">Rèm Minimalist</Text>
  <Text Key="7EF356ED">Chúng không chặn nắng hay đảm bảo sự riêng tư. Thực tế, bạn sẽ hầu như không nhận thấy chúng ở đó!</Text>
  <Text Key="37BB06BD">Tấm Dorm Life</Text>
  <Text Key="C02A4EC2">Bạn có cả phần đời còn lại để mua rèm sang trọng. Bây giờ, tiết kiệm là ổn. Miễn là không ai thấy bạn trong quần áo lót, bạn đã ổn!</Text>
  <Text Key="34A1C3CA">Tấm Thân Thiện Môi Trường</Text>
  <Text Key="B21A3C4B">Được dệt thủ công từ sợi được giăng bởi tằm cỏ địa phương, tấm này không phát thải khí nhà kính hay khói độc!</Text>
  <Text Key="6AF7E23F">Rèm Caress (Phong Phú)</Text>
  <Text Key="5074FD10">Khi bạn muốn vuốt ve ngôi nhà một cách tối thượng, hãy trang trí phòng với những chiếc rèm Caress lớn, đẹp. Mẫu Bountiful bùng nổ với những nếp gấp mềm mại, bóng, các lớp dày đặc lấp đầy phòng với vẻ đẹp không thể bỏ qua.</Text>
  <Text Key="6A2FA663">Hãy để trẻ chơi trốn tìm! Xoắn, quay và kéo ra! Các phụ kiện gia cố đảm bảo trò chơi kết thúc trong kỷ niệm hạnh phúc, không phải tiếng la hét và sửa chữa tốn kém.</Text>
  <Text Key="2B891AC7">Không ồn ào, không trang trí rườm rà, không trò đùa. Chỉ là rèm. Rèm đẹp, hấp dẫn. Đơn giản hóa cuộc sống của bạn.</Text>
  <Text Key="CB5F5F05">Rèm Sự Tinh Tế Khiêm Tốn</Text>
