  <Text Key="838C5C8C">Người lớn có thể thay tã bẩn, dọn dẹp cho trẻ sơ sinh, hoặc tắm cho bé.</Text>
  <Text Key="F78F9BCD">Người lớn có thể thay tã bẩn, hoặc tắm cho trẻ nhỏ.</Text>
  <Text Key="A8201219">(Từ Tình trạng Thiếu nước)</Text>
  <Text Key="674314B1">Độ ẩm</Text>
  <Text Key="558E377A">Sự nuôi dưỡng Siêu nhiên</Text>
  <Text Key="6116E753">Ma cần phải hấp thụ năng lượng siêu nhiên từ thức ăn để duy trì sự sống. Hãy ăn một bữa, gọi pizza, hoặc nướng thứ gì đó ngon!</Text>
  <Text Key="D4ED66E1">Động cơ Sự nuôi dưỡng Siêu nhiên bị khóa vì Ma chủ &lt;b&gt;Vượt qua Nhu cầu Cơ bản&lt;/b&gt;.</Text>
  <Text Key="20474FE5">Trẻ sơ sinh có thể được cho bú bằng bình hoặc ngực mẹ, nhưng chúng cũng có thể thử các món ăn mới trong ghế ăn dành cho trẻ!</Text>
  <Text Key="ECA546B4">Trẻ nhỏ có thể ăn trên sàn, nhưng chúng thích ngồi trong ghế ăn dành cho trẻ để có một bữa ăn đúng cách hơn.</Text>
  <Text Key="4F55D67B">Người cây trồng được nuôi bằng cách ra ngoài ánh nắng! Hãy đảm bảo chúng có đủ nước để quang hợp!</Text>
  <Text Key="B035C60D">Sự giải trí Rùng rợn</Text>
  <Text Key="A2B83CF6">Ma cần được giải trí để giữ tinh thần ma quái của mình ở mức cao. Tìm một tivi, chơi cờ vua, hoặc tất nhiên, chơi nhạc để nhảy!</Text>
  <Text Key="25B3D740">Động cơ &lt;b&gt;Vui vẻ&lt;/b&gt; bị khóa khi Trẻ sơ sinh không thể tự di chuyển. Hoàn thành &lt;b&gt;Cột mốc Ngồi dậy&lt;/b&gt; cho phép Trẻ sơ sinh trườn!</Text>
  <Text Key="6CD436CC">Tiên phát triển tốt khi đón nhận một chút vui vẻ trong cuộc sống! Xem TV, vui chơi trong bồn rửa, hoặc tổ chức tiệc như một ngôi sao nhạc rock trong Ngôi nhà Tiên.</Text>
  <Text Key="11737240">Mọi người cần một chút vui vẻ trong cuộc sống, đặc biệt là trẻ sơ sinh. Nghe một câu chuyện, chơi với đồ chơi, hoặc tham gia một trò chơi vui nhộn "Núp!"!</Text>
  <Text Key="8B2B84D7">Mọi người cần một chút vui vẻ trong cuộc sống, ngay cả với Servo. Tìm một tivi, chơi cờ vua, hoặc tất nhiên, chơi một trò chơi điện tử!</Text>
  <Text Key="2BBDB9DE">Mọi người cần một chút vui vẻ trong cuộc sống, đặc biệt là trẻ nhỏ. Chơi với đồ chơi, xem sách, hoặc chơi một trò chơi trên máy tính bảng.</Text>
  <Text Key="12E71F00">Giấc ngủ Siêu nhiên</Text>
  <Text Key="6B0072D1">Ma cần ngủ để sạc lại năng lượng siêu nhiên để tỉnh táo và hoạt động!</Text>
  <Text Key="403333C5">Mặc dù phép thuật và quyền năng, ngay cả Tiên cũng cần nghỉ ngơi để giữ được sức sống! Sử dụng Giường, hoặc thu nhỏ để ngủ trong Nhà búp bê, Đàn piano, hoặc Ngôi nhà Tiên.</Text>
  <Text Key="A98593D8">Trẻ nhỏ thích ngủ hoặc chập chờn trong một chiếc giường trẻ nhỏ.</Text>
  <Text Key="BAF7E6C9">Trẻ sơ sinh cần ngủ nhiều hơn hầu hết mọi người. Chúng có thể ngủ trên sàn, nhưng thích sự thoải mái của một chiếc nôi hơn!</Text>
  <Text Key="14B33583">Chất thải Nhầy</Text>
  <Text Key="CC20EB5C">Ma cần thải chất thải Nhầy. Gửi {0.SimFirstName} đi vệ sinh để ngăn ngừa sự rò rỉ ectoplasm đầy xấu hổ!</Text>
  <Text Key="E3F57166">Động cơ Chất thải Nhầy bị khóa vì Ma chủ &lt;b&gt;Vượt qua Nhu cầu Cơ bản&lt;/b&gt;.</Text>
  <Text Key="736DD9AD">Cần đi tiểu? Hãy dùng tã để giải quyết nhanh. Cẩn thận - một chiếc tã đầy có thể dẫn đến một mớ hỗn độn lớn!</Text>
  <Text Key="EC683114">Cần đi tiểu? Hãy dùng tã để giải quyết nhanh, hoặc tập vệ sinh trên ghế đi tiểu.</Text>
  <Text Key="D25A310F">(Từ Bàng quang Yếu)</Text>
  <Text Key="CB372B4E">Sự chú ý</Text>
  <Text Key="5A8677B8">Đi đến Lối sống</Text>
  <Text Key="5DD3FE62">Đã nhận Lối sống!</Text>
  <Text Key="F7E9173D">Đã mất Lối sống!</Text>
  <Text Key="40088638">Lối sống Đang gặp nguy hiểm!</Text>
  <Text Key="9081A8D0">(Từ Chơi trò chơi điện tử)</Text>
  <Text Key="8EE4B900">(Từ Ăn quá nhiều Bữa ăn nhanh hoặc Tráng miệng)</Text>
  <Text Key="9F997A0C">(Từ Tính tò mò)</Text>
  <Text Key="3CF3BB59">(Từ Tính độc lập)</Text>
  <Text Key="4294A96A">(Từ Tính bám víu)</Text>
  <Text Key="2E852ECE">(Từ Đặc điểm Tính cách Kén chọn)</Text>
  <Text Key="252762A6">Khi nhạc không bật, {0.SimFirstName} đang rất cần một chút giai điệu.</Text>
  <Text Key="1CBCC18D">(Từ Đặc điểm Tính cách Người yêu nhạc)</Text>
  <Text Key="41E4ECC9">(Từ Người yêu nhạc Nghe chăm chú)</Text>
  <Text Key="8105EA70">(Từ Đặc điểm Tính cách Thực dụng)</Text>
  <Text Key="32DFA906">(Từ Đặc điểm Tính cách Yêu thiên nhiên)</Text>
  <Text Key="47C80B95">Cộng tác với Lewis?</Text>
  <Text Key="645EEA58">Tạm biệt, Lewis!</Text>
  <Text Key="3FA781BC">Giải quyết với Lewis</Text>
  <Text Key="37DFCCEF">Thiết lập Sim của bạn để Thành công</Text>
  <Text Key="56742FBE">Khởi động Sự nghiệp của Sim</Text>
  <Text Key="CAE17CB4">Để đặt máy tính xách tay của Nova trong nhà, hãy nhấp vào Túi đồ của Sim cô ấy. Tìm máy tính xách tay và chọn Đặt vào Thế giới. Ngoài ra, bạn có thể kéo và thả nó vào bất kỳ bàn làm việc, bàn ăn hoặc quầy đảo nào.</Text>
