  <Text Key="46D02688">{0.SimName} Pole Dance</Text>
  <Text Key="CBDFA906">{0.SimName} Spot Dance</Text>
  <Text Key="E3EC7D29">{0.SimName} Lap Dance</Text>
  <Text Key="EE84A133">Tác giả: {0.String}</Text>
  <Text Key="578CFAB5">Giới tính: {0.String}</Text>
  <Text Key="70D34E8B">Gán Vị trí múa Lap</Text>
  <Text Key="00C5B4AC">Bỏ gán Vị trí múa Lap</Text>
  <Text Key="8647B01A">Quản lý Động tác Múa</Text>
  <Text Key="9ADA7EA4">Quản lý Động tác Múa</Text>
  <Text Key="B425A6FD">Quản lý Động tác Múa\n{0.String}</Text>
  <Text Key="AE7CA640">Chọn loại động tác múa nào bạn muốn vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="DD902145">Chọn động tác múa của người sáng tạo nào bạn muốn vô hiệu hóa.</Text>
  <Text Key="E3CBE411">Mẹo cho Vũ công</Text>
  <Text Key="4AAC01FE">Các Vũ công có thể chơi tự động trò chơi "Bấm Vào Vị trí" khi khách hàng xem họ.\n\n"Bấm Vào Vị trí" là trò chơi đơn giản, người chơi cần chủ động bấm vào vị trí cam phát sáng lơ lửng trong không khí quanh Sim đang múa.\nBấm vào vị trí sẽ tăng hiệu suất múa của Sim, từ đó tăng giá trị tiền boa nhận được và giảm sự mệt mỏi, giúp Sim có thể múa lâu hơn.\n\nTính năng này có thể được vô hiệu hóa trong cài đặt Câu lạc bộ thoát y.</Text>
  <Text Key="9CF0FC62">Mua Thiết bị Múa!</Text>
  <Text Key="CD2AC4EF">Việc mua Cột múa hoặc Đánh dấu Vị trí Múa là bắt buộc để các vũ công biểu diễn múa và để khách hàng xem họ.\n\nTìm 'Cột múa' hoặc 'Vị trí Múa' trong Chế độ Xây dựng và đặt chúng ở khu vực trống hoặc trên sân khấu.\nKhách hàng sẽ tụ tập lại và tìm chỗ ngồi thoải mái để xem vũ công. Nên đặt ghế quanh Cột múa hoặc Vị trí Múa.</Text>
  <Text Key="BEB9B040">Gán Ghế múa Lap!</Text>
  <Text Key="583EEC05">Việc gán Ghế múa Lap là bắt buộc để khách hàng yêu cầu vũ riêng.\nBất kỳ ghế dài, ghế sofa, ghế recliner hay ghế đơn nào trong câu lạc bộ đều có thể được gán làm Ghế múa Lap.\nXây ít nhất một phòng riêng, đặt một chiếc ghế bên trong và bấm vào nó để 'Gán Vị trí múa Lap'. Bất kỳ khách hàng nào yêu cầu múa sẽ sử dụng các ghế đã gán để nhận vũ lap.\n\nTất cả ghế được gán làm Ghế múa Lap chỉ dùng riêng cho vũ lap.\n\nBấm vào bất kỳ Vũ công nào và gán nhiệm vụ 'Chinh phục Khách hàng' để cho phép vũ công và khách hàng tự khởi động vũ riêng.</Text>
  <Text Key="30D52DBC">Đánh dấu Vị trí Múa Câu lạc bộ Thoát y Wicked</Text>
  <Text Key="09C5318A">Đánh dấu Vị trí Múa Câu lạc bộ Thoát y Wicked (Vô hình)</Text>
  <Text Key="5D863984">Vị trí đánh dấu sàn chuyên biệt được vũ công sử dụng làm vị trí múa được chỉ định. Các vũ công trên vị trí này sẽ thực hiện các điệu múa không liên quan đến cột múa.\n\nĐặt vật thể này ở nơi dành cho vũ công khi được gán vai trò múa. &lt;i&gt;Sử dụng phiên bản vô hình để làm cho các vị trí múa không hiển thị trong Chế độ Sống.&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="F697EAF2">Cột múa Câu lạc bộ Thoát y Wicked</Text>
  <Text Key="0CBAF2BA">Cột múa xoay tự do là lựa chọn dễ dàng và tiện lợi cho các câu lạc bộ thoát y đang phát triển. Bề mặt bóng và chức năng xoay tăng hiệu suất của vũ công với yếu tố 'wow' bổ sung khiến khách hàng phải ngoái nhìn.\nĐược cung cấp bởi Noir và Dark Sims Inc.</Text>
  <Text Key="0316D256">Bật Múa khỏa thân</Text>
  <Text Key="746D17CD">Tắt Múa khỏa thân</Text>
  <Text Key="4B821084">Mua một Quầy bar!</Text>
  <Text Key="328AC52F">Việc mua một Quầy bar là bắt buộc để câu lạc bộ kiếm được tiền thật. Bán đồ uống cho khách hàng là nguồn thu chính của Câu lạc bộ thoát y.\n\nTìm 'Quầy bar' trong Chế độ Xây dựng và đặt nó ở đâu đó trong câu lạc bộ. Một vũ công được thuê sẽ được gán vai trò 'Phục vụ quầy bar' và bán đồ uống cho khách hàng.\n\n</Text>
  <Text Key="8E4A5AA2">Người vận chuyển Hàng hóa</Text>
  <Text Key="3DAF9B19">Đơn hàng của bạn cho {0.Number} Hàng hóa Quầy bar đã được đặt và sẽ đến vào ngày hôm sau.</Text>
  <Text Key="6B9B1E99">Đơn hàng Hàng hóa Quầy bar của bạn đã được giao đến Câu lạc bộ thoát y của bạn.</Text>
  <Text Key="E089EB2C">Trạng thái Hàng hóa Quầy bar ({0.Number}/{1.Number})</Text>
  <Text Key="653BE29B">Hàng hóa Có sẵn: {0.Number}\nSức chứa Hàng hóa: {1.Number}\nHàng hóa Đã đặt: {2.Number}\nPhần trăm Tăng giá: {3.Number}%\n\nChế biến đồ uống tiêu thụ Hàng hóa Quầy bar, vốn là yếu tố cần thiết để chế tạo các loại đồ uống khác nhau cho khách hàng. Đặt thêm hàng bằng cách bấm vào bất kỳ Quầy bar nào để truy cập menu 'Đặt hàng' của Câu lạc bộ thoát y.</Text>
  <Text Key="C5BB9DE2">Đặt hàng</Text>
  <Text Key="B8423696">Đặt 5</Text>
  <Text Key="850BD5A8">Đặt 10</Text>
  <Text Key="51F2F649">Đặt 20</Text>
  <Text Key="60222DFA">Đặt 30</Text>
  <Text Key="50B1641B">Đặt 40</Text>
  <Text Key="86722924">Đặt 50</Text>
  <Text Key="DCA5AAF5">Hiện tại bạn có {0.Number} trên tổng {1.Number} hàng hóa và đã đặt {2.Number} hàng hóa.\n\nBạn có muốn đặt {3.Number} hàng hóa với giá {4.Number} Simoleon?\n\nHàng hóa mua được sẽ cộng dồn vào tổng số hàng đã đặt, sẽ được giao vào ngày hôm sau vào buổi trưa hoặc nửa đêm tùy theo thời điểm đặt hàng.\nChi phí hàng hóa phụ thuộc vào giá cơ bản của đồ uống được khách hàng đặt. Bán đồ uống đắt tiền đòi hỏi mua hàng hóa đắt tiền.</Text>
  <Text Key="DA22C1B4">Bạn đã đặt {0.Number} trên tổng {1.Number} hàng hóa.</Text>
  <Text Key="7ED712FE">Phần trăm Tăng giá</Text>
  <Text Key="B67898BE">0%</Text>
  <Text Key="64BAAE63">25%</Text>
  <Text Key="1FA7D8AF">50%</Text>
  <Text Key="AF907CDE">75%</Text>
  <Text Key="CE143019">100%</Text>
  <Text Key="0092BBE0">Đây là phần trăm tăng giá hiện tại.</Text>
  <Text Key="A4005EEE">Này sếp, chúng tôi sắp hết Hàng hóa Quầy bar rồi. Khách hàng đang gọi đồ uống mà chúng tôi không thể pha được. Có thể sếp đặt thêm hàng được không?</Text>
  <Text Key="AB7E34BF">Này sếp, chúng tôi đã hết Hàng hóa Quầy bar rồi. Chúng tôi không thể bán thêm đồ uống nào cho đến khi sếp bổ sung hàng cho quầy bar. Có thể sếp đặt thêm hàng được không?</Text>
