  <Text Key="2437058E">Đã học được kỹ năng Lập trình</Text>
  <Text Key="E20DEC40">{0.SimFirstName} có kỹ năng Lập trình mới sẽ cho phép {0.SimPronounObjective} Hack và Thực hành Lập trình. Cấp độ kỹ năng càng cao, cơ hội Hack càng xuất hiện nhiều hơn.</Text>
  <Text Key="463BEE48">Đạt đến Cấp độ Lập trình 4</Text>
  <Text Key="0C6CD36E">{0.SimFirstName} giờ đã có thể Tạo Virus. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cũng có thể Hack Điểm Học (chỉ dành cho thiếu niên).</Text>
  <Text Key="C3DBD73E">Đạt đến Cấp độ Lập trình 5</Text>
  <Text Key="40E7A4B0">{0.SimFirstName} giờ có thể thực hiện Công việc phụ.</Text>
  <Text Key="48530E6C">Đạt đến Cấp độ Lập trình 6</Text>
  <Text Key="E94DF492">{0.SimFirstName} giờ có thể Hack Hiệu suất Công việc.</Text>
  <Text Key="F15F24BD">Đạt đến Cấp độ Lập trình 10</Text>
  <Text Key="C5B0A41F">{0.SimFirstName} giờ có thể Hack Siêu máy tính.</Text>
  <Text Key="4FE63DCC">Khi phím đàn cần được gảy và giác quan thính giác cần được xoa dịu, một nghệ sĩ dương cầm là Sim duy nhất có thể giúp đỡ. Thực hành, thực hành và thực hành Kỹ năng Piano, và dù bạn có thể chưa bao giờ trở thành ngôi sao rock, bạn sẽ được mời chơi trong thang máy mãi mãi.\n\nKỹ năng Piano được cải thiện trên Đàn piano, và có thể được hướng dẫn từ đối tượng đó ở Cấp độ kỹ năng 5.</Text>
  <Text Key="8A29FD6C">Đạt đến Cấp độ Piano 2</Text>
  <Text Key="C5798B92">{0.SimFirstName} giờ có thể Ca ngợi về các Bản giao hưởng Piano với các Sim khác. Ngoài ra, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} có thể Nghiên cứu về Piano trên máy tính và Trân trọng Âm nhạc Cổ điển trên máy hát.</Text>
  <Text Key="35319E35">{0.SimFirstName} giờ có thể Lắng nghe và Học hỏi từ các nghệ sĩ dương cầm giỏi hơn. Sau khi trưởng thành thành Thiếu niên, {0.SimPronounSubjective} sẽ có thể Chơi các Bài hát Lãng mạn trên Đàn piano.</Text>
  <Text Key="DBECBE87">\n{0.SimPronounSubjective|xxUpper} cũng có thể Hướng dẫn người khác chơi Piano.</Text>
  <Text Key="F22EFCD8">Đạt đến Cấp độ Piano 3</Text>
  <Text Key="6C6FFA30">{0.SimFirstName} giờ có thể chơi các Bài hát Truyền thống và Đánh đàn để Tìm cảm hứng.</Text>
  <Text Key="1CC35A7B">Đạt đến Cấp độ Piano 10</Text>
  <Text Key="BA309CB9">Đạt đến Cấp độ Piano 5</Text>
  <Text Key="E114504B">{0.SimFirstName} giờ có thể Chơi các Bài hát Lãng mạn trên Đàn piano và có thể Lắng nghe và Học hỏi từ các nghệ sĩ dương cầm giỏi hơn.</Text>
  <Text Key="829F4666">Đạt đến Cấp độ Piano 9</Text>
  <Text Key="0C124878">{0.SimFirstName} giờ có thể Chơi các Bài hát Cổ điển. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cũng có thể Cấp phép các Bài hát {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đã viết tại Hộp thư.</Text>
  <Text Key="1324CAB5">{0.SimFirstName} giờ có thể Chơi các Bài hát Tiên phong. </Text>
  <Text Key="DD27D06B">{0.SimFirstName} giờ có thể Viết, Bỏ đi, và Đặt tên Bài hát. {0.SimPronounObjective} cũng có thể Chơi các Bài hát Ragtime. Sau khi trưởng thành thành Thiếu niên, {0.SimPronounObjective} sẽ có thể Biểu diễn Jazz Up the Place.</Text>
  <Text Key="FE6A39D5">Đạt đến Cấp độ Piano 8</Text>
  <Text Key="5BE3EC17">{0.SimFirstName} giờ có thể Viết, Bỏ đi, và Đặt tên Bài hát. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cũng có thể Chơi các Bài hát Ragtime và Biểu diễn Jazz Up the Place.</Text>
  <Text Key="99A749AA">Đạt đến Cấp độ Piano 6</Text>
  <Text Key="8343874C">{0.SimFirstName} giờ có thể Trìu mến các Sim khác và Chơi các Bài hát Post-Bop.</Text>
  <Text Key="D8A4269E">Đã học được kỹ năng Piano</Text>
  <Text Key="933A2D10">{0.SimFirstName} có kỹ năng Piano mới sẽ cho phép {0.SimPronounObjective} Thực hành nhạc cụ. Các cấp độ cao hơn sẽ mở khóa các tùy chọn mới.</Text>
  <Text Key="D61623A0">{0.SimFirstName} giờ có thể Chơi các Bài hát Post-Bop. Sau khi trưởng thành thành Thiếu niên, {0.SimPronounObjective} sẽ có thể Trìu mến các Sim khác.</Text>
  <Text Key="371F5F50">Đạt đến Cấp độ Piano 7</Text>
  <Text Key="CA77F536">{0.SimFirstName} có thể Chơi các Bài hát Latin. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cũng có thể Hứa dành tặng Bài hát cho các Sim khác.</Text>
  <Text Key="C2791D5A">Đạt đến Cấp độ Piano 4</Text>
  <Text Key="6F717AFC">{0.SimFirstName} giờ có thể Chơi một Bản giao hưởng và Chơi các Bài hát Blues.</Text>
  <Text Key="5D358321">Nhiếp ảnh</Text>
  <Text Key="5D2C39BD">Từ điện thoại đến máy ảnh đắt tiền. Những Sim có kỹ năng Nhiếp ảnh sẽ có nhiều thành công hơn khi họ mài giũa kỹ năng bằng cách chụp nhiều bức ảnh, nâng cấp thiết bị, thử nghiệm với cài đặt hình ảnh và sử dụng Phòng ảnh In a Flash.</Text>
  <Text Key="D10FD93B">Đạt đến Cấp độ Nhiếp ảnh 4</Text>
  <Text Key="CF6B3449">{0.SimFirstName} có thể kiếm thêm Simoleon bằng cách chụp ảnh các Sim khác sử dụng Phòng ảnh In a Flash.</Text>
  <Text Key="5590EBDB">{0.SimFirstName} đã học được các công thức Sunset Valley, Granny Smash và Shadow Realm. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cũng giờ có thể Làm tươi Đồ uống (đặt lại bộ đếm hư hỏng). Và {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} giờ nhận được Tâm trạng Mix Master sau khi pha một ly đồ uống.</Text>
  <Text Key="A5BAAD8C">Đạt đến Cấp độ Pha chế 3</Text>
  <Text Key="E1782DB2">{0.SimFirstName} đã học được công thức Ridgeport!</Text>
  <Text Key="3947E6BA">Đạt đến Cấp độ Pha chế 7</Text>
  <Text Key="B13F76DC">{0.SimFirstName} đã học được công thức Sour Punch. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cũng học được một động tác chồng chai mới thật ngầu! Ngoài ra, đồ uống {M0.của anh ấy}{F0.của cô ấy} giờ có thể mang lại Tâm trạng mạnh hơn cho người uống!</Text>
  <Text Key="870E134D">Đạt đến Cấp độ Pha chế 8</Text>
  <Text Key="DA01DEAF">{0.SimFirstName} đã học được công thức Silent Film. Ngoài ra, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} giờ có thể Chia sẻ Bí mật Pha chế với các Sim khác.</Text>
  <Text Key="C0EEDBA7">Đánh giá sao của Khách hàng</Text>
  <Text Key="ECD3D2F0">Tiến độ Cùm đất sét</Text>
  <Text Key="BF632FD0">Đạt đến Cấp độ Thể dục 2</Text>
  <Text Key="035E31B6">{0.SimFirstName} giờ có thể Thảo luận về Kỹ thuật Tập luyện với các Sim khác.</Text>
