  <Text Key="734DE3CE">Trải nghiệm người dùng và Nghiên cứu</Text>
  <Text Key="06B21BE3">Nhà nghiên cứu Trải nghiệm người dùng</Text>
  <Text Key="18FEE483">Người điều phối Nghiên cứu Trải nghiệm người dùng</Text>
  <Text Key="564099C1">Người điều phối Nghiên cứu Trải nghiệm người dùng</Text>
  <Text Key="8C2A6442">Nhà nghiên cứu Trải nghiệm người dùng Cấp cao</Text>
  <Text Key="0ADDAE14">Giám đốc Quản lý, Vận hành Nghiên cứu</Text>
  <Text Key="563D966A">Tiếp thị Quan hệ (Xã hội)</Text>
  <Text Key="B9AFA72E">Tiếp thị Quan hệ (Cộng đồng Khu vực)</Text>
  <Text Key="158DC92D">Tiếp thị Quan hệ (Vận hành)</Text>
  <Text Key="32B478D2">Tiếp thị Vòng đời</Text>
  <Text Key="F961E911">Tiếp thị Quan hệ (Cộng đồng Toàn cầu)</Text>
  <Text Key="2ED19622">Giám đốc Phát triển Xác nhận Chất lượng</Text>
  <Text Key="47F50688">Giám đốc Phát triển Xác nhận Chất lượng</Text>
  <Text Key="030294F2">Giám đốc Phát triển Sản phẩm Xác nhận Chất lượng</Text>
  <Text Key="E0C52FCE">Giám đốc Phát triển Đảm bảo Chất lượng</Text>
  <Text Key="6F5B0B7C">Thử nghiệm QA</Text>
  <Text Key="C4EDA19E">Chuyên viên Phân tích Chất lượng</Text>
  <Text Key="0BD661EE">Dịch vụ Nền tảng</Text>
  <Text Key="2CEACFAE">Làm mô hình Đối tượng</Text>
  <Text Key="7A2A7142">Điều phối viên Sản xuất Âm nhạc </Text>
  <Text Key="EE4BFDA7">“Chiến thắng Trên Ryloth”\nĐiều khiển bởi Kevin Kliner\nXuất bản bởi Bantha Music/Warner-Tamerlane Publishing Corp. và Tusken Music/WB Music Corp.\nGhi âm với sự cho phép của Walt Disney Records</Text>
  <Text Key="EF4BFFD0">“Galma”\nSoạn và Viết bởi Guy Mazig\nXuất bản bởi Wonderland Music Company, Inc.\nGhi âm với sự cho phép của Walt Disney Records</Text>
  <Text Key="E04BE7AD">“Huttuk Cheeka”\nBiểu diễn bởi Elem Zadowz\nXuất bản bởi Walt Disney Music Company\nGhi âm với sự cho phép của Walt Disney Records</Text>
  <Text Key="E14BE9DE">“Til the Spire”\nSoạn bởi Tamir Muskat và Ori Kaplan\nXuất bản bởi Wonderland Music Company, Inc. và Walt Disney Music Company\nGhi âm với sự cho phép của Walt Disney Records</Text>
  <Text Key="E24BEB4B">“Blue Milk Surprise”\nSoạn bởi Adam Gubman\nViết bởi Matthew Wood\nXuất bản bởi\nWonderland Music Company, Inc. và Walt Disney Music Company\nGhi âm với sự cho phép của Walt Disney Records</Text>
  <Text Key="E34BECF4">“Batuu Boogie”\nBiểu diễn bởi Chaka Mater Laka\nViết bởi Jason Mater\nXuất bản bởi Wonderland Music Company, Inc.\nGhi âm với sự cho phép của Walt Disney Records</Text>
  <Text Key="E44BEE61">“Modal Notes”\nBiểu diễn bởi Figrin D'an và the Modal Nodes\nViết bởi Michael Kramer\nXuất bản bởi Wonderland Music Company, Inc.\nGhi âm với sự cho phép của Walt Disney Records</Text>
  <Text Key="E54BEF92">Nhạc Star Wars được viết bởi John T. Williams\nXuất bản bởi Bantha Music (BMI) mọi quyền được quản lý bởi Warner-Tamerlane Publishing Corp. và\nWampa Tauntan Music, Utapau Music và Bantha Music\nLời mời từ Lucasfilms Ltd.</Text>
  <Text Key="E08CEBA8">“Marketplace”\nSoạn bởi Harlan Hodges\nXuất bản bởi Walt Disney Music Company\nGhi âm với sự cho phép của Walt Disney Records</Text>
  <Text Key="DF8CEA3F">“Marketplace Hora”\nSoạn bởi Randy Kerber\nXuất bản bởi Wonderland Music Company, Inc.\nGhi âm với sự cho phép của Walt Disney Records</Text>
  <Text Key="DA8CE2DE">“Mischievous”\nSoạn bởi Randy Kerber\nXuất bản bởi Wonderland Music Company, Inc.\nGhi âm với sự cho phép của Walt Disney Records</Text>
  <Text Key="D98CE0AD">“Dok-Ondar’s Den Of Antiquities”\nSoạn bởi Naveed Dezfoli và Yaron Spiwak\nXuất bản bởi Wonderland Music Company và Walt Disney Music Company\nGhi âm với sự cho phép của Walt Disney Records</Text>
  <Text Key="DC8CE5F4">“Doshka”\nBiểu diễn bởi Mus Kat &amp; Nalpak\nViết bởi Tamir Muskat và Ori Kaplan\nXuất bản bởi Walt Disney Music Company và Wonderland Music Company, Inc.\nGhi âm với sự cho phép của Walt Disney Records</Text>
  <Text Key="DB8CE44B">“Ti Lo Laka”\nSoạn và viết bởi Joel Beckerman, Benedict Caleo Green, Joel Robert Douek\nXuất bản bởi Walt Disney Music Company và Wonderland Music company, Inc.\nGhi âm với sự cho phép của Walt Disney Records</Text>
  <Text Key="E64BF13F">Âm nhạc bởi Gordy Haab</Text>
  <Text Key="D6666B78">“Play With Life”\nBiểu diễn bởi Hwa Sa\nViết bởi Woosang Park\nGuitar bổ sung bởi Young\nXuất bản và quản lý bởi RBW Entertainment M&amp;C\nGhi âm với sự cho phép của RBW Entertainment</Text>
  <Text Key="2418DC0F">“Buzina”\nBiểu diễn bởi Pabllo Vittar\nViết bởi Pablo Luiz Bispo, Arthur Magno Simoes Marques, Rodrigo Pereira Vilela Antunes, Guilherme Santos Pereira, Phabullo Rodrigues Da Silva, Arthur Pampolin Gomes\nXuất bản bởi Rodrigo P. V. Antunes - M.E. (BMT Producoes Artisticas ) (UBC)\nGhi âm với sự cho phép của Sony Music - Sony Records</Text>
  <Text Key="0564515D">“Frevo de Segunda”\nBiểu diễn bởi Thiago França\nViết bởi Thiago França\nXuất bản bởi Alternetmusic (YB Music)\nGhi âm với sự cho phép của !K7 Records</Text>
  <Text Key="1B3027E1">“Te Vi Na Rua”\nBiểu diễn bởi Silva &amp; RDD\nViết bởi Lucas Silva, Lucio Silva, Rafael Dias\nXuất bản bởi Farol Music được quản lý bởi Editora Musical Som Livre S.A.,\nBMG Rights Management (US), LLC\nGhi âm với sự cho phép của Map Music</Text>
  <Text Key="95175A9B">“Carnaval Beats” by Jerry Martin</Text>
  <Text Key="1B4FA265">“How It Goes”\nBiểu diễn bởi Starrah\nViết bởi Brittany Hazzard và June Celestin\nXuất bản bởi People Over Planes/These Are Songs of Pulse được quản lý bởi Concord Sounds và Daniel “June Nawakii” Celestin Copyright Control\nGhi âm với sự cho phép của Starrah, Inc./3:02</Text>
  <Text Key="1B4FA264">“Part. 2”\nBiểu diễn bởi SASUKE\nViết bởi SASUKE\nXuất bản bởi Warner Chappell Publishing\nGhi âm với sự cho phép của Warner Music Japan Inc. by arrangement with Warner Music Group Video Game Licensing</Text>
  <Text Key="1B4FA26B">“Switchblade”\nBiểu diễn bởi NIKI\nViết bởi Jacob Robert Ray và Nicole Zefanya\nXuất bản bởi 88rising Publishing được quản lý bởi Kobalt Music Publishing America, Inc. và Copyright Control\nGhi âm với sự cho phép của 88rising Records/12Tone Music, LLC Records by arrangement with Warner Music Group Video Game Licensing</Text>
  <Text Key="1B4FA26A">“Kanzen Houki Sengen (Simlish Version)”\nBiểu diễn bởi Nanawoakari\nViết bởi Nanawoakari &amp; Tamaya2060\nXuất bản bởi Sony/ATV Music Publishing\nGhi âm với sự cho phép của Sony Music Japan by arrangement with Sony Music Entertainment</Text>
  <Text Key="1B4FA269">“LOVE”\nBiểu diễn bởi Jhené Aiko\nViết bởi Jhené Aiko Chilombo, Julian-Quan Viet Le, McLean Robinson và Brian Warfield\nXuất bản bởi Songs of Universal, Lejkeys/Microhits và Warner Chappell\nGhi âm với sự cho phép của Atrium Records/Def Jam Recordings under license from Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="1B4FA268">“Tangerine”\nBiểu diễn bởi Glass Animals\nViết bởi Brittany Hazard, David Bayley và Paul Epworth\nXuất bản bởi People Over Planes/These Are Songs of Pulse được quản lý bởi Concord Sounds, Beggars Music Publishing và EMI Music Publishing\nGhi âm với sự cho phép của Republic Records under license from Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="1B4FA26F">“diva”\nBiểu diễn bởi contradash\nViết bởi Russell Chen, Chas Blohm và Morgan A. Matthews\nXuất bản bởi Morgan Matthews Publishing/Songs of Universal và Copyright Control\nGhi âm với sự cho phép của Interscope Records under license from Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="1B4FA26E">“keep on rocking”\nBiểu diễn bởi CHAI\nViết bởi Yuki Mizutani (p/k/a/ Yuki), Kanae Obata (p/k/a Kana) và Manami Obata (p/k/a Mana)\nXuất bản bởi Sony Music Publishing (Japan) (JASRAC)\nGhi âm với sự cho phép của Sony Music Japan by arrangement with Sony Music Entertainment</Text>
  <Text Key="6B5CB1A4">“Danger!”\nViết và Biểu diễn bởi Kari Kimmel</Text>
  <Text Key="6B5CB1A5">“Shincha”, “Bancha” , “Kukicha” , “Hojicha” , “Gyokuro”\nby Ilan Eshkeri và Steve McLaughlin</Text>
