  <Text Key="5A50BF7B">Lắng nghe {M0.Mr.}{F0.Ms.} {0.SimLastName}, có lẽ anh/chị nên dành nhiều thời gian hơn cho công việc thay vì kiểm tra với tôi.</Text>
  <Text Key="6C63D2BC">Tôi gần như bị cám dỗ để ở lại đây làm thêm giờ. Gần như...</Text>
  <Text Key="48324084">Công việc ở đây rất đáng giá. Chúng tôi hòa hợp tốt và tôi cảm thấy được trân trọng. Tôi hài lòng với điều đó.</Text>
  <Text Key="476520B5">(Từ việc ở gần Đại dương)</Text>
  <Text Key="0112F55E">(Từ việc bơi trong Đại dương)</Text>
  <Text Key="E7E948DF">(Từ việc bị nước biển bắn tung tóe)</Text>
  <Text Key="D159EBD1">(Từ việc áo tắm bị hỏng)</Text>
  <Text Key="5F54C6DB">(Từ việc ở gần Nước)</Text>
  <Text Key="E8A5D810">(Từ việc bơi)</Text>
  <Text Key="6A6EDB78">(Từ việc bơi sau khi ăn)</Text>
  <Text Key="6F8754E2">(Từ việc bị nước hồ bơi bắn tung tóe)</Text>
  <Text Key="A0935C5E">Đặc điểm Đã Khám Phá</Text>
  <Text Key="F8D691F4">(Từ chiến thắng trong không gian vũ trụ)</Text>
  <Text Key="170B922D">Bạn Có Kho Báu!</Text>
  <Text Key="06ED0807">(Từ việc quay quanh Mặt Trăng)</Text>
  <Text Key="5C63B3EF">(Từ việc dập tắt cuộc nổi loạn trên Mặt Trăng)</Text>
  <Text Key="40AC7088">(Từ việc bị bắt giữ với hàng cấm)</Text>
  <Text Key="65F8F812">(Từ việc bắt giữ Người ngoài hành tinh)</Text>
  <Text Key="3ABEA30C">{0.SimFirstName} đã an toàn trở về sau khi khám phá vũ trụ.</Text>
  <Text Key="699E8BD4">(Từ việc ăn phô mai nướng trong không gian)</Text>
  <Text Key="F7AE48DB">{0.SimFirstName} đã hạ cánh khẩn cấp từ không gian, nhưng bất kỳ cú hạ cánh nào bạn có thể bước đi khỏi.... </Text>
  <Text Key="AD2E27C6">(Từ tàu vũ trụ)</Text>
  <Text Key="7D8256D6">(Từ việc không phải là Người Cây)</Text>
  <Text Key="451E9225">{0.SimFirstName} đã tìm thấy một tảng đá vũ trụ!</Text>
  <Text Key="62AE4E82">(Từ việc nhận tin tức từ Loa Thông Minh)</Text>
  <Text Key="83372ACD">(Từ trò đùa hàng ngày của Loa Thông Minh)</Text>
  <Text Key="9E32BBA4">(Từ lời khẳng định hàng ngày của Loa Thông Minh)</Text>
  <Text Key="D1839D7B">(Từ một Loa Thông Minh Cư xử Sai)</Text>
  <Text Key="75959C81">(Từ việc bị Loa Thông Minh xúc phạm)</Text>
  <Text Key="E77A5344">(Từ việc được Loa Thông Minh khen ngợi)</Text>
  <Text Key="BEA2703C">Chết Vì Đông Lạnh</Text>
  <Text Key="ED063822">{0.SimFirstName} cần tìm một số quần áo ấm trước khi {M0.he}{F0.she} trở nên quá lạnh để sống.</Text>
  <Text Key="37ED4260">Bia mộ dường như để trống.</Text>
  <Text Key="32D5C859">Bia mộ dường như ghi:\n\n{0.ObjectDescription}</Text>
  <Text Key="2E093837">Nơi đây nằm Dizzy – Chín Đời Sống Trọn Vẹn.\n1912-1927\n1927-1940\n1940-1947\n1947-1958\n1958-1960\n1960-1972\n1972-1989\n1989-2001\n2001-2011</Text>
  <Text Key="1592D4AA">Nhớ mãi về Little Buddy và Princess Whisper, bạn bè đến cùng.\n\nChúc họ tìm thấy vĩnh cửu những chiếc hộp để trèo, cánh cửa để gọi, ly để uống, và (của con người) giường để ngủ.</Text>
  <Text Key="FAECA214">Dazzler. Đồng hành đầu tiên của Thuyền trưởng. Một Chú Chó Dũng Cảm Mất Trên Biển.\n\nOmnes canes ad caelum ibunt.</Text>
  <Text Key="0EE78711">Từng hắt hơi và thở khó, giờ Breezy ngủ yên.</Text>
  <Text Key="99CF599B">Mẹ và Vợ Dịu Dàng\n\nAnn đã cống hiến cuộc đời mình cho giáo dục trẻ em, và bà đã truyền cảm hứng cho rất nhiều người. Bà là người Sim mà tất cả mọi người đều đồng ý.</Text>
  <Text Key="6A46C3C7">Cửa hàng hiện không có mặt hàng nào để bán. Nhấp vào một số mặt hàng trong Chế độ Sống để đặt chúng là Để Bán, hoặc bổ sung hàng cho bất kỳ mặt hàng nào đã bán trước đó. Khách hàng sẽ không đến cho đến khi bạn có mặt hàng để họ mua.</Text>
  <Text Key="112285D9">Chào bạn! Tôi là Bảo mẫu {0.SimLastName}, rất vui được gặp bạn!\n\nTôi đủ năng lực trong mọi cách. Tôi có thể chơi, nấu ăn và hướng dẫn!\n\nVà đúng, tôi không phản đối việc thay tã và dọn dẹp bừa bộn, nếu cần. Hãy cùng nhau có một ngày vui vẻ!</Text>
  <Text Key="E8C412C8">Xin chào! Hôm nay bạn thế nào? Thật vui được gặp lại bạn!</Text>
  <Text Key="2713D6E5">Bạn học rất nhanh {1.SimFirstName}! Tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="D7708D7A">Đôi khi chia sẻ tâm tư qua một loạt những tấm card tiết lộ gửi cho cả một lớp học sinh trung học không phải là ý tưởng hay. Đây có lẽ là một trong những lúc như vậy. Trong khi {0.SimFirstName} đi theo hướng nhạy cảm hơn, mọi người khác lại đi theo hướng hài hước, và giờ {M0.he}{F0.she} trở thành trò cười của cả lớp. Có thể sau một tuần mọi người sẽ ngừng nói với {M0.him}{F0.her} bằng giọng baby.</Text>
  <Text Key="3BA0D79E">Ai mà coi trọng {1.String} chứ? Những đứa trẻ với những tấm card sến sosa, ừ thì… là những đứa ngốc! Không phải {0.SimFirstName}. Mọi người mở {M0.his}{F0.her} card đều cười vui vẻ. Giờ {0.SimFirstName} được coi là đứa trẻ hài hước nhất trường. Ai ngờ {0.SimFirstName} lại có thể là một diễn viên hài như vậy?</Text>
  <Text Key="E83DBB83">Rõ ràng {0.SimFirstName} không hài hước. Giáo viên không nghĩ vậy. {M0.His}{F0.Her} bạn cùng lớp không nghĩ vậy. Ngay cả bạn bè của {0.SimFirstName} cũng không nghĩ vậy. Từ được nhắc đến là 'vô cảm.' Rõ ràng, {M0.he}{F0.she} cần bắt đầu nghiêm túc hơn với cảm xúc của mọi người và có lẽ không nên chế giễu những ngày lễ mà người khác trân trọng.</Text>
  <Text Key="46A34387">{0.SimFirstName} quyết định mua hoa cho {M0.himself}{F0.herself} và làm cho người ta nghĩ rằng {M0.he}{F0.she} nổi tiếng! Mưu đồ thành công cho đến bữa trưa khi tên bắt nạt kéo {0.SimFirstName} ra một chỗ và thông báo rằng chúng biết…\n\nMay mắn thay, tên bắt nạt thấy vui vẻ, và {0.SimFirstName} thoát chưa bị phạt (và còn giữ được {M0.his}{F0.her} tiền ăn trưa)!</Text>
  <Text Key="31B6E396">{0.SimFirstName} quyết định mua hoa cho {M0.himself}{F0.herself} và làm cho người ta nghĩ rằng {M0.he}{F0.she} nổi tiếng! Không may, kế hoạch phản tác dụng và {M0.his}{F0.her} bạn cùng lớp ghen tị. Thay vì trông thật ngầu, {0.SimFirstName} phải chịu bị bỏ qua suốt cả ngày…</Text>
  <Text Key="7E39C92A">{0.SimFirstName} quyết định bất ngờ tặng hoa cho cả lớp! Trong khi ngồi trong giờ toán, mỗi bông hoa được trao tay, mất đủ thời gian để lấy chúng ra khỏi bài kiểm tra!</Text>
  <Text Key="693AE45F">{0.SimFirstName} quyết định bất ngờ tặng hoa cho cả lớp! Không may, {M0.he}{F0.she} quên ký tên vào card và khi hoa được giao, một đứa trẻ khác đã nhận công. Thật là một {1.String} tồi tệ!</Text>
