  <Text Key="B76D5B65">Vuốt một vật phẩm</Text>
  <Text Key="09AC8B40">Nhấp vào Sim đang hoạt động và chọn Gọi Bánh Mì Kẹp Phô Mai.</Text>
  <Text Key="D9593528">Gọi Bánh Mì Kẹp Phô Mai</Text>
  <Text Key="DFD0B489">Nhấp vào một Sim và chọn Đề Xuất Hoạt Vui Vẻ từ danh mục Thân Thiện. Sim có thể thực hiện Tương Tác Xã Hội này khi chán.</Text>
  <Text Key="3BD9BC38">Đề Xuất Hoạt Vui Vẻ cho Ai Đó</Text>
  <Text Key="C6D470CA">Thành công với bất kỳ Tương Tác Xã Hội nào trên một Người Quen.</Text>
  <Text Key="0B55FF72">Thành Công Khi Giao Tiếp với Sim Mới</Text>
  <Text Key="8631C4F7">Chọn một Bảng Phong Cách và thêm Ấn Tượng vào cho đến khi Bảng Phong Cách được lấp đầy.</Text>
  <Text Key="43E2ADDD">Hoàn Thành Một Bảng Phong Cách với Ấn Tượng</Text>
  <Text Key="85669D05">Nhấp vào một Bảng Phong Cách khi Sim của bạn có tâm trạng Ấn Tượng và chọn Thêm Ấn Tượng.</Text>
  <Text Key="AB52B86B">Thêm Ấn Tượng</Text>
  <Text Key="9F967762">Nhấp vào một vũng nước và chọn Đạp Lên. Sim có thể thực hiện tương tác này khi tức giận.</Text>
  <Text Key="19094C71">Đạp Lên Vũng Nước</Text>
  <Text Key="C96C75F4">Nhấp vào một đài phát thanh và chọn Nghe Nhạc Thế Giới.</Text>
  <Text Key="93EE54E4">Nghe Đài Phát Thanh Thế Giới</Text>
  <Text Key="9D51171A">Nhấp vào một máy stereo và Nghe bất kỳ đài nào.</Text>
  <Text Key="B961B842">Nghe Bất Kỳ Đài Phát Thanh Nào</Text>
  <Text Key="D8A16FD7">Giữ Sim của bạn bên ngoài và xa nhà trong 8 giờ!</Text>
  <Text Key="0A73763D">Ở Ngoài Trong 8 Giờ</Text>
  <Text Key="3446D9E6">Giữ Sim của bạn trong cùng một lô đất trong 8 giờ!</Text>
  <Text Key="E5BF7A96">Ở Trên Lô Đất Trong 8 Giờ</Text>
  <Text Key="0D75EF7E">Hãy hướng nội, tránh đến gần các Sim khác, và nhất định đừng giao tiếp với người khác trong 4 giờ.</Text>
  <Text Key="66B3633E">Một Chút Bình Yên Sẽ Rất Tốt</Text>
  <Text Key="FF3AC9B5">Nhấp vào máy tính và chọn thể loại sách để viết dưới mục Viết. Sim có thể mở khóa nhiều thể loại hơn bằng cách tăng Kỹ Năng Viết.</Text>
  <Text Key="4E7E5193">Bắt Đầu Viết Một Cuốn Sách Mới</Text>
  <Text Key="BD169B99">Bắt Đầu Làm Một Ứng Dụng Di Động Mới</Text>
  <Text Key="11A01D78">Nhấp vào Máy tính và chọn Tạo Trò Chơi Điện Tử dưới mục Lập Trình. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ Năng Lập Trình.</Text>
  <Text Key="7EFC37E7">Tạo Một Trò Chơi Máy Tính</Text>
  <Text Key="9CF27410">Nhấp vào kính viễn vọng vào ban đêm và chọn Ngắm Sao.</Text>
  <Text Key="CDAB464F">Ngắm Sao</Text>
  <Text Key="974D8B55">Nhấp vào Đài Quan Sát và chọn Gián Điệp Hàng Xóm. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ Năng Gây Hấp.</Text>
  <Text Key="F14C2CB4">Gián Điệp Hàng Xóm</Text>
  <Text Key="88A8BCF1">Nhấp vào một cây và chọn Phun Thuốc Trừ Côn Trùng. Tương tác này có sẵn trên cây cấp cao bị nhiễm côn trùng.</Text>
  <Text Key="1785D1B0">Phun Thuốc cho Cây</Text>
  <Text Key="09BF3028">Nhấp vào Sim của bạn và chạy tương tác Giải Quyết Vấn Đề Khó.</Text>
  <Text Key="FA3EBE60">Giải Quyết Vấn Đề Khó</Text>
  <Text Key="E95B00FE">Nhấp vào một tác phẩm nghệ thuật và chọn Phê Phán Tác Phẩm.</Text>
  <Text Key="DCD6304D">Phê Phán Điều Gì Đó</Text>
  <Text Key="BCD1407C">Nhấp vào một nhà búp bê và chọn Đập Phá. Sim tức giận hoặc xấu xa có thể thực hiện tương tác này.</Text>
  <Text Key="A5473C8B">Đập Phá Nhà Búp Bê</Text>
  <Text Key="EB08E521">Vào những lúc như thế này, đôi khi điều tốt nhất cần làm là gác lại và đi ngủ.</Text>
  <Text Key="65E555E0">Ngủ Cho Quên</Text>
  <Text Key="4617B537">Để tăng Kỹ Năng Viết của {1.SimFirstName}, hãy để {M1.him}{F1.her} Viết trên Máy Tính.</Text>
  <Text Key="1562A3E8">Để tăng Kỹ Năng Violin của {1.SimFirstName}, hãy để {F1.her}{M1.him} chơi Violin</Text>
  <Text Key="2C53C957">Nâng Cấp Kỹ Năng Violin</Text>
  <Text Key="92BA15F9">Để tăng Kỹ Năng Chơi Game của {1.SimFirstName}, hãy để {F1.her}{M1.him} Chơi Game bằng Điện Thoại, Máy Tính, hoặc Máy Chơi Game Động.</Text>
  <Text Key="33F11568">Nâng Cấp Kỹ Năng Chơi Game</Text>
  <Text Key="E42024F1">Để tăng Kỹ Năng Khoa Học Tên Lửa của {1.SimFirstName}, hãy để {M1.him}{F1.her} xây dựng một Tàu Vũ Trụ.</Text>
  <Text Key="B95209B0">Nâng Cấp Kỹ Năng Khoa Học Tên Lửa</Text>
  <Text Key="349CF1E8">Để tăng Kỹ Năng Lập Trình của {1.SimFirstName}, hãy để {M1.him}{F1.her} Lập Trình trên Máy Tính.</Text>
