  <Text Key="AE8E58C6">Thời điểm không tốt? Đừng lo, bạn sẽ thấy Nhiệm vụ Khám phá này sớm thôi!</Text>
  <Text Key="39B527BF">(Từ Biểu diễn Hài kịch)</Text>
  <Text Key="E9CA3D74">(Từ Tự tiểu)</Text>
  <Text Key="AA6F53FF">(Từ Tiểu trong Đại dương)</Text>
  <Text Key="17787F9C">(Từ Tự tiểu trong Hồ bơi)</Text>
  <Text Key="CE1CF954">(Từ Xem tranh Clown Bi thảm)</Text>
  <Text Key="A65EB790">Thật khủng khiếp! Tôi không đợi lâu như vậy để có điện thoại mới vào ngày khai trương. Tôi ra về đây.</Text>
  <Text Key="5CE094AD">Tôi có thể tự trồng và nấu ăn rồi. Điều này không thể chấp nhận được. Tôi rời đi!</Text>
  <Text Key="7EC84D94">Hừm... tập luyện sau ca làm. Anh đang giúp tôi cải thiện hay đang cố nói tôi chưa đủ giỏi? Dù sao đi nữa, tôi nên học tập chăm chỉ hơn.</Text>
  <Text Key="51AD261B">Cảm ơn, tôi đánh giá cao việc anh đầu tư cho tương lai của tôi ở đây! Tôi sẽ đi học vào lần nghỉ tiếp theo!</Text>
  <Text Key="4E03154C">Cảm ơn {M0.Mr.}{F0.Ms.} {0.SimLastName}. Đây sẽ là cơ hội tuyệt vời để hoàn thiện kỹ năng. Tôi sẽ đi sau ca làm.</Text>
  <Text Key="23392E0F">Tuyệt, đúng thứ tôi muốn, một cơ hội đi học trong thời gian nghỉ.</Text>
  <Text Key="44D842FE">Đào tạo ngoài trụ sở? Sẽ có một khóa vượt chướng ngại vật không? Đừng nói với tôi. Tôi muốn nó bất ngờ.</Text>
  <Text Key="D1C0E73B">Thật tốt khi nghe rằng nỗ lực bổ sung của tôi được chú ý. Cảm ơn!</Text>
  <Text Key="AB46F077">Tuyệt vời. Tôi cố gắng trở thành nhân viên mẫu mực và có vẻ nỗ lực của tôi đang được đền đáp.</Text>
  <Text Key="049A1AC2">Cảm giác được trân trọng thật tuyệt. Hãy tiếp tục khen ngợi. Tôi không thể đủ với chúng.</Text>
  <Text Key="E032E14C">Cảm ơn phản hồi {M0.Mr.}{F0.Ms} {0.SimLastName}! Tôi sẽ không để nó bay lên đầu.</Text>
  <Text Key="096F7346">Cảm ơn {M0.Mr.}{F0.Ms.} {0.SimLastName}! Tôi nghĩ tôi cũng khá tuyệt.</Text>
  <Text Key="21A11045">Đó còn tốt hơn bất kỳ tấm poster nào tôi từng đọc.</Text>
  <Text Key="D7DB02FC">110%? Sau bài phát biểu đó tôi sẽ đóng góp 120%!</Text>
  <Text Key="78CCA168">Một bài phát biểu truyền cảm hứng không chứa từ khóa. Tôi cảm thấy truyền cảm hứng vì anh đã làm được điều đó.</Text>
  <Text Key="2BA210A0">Vâng! Đây là thời điểm của chúng ta! Chúng ta có thể làm được.</Text>
  <Text Key="4AD298B7">Tôi sẵn sàng! Tôi có thể làm được! Tôi tin vào bản thân! Cảm ơn vì lời động viên, sếp.</Text>
  <Text Key="8419321A">Tôi sẽ làm việc chăm chỉ hơn, tôi hứa.</Text>
  <Text Key="F603BF33">Tại sao anh lại khắt khe với tôi {M0.Mr.}{F0.Ms.} {0.SimLastName}? Tôi đang cố gắng hết sức.</Text>
  <Text Key="6194AFE2">Tôi sẽ sửa chữa và ngừng mắc lỗi. Tôi chỉ không ngủ ngon đêm qua.</Text>
  <Text Key="B72CDDC1">Tôi xấu hổ quá. Tôi không cố ý làm hỏng việc. Xin đừng ghi chú này vào hồ sơ vĩnh viễn của tôi.</Text>
  <Text Key="6453C0ED">Nhưng... nhưng... nhưng... tôi đã cố gắng không mắc lỗi.</Text>
  <Text Key="61F71516">Tôi được truyền cảm hứng bởi mong muốn giữ việc làm.</Text>
  <Text Key="887B71D4">Tôi cảm thấy thế nào về công việc? Bình thường!</Text>
  <Text Key="97A683ED">Mọi thứ đang diễn ra tốt đẹp. Tôi cảm thấy mình thực sự bắt đầu phát triển kỹ năng công việc.</Text>
  <Text Key="01E4920F">Tôi không muốn quá phê phán, nhưng có lẽ nếu anh giao cho tôi phụ trách, tôi có thể thay đổi tình hình.</Text>
  <Text Key="085BE265">Tôi không biết tại sao tôi vẫn còn ở đây. Tôi không thể nào hài lòng hơn.</Text>
  <Text Key="4CCA5349">Tôi khá chắc chắn mình sẽ trở thành nhân viên của tháng.</Text>
  <Text Key="15206581">Tôi không biết mình có thể chịu đựng thêm bao lâu nữa. Anh sẽ nhớ tôi khi tôi đi.</Text>
  <Text Key="1456E5A4">Tôi cảm thấy rất thỏa mãn trong vai trò hiện tại. Không thể nào tốt hơn được.</Text>
  <Text Key="799614AC">Mọi thứ ở đây tuyệt vời! Anh là một sếp tuyệt vời và tôi không thể hài lòng hơn.</Text>
  <Text Key="595D4ED0">Mọi thứ ổn. Tôi không thể nói đây là sự nghiệp mơ ước của tôi.</Text>
  <Text Key="AC87A101">Tôi thích làm việc ở đây. Đồng nghiệp của tôi đều rất vui vẻ khi làm việc cùng.</Text>
  <Text Key="F0118556">Anh khủng khiếp, những đồng nghiệp này khủng khiếp, cả nơi này đều khủng khiếp.</Text>
  <Text Key="E18586C6">Mọi thứ có thể tốt hơn nếu anh dành thêm chút thời gian chú ý đến công việc kinh doanh.</Text>
  <Text Key="A3B978AA">Thật tuyệt khi làm việc với anh {M0.Mr.}{F0.Ms.} {0.SimLastName}. Tôi cảm thấy anh là một sếp công bằng.</Text>
  <Text Key="005599E4">Ai cần cuối tuần khi công việc tốt như thế này?</Text>
  <Text Key="FE9604BF">Tôi ổn, sếp. Không có gì mới để báo cáo.</Text>
  <Text Key="F0537AA4">Tôi yêu công việc này! Tôi nghĩ tôi đã tìm thấy sứ mệnh thực sự của mình.</Text>
  <Text Key="854B0D86">Tôi bị trả lương thấp và quá thừa thãi.</Text>
  <Text Key="D795F248">Khách hàng dường như không trân trọng công việc của tôi ngay bây giờ. Ít nhất họ cũng không khiếu nại.</Text>
  <Text Key="D8735213">Anh là một sếp tồi. Tôi ước anh không phải vậy, nhưng anh là. Mỗi ngày.</Text>
  <Text Key="76D16806">Mọi thứ không diễn ra tốt đẹp. Tôi cảm thấy mình là người duy nhất làm việc ở đây.</Text>
  <Text Key="BAABBF1A">Công việc là công việc... Đó chỉ là một phương tiện để đạt mục đích đối với tôi.</Text>
