  <Text Key="FEAA6250">Tài khoản người tạo @{1.String} đã bị đóng và tất cả nội dung liên quan cũng đã bị xóa.\nMặc dù một số bức ảnh của {0.SimFirstName} vẫn còn lưu lại sâu trong internet, {M0.he}{F0.she} có thể tạo một tài khoản người tạo SimHub mới và bắt đầu lại.</Text>
  <Text Key="8972EB5F">Đóng tài khoản SimHub?</Text>
  <Text Key="4F46E5F4">Bạn có thực sự muốn đóng tài khoản người tạo SimHub của mình không? Hành động này là vĩnh viễn và tất cả tiến độ sẽ bị mất.</Text>
  <Text Key="F8A8561B">&lt;font color='#510061'&gt;Chớp cho Máy Ảnh!&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="A0D12D13">Mọi người đang yêu thích bức ảnh mới được gửi bởi {0.SimFirstName}. Nhiều Sim hơn nay đã quan tâm đến hồ sơ của {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="2E1EFD23">&lt;font color='#510061'&gt;Bản Tải Xấu Hổ&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="B8B470E2">Cộng đồng người dùng SimHub là một lũ tàn nhẫn, và họ đã không đánh giá cao bản tải mới nhất của {0.SimFirstName} cho lắm, để lại không có bình luận mang tính xây dựng và thậm chí còn ít khi truy cập hồ sơ của {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="52EBC4AD">&lt;font color='#510061'&gt;Bản Tải Tuyệt Vời&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="BEF04354">{0.SimFirstName} đã nhận thử thách làm hài lòng những người hâm mộ trung thành của {M0.his}{F0.her}, và cung cấp cho họ một bản tải ảnh ngoại lệ.</Text>
  <Text Key="006ED2D2">&lt;font color='#510061'&gt;Làm Tức Giận Cộng Đồng Fan&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="B2F45403">Ồ! Có vẻ như bản tải ảnh mới của {0.SimFirstName} là một thảm họa, và đã làm cả {0.SimPronounObjective} và một số người hâm mộ của {M0.his}{F0.her} khá tức giận.</Text>
  <Text Key="1F348116">&lt;font color='#510061'&gt;Thiên Tài Thực Thụ&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="675BBD34">Bức ảnh mới chụp của {0.SimFirstName} trông thực sự tốt, và {M0.he}{F0.she} biết chắc nó sẽ thành công trên SimHub.</Text>
  <Text Key="1E2498CE">Tải Ảnh Lên Công Khai</Text>
  <Text Key="BA706081">Tải bức ảnh này lên hồ sơ SimHub của bạn để mọi người có thể xem.</Text>
  <Text Key="CC3E1DA8">Tải Ảnh Lên Cho Người Đăng Ký</Text>
  <Text Key="83579A1C">Tải bức ảnh này lên hồ sơ SimHub của bạn, chỉ dành cho người đăng ký của bạn.</Text>
  <Text Key="870B3B1A">Cần có tài khoản SimHub để tải bức ảnh này. Sử dụng Máy Tính để tạo tài khoản SimHub.</Text>
  <Text Key="9E864A7B">Bức ảnh này đã được tải lên rồi.</Text>
  <Text Key="1481832F">Bạn cần tài khoản Người Tạo SimHub để tải ảnh.</Text>
  <Text Key="BE520999">Bức ảnh của bạn đã được tải lên SimHub thành công. Kiểm tra Bảng Điều Khiển của bạn vào ngày mai để xem bạn đã nhận được bao nhiêu người theo dõi.\n\nNhững bức ảnh được tải lên công khai có sẵn cho mọi người xem và tăng độ phổ biến tổng thể của bạn bằng cách mang lại người theo dõi mới.\n\n&lt;i&gt;Hãy thử kiểm tra Bảng Điều Khiển SimHub của bạn để nhận thông tin về xu hướng gần đây sẽ giúp tăng tốc tài khoản của bạn.&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="D14E7F83">Bức ảnh của bạn đã được tải lên SimHub thành công.\n\nNhững bức ảnh được tải lên công khai có sẵn cho mọi người xem và tăng độ phổ biến tổng thể của bạn bằng cách mang lại người theo dõi mới.\n\n&lt;i&gt;Lưu ý rằng chia sẻ những bức ảnh rất giống nhau trong thời gian ngắn sẽ có ảnh hưởng tiêu cực đến sự phát triển tài khoản của bạn.&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="C82D8B8F">Bức ảnh của bạn đã được tải lên SimHub thành công.\n\nNhững bức ảnh được tải lên công khai có sẵn cho mọi người xem và tăng độ phổ biến tổng thể của bạn bằng cách mang lại người theo dõi mới.\n\n&lt;i&gt;Hãy đảm bảo giữ sự liên quan và tươi mới, tích trữ ảnh hoặc tải lên ảnh cũ không được khuyến nghị.&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="5BA7343C">Bức ảnh của bạn đã được tải lên cho Người Đăng Ký Hoạt Động SimHub của bạn. Kiểm tra Bảng Điều Khiển của bạn vào ngày mai để xem bạn đã nhận được bao nhiêu người đăng ký.\n\nNhững bức ảnh được tải lên cho người đăng ký giữ họ hài lòng và giúp tăng số lượng người đăng ký hoạt động.\n\n&lt;i&gt;Hãy thử kiểm tra Bảng Điều Khiển SimHub của bạn để nhận thông tin về xu hướng gần đây để đảm bảo người đăng ký nhận được nội dung chất lượng tốt nhất.&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="212BD03A">Bức ảnh của bạn đã được tải lên cho Người Đăng Ký Hoạt Động SimHub của bạn.\n\nNhững bức ảnh được tải lên cho người đăng ký giữ họ hài lòng và giúp tăng số lượng người đăng ký hoạt động.\n\n&lt;i&gt;Lưu ý rằng chia sẻ những bức ảnh rất giống nhau trong thời gian ngắn sẽ làm giảm số lượng người đăng ký hoạt động.&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="9CD93F7E">Bức ảnh của bạn đã được tải lên cho Người Đăng Ký Hoạt Động SimHub của bạn. Kiểm tra Bảng Điều Khiển của bạn vào ngày mai để xem bạn đã nhận được bao nhiêu người đăng ký.\n\nNhững bức ảnh được tải lên cho người đăng ký giữ họ hài lòng và giúp tăng số lượng người đăng ký hoạt động.\n\n&lt;i&gt;Hãy đảm bảo giữ sự liên quan và tươi mới, tích trữ ảnh hoặc tải lên ảnh cũ không được khuyến nghị.&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="A61242DB">Kiểm Tra Bảng Điều Khiển Người Tạo</Text>
  <Text Key="0CBCB52C">Thanh Toán ({0.Money})</Text>
  <Text Key="6913E5A1">Không có gì để thanh toán.</Text>
  <Text Key="6D128129">Bảng Điều Khiển SimHub</Text>
  <Text Key="677034FE">Chào @{1.String}!\n\nĐây là trạng thái tài khoản người tạo hiện tại của bạn.\nSố tiền có thể rút: &lt;b&gt;{2.Money}&lt;/b&gt;\nĐiểm Lợi Ích: &lt;b&gt;★{3.Number}&lt;/b&gt;\nNgười Đăng Ký Hoạt Động: &lt;b&gt;{4.Number}&lt;/b&gt;\nNgười Theo Dõi: &lt;b&gt;{5.Number}&lt;/b&gt;\n\nĐây là hiệu suất của bạn ngày hôm qua.\nThu Nhập: &lt;b&gt;§{6.String}&lt;/b&gt;\nĐiểm Lợi Ích: &lt;b&gt;★{7.String}&lt;/b&gt;\nNgười Đăng Ký Hoạt Động: &lt;b&gt;{8.String}&lt;/b&gt;\nNgười Theo Dõi: &lt;b&gt;{9.String}&lt;/b&gt;</Text>
  <Text Key="9AA88B7A">Cập Nhật SimHub</Text>
  <Text Key="E7AF8F6C">Chào @{1.String}, đây là bản cập nhật hàng ngày cho người tạo của bạn.\nThu Nhập: &lt;b&gt;§{2.String}&lt;/b&gt; (Tổng: {3.Money})\nĐiểm Lợi Ích: &lt;b&gt;★{4.String}&lt;/b&gt;\nNgười Đăng Ký Hoạt Động: &lt;b&gt;{5.String}&lt;/b&gt;\nNgười Theo Dõi: &lt;b&gt;{6.String}&lt;/b&gt;</Text>
  <Text Key="52587A42">Chào @{1.String}, chúng tôi đã nhận thấy tài khoản của bạn gần đây ít hoạt động hơn.\n\nTrong thời gian không hoạt động, điều phổ biến là thấy sự giảm mạnh người theo dõi và người đăng ký. Những nỗ lực sáng tạo của bạn đã xây dựng một khán giả trân trọng và tương tác với công việc của bạn, và sẽ thật đáng tiếc nếu thấy cộng đồng này suy giảm.\n\nSự tham gia liên tục của bạn sẽ duy trì và tăng cơ sở người theo dõi và người đăng ký, vì vậy chúng tôi mong chờ được thấy bạn trở lại SimHub sớm!</Text>
  <Text Key="370CC7F7">&lt;font color='#3AAF69'&gt;+{0.Number}&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="ECFE4D0B">&lt;font color='#A12E31'&gt;{0.Number}&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="3385E767">Thanh Toán SimHub</Text>
  <Text Key="4EAE212B">Woohoo - bạn vừa nhận được tiền!\n\n{1.Number} Simoleon{P1.s} vừa được gửi đến bạn từ SimHub.\n\nChúc mừng lại một lần nữa và cảm ơn từ tất cả chúng tôi tại SimHub.\nVui lòng liên hệ với chúng tôi tại noreply@simhub.cc nếu bạn gặp bất kỳ vấn đề nào.</Text>
  <Text Key="6F32E854">Đọc &amp; Thích Bình Luận</Text>
  <Text Key="1BD66025">{0.SimFirstName} đã đọc bình luận gần đây.</Text>
  <Text Key="76D0DD5B">Bình Luận SimHub</Text>
  <Text Key="A06817FB">{0.SimFirstName} thậm chí còn không chia sẻ bất kỳ bức ảnh nào trên SimHub. Loại bình luận nào có thể đọc được?</Text>
  <Text Key="23445E18">Có vẻ như không có bình luận nào để đọc trên hồ sơ của {0.SimFirstName}. Điều đó lạ.</Text>
  <Text Key="B48F45E3">Lợi Ích</Text>
  <Text Key="43992D74">Lợi ích này đã hoạt động.</Text>
  <Text Key="98066DB8">Không đủ Điểm Lợi Ích để kích hoạt.</Text>
  <Text Key="82664654">Số người theo dõi của bạn quá thấp.</Text>
  <Text Key="6A6F1AC0">Chào @{1.String}, hãy đảm bảo kiểm tra phần Lợi Ích của SimHub. Sử dụng Điểm Lợi Ích (★) bạn có thể kích hoạt các lợi ích sẽ giúp bạn phát triển lượng người theo dõi và kiếm được nhiều tiền hơn.</Text>
  <Text Key="8B6FF012">Gỡ Bỏ Treo Liên Hệ Nội Bộ (Chi phí: 5★)</Text>
  <Text Key="E83A3A37">Chào @{1.String}, chúng tôi rất tiếc thông báo rằng tài khoản người tạo của bạn đã bị treo trong 24 giờ tới.\n\nLý Do Treo: Không Xác Định\n&lt;i&gt;Đọc Hướng Dẫn Cộng Đồng của SimHub để tìm hiểu thêm.&lt;/i&gt;\n\nNếu bạn tin rằng đây là một sai sót, vui lòng liên hệ với chúng tôi tại noreply@simhub.cc.</Text>
