  <Text Key="F4EFC3B7">Thêm Nước Ép Nữa</Text>
  <Text Key="90765BE1">Lần này, món ăn được nấu hoàn hảo. Khách hàng không chỉ vui vẻ mà còn để lại {0.SimFirstName} một khoản tiền boa thêm.</Text>
  <Text Key="701CC464">Làm lại món ăn mất quá nhiều thời gian và khách hàng đã rời đi. Có lẽ lần sau, {0.SimFirstName} nên dùng lò vi sóng.</Text>
  <Text Key="73962406">{0.SimFirstName} đi ngược xu hướng và tiếp tục pha chế đồ uống với nước ép quen thuộc, địa phương, và khách hàng vẫn uống chúng. Không hại ai, không vi phạm, không tốn kém không cần thiết.</Text>
  <Text Key="70BEFA35">Găng Côn Đối Thủ</Text>
  <Text Key="B8C8AC9E">Vấn Đề Bảo Vệ</Text>
  <Text Key="EBE4F329">Khoe Khoang</Text>
  <Text Key="FB381095">Nhà Tiên Tri</Text>
  <Text Key="33DE732B">Mắc Bẫy</Text>
  <Text Key="86DC3ECF">Bí Mật Chính Phủ</Text>
  <Text Key="454F6572">Tỷ Lệ Cao Hơn</Text>
  <Text Key="CC3F3E70">Website Bị Hacker</Text>
  <Text Key="484B25D5">Quầy Nước Ép</Text>
  <Text Key="4FB97396">Một Kẻ Mật Báo</Text>
  <Text Key="004D4AFA">Mèo Con Mắc Bẫy</Text>
  <Text Key="A84F56DD">Mục Tiêu Chính</Text>
  <Text Key="578345F7">Đuổi Theo Nóng</Text>
  <Text Key="1BD4259F">Quyết Định Vụ Trộm</Text>
  <Text Key="8309EE78">Phần Thưởng Tiền Mặt</Text>
  <Text Key="776D3989">{0.SimFirstName} leo lên một cái cây gần đó và dụ con mèo ra khỏi cửa sổ. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} đã phải bỏ một hộp đồ ăn cắp để làm việc đó, nhưng {0.SimFirstName} không phải kẻ giết mèo! </Text>
  <Text Key="520B8D25">Một thành viên trong nhóm đến, chỉ để vô tình kích hoạt báo động trên đường vào. {0.SimFirstName} trốn thoát nhưng {M0.anh ta}{F0.cô ta} bị bắt khi ra ngoài! Điều đó sẽ không được các ông chủ ưa chuộng...</Text>
  <Text Key="9EDCBBBC">Mọi người liên tục hỏi liệu kế hoạch của {0.SimFirstName} có nguồn gốc địa phương và tất cả các thỏa thuận có công bằng thương mại không. Kiệt sức. {0.SimFirstName} không thể chịu đựng được đám đông này!</Text>
  <Text Key="8FDA8416">Thật tốt khi biết phó của {0.SimFirstName} luôn ủng hộ 100%. Thực ra là khoảng 25%. Này, có lẽ năm sau, tỷ lệ đó có thể lên đến 30. Nhưng đừng vội vàng. </Text>
  <Text Key="FBFBB165">{0.SimFirstName} quay người chạy, lúc đó con mèo lao mình ra khỏi cửa sổ và rơi, vuốt ra, lên đầu {0.SimFirstName}. Chửi thề, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} vội vã chạy đi chăm sóc vết thương trong khi con mèo nhảy múa vui vẻ bỏ đi.</Text>
  <Text Key="137D518E">Đó là một bẫy. Công ty phần mềm sử dụng các nỗ lực để thu thập "dấu vân tay" kỹ thuật số từ những hacker giỏi nhất thế giới và khóa họ ra khỏi hệ thống! Ai cho họ quyền đó??</Text>
  <Text Key="C092AEF6">Mọi người đều thích hamster có MẮT LASER! Pew! Pew! Kaboom! {0.SimFirstName} tự hỏi liệu điều này có thực sự tăng lưu lượng truy cập vào trang web của công ty không.</Text>
  <Text Key="7CF0E26B">Khi các tài liệu được phát đi, có rất nhiều căng thẳng và một vài vụ bạo lực riêng lẻ, nhưng may mắn là không có bạo loạn. {0.SimFirstName} hy vọng nó đáng giá.</Text>
  <Text Key="6CA7E105">Ừ, con mèo đó biết nó sẽ gặp phải điều gì khi nó đăng ký trở thành mèo nhà. {0.SimFirstName} chạy đi với hai tay ôm đầy đồ ăn cắp để bán lại.</Text>
  <Text Key="2959F45E">À, chiến thuật "Crazy Ivan" cũ! {0.SimFirstName} quay vòng chiếc xe, và, bất ngờ cảnh sát, lao qua giữa hai xe tuần tra với chỉ vài inch dư ra mỗi bên. Hai xe tuần tra va chạm khi cố gắng đuổi theo {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}. Thoát sạch sẽ!</Text>
  <Text Key="623EAA04">Làm sao {0.SimFirstName} có thể không để ý đến đoàn phim ở phía bên kia của quầy cà phê? Họ đang quay một bộ phim. Việc móc túi đã bị quay phim.</Text>
  <Text Key="DCE1EC15">Bỏ qua? Mục đích của cơ bắp là gì nếu không ai sợ?! Các ông chủ tức giận vì {0.SimFirstName} đã không nắm lấy cơ hội để chứng tỏ {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} xứng đáng.</Text>
  <Text Key="B79DA256">Không có gì thực sự biến mất khỏi internet. {0.SimFirstName} không thể xóa mọi bài đăng cũ, và việc chỉ xóa một số cũng giống như không làm gì.</Text>
  <Text Key="C64AD64E">Chiếc xe bay đẹp đẽ qua khoảng trống trên cầu. Giống hệt trong chương trình TV đó, ngoại trừ việc khi {0.SimFirstName} hạ cánh {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} vỡ cả hai trục xe và mất ống xả. Ups.</Text>
  <Text Key="763E093D">{0.SimFirstName} thảm hại cố gắng giới thiệu một túi rác và nắp thùng rác là đỉnh cao của thời trang mới. Nhưng này! {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} thu hút quá nhiều sự chú ý với tư cách là phóng viên thời trang giả mạo đến nỗi không ai để ý vụ giao dịch diễn ra.</Text>
  <Text Key="12965C5F">{0.SimFirstName} bị tê cóng vì ngồi trong tủ đông! {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} kịp thoát ra khi đầu bếp mở cửa, nhưng sẽ mất một thời gian trước khi các ngón tay mở khóa của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} hoàn toàn linh hoạt trở lại.</Text>
  <Text Key="D3A46B6D">Mục tiêu nổi tiếng đồng nghĩa với hậu quả nổi tiếng. Có lẽ {0.SimFirstName} có thể tìm một mục tiêu KHÔNG thu hút sự chú ý hoàn toàn của mọi người xung quanh và camera trong khu vực.</Text>
  <Text Key="726984E5">Một tài năng hiếm như Chonky Dog chỉ xuất hiện một lần trong vài thế hệ. Người huấn luyện của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} nhanh chóng trả tiền chuộc đầy đủ!</Text>
  <Text Key="DEB6C88B">Một thành viên nhóm khác đến kịp thời để mở cửa kho lạnh và giúp mang đi những thùng cá ngừ. Mọi việc đã thành công, nhưng có lẽ đây không phải là một công việc một mình sau tất cả.</Text>
  <Text Key="2B400ECF">{0.SimFirstName} và {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} cùng bọn tay sai đứng trước quầy nước ép trông dữ tợn. Khách hàng của quầy nước ép sợ không dám vào! Quầy nước ép sẽ buộc phải đóng cửa chẳng mấy chốc.</Text>
  <Text Key="2B723053"> Này, phần còn lại của internet đã không kiếm được cái nhìn riêng tư này vào cuốn sách được mong đợi nhất của một thế hệ! Những bí mật ngọt ngào, tất cả đều thuộc về {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="C1C22718">{0.SimFirstName} biết rằng những hacker thông minh nhất không theo đuổi những công việc mang lại quá nhiều sự chú ý. Tốt hơn là nên ẩn mình trong bóng tối (nếu internet có bóng tối).</Text>
  <Text Key="AE1EEE48">{0.SimFirstName} và {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} cùng bọn tay sai đứng trước quầy nước ép trông dữ tợn. Cả những người hipster đều THÍCH phong cách gangster kitsch và quầy nướcép phát triển.</Text>
  <Text Key="66C4E499">Bây giờ phó muốn được hưởng một phần lớn hơn từ mỗi vụ trộm. Làm sao {0.SimFirstName} có thể trang trải {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} manicure hàng tuần, làm trắng răng và massage bên hồ bơi? </Text>
  <Text Key="649A040B">Trong khi bảo dưỡng tàu shuttle bẩn thỉu mới nhất, {0.SimFirstName} để ý thấy điều gì đó kỳ lạ…có một lớp rêu xanh lục mọc ở phần dưới cánh. Nếu tàu shuttle thực sự bay đến hành tinh Myotkee, sẽ có rất nhiều mảnh vỡ thiên thạch và không có rêu. {0.SimFirstName} có nên hỏi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} sếp, hay không hỏi gì? </Text>
  <Text Key="8CBC1DCF">Truyền Tải Lạ</Text>
  <Text Key="4133C50D">Trong một nhiệm vụ một mình đến quận không gian 89 (làm sao có nhiều quận thế?), {0.SimFirstName} nghe thấy một truyền tải lạ vang lên trên radio. Nó thậm chí không giống tiếng Simlish, chỉ là một ngôn ngữ ngớ ngẩn, lộn xộn. Nó có thể là gì? {0.SimFirstName} có thể theo dõi quỹ đạo của tín hiệu, hoặc bỏ qua.</Text>
  <Text Key="2A15E5DE">Chẩn Đoán Điên Rồ</Text>
  <Text Key="6153A91A">Ngay trước một vụ phóng lớn, thiết bị điện tử trên tàu shuttle đang hoạt động - nhấp nháy và bíp như điên. Nó có thể không là gì, nhưng cũng có thể là một lỗi chết người đáng sợ. {0.SimFirstName} có nên hủy toàn bộ vụ phóng, hay để nó diễn ra và hy vọng tốt đẹp?</Text>
  <Text Key="486A3124">Cướp Phô Mai Mặt Trăng</Text>
  <Text Key="34677C6A">{0.SimFirstName} đang dẫn một nghi phạm vào trung tâm giam giữ thì {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} nhận được cuộc gọi rằng có một vụ cướp phô mai Mặt Trăng đang diễn ra. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} khá gần, nhưng để ứng phó với cuộc gọi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} sẽ phải rời {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} nghi phạm không giám sát một thời gian. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} nên làm gì?</Text>
