  <Text Key="1A502EF1">Thức ăn Tuyệt vời</Text>
  <Text Key="431442CE">Món ăn đó tuyệt vời! Tôi cảm thấy no và hài lòng.</Text>
  <Text Key="67835E88">Món ăn Ngon</Text>
  <Text Key="2B89469D">Bữa ăn rất hài lòng! Tôi sẽ no một thời gian.</Text>
  <Text Key="F11024C1">Bữa ăn Ngon miệng (ẨN)</Text>
  <Text Key="A94FE0A2">Xấu hổ vì Công việc</Text>
  <Text Key="A9C67D56">Thật là một ngày làm việc khó xử hôm nay. Hmmm... Ugh.</Text>
  <Text Key="43666E6D">Tự tin từ những Tay sai Đáng sợ!</Text>
  <Text Key="453F760D">Tự tin từ một Bước ngoặt Lớn ở công việc!</Text>
  <Text Key="0E4A5C47">Tự tin từ việc Khẳng định Quyền lực của Bạn ở công việc!</Text>
  <Text Key="59A3367F">Tự tin từ Nhiệm vụ Rủi ro Thành công!</Text>
  <Text Key="5F4A086F">Tự tin từ Công việc</Text>
  <Text Key="C487CF7D">Sau công việc xuất sắc hôm nay, {0.SimFirstName} cảm thấy như {M0.he}{F0.she} có thể chinh phục cả thế giới.</Text>
  <Text Key="AC165EA5">Chán từ Công việc</Text>
  <Text Key="BB9DDE7F">Hôm nay có lẽ là ngày làm việc chán nhất từ trước đến nay.</Text>
  <Text Key="09CA0E0E">Vết cắt Đáng giá</Text>
  <Text Key="DB1A5AB7">Không có gì mà một ít thuốc mỡ sát khuẩn không thể chữa được.</Text>
  <Text Key="8704F235">Người Du hành Lỗ sâu</Text>
  <Text Key="05FB5EAA">Đôi khi, cỏ ngoài kia thực sự xanh hơn.</Text>
  <Text Key="40026BC1">Cảm giác Khó chịu</Text>
  <Text Key="9EC21A3E">Hy vọng chứng hay quên này là tạm thời.</Text>
  <Text Key="41FEB610">Kẻ Trộm Ý tưởng</Text>
  <Text Key="84D5DB75">Không có gì khiêm nhường hơn loại sỉ nhục công khai này.</Text>
  <Text Key="684E63D3">Đánh bại Virus</Text>
  <Text Key="6A98497C">Cảm giác thật tuyệt khi là phần bảo vệ virus tốt nhất.</Text>
  <Text Key="F9A4015D">Thời gian Bị lãng phí</Text>
  <Text Key="85C39FE2">Không có gì tức giận hơn một khoảng thời gian bị lãng phí.</Text>
  <Text Key="80AD7018">Máy tính Bị tê liệt</Text>
  <Text Key="03B2F3CD">Khôi phục tất cả dữ liệu đã mất trên máy này sẽ mất một thời gian....</Text>
  <Text Key="11A870EA">Cuộc đuổi theo Virus</Text>
  <Text Key="0E276CEB">Ngay cả 15 phút danh vọng cho một công việc được làm tốt cũng là một sự thúc đẩy tự cao tốt lành.</Text>
  <Text Key="CA457550">Nhiệm vụ Vô dụng</Text>
  <Text Key="CE26D6B5">Lãng phí thời gian và tài nguyên không phải là bước đi sự nghiệp tốt.</Text>
  <Text Key="3722C362">Chú chó tội nghiệp thậm chí không phải là ngôi sao thực thụ--chỉ là một diễn viên thay thế.</Text>
  <Text Key="BB38036A">Phi công Vô ơn</Text>
  <Text Key="8B12106B">Bạn không bao giờ có thể làm hài lòng một số người.</Text>
  <Text Key="4854DADE">Đã Mua được Giá tốt</Text>
  <Text Key="E4DDE5A7">Không có gì như mua được nghệ thuật tuyệt vời với giá hợp lý.</Text>
  <Text Key="08FE9ADA">Giao dịch Bị cản trở</Text>
  <Text Key="B031067B">Đấu thầu thấp luôn là một nỗ lực rủi ro....</Text>
  <Text Key="5B84EDDD">Giá Đã sửa</Text>
  <Text Key="D8C98162">Không có gì như được đánh giá cao vì sự trung thực của bạn!</Text>
  <Text Key="FE565F62">Dải Ngân hà Không được bảo vệ</Text>
  <Text Key="F7E3C233">Có lẽ không thông minh khi dành nhiều nguồn lực cho thứ gì đó nhỏ nhặt như vậy.</Text>
  <Text Key="DB7886C5">Ồ, điều đó đã phản tác dụng.</Text>
  <Text Key="62BF3195">Dạy kèm Đáng giá</Text>
  <Text Key="B9A8ED8A">Đáng giá để thấy tài năng của học sinh thực sự bùng nổ.</Text>
  <Text Key="AE71E9A9">Dạy kèm Thời gian Bị lãng phí</Text>
  <Text Key="9AD06176">Bài học truyền đạt cho kẻ ngỗ nghịch trẻ không được tiếp thu. Than ôi, không thể thắng tất cả.</Text>
  <Text Key="E3B9D69D">Bị từ chối bởi Tam giác</Text>
