  <Text Key="59A88E52">Chọn Di chuyển Nhà sẽ đặt sàn ở tầng cao nhất để bạn có thể thấy toàn bộ cấu trúc.\n\nKhi bỏ chọn công cụ, bạn sẽ quay lại tầng đã chọn trước đó.</Text>
  <Text Key="A9C7B4D5">Nhấp vào công cụ Di chuyển Nhà để di chuyển toàn bộ cấu trúc đến vị trí mới trên lô đất.</Text>
  <Text Key="3848C0D6">Nhấp để tìm hiểu thêm về Di chuyển Toàn bộ Nhà.</Text>
  <Text Key="B5908378">Công cụ Tường</Text>
  <Text Key="C3FACA3E">Chọn Công cụ Tường và nhấp để bắt đầu vẽ tường. Nhấp lại để hoàn thành hành động.\n\nNếu bạn vẽ một không gian kín bằng Công cụ Tường, nó sẽ trở thành một phòng có sàn. Bạn có thể chuyển đổi một bức tường thành phòng bằng cách chọn bức tường và kéo các mũi tên bên cạnh.\n\nLưu ý: Nhấn [Esc] để hủy bất kỳ hành động Xây dựng nào đang thực hiện, chẳng hạn như vẽ tường.</Text>
  <Text Key="243A99A6">Nhấp vào danh mục Phòng và Tường và chọn sắp xếp Phòng Trống để tìm Công cụ Tường. Dùng Công cụ Tường để vẽ các bức tường riêng lẻ. Chi phí đặt sẽ hiển thị ở phía trên Công cụ Tường khi bạn kéo.\n\nLưu ý: Cũng có Công cụ Phòng mà bạn có thể dùng để vẽ phòng tùy chỉnh.</Text>
  <Text Key="E1A1B1AB">Khi vẽ tường, bạn có thể thấy các vùng tô sáng xanh lá và vàng.\n\nMàu xanh lá cho thấy bức tường đã đi qua kiến trúc sẽ bị thay đổi theo cách nào đó.\n\nMàu vàng cho thấy một vật thể sẽ được di chuyển đến Kho đồ Gia đình, hoặc bán.</Text>
  <Text Key="75897BAB">Khi dùng Công cụ Tường, bạn có thể giữ phím [shift] để vẽ hình chữ nhật thay vì một bức tường đơn. Bạn cũng có thể giữ phím [ctrl] để phá hủy bất kỳ bức tường nào mà nó vẽ qua.</Text>
  <Text Key="79F86474">Nhấp để tìm hiểu thêm về Công cụ Tường.</Text>
  <Text Key="92D9BE56">Đặc điểm Lô đất</Text>
  <Text Key="29011E79">Để áp dụng Đặc điểm Lô đất, vào Chế độ Xây dựng và chọn Bảng Thông tin Lô đất. Bạn có thể xem các đặc điểm đã được gán, thay thế hoặc xóa bất kỳ đặc điểm nào chưa bị khóa.</Text>
  <Text Key="83E11A1A">Bóng đèn vàng và dấu cộng xuất hiện xung quanh Sim khi họ thực hiện hành động liên quan đến Đặc điểm Lô đất và Thử thách Lô đất.\n\nHãy vui vẻ chơi với các kết hợp khác nhau của các Đặc điểm và Thử thách này!</Text>
  <Text Key="CEEC871E">Đặc điểm Lô đất có thể áp dụng cho mọi loại địa điểm. Ngoài căn hộ và nơi ở, bạn có thể áp dụng cho địa điểm thương mại. Ví dụ, bạn có thể làm một Quán bar với Âm thanh Tuyệt vời tốt cho nghệ sĩ biểu diễn, vì họ học kỹ năng nhanh hơn!</Text>
  <Text Key="32940FE6">Đặc điểm Lô đất giống như đặc điểm Sim; chúng tạo tính cách cho lô đất hoặc địa điểm của bạn. Hầu hết các đặc điểm rất tốt cho những loại Sim cụ thể và phục vụ Kỹ năng của họ. Chúng cũng cung cấp cơ hội để kể câu chuyện của riêng bạn.</Text>
  <Text Key="2B8537A8">Kho đồ Gia đình</Text>
  <Text Key="397C3046">Kho đồ Gia đình chỉ có sẵn trong Chế độ Xây dựng cho các lô đất bạn sở hữu. Các vật thể bạn không muốn bán, mà trò chơi đã di chuyển cho bạn, hoặc trong một số trường hợp được gửi đến, đều có thể rơi vào Kho đồ Gia đình.\n\nLưu ý: Bạn sẽ nhận được thông báo nhanh khi một vật thể được thêm vào Kho đồ Gia đình.</Text>
  <Text Key="82EABF89">Các vật thể tương tự được thêm vào Kho đồ Gia đình sẽ tạo thành một chồng. Bạn có thể thấy số lượng trong chồng qua số bên cạnh hình ảnh vật thể. Nhấp vào số để mở rộng kho và xem toàn bộ chồng.</Text>
  <Text Key="A9E4CB56">Một số hành động sẽ khiến các vật thể được di chuyển vào Kho đồ Gia đình. Các vật thể này sẽ được tô sáng vàng. Hoàn thành hành động sẽ di chuyển tất cả vật thể được tô sáng vàng đến Kho đồ Gia đình.\n\nBạn cũng có thể đặt vật thể vào Kho đồ Gia đình bằng cách nhặt chúng lên và nhấp Đặt vào Kho.</Text>
  <Text Key="3E25D1D2">Nhấp vào Kho đồ Gia đình để mở danh mục. Dùng cửa sổ pop-up sắp xếp Chức năng và Bộ lọc để quản lý chế độ xem trong Kho đồ Gia đình.\n\nLưu ý: Tìm kiếm sẽ không tìm thấy vật thể trong Kho đồ Gia đình.</Text>
  <Text Key="E84BC264">Nhấp để tìm hiểu thêm về Kho đồ Gia đình.</Text>
  <Text Key="C3BBCC3D">Bảng Lọc</Text>
  <Text Key="E54A1FCA">Bộ lọc cũng có thể dùng để tìm tất cả vật thể đã được mở khóa. Chọn danh mục Bộ lọc Nội dung, và chọn Đã mở khóa.</Text>
  <Text Key="835CB320">Bật Bộ lọc Chế độ Xây dựng sẽ tìm tất cả vật thể thỏa mãn bất kỳ lựa chọn Bộ lọc nào trong danh mục hiện tại.\n\nĐể xóa bộ lọc, nhấp vào [x] của bộ lọc bạn muốn xóa, hoặc nhấp nút Xóa Tất cả để bắt đầu lại.</Text>
  <Text Key="ECBBE941">Để vượt qua Đảm bảo Chất lượng, mỗi áo sơ mi đã có người kiểm tra liên tục nhấn nút trong 48 giờ. Chúng tôi tin tưởng rằng chiếc áo sơ mi này không có lỗi và sẽ không bị đóng băng khi dùng quá nhiều.</Text>
  <Text Key="87EC5C7F">Áo Golf Động vật Nhỏ</Text>
  <Text Key="DBF5E921">Áo sơ mi Golf Động vật Nhỏ</Text>
  <Text Key="D178FFC0">Áo khoác Biker Chick Chic</Text>
  <Text Key="4AFA0DF8">Cảm hứng thời trang có thể đến từ mọi nơi! Kết hợp với quần da, bạn có một bộ đồ da xe máy đẹp. Kết hợp với váy dài, bạn có một xu hướng thời trang. Chiếc áo khoác xe máy này có thể theo nghĩa đen hoặc diễn giải tùy thích.</Text>
  <Text Key="DEB400ED">Áo khoác Zipup Người Giữ Bí mật</Text>
  <Text Key="F457BA81">Bạn bè không giữ được bí mật hay không giữ miệng? Không sao! Bạn luôn có thể giữ áo hoodie kéo khóa. Giữ mọi thứ bí mật với Áo khoác Zipup Người Giữ Bí mật!</Text>
  <Text Key="B87E265E">Áo Halter Dừng! Ai Đó?</Text>
  <Text Key="79065BE6">Sự kiện Di sản Đã Mất</Text>
  <Text Key="9C8B3CD4">&lt;font color='#EC262E'&gt;Chỉ có sẵn khi tham dự Sims Sessions&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="3B6A0BE3">&lt;font color='#EC262E'&gt;Chỉ có sẵn từ các nhà bán hàng tại Sims Sessions&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="B9E94FCE">AHarris00Britney</Text>
  <Text Key="CD6176A8">Áo sơ mi Cúc Cơ bản</Text>
  <Text Key="2B57F3A0">Đây có thể là mua sắm tủ đồ cơ bản nhất cho Sim của bạn. Nếu Sim của bạn thích linh hoạt, hãy mua, nếu không thì đừng.</Text>
  <Text Key="EF6EB46C">Áo camisole Bướm</Text>
  <Text Key="73D6775C">Thoát khỏi kén phong cách của bạn trong một chiếc camisole đẹp! Nó nhẹ nhàng lướt qua cơ thể và cực kỳ duyên dáng.</Text>
  <Text Key="0A05651E">Áo sơ mi Ngắn tay Kinh doanh Thường ngày</Text>
  <Text Key="1EE18CCC">Áo What-a-Cinch</Text>
  <Text Key="78B550BC">Không chắc hôm nay mặc gì? Thử áo "What-a-Cinch". Nó làm đẹp mọi dáng người, gọn ở eo. Bạn có thể mặc lịch sự hoặc đơn giản nhưng tốt nhất không nên ngang.</Text>
  <Text Key="99CF4A7B">Áo blouse Fufi Fluffy</Text>
  <Text Key="BCCB02DB">Một tác phẩm gốc của Lady Pumpleton, chiếc áo thanh lịch này làm từ lụa tốt nhất; một chất liệu mà bà thực sự yêu thích. Thực tế bà yêu nó đến mức, bà và Sir Pumpalumps ngủ trong một kén lụa khổng lồ vào ban đêm. Kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="B217E016">Mani</Text>
  <Text Key="2F3FA9B9">Genesis</Text>
  <Text Key="9D5C02F0">Crys Ink</Text>
  <Text Key="FB785F59">Young Park</Text>
  <Text Key="24911B4F">Giày cao gót Feline’s Fancy</Text>
  <Text Key="685CFAD7">Những đôi giày cao gót Feline’s Fancy này là lựa chọn hoàn hảo cho giày đội cao. Với đế cao chỉ một inch rưỡi, chúng cung cấp một chút nâng cao nhưng vẫn hoàn toàn thoải mái khi đi! Chúng sẽ khiến bạn gừ gừ… hay gì đó.</Text>
