  <Text Key="63604AD4">Thời lượng hoạt hình tình dục bị ghi đè</Text>
  <Text Key="D01E6927">Đánh dấu để ghi đè thời lượng cho tất cả hoạt hình tình dục bằng giây thực tế.\n\nHoạt hình sẽ không chạy chính xác theo thời gian đã đặt. Chúng sẽ chạy xấp xỉ số vòng lặp cho thời gian đã đặt.</Text>
  <Text Key="4B584CEA">Thời lượng ghi đè hoạt hình tình dục</Text>
  <Text Key="4ADC4C5F">Cài đặt mối quan hệ tình dục</Text>
  <Text Key="5D4C7B1B">Các cài đặt liên quan đến mối quan hệ của Sim trước, trong và sau khi quan hệ tình dục.</Text>
  <Text Key="B3B43C2B">Nhận thức mối quan hệ</Text>
  <Text Key="2CE017A7">Đánh dấu để các Sim giữ trung thành với bạn bè của họ. Một số đặc điểm làm thay đổi mối quan hệ bỏ qua cài đặt này.</Text>
  <Text Key="EF973A60">Tôn trọng sở thích giới tính</Text>
  <Text Key="5BAD60EB">Đánh dấu để ngăn các Sim chấp nhận đề nghị quan hệ tình dục từ giới tính không được ưa thích.\nBỏ đánh dấu để cho phép các Sim chấp nhận đề nghị quan hệ tình dục từ bất kỳ giới tính nào.</Text>
  <Text Key="8981B9E9">Tuân thủ mối quan hệ khi tham gia quan hệ tình dục</Text>
  <Text Key="B5FD395C">Đánh dấu để Sim tham gia xem xét mối quan hệ lãng mạn của họ với tất cả người tham gia khi yêu cầu tham gia quan hệ tình dục hoặc khi được mời tham gia. (Giảm tự chủ tham gia)\nBỏ đánh dấu để Sim tham gia chỉ xem xét mối quan hệ lãng mạn của họ với bất kỳ người tham gia nào khi yêu cầu tham gia quan hệ tình dục. (Tăng tự chủ tham gia)</Text>
  <Text Key="DF3CB9FC">Tuân thủ giới tính khi tham gia quan hệ tình dục</Text>
  <Text Key="3582858A">Đánh dấu để các Sim tôn trọng sở thích giới tính của bản thân và người tham gia khi yêu cầu tham gia quan hệ tình dục. (Giảm tự chủ tham gia)\nBỏ đánh dấu để các Sim chỉ khớp sở thích giới tính với bất kỳ người tham gia nào khi yêu cầu tham gia quan hệ tình dục. (Tăng tự chủ tham gia)</Text>
  <Text Key="A5047F20">Nói chuyện sau khi quan hệ tình dục</Text>
  <Text Key="5D469CA8">Đánh dấu để cho phép các Sim nói chuyện sau khi kết thúc quan hệ tình dục.</Text>
  <Text Key="3D882EBC">Chế độ quan hệ tình dục kín đáo</Text>
  <Text Key="8A86A69B">Đánh dấu để chỉ hiển thị tương tác quan hệ tình dục trên đồ vật khi Sim đang chơi đang nói chuyện với ai đó sẵn sàng quan hệ tình dục.\n\n(Điều này không ảnh hưởng đến đồ vật giường.)</Text>
  <Text Key="62803C2E">Bộ điều chỉnh mối quan hệ NPC Sim</Text>
  <Text Key="0D830867">Đặt số điểm thêm cho các cặp NPC Sim khi tạo cặp quan hệ tình dục. Các Sim cần ít nhất 2.15 điểm để tạo Cặp Quan hệ Tình dục.\n(Mặc định: 1.0)</Text>
  <Text Key="F48591CC">Bộ điều chỉnh mối quan hệ từ Người chơi đến NPC Sim</Text>
  <Text Key="7BC71984">Đặt số điểm thêm cho các cặp Người chơi+NPC Sim khi tạo cặp quan hệ tình dục. Các Sim cần ít nhất 2.15 điểm để tạo Cặp Quan hệ Tình dục.\n(Mặc định: 0.0)</Text>
  <Text Key="960D8B17">Cài đặt tự chủ quan hệ tình dục</Text>
  <Text Key="0A81E30F">Các cài đặt liên quan đến sự khởi động và hành vi tự chủ của quan hệ tình dục.</Text>
  <Text Key="2C432F6E">Công tắc tự chủ quan hệ tình dục</Text>
  <Text Key="B20413C0">Đánh dấu để kích hoạt Tự chủ Quan hệ Tình dục của Sim.</Text>
  <Text Key="C8AA9EC2">Thông báo tự chủ quan hệ tình dục</Text>
  <Text Key="CBD03B67">Hiển thị các thông báo liên quan đến tự chủ quan hệ tình dục.</Text>
  <Text Key="CD73FD6F">Cài đặt trước cường độ tự chủ</Text>
  <Text Key="9C1FA9F6">Chọn một cài đặt trước cường độ cho tự chủ.\n(điều này thay đổi cài đặt Nhận thức Tự chủ, cài đặt Cơ hội Tự chủ, và cài đặt Phức tạp Tự chủ)</Text>
  <Text Key="B2634FCE">Tự chủ bị vô hiệu hóa</Text>
  <Text Key="84A67799">Chọn để vô hiệu hóa Tự chủ Quan hệ Tình dục.</Text>
  <Text Key="D9BF9E57">Cường độ rất thấp</Text>
  <Text Key="59C6F741">Chọn để số lần quan hệ tình dục tối thiểu, độ chính xác Sim và Địa điểm rất cao, thời gian hồi chiến rất chậm.</Text>
  <Text Key="74B333EB">Cường độ thấp</Text>
  <Text Key="58C240BD">Chọn để quan hệ tình dục ít thường xuyên hơn, độ chính xác Sim và Địa điểm cao hơn, thời gian hồi chiến chậm hơn.</Text>
  <Text Key="6CFA1AAE">Cường độ bình thường (Mặc định)</Text>
  <Text Key="1021C6B0">Chọn để sử dụng cài đặt mặc định cho Tự chủ Quan hệ Tình dục.</Text>
  <Text Key="B868AE55">Cường độ cao</Text>
  <Text Key="F7F5B654">Chọn để quan hệ tình dục thường xuyên hơn, cơ hội cao hơn, thời gian hồi chiến nhanh hơn.</Text>
  <Text Key="CD83EE51">Cường độ cực cao</Text>
  <Text Key="3A9E341B">Chọn để quan hệ tình dục rất thường xuyên, cơ hội rất cao, mối quan hệ không quan trọng, gần như không có thời gian hồi chiến.</Text>
  <Text Key="0C29E865">Tất cả các cài đặt Tự chủ Quan hệ Tình dục đã được điều chỉnh phù hợp với Cài đặt trước {0.String}.</Text>
  <Text Key="148951CF">Cài đặt phức tạp tự chủ</Text>
  <Text Key="67DE983B">Các cài đặt phức tạp liên quan đến sự khởi động và hành vi tự chủ của quan hệ tình dục.</Text>
  <Text Key="F3338C13">Cơ hội tự chủ quan hệ tình dục</Text>
  <Text Key="1B49FDAA">Các loại tự chủ quan hệ tình dục được phép xảy ra.</Text>
  <Text Key="C646EE8B">Quan hệ tình dục ngẫu nhiên</Text>
  <Text Key="C8085424">Đánh dấu để cho phép các Sim khởi động tương tác quan hệ tình dục ngẫu nhiên với các Sim khác.</Text>
  <Text Key="0D59D7D3">Quan hệ tình dục đơn thân</Text>
  <Text Key="4988C4B1">Đánh dấu để cho phép các Sim khởi động tương tác quan hệ tình dục đơn thân ngẫu nhiên và các tương tác thủ dâm chuyên biệt.</Text>
