  <Text Key="1C69ED5A">Theo làn gió thay đổi, khám phá bí mật của thiên nhiên và nhận phần thưởng tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="F61D1C0C">Tiếng Gọi Thiên Nhiên</Text>
  <Text Key="4C13AE4B">Giúp Emit giải mã bí ẩn qua thời gian, kiếm Điểm Sự Kiện và mở khóa phần thưởng hoài niệm từ quá khứ!</Text>
  <Text Key="D2CC85AF">Từ Quá Khứ Trở Về</Text>
  <Text Key="8905D078">Làm việc cùng Grim để khám phá bí mật của Ambrosia, kiếm Điểm Sự Kiện và mở khóa phần thưởng rùng rợn!</Text>
  <Text Key="5AD3A0C6">Phần Thưởng Của Kẻ Gặt Hái</Text>
  <Text Key="F70E3205">Bước vào thế giới kỳ diệu, lưu giữ kỷ niệm khó quên và mở khóa phần thưởng mới kỳ diệu.</Text>
  <Text Key="4175DA1D">Bạn Bởi Vô Tận</Text>
  <Text Key="B8957F90">Lễ Hội Ấm Cúng</Text>
  <Text Key="0798DD40">Khởi hành theo chuyến săn tìm kho báu vương giả, được khơi dậy bởi sự xuất hiện của một sứ giả hoàng gia bí ẩn. Khám phá bí mật, làm chủ kỹ năng và truy tìm manh mối!</Text>
  <Text Key="EFDB642E">Di Sản Thất Lạc</Text>
  <Text Key="D5108EE9">Nhảy ngay vào mùa lễ hội với không khí nhiệt đới! Đăng nhập hàng ngày để nhận quà từ Jasmine Holiday và quay lại mỗi tuần để mở khóa phần thưởng mới!</Text>
  <Text Key="EFDB6421">Trang Trí Lọng Cây</Text>
  <Text Key="DE5AF16B">Khám phá truyền thống mùa đông, hợp tác với Jasmine Holiday và kiếm Điểm Sự Kiện cho phần thưởng lễ hội!</Text>
  <Text Key="FF510EDF">Tất Cả Nhiệm Vụ Đã Hoàn Thành</Text>
  <Text Key="52D28183">Đã xảy ra lỗi khi cố gắng nhận phần thưởng.</Text>
  <Text Key="19CAE977">Mở Cửa Hàng - F6</Text>
  <Text Key="7E36FFEE">Danh Sách Ước Muốn Của {0.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="D1F10555">{0.SimFirstName} đã hoàn thành Hành Trình Linh Hồn của {0.SimPronounPossessiveDependent} dưới dạng Sim sống và giờ đây có thể chọn tái sinh tại thời điểm chết! Hành trình mới đang chờ đón {0.SimFirstName} sau khi chết, mở khóa tiềm năng thực sự của Tái Sinh!</Text>
  <Text Key="1C232AA6">Công Việc Chưa Xong Của {0.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="AB92C97D">{0.SimFirstName} đã hoàn thành Hành Trình Linh Hồn của {0.SimPronounPossessiveDependent} và nhận được Đặc Tính Linh Hồn Cháy. Ghé thăm &lt;b&gt;Đầm Lầy Hung Ác&lt;/b&gt; trong khu phố Mourningvale của Ravenwood bất cứ lúc nào để Tái Sinh!</Text>
  <Text Key="C1C837AD">Khoảnh Khắc Hình Thành</Text>
  <Text Key="B18E450D">Xem Cột Mốc</Text>
  <Text Key="08E87BCD">{0.SimFirstName} chưa đạt được Cột Mốc nào trong danh mục này ở độ tuổi hiện tại của {0.SimPronounPossessiveDependent}.</Text>
  <Text Key="26632357">Cột Mốc {1.String}</Text>
  <Text Key="8DE314FD">Khi {0.SimFirstName} cảm thấy Rất Mất Cân Bằng, {0.SimPronounSubjective} sẽ phải đối mặt với các Bệnh Trạng khác nhau xuất hiện từ ngày này sang ngày khác.</Text>
  <Text Key="76DC68BE">Rất Mất Cân Bằng</Text>
  <Text Key="4BDEBFAE">{0.SimFirstName} đang Rất Mất Cân Bằng, khiến {0.SimPronounObjective} dễ mắc phải Bệnh Trạng.</Text>
  <Text Key="C1CEC420">Khi {0.SimFirstName} cảm thấy Mất Cân Bằng, {0.SimPronounSubjective} sẽ biểu hiện các hiệu ứng nhỏ khác nhau thay đổi từ ngày này sang ngày khác.</Text>
  <Text Key="38F3E2A3">Mất Cân Bằng</Text>
  <Text Key="69916D9F">Tiền Thuê Mỗi Ngày</Text>
  <Text Key="5E1B2EA5">Đặt số tiền thuê hàng ngày cho căn hộ. Tổng tiền thuê sẽ được thu vào cuối tuần cùng với các hóa đơn đến hạn.</Text>
  <Text Key="E09B67C5">Cảnh Báo! Thay Đổi Tiền Thuê Có Hậu Quả</Text>
  <Text Key="FCB2BBCD">Việc thay đổi Tiền Thuê Mỗi Ngày từ {0.Money} thành {1.Money} sẽ ảnh hưởng tiêu cực đến Đánh Giá Căn Hộ. Xác nhận cảnh báo để tiếp tục chỉnh sửa.</Text>
  <Text Key="6996F420">Thời Hạn Thuê Còn Lại: {0.Number} {S0.Day}{P0.Days}</Text>
  <Text Key="E299C1AD">Tiền Thuê Quá Hạn: {0.Money}</Text>
  <Text Key="9BEFDDAF">Đây là những Sim sống trong hoặc sở hữu căn hộ này.</Text>
  <Text Key="77B204D5">Tiền Thuê Tối Đa {0.Money}</Text>
  <Text Key="857C8486">Ngày</Text>
  <Text Key="4ECB5A7A">Thời Hạn Thuê</Text>
  <Text Key="5F5137A0">Thời Gian Miễn Giải Đang Hoạt Động. Chủ nhà có Thể Trục Xuất Công Bằng Người Thuê hoặc thay đổi chi tiết Thỏa Thuận Người Thuê mà không ảnh hưởng đến Đánh Giá Căn Hộ.</Text>
  <Text Key="F4CD2557">Thời Gian Miễn Giải Đang Hoạt Động! </Text>
  <Text Key="9EE3925A">Trục Xuất Bất Công</Text>
  <Text Key="EF949997">Trục Xuất Công Bằng</Text>
  <Text Key="00E5E28E">Đồng Ý</Text>
  <Text Key="BCFD5460">Sống tại {0.String}</Text>
  <Text Key="5C625DA7">Vương Quốc {0.String}</Text>
  <Text Key="FE84CDF2">Cấp Độ Thuế Vương Quốc</Text>
  <Text Key="B7691B2D">Không Có</Text>
  <Text Key="42531701">Không có Sim Quý Tộc nào trong Vương Quốc này.</Text>
