  <Text Key="E0986DC8">Sử dụng kính thiên văn</Text>
  <Text Key="669E7F16">Các Sim có thể là người tò mò! Để đảm bảo chỉ có Nova có thể truy cập laptop của cô ấy, hãy nhấp vào nó và chọn Khóa Máy Tính cho Mọi Người Trừ Nova hoặc Khóa Máy Tính cho Mọi Người Trừ Hộ Gia Đình trong Cài Đặt Bảo Mật Máy Tính.</Text>
  <Text Key="5855BE86">Khóa Laptop của bạn</Text>
  <Text Key="D6227E22">Mời Lewis Quay Về Nhà</Text>
  <Text Key="F090FF4E">Dù Nova muốn hàn gắn hay làm sâu sắc thêm khoảng cách, tốt nhất là nên bày tỏ cảm xúc trực tiếp. Gọi Lewis bằng Điện Thoại và chọn Mời Ra Ngoài Chơi. Nhớ chọn Ở Nhà sau khi mời các Sim!</Text>
  <Text Key="D556EB56">Mời Lewis Tới Nhà</Text>
  <Text Key="4D595B10">Nova có thể cần một sự xao nhãng ngay bây giờ. Hãy thử Chơi Game, Xem TV, Đọc Sách hoặc sử dụng Kính Thiên Văn.</Text>
  <Text Key="4F30FE3C">Gửi Email Du Hành Thời Gian cho Kẻ Trộm</Text>
  <Text Key="524FCC39">Bản Tin Địa Phương</Text>
  <Text Key="D1E530B5">Bạn có thể tìm thấy thêm chi tiết về tình hình trên tin tức.\n\nChọn Xem Kênh rồi Xem Tin Tức trên bất kỳ TV nào để cập nhật tin nóng.\n\n&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="3FB5189B">Lắng Nghe Tin Tức Trong 15 Phút</Text>
  <Text Key="3F246B78">Bộ Trưng Bày Lịch Sử</Text>
  <Text Key="6DF6919E">Sau khi nghiên cứu bộ trưng bày lịch sử tại bảo tàng, {0.SimFirstName} đã phát hiện một vật thể phát sáng tỏa ra từ đó!\n\nCẩn thận để không bị phát hiện, {0.SimFirstName} đã lấy vật thể đó ra khỏi bộ trưng bày và bỏ vào túi {0.SimPronounSubjective}.\n\nMột Mảnh Thời Gian đã được thêm vào kho đồ của {0.SimFirstName}!</Text>
  <Text Key="5825C7C0">Một bảo tàng có thể giúp tìm thêm manh mối. Rốt cuộc, đó là nơi quá khứ sống dậy!\n\nĐi đến Địa Điểm Bảo Tàng, chọn Nghiên Cứu Bộ Trưng Bày Lịch Sử trên bất kỳ tác phẩm nghệ thuật hay điêu khắc nào.\n\n&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="3BA29AA8">Nghiên Cứu Một Bộ Trưng Bày Lịch Sử Tại Bảo Tàng</Text>
  <Text Key="547C1CB9">Hoàn Thành Thành Phần Du Hành Thời Gian!</Text>
  <Text Key="0C93D04B">Với thành phần du hành thời gian trong tay, {0.SimFirstName} cảm thấy rất tự hào về {0.SimPronounReflexive}. {0.SimPronounSubjective} đã giải quyết được mảnh thời gian mất tích từ lý thuyết của Nikolai!\n\nGiờ thì còn gì khác ngoài việc kích hoạt nó?!</Text>
  <Text Key="B4A60935">Để xây dựng thành phần du hành thời gian, trước tiên hãy đảm bảo bạn có:\n\n• Cấp độ 2 trong cả Độ Khéo Léo và Tư Duy\n• Một miếng Ironyum và Plathinum\n• Một Linh Kiện Điện Tử Nâng Cấp\n• Một Mảnh Thời Gian\n\nNếu thiếu bất kỳ thành phần nào, hãy chọn Thay Thế trên Hộp Thư để lấy lại các bộ phận cần thiết.\n\nTừ kho đồ của bạn, chọn Xây Dựng Thành Phần Du Hành Thời Gian trên Một Mảnh Thời Gian.\n\n&lt;i&gt;(+15 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="2B77D21B">Xây Dựng Thành Phần Du Hành Thời Gian</Text>
  <Text Key="5B977605">Nội Dung Hộp Thời Gian</Text>
  <Text Key="BE286687">Hộp thời gian trống trơn ngoại trừ một món đồ duy nhất—Một Ghi Chú IOU!\n\nGhi chú này có thể quan trọng đến mức nào?</Text>
  <Text Key="10123801">Bây giờ Hộp Thời Gian Đặc Biệt đã được tìm thấy, đã đến lúc mở nó!\n\nĐi đến kho đồ của bạn, tìm Hộp Thời Gian Đặc Biệt và chọn Mở.\n\n(Nếu bạn không còn Hộp Thời Gian Đặc Biệt, nó có thể được thay thế tại hộp thư)\n\n&lt;i&gt;(+15 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="96DBC10F">Mở Hộp Thời Gian Đặc Biệt</Text>
  <Text Key="A1E49FEF">Phát Hiện Hộp Thời Gian Đặc Biệt</Text>
  <Text Key="9085D52D">{0.SimFirstName} đã phát hiện ra hộp thời gian và không thể chờ để mở nó!\n\nCảm giác xa lạ đó quá mạnh mẽ để bỏ qua và không khám phá ra nguồn gốc!</Text>
  <Text Key="7F092F87">Đã Tìm Thấy Tất Cả Mảnh</Text>
  <Text Key="61C13285">Thông qua nghiên cứu, khám phá và một con mắt cần cù, {0.SimFirstName} đã tìm thấy thêm nhiều Mảnh Thời Gian!\n\n{0.SimPronounSubjective} không tìm thấy một, mà là nhiều mảnh. Giờ thì sao? Phải có cách nào đó để kích hoạt chúng.\n\n{0.SimFirstName} nên quay lại gặp Emit và cho ông ấy xem những gì {0.SimPronounSubjective} đã khám phá!</Text>
  <Text Key="62706B73">Ngay cả những vật dụng hàng ngày cũng có thể chứa tiếng vọng từ quá khứ.\n\nChọn Tìm Kiếm Mảnh Thời Gian trên các vật thể như Ghế Sofa, Kệ Sách, Máy Tính, Tủ Lạnh hoặc có thể là các vật thể khác.\n\nNếu bạn quan sát kỹ, bạn sẽ tìm thấy một...hoặc ba!\n\n&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="1E063B51">Tìm Kiếm Mảnh Thời Gian Trên Các Vật Thể</Text>
  <Text Key="4CE7E013">Nghiên Cứu Về Các Mảnh Thời Gian</Text>
  <Text Key="811293A1">Đúng vậy! Nó ngay trên internet!\n\nCác mảnh là tiếng vọng từ quá khứ và tồn tại khắp nơi trên thế giới. Nếu {0.SimFirstName} tìm kiếm đủ chăm chú để thấy ánh sáng mờ nhạt mà các mảnh có...\n\n...Có thể {0.SimPronounSubjective} sẽ tìm thấy thêm một số. Đây là một phát triển tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="9300708F">Internet có câu trả lời cho mọi thứ! Phải có thêm thông tin về Các Mảnh Thời Gian ở đó!\n\nChọn Web... rồi Nghiên Cứu... rồi Nghiên Cứu Các Mảnh Thời Gian trên Máy Tính để thực hiện một lần tìm kiếm cuối cùng.\n\n&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="AAB86825">Nghiên Cứu Các Mảnh Thời Gian</Text>
  <Text Key="3E560143">Máy Tính Đã Trực Tuyến Lại</Text>
  <Text Key="F5353651">Ồ! Đúng là nguy hiểm. Máy tính đã có thể sử dụng lại, và Thành Phần Du Hành Thời Gian vẫn nguyên vẹn và đã được đặt lại.\n\nCó lẽ lần sau {0.SimFirstName} không nên vội vàng. Có thể {0.SimPronounSubjective} muốn nói chuyện với Emit trước khi tiếp tục.</Text>
  <Text Key="ED724CFF">Thật một trở ngại! Sẽ phải sửa chữa máy tính nếu có bất kỳ cơ hội nào để tiến lên.\n\nChọn Sửa Chữa hoặc Thay Thế trên một máy tính bị hỏng. Hoặc từ Điện Thoại, chọn Nhà rồi Thuê Dịch Vụ để thuê một dịch vụ sửa chữa.\n\n&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="E4E994D5">Sửa Chữa hoặc Thay Thế Máy Tính</Text>
  <Text Key="C06EC4DC">Điện Tử Lý Thuyết Bởi Nikolai Volt</Text>
  <Text Key="0FA14FC2">Nikolai đã lý thuyết rằng một thành phần du hành thời gian có thể được xây dựng với:\n\n• Một miếng Ironyum\n• Một miếng Plathinum\n• Một linh kiện điện tử thông thường\n\nVà một món đồ khác phải chứa bản chất của thời gian...nhưng ông không thể khám phá ra cái gì giữ thời gian!</Text>
  <Text Key="F2D553B4">Nikolai Volt là một thiên tài trong lĩnh vực điện tử lý thuyết trước thời của ông.\n\nCuốn sách của ông được giữ ở thư viện để bảo tồn lịch sử.\n\nĐi đến Địa Điểm Thư Viện và chọn Đọc Điện Tử Lý Thuyết từ một kệ sách.\n\n&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="5760A6A4">Đọc Điện Tử Lý Thuyết Tại Thư Viện</Text>
  <Text Key="117E09E3">Kẻ trộm đã phản hồi email bằng một lá thư.\n\nChọn Đọc Lá Thư Của Kẻ Trộm từ lá thư trong kho đồ của bạn để tìm hiểu động cơ của chúng!\n\n&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="ECE1F281">Đọc Lá Thư Của Kẻ Trộm</Text>
  <Text Key="CA48DA80">Ghi Chú IOU</Text>
  <Text Key="1A9D3AA6">Nếu bạn đang đọc cái này, tôi không có thời gian giải thích mọi thứ.\n\nHãy nói rằng tôi cần mượn một số thứ cho bây giờ. Gặp lại sau...hoặc sớm hơn.</Text>
  <Text Key="F3A35908">Tại sao ghi chú lại trong hộp thời gian, và tất cả những điều này là về điều gì?\n\nMở kho đồ của bạn và tìm Ghi Chú IOU, sau đó chọn Đọc IOU.\n\n(Nếu bạn không còn Ghi Chú IOU, nó có thể được thay thế tại hộp thư)\n\n&lt;i&gt;(+15 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="60187C40">Đọc IOU</Text>
  <Text Key="488FCFB6">Lịch Sử Du Hành Thời Gian</Text>
  <Text Key="115E8CC8">Nó vừa là hiện tại và vĩnh cửu, vừa dài vừa ngắn, và bắt đầu khi ai đó cố gắng sửa chữa những sai lầm trong quá khứ. Khi làm vậy, kết cấu của chính thời gian đã kết tinh và trở thành một thứ vật chất.\n\nNó còn nói rằng trong khi một số người tin rằng sách, phim ảnh, hoặc thậm chí trò chơi điện tử chỉ là cửa sổ nhìn vào quá khứ, những người khác tin rằng chúng có thể là một hình thức du hành thời gian.</Text>
  <Text Key="ECC768E6">Một chút kiến thức về du hành thời gian có thể giúp về nơi để bắt đầu!\n\nĐi đến Địa Điểm Thư Viện, và chọn Đọc Lịch Sử Du Hành Thời Gian từ một kệ sách.\n\n&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text>
