  <Text Key="2558CCBC">Đang đặt một nồi lẩu</Text>
  <Text Key="2458CB13">Khảo sát Đường trượt tuyết</Text>
  <Text Key="1F58C332">Gặp gỡ Kodama</Text>
  <Text Key="1E58C181">Lập kế hoạch cho các tuyến đường leo núi</Text>
  <Text Key="2158C6C8">Cần một kỳ nghỉ? Từ Chế độ Xây dựng, thay đổi bất kỳ lô đất không có cư dân nào ở bất kỳ Thế giới Cư dân nào thành loại lô đất Cho thuê, sau đó sử dụng điện thoại để Đi nghỉ!</Text>
  <Text Key="2058C55F">Không biết tìm Simmi Capsules ở đâu? Có lẽ Yamachan có một vài ý tưởng về việc đó.</Text>
  <Text Key="1B58BD7E">Cần một Kỳ nghỉ nhưng không thích các điểm đến xa xôi? Đừng lo nữa! Sim có thể đi nghỉ trong các Thế giới Cư dân.</Text>
  <Text Key="1A58BBCD">Muốn làm ấm lên một chút? Một Kotatsu trong nhà bạn sẽ giúp ích!</Text>
  <Text Key="1D58C014">Bạn đã thu thập được Simmi Capsule đầu tiên chưa? Phải thu thập tất cả chúng!</Text>
  <Text Key="1C58BEEB">Nếu thấy Yamachan trong thị trấn, đừng quên chụp một bức ảnh tự sướng!</Text>
  <Text Key="A14BD05F">Khi Sim ý thức được cảm xúc, họ có thể trải bất kỳ tâm trạng nào mà họ muốn bằng cách sử dụng Surge Emotions trên chính mình</Text>
  <Text Key="A24BD1C8">Sim có thể trở nên ý thức cảm xúc bằng cách sử dụng Suối nước nóng, đi dạo thiền định, hoặc nghe Trạm phát nhạc dân gian Nhật Bản</Text>
  <Text Key="B3FEE1B3">Một Quả bóng gôn Hoàn hảo là giấc mơ của mọi người chơi bowling... ném mười lần strike trong một ván để đạt được thành tích hiếm này!</Text>
  <Text Key="82F3064E">Ăn Nigiri Cá nóc làm kém có thể gây ra một trường hợp nhẹ của CHẾT.</Text>
  <Text Key="81F304DD">Mọi thứ dường như cứ xấu đi với Đặc điểm Lô đất Nguyền rủa... không thể nói chúng tôi đã không cảnh báo bạn.</Text>
  <Text Key="90F31C40">Bạn có thể chơi nhạc với nhiều hơn giọng hát của mình bằng Kỹ năng Hát! Hãy thử sử dụng các nhạc cụ khác để hát và chơi.</Text>
  <Text Key="8FF31AD7">Ăn bằng đũa không dễ dàng ngay từ đầu, nhưng chỉ cần kiên trì!</Text>
  <Text Key="8EF318AA">Cần ai đó để nói chuyện? Hãy tạo tiếng vỗ nước với Potty Mouth 2.0!</Text>
  <Text Key="8DF31739">Tìm hiểu Định mệnh Lãng mạn của bạn từ Bậc thầy Lãng mạn tại Lễ hội Lãng mạn.</Text>
  <Text Key="8CF3158C">Rác của một Sim là kho báu của Sim khác. Hãy đến mua và Trao đổi các vật sưu tập tại Chợ đồ cũ.</Text>
  <Text Key="9F455C0D">Đèn Luminous Mycena</Text>
  <Text Key="632A5B89">Chiếc đèn này phát sáng trong đêm mang lại một chút kỳ ảo, dù là mang thiên nhiên vào trong nhà hay xây dựng một khu vườn lấy cảm hứng từ tiên.</Text>
  <Text Key="498C8B74">Hồ nước Lá Cao</Text>
  <Text Key="02C0A9E8">Một hồ nước nhỏ được bao bọc với những viên đá phủ rêu và những chiếc lá khổng lồ khiến nó cảm thấy như một thế giới nhỏ độc nhất vô nhị.</Text>
  <Text Key="F113BC3D">Nội dung Kỹ thuật số Thiết lập Cửa hàng</Text>
  <Text Key="380522A7">Đèn Điểm Tinh Tế</Text>
  <Text Key="38699A3F">Ban đầu là một món đồ tìm thấy trong tầng hầm bụi bặm, tác phẩm này đã được phục chế trân trọng với những đường chỉ vàng làm nổi bật lịch sử của nó. Giờ đây trở thành một trung tâm ấn tượng, nó truyền cảm hứng để bạn tìm thấy vẻ đẹp trong những gì được sửa chữa và giá trị trong những gì không hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="44E8D6A4">Tủ trưng bày Món ngon ngọt ngào nhất</Text>
  <Text Key="A534CE58">Hãy diễu hành kẹo của bạn! Với bông kẹo bông mềm, kẹo quay xoáy và đậu phộng jelly đầy màu sắc. Đó là một sự trưng bày ngọt ngào! Cảnh báo: có thể thu hút những người thích đồ ngọt với kích thước Sim.</Text>
  <Text Key="4E5B437D">Tượng Priscilla Thực hành Làm cho Hoàn hảo</Text>
  <Text Key="398F5139">Thêm sự duyên dáng cho không gian của bạn với Priscilla, ngôi sao rock tối thượng! Sự tự tin vượt thời gian của cô cho thấy sự hoàn hảo thực sự đến từ sự tận tâm và kiên nhẫn. Một người thiết lập xu hướng đá vững chắc thực sự, có sẵn phiên bản cổ điển hoặc nổi loạn có hình xăm.</Text>
  <Text Key="112DC12D">~, 1, 2, 3</Text>
  <Text Key="7616E2D9">Thử thách Tích cực</Text>
  <Text Key="E017ABFD">Tích cực làm cho thế giới quay. Hãy giúp Sim của bạn lan tỏa lời nói tử tế, sự hữu ích và cải thiện khu phố của Sim của bạn!</Text>
  <Text Key="08EBF9F3">Thử thách Tích cực</Text>
  <Text Key="CBE58A1C">Sim của bạn đã bao giờ muốn làm cho thế giới tốt đẹp hơn chưa?\n\nTrong một khoảng thời gian giới hạn, Sim của bạn có thể kiếm được các poster truyền cảm hứng với năng lượng tích cực mạnh mẽ như phần thưởng cho việc làm cho khu phố trở nên tốt đẹp hơn.</Text>
  <Text Key="F7A9AF99">Thử thách Tích cực</Text>
  <Text Key="CE1BAAB1">Người chơi Sim trên toàn thế giới đã thu thập {0.Number} Poster Tích cực! Đó là rất nhiều năng lượng tích cực!</Text>
  <Text Key="8044C8D9">Thử thách Tích cực kết thúc trong &lt;span class="timeremaining"&gt;{3.Number} {S3.day}{P3.days} và {2.Number} {S2.hour}{P2.hours}.&lt;/span&gt;\n\nHộ gia đình này đã thu thập {0.Number} trên {1.Number} Poster Tích cực\n\nĐể tham gia thử thách, hãy sử dụng điện thoại di động của Sim, chọn tab Xã hội, sau đó Gọi cho Millie Bobby Brown, Người phối hợp Sự kiện. Khi Millie Bobby Brown đến, nói chuyện với cô ấy để tìm hiểu về Thử thách Tích cực đang diễn ra!</Text>
  <Text Key="C3ED76ED">Chúc mừng, hộ gia đình này đã hoàn thành Thử thách Tích cực!</Text>
  <Text Key="75EE1FCC">Tuần Tăng cấp Ba: Từ Nông trại, đến chụp ảnh, đến Bàn ăn!</Text>
  <Text Key="1B1238D2">Jasmine trở lại với một đề nghị ngon lành.</Text>
  <Text Key="F8305B78">Tăng cấp Thủy canh và Làm chậm Nhu cầu!</Text>
  <Text Key="4A7DBAAD">Chỉ trong hai tuần, hãy tận dụng các Moodlet mạnh mẽ của Jasmine để tăng kỹ năng nghệ thuật, ẩm thực và thủy canh của Sim của bạn. Bạn sẽ vui sướng với khả năng mới của Sim trong việc canh tác một vụ mùa bội thu, có thể được sử dụng trong việc chuẩn bị một bữa ăn bổ dưỡng. Hoặc khám phá phía sáng tạo của họ và tạo ra những bức tranh, tác phẩm điêu khắc hoặc ảnh chụp được đánh giá cao. Và trong khi Jasmine chưa thể thao túng dòng thời gian, cô ấy có thể giúp làm chậm sự suy giảm Vệ sinh và Đói của Sim của bạn, cho bạn nhiều giờ rảnh trong ngày để mở rộng kho tài năng của họ. Tận dụng cơ hội tăng cấp ba này để giúp Sim của bạn chuẩn bị cho Gói mở rộng Mùa của The Sims 4!</Text>
  <Text Key="8A0A0883">Thử thách PlantSim</Text>
  <Text Key="AB7E1D73">Thu thập Đậu Ma thuật! Trồng một cái cây! Trở thành một loài thực vật!</Text>
  <Text Key="BB5DFD31">Đậu Ma thuật</Text>
  <Text Key="BBC8FC0E">Bạn đã bao giờ muốn Quang hợp chưa? Cảm thấy ghét việc sử dụng nhà vệ sinh? PlantSims đã đến, và bạn cũng có thể trở thành một trong số họ!\n\nTrong một khoảng thời gian giới hạn, Sim có thể có được Đậu Ma thuật từ PlantSims đi bộ xung quanh thế giới để hoàn thành Thử thách PlantSims! Tương tác với Jasmine để tìm hiểu thêm và bắt đầu thu thập những Đậu Ma thuật!</Text>
  <Text Key="8395A10F">Thử thách PlantSim</Text>
  <Text Key="DC5A7767">Người chơi Sim trên toàn thế giới đã thu thập tổng cộng {0.Number} đậu ma thuật!</Text>
