  <Text Key="95B37247">(Từ Lối sống Năng động với Đặc điểm Mâu thuẫn)</Text>
  <Text Key="22B643BB">(Từ hoàn thành Khát vọng Ngón tay Dính)</Text>
  <Text Key="F6F4AB7F">Kleptomania Tăng cường</Text>
  <Text Key="A1E8D01B">(Từ chọn Khát vọng Ẩm thực)</Text>
  <Text Key="F2391278">Các Sim có Tinh hoa Hương vị sẽ làm đồ ăn và uống chất lượng cao hơn.</Text>
  <Text Key="27453A9F">Tinh hoa Hương vị</Text>
  <Text Key="C89F9981">Tinh hoa Hương vị</Text>
  <Text Key="EAC253D7">(Từ hoàn thành Khát vọng Tác giả Bán chạy)</Text>
  <Text Key="A8FB676C">Các Sim Thơ ca có thể ghi lại chính cuộc sống vào một cuốn sách, và sử dụng nó để mang lại người đã mất. </Text>
  <Text Key="7B86FE03">Thơ ca</Text>
  <Text Key="075B713D">Thơ ca</Text>
  <Text Key="47234950">Các Sim Năng động có khả năng thăng tiến trong Sự nghiệp cao hơn.</Text>
  <Text Key="97D01E67">Năng động</Text>
  <Text Key="B284A9C9">Năng động</Text>
  <Text Key="B79061D7">Các Sim này có thể "mượn" đồ dễ dàng hơn từ người khác bằng một cái vuốt, nhưng họ sẽ căng thẳng nếu đã lâu không vuốt đồ.</Text>
  <Text Key="83304384">Người cao tuổi</Text>
  <Text Key="A3CB3F14">Người cao tuổi</Text>
  <Text Key="C028ADB1">Kiểu đi mặc định</Text>
  <Text Key="919D8CBC">(Từ chọn Khát vọng Phi phàm)</Text>
  <Text Key="FCBFD479">Các Sim Gian ác thực hiện tương tác xấu mạnh mẽ và thành công hơn.</Text>
  <Text Key="67C7844E">Gian ác</Text>
  <Text Key="D84B5846">Gian ác</Text>
  <Text Key="ED4DD08E">Các Nhà tư vấn Sáng tạo có cơ hội cao hơn vẽ và viết tác phẩm kiệt tác.</Text>
  <Text Key="C2D38509">Nhà tư vấn Sáng tạo</Text>
  <Text Key="3D2B23D3">Nhà tư vấn Sáng tạo</Text>
  <Text Key="FDDE99DF">(Từ hoàn thành Khát vọng Thiên tài Nghệ thuật)</Text>
  <Text Key="185EBA34">Các Sim Sáng tạo Thiên tài xây dựng kỹ năng sáng tạo người lớn nhanh hơn.</Text>
  <Text Key="B21BA27B">Sáng tạo Thiên tài</Text>
  <Text Key="F7423955">Sáng tạo Thiên tài</Text>
  <Text Key="D7A2C96C">Các Sim này thường có cảm hứng, có thể Chia sẻ Ý tưởng Sáng tạo với Sim khác, và có thể buồn bã nếu họ không sáng tạo trong một khoảng thời gian.</Text>
  <Text Key="5BD67003">Sáng tạo</Text>
  <Text Key="80092A16">Các Sim có Mối quan hệ bắt đầu tất cả các Sự nghiệp ở vài cấp độ phía trước!</Text>
  <Text Key="3D791601">Mối quan hệ</Text>
  <Text Key="F4325C6B">Mối quan hệ</Text>
  <Text Key="E61DDFC0">Các Sim này trở nên căng thẳng sau một thời gian trong cùng một công việc hoặc mối quan hệ, hạnh phúc khi họ Nghỉ việc hoặc Chấm dứt mối quan hệ, mất nhiều thời gian hơn để Đề nghị kết hôn, và có thể Thảo luận nỗi sợ Cam kết.</Text>
  <Text Key="4EA04F99">Không cam kết</Text>
  <Text Key="99356AE7">Không cam kết</Text>
  <Text Key="4C04C07B">(Từ chọn Khát vọng Thiên nhiên)</Text>
  <Text Key="60563218">Người sưu tầm có thể tìm thấy vật sưu tầm hiếm thường xuyên hơn!</Text>
  <Text Key="3AF1523F">Người sưu tầm</Text>
  <Text Key="20599EA1">Người sưu tầm</Text>
  <Text Key="EB74C967">(Từ hoàn thành Khát vọng Người yêu Tội lỗi)</Text>
  <Text Key="7D1E7F9C">Nếu bạn có thể thấy trái tim của Sim này, bạn có thể giật mình vì ghê sợ. Nhưng {0.SimFirstName} sẽ không bao giờ để bạn thấy nó, và điều đó phù hợp với {M0.him}{F0.her}. {0.SimFirstName} nhận thưởng Xã hội từ các tương tác Xấu và Nghịch ngợm, trong khi bỏ qua Cảm xúc Buồn bã và Xấu hổ nhanh hơn các Sim khác.</Text>
  <Text Key="C9A76B73">Trái tim Xoắn ốc</Text>
  <Text Key="B445820D">Trái tim Xoắn ốc</Text>
  <Text Key="6A6929B8">Các Sim này thường thất bại nhiều hơn ở các hoạt động thể chất và thường cười vào thất bại thay vì buồn bã.</Text>
  <Text Key="4D76B3DF">Vụng về</Text>
  <Text Key="E1EE42DB">(Từ hoàn thành Khát vọng Sim Thời đại mới)</Text>
  <Text Key="A13EBC38">Các Sim Giáo sư có thể viết các hướng dẫn hữu ích về bất kỳ kỹ năng nào họ thành thạo.</Text>
  <Text Key="69FD1A5F">Giáo sư</Text>
