  <Text Key="6B012A6C">Bỏ chọn để kích hoạt thiết bị tình dục sử dụng chức năng Dao động.</Text>
  <Text Key="A279DD33">Điều khiển Thiết bị Tình dục</Text>
  <Text Key="78E86BF1">Kết nối, điều khiển và điều chỉnh các thiết bị tình dục của bạn.</Text>
  <Text Key="1F05689F">Kết nối Thiết bị &lt;font color='#F20C7F'&gt;Lovense&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="EBE386A5">Kết nối thiết bị Lovense với WickedWhims thông qua ứng dụng di động hoặc máy tính.</Text>
  <Text Key="C56CC748">Truy cập Cửa hàng &lt;font color='#F20C7F'&gt;Lovense&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="1C8C876D">Mở trang web cửa hàng Lovense trong trình duyệt để xem các đồ chơi tình dục Lovense có sẵn.\n(Đây là liên kết giới thiệu, người tạo WickedWhims sẽ nhận được hoa hồng từ các giao dịch mua hàng.)</Text>
  <Text Key="E0ADA98F">Tải Ứng dụng &lt;font color='#F20C7F'&gt;Lovense&lt;/font&gt; Remote</Text>
  <Text Key="4BC141B2">Mở trang web Lovense trong trình duyệt để tải ứng dụng Lovense Remote và kết nối đồ chơi tình dục với WickedWhims.\n(Đây là liên kết giới thiệu, người tạo WickedWhims sẽ nhận được hoa hồng từ các giao dịch mua hàng.)</Text>
  <Text Key="41C11769">Chọn Phương thức Kết nối</Text>
  <Text Key="E6C462B5">Kết nối với Lovense thông qua Ứng dụng Di động</Text>
  <Text Key="6D3FEC76">Sử dụng ứng dụng Lovense Remote trên Android hoặc iOS.</Text>
  <Text Key="22987A7E">Kết nối với Lovense thông qua Ứng dụng Máy tính</Text>
  <Text Key="AA449CA5">Sử dụng ứng dụng Lovense Remote trên Windows hoặc Mac.\n&lt;b&gt;Yêu cầu Bộ chuyển đổi USB Bluetooth của Lovense.&lt;/b&gt;</Text>
  <Text Key="08A2D115">Nhập Địa chỉ IP Cục bộ Chế độ Trò chơi</Text>
  <Text Key="0F1D1C1F">&lt;b&gt;1.&lt;/b&gt; Kích hoạt Wi-Fi và Bluetooth.\n&lt;b&gt;2.&lt;/b&gt; Trong ứng dụng Lovense Remote, vào Khám phá -&gt; Chế độ Trò chơi và Kích hoạt LAN.\n&lt;b&gt;3.&lt;/b&gt; Nhập Địa chỉ IP Cục bộ bên dưới.</Text>
  <Text Key="6A4AD5D0">Kết nối</Text>
  <Text Key="055F5874">Hủy</Text>
  <Text Key="CFC0B3DF">192.168.XXX.XXX</Text>
  <Text Key="395BF4D9">Địa chỉ IP Cục bộ Không chính xác</Text>
  <Text Key="DB0A30EB">Địa chỉ IP bạn nhập không chính xác.</Text>
  <Text Key="38BCD0A0">Thành công!</Text>
  <Text Key="01D35A8F">Các thiết bị Lovense của bạn đã được kết nối!\n\n&lt;b&gt;Tên Thiết bị:&lt;/b&gt; {0.String}\n\nCác Sim đang được chọn và quan hệ tình dục sẽ sử dụng thiết bị của bạn. Nếu thiết bị ngừng hoạt động, hãy kiểm tra xem mọi thứ có vẫn được bật không và thử kết nối lại.</Text>
  <Text Key="20856F92">Thiết bị Tình dục Đã Tự động Kết nối!</Text>
  <Text Key="E460823B">Không tìm thấy Thiết bị!</Text>
  <Text Key="A7E6BE88">Kết nối với Lovense thành công, nhưng không có thiết bị nào để sử dụng. Hãy đảm bảo thiết bị của bạn đã được bật và thêm vào ứng dụng Lovense Remote.</Text>
  <Text Key="C23B335A">Không có Kết nối!</Text>
  <Text Key="F71D6E71">Không thể kết nối với ứng dụng Lovense Remote hoặc thiết bị của bạn. Hãy đảm bảo mọi thứ vẫn được bật. Nếu bạn đã nhập Địa chỉ IP Chế độ Trò chơi, hãy thử lại và kiểm tra xem Địa chỉ IP Cục bộ đã được nhập chính xác chưa.</Text>
  <Text Key="4E854CF3">Cài đặt Tương tác Tình dục Nâng cao</Text>
  <Text Key="5D47FE5F">Cài đặt nâng cao liên quan đến khả năng tiếp cận, hành động và hành vi của các tương tác tình dục.</Text>
  <Text Key="A5228413">Cài đặt Bắt đầu Quan hệ Tình dục</Text>
  <Text Key="10557617">Chọn loại hình bắt đầu quan hệ tình dục.</Text>
  <Text Key="21C401F8">Nói chuyện và Đi bộ</Text>
  <Text Key="B5F6352E">Quan hệ tình dục sẽ bắt đầu với các Sim nói chuyện và sau đó đi bộ đến địa điểm quan hệ.</Text>
  <Text Key="28B326E1">Tức thời</Text>
  <Text Key="E5D7DF3A">Quan hệ tình dục sẽ bắt đầu tức thời, dịch chuyển các Sim đến địa điểm quan hệ.</Text>
  <Text Key="9E42147A">Hỗ trợ Mod Trình kéo Chiều cao</Text>
  <Text Key="77DF61C0">Bỏ chọn để phát hiện các mod Trình kéo Chiều cao và điều chỉnh chiều cao của Sim trong khi quan hệ tình dục.\nBỏ chọn để bỏ qua các mod Trình kéo Chiều cao.</Text>
  <Text Key="38E716A5">Gán lại Vai trò Thích ứng</Text>
  <Text Key="D9523B18">Bỏ chọn để cho phép các Sim trong quan hệ tình dục thích ứng với yêu cầu vai trò hoạt hình và vô hiệu hóa việc gán lại tự động khi hoán đổi sang vai trò ngược lại.</Text>
  <Text Key="A033CE1D">Đặt trước Địa điểm Quan hệ Tình dục</Text>
  <Text Key="4711602F">Bỏ chọn để đặt trước các đối tượng được sử dụng cho quan hệ tình dục. Việc đặt trước ngăn các Sim sử dụng các đối tượng trong khi chúng đang được dùng cho quan hệ tình dục.</Text>
  <Text Key="AB9438BE">Công tắc Cửa theo Giới tính Cụ thể</Text>
  <Text Key="137B88A6">Bỏ chọn để các Sim tôn trọng khóa cửa theo giới tính cụ thể.\nBỏ chọn để các Sim có thể đi qua các cửa bị khóa theo giới tính cụ thể.</Text>
  <Text Key="4DDD34D2">Làm chậm Thời gian Trong khi Người chơi Đang Quan hệ Tình dục</Text>
  <Text Key="D23DEDDE">Bỏ chọn để làm chậm thời gian khi tương tác quan hệ tình dục do người chơi kiểm soát đang diễn ra.\n&lt;b&gt;Cảnh báo: Thời gian bị làm chậm sẽ khiến trò chơi trông có vẻ bị trễ.&lt;/b&gt;</Text>
  <Text Key="FFA256D8">Cài đặt Ghi đè Thời lượng Hoạt hình Quan hệ Tình dục</Text>
  <Text Key="014E7511">Cài đặt liên quan đến việc ghi đè thời lượng hoạt hình quan hệ tình dục.</Text>
  <Text Key="B641582F">Thời lượng Hoạt hình Quan hệ Tình dục Mặc định</Text>
  <Text Key="032AF84B">Bỏ chọn để sử dụng thời lượng hoạt hình quan hệ tình dục do tác giả định nghĩa.</Text>
