  <Text Key="B3131248">Thật đã đời! Thật là sảng khoái khi đi ăn ngoài và khoe trọn vẹn &lt;i&gt;mọi thứ&lt;/i&gt;!</Text>
  <Text Key="B4FDCB1D">Có gì đó rất đầy quyền năng khi ra ngoài công cộng, thưởng thức một bữa ăn ngon—mà còn hoàn toàn khỏa thân nữa.</Text>
  <Text Key="3B8B2A33">Mảnh Vụn Cháy</Text>
  <Text Key="1EF5875C">Liệu có vệ sinh? Không thực sự. Liệu có an toàn? Không. Có lẽ một số việc (như nấu ăn) phù hợp hơn &lt;i&gt;mặc&lt;/i&gt; quần áo...</Text>
  <Text Key="1026B0A6">Quần Áo Sinh Nhật</Text>
  <Text Key="4CC85A7F">{0.SimFirstName} chào đời bằng bộ dạng khỏa thân. Thật vui khi kỷ niệm ngày đặc biệt của {F0.her}{M0.his} theo cách tương tự như vậy!</Text>
  <Text Key="2C20CD37">Cơn Gió Lạnh Giòn Tan</Text>
  <Text Key="33BB0F38">Bầu không khí trong lành thực sự biến nơi này thành một địa điểm tuyệt vời để tập luyện.</Text>
  <Text Key="C34D5182">Bị Kẻ Xấu Đánh Bại!</Text>
  <Text Key="FBEB4CD3">Bị một kẻ xấu đánh đập khiến bất kỳ Sim nào cũng choáng váng.</Text>
  <Text Key="9CAA6AAB">Dành Thời Gian Ngoài Trời</Text>
  <Text Key="AC55C264">{0.SimFirstName} cảm nhận làn gió trên làn da của {0.SimPronounPossessiveDependent}! Hãy dành thời gian ngoài trời để hoàn thành mục tiêu này trong sự kiện!</Text>
  <Text Key="F10242FF">Mùi Gì Thế?</Text>
  <Text Key="16F9A4D0">Có lẽ cái nhà vệ sinh đó không nên đặt bên trong...</Text>
  <Text Key="4C54FE47">Đi Nhưng Không Bao Giờ Quên</Text>
  <Text Key="307E0028">{0.SimFirstName} sẽ không bao giờ quên bạn thú bông của {0.SimPronounPossessiveDependent} và tất cả kỷ niệm mà hai người đã chia sẻ...</Text>
  <Text Key="F777E57A">Người Kế Thừa Của Sự Khao Khát</Text>
  <Text Key="5BA7C99B">{0.SimFirstName} bị nguyền rồi! Để loại bỏ lời nguyền, hãy hoàn thành Khát Vọng May Mắn và sau đó chọn Tắt Lời Nguyền.</Text>
  <Text Key="F2A71288">Có Gì Đó Không Ổn</Text>
  <Text Key="303AC29D">Có một cảm giác kỳ lạ lẩn quất... gần như như một cái giật nhẹ ở ngón tay của {0.SimFirstName} hoặc một tiếng thì thầm về sự xui xẻo.</Text>
  <Text Key="4522DF63">Không Tin Tưởng</Text>
  <Text Key="3B609A2C">{0.SimFirstName} không chắc rằng Chiếc Nhẫn Trang Sức Cổ Kính có nên đeo...</Text>
  <Text Key="294D8CA9">Chiếc Nhẫn Kỳ Quặc</Text>
  <Text Key="1DBD3276">Chiếc Nhẫn Trang Sức Cổ Kính dường như kỳ quặc và hài hước...</Text>
  <Text Key="53B3AA30">Cảm Thấy Nhẹ Nhõm</Text>
  <Text Key="2EAA0915">Một khối lượng kỳ lạ đã được nâng khỏi vai bạn... theo nghĩa đen. Với lời nguyền đã biến mất, mọi thứ cảm thấy dễ dàng, tươi sáng hơn và hơi hướng đến điều kỳ diệu!</Text>
  <Text Key="B25AEB40">Ồ...</Text>
  <Text Key="19447F45">Chiếc Nhẫn Trang Sức Cổ Kính này TUYỆT VỜI. {0.SimFirstName} cần phải có một chiếc càng sớm càng tốt!</Text>
  <Text Key="CC03D231">Ngắm Nhìn Bí Mật Quá Khứ</Text>
  <Text Key="5FECD30E">Suy ngẫm về lịch sử được ẩn giấu trong những chiếc chìa khóa này có thể mang lại nguồn cảm hứng vừa phải cho bất kỳ Sim nào.</Text>
  <Text Key="C5BB9D04">Ngắm Nhìn Những Mảnh Nhỏ Quá Khứ</Text>
  <Text Key="91DEC031">Suy nghĩ về những câu chuyện đằng sau những chiếc chìa khóa cũ này có thể khơi dậy một chút cảm hứng trong bất kỳ Sim nào.</Text>
  <Text Key="1CC1A57A">Ngắm Nhìn Các Di Vật Lớn Quá Khứ</Text>
  <Text Key="2BF7099B">Khám phá những bí mật đằng sau những chiếc chìa khóa này có thể khơi dậy rất nhiều cảm hứng trong bất kỳ Sim nào.</Text>
  <Text Key="2B501B17">(Từ Sleeping with Nature Soundscapes)</Text>
  <Text Key="154298E1">Bài Giảng Đáng Ghét</Text>
  <Text Key="A1B1ACDE">Phụ huynh luôn tin rằng họ biết điều tốt nhất.</Text>
  <Text Key="38C9B4E0">Xấu Hổ Vì Điểm Số Tệ Hại!</Text>
  <Text Key="7A8C5C65">Sự nhục nhã vì không đáp ứng kỳ vọng của cha mẹ cũng đau đớn như một bảng điểm tồi.</Text>
  <Text Key="43B19FA2">Đau Nhức Vì Công Việc</Text>
  <Text Key="9FA15873">Dù là công việc văn phòng hay lao động chân tay, tất cả đều có thể dẫn đến một cái lưng đau nhức.</Text>
  <Text Key="D17F1688">Ngày Làm Việc Căng Thẳng</Text>
  <Text Key="A376AE9D">Đôi khi một ngày làm việc chỉ là một chút căng thẳng hơn bạn có thể chịu đựng.</Text>
  <Text Key="E7F892C2">Xấu Hổ Ở Nơi Làm Việc</Text>
  <Text Key="9B3BDA13">Đôi khi một người không thể làm gì khác ngoài việc làm trò hề trước mặt tất cả đồng nghiệp của mình.</Text>
  <Text Key="A0F84B39">Công Việc Nhàm Chán</Text>
  <Text Key="6FB60B26">Làm việc là làm việc. Một ngày nhàm chán khác với những việc nhàm chán.</Text>
  <Text Key="E1439067">Niềm Vui Gian Ác</Text>
  <Text Key="B16ED6C8">{0.SimFirstName} đang cảm nhận sự phấn khích khi phá vỡ ranh giới Lãng Mạn của {0.SimPronounPossessiveDependent} đối tác. Tại sao làm điều xấu lại cảm thấy tốt đến thế?</Text>
  <Text Key="8854A046">Sự Thấu Hiểu Mở</Text>
