  <Text Key="88406632">{0.SimFirstName} vừa thèm thuồng nuốt chửng một con cá tươi ngon đầy dinh dưỡng tăng cường trí não và omega-3. Một số Sim thề bằng việt quất, số khác thích sô cô la đen, nhưng những Sim tinh tế nhất thực sự muốn não bộ hoạt động ở tốc độ tối ưu? Họ biết rằng điều quan trọng là phải có cá tươi mới bắt được.</Text>
  <Text Key="1DD3305D">Sự Trả Thù Của Thiên Nhiên</Text>
  <Text Key="8FEAB4E2">{0.SimFirstName} cảm thấy tuyệt vời khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} tự hào hái một ít nông sản và bắt đầu nhai ngấu nghiến. Bị tàn sát và nuốt chửng, những rau củ đầy thù hận đã đứng lên chống trả lần cuối, tuyên chiến với hệ tiêu hóa của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}. Hy vọng {0.SimFirstName} đã xử lý được bồn cầu của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} trong chế độ sống tự cung tự cấp!</Text>
  <Text Key="43E83A53">Sống Tự Cung Tự Cấp</Text>
  <Text Key="3C0398FC">{0.SimFirstName} nhai đắm đắm qua loại trái cây hoặc rau củ thô sống do chính {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} thu hoạch. Chỉ riêng nỗ lực đó cũng đã làm cho thức ăn có vị ngon miệng hơn. Trái đất bây giờ về cơ bản là siêu thị của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}.</Text>
  <Text Key="3126A950">Mẻ Cá Mới Về</Text>
  <Text Key="DFA4D2B5">Nếu con cá này tươi hơn nữa thì nó vẫn còn bơi!</Text>
  <Text Key="520EA996">Niềm Vui Của Kẻ Sưu Tầm</Text>
  <Text Key="918375CF">Việc hái tay những loại trái cây và rau củ mới thu hoạch tạo nên một bữa ăn cực kỳ bổ dưỡng và thỏa mãn. Đầy ắp chất chống oxy hóa, hỗn hợp siêu thực phẩm hữu cơ nguồn gốc địa phương này sẽ giúp {0.SimFirstName} sống khỏe và tràn đầy năng lượng.</Text>
  <Text Key="7A6750A0">Bữa Tiệc Của Vua</Text>
  <Text Key="DB4A8D25">{0.SimFirstName} ăn, ăn, và ăn thêm nữa. Một mẻ cá tươi khổng lồ, nấu trong nhiều giờ, sẽ giữ cho {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} no lâu một thời gian dài.</Text>
  <Text Key="20B0CA82">Đồ Ăn Vặt Giòn Tan Của Động Vật</Text>
  <Text Key="78EEEFD3">Sống tự cung tự cấp có nghĩa là tận dụng tối đa mảnh đất—kể cả những sinh vật giòn tan, giàu dinh dưỡng và protein nhất của nó. Tuy nhiên, {0.SimFirstName} có lẽ nên đánh răng trước khi đi hẹn hò.</Text>
  <Text Key="B5F78041">Sự Nhanh Nhẹn Của Lưỡng Cư</Text>
  <Text Key="27EB33BE">Việc bắt và ăn những con ếch trơn trượt nhất đã mang lại cho {0.SimFirstName} phản xạ và cảm giác tinh tường hơn. Với bước chân nhảy cao hơn, việc bắt ếch, bơi lội, câu cá và các hoạt động thể chất khác sẽ dễ dàng hơn.</Text>
  <Text Key="966AF630">Tín Hiệu Kém</Text>
  <Text Key="B3B18D15">{0.SimFirstName} không nghe được qua toàn bộ tạp âm đó. Ôi chà! Giờ {F0.cô ấy}{M0.anh ấy} nghe được chưa? Không? Còn bây giờ thì sao?</Text>
  <Text Key="8A43D990">Nước bỗng trở nên đáng ngờ ấm hơn... {0.SimFirstName} đang khóc trong lòng.</Text>
  <Text Key="6152B1B4">Hàng Xóm Xì Dầu</Text>
  <Text Key="14CD0181">Ôi trời! Đó là điều bất ngờ!</Text>
  <Text Key="04233DD4">Ngưỡng Mộ Vũ Trụ</Text>
  <Text Key="0BBFB621">Cảnh quan vô tận của vũ trụ có thể khiến tâm trí của một Sim thực sự tập trung!</Text>
  <Text Key="A967ED20">GỔI BÀNG!</Text>
  <Text Key="1FA1FEA5">Chẳng gì bằng chiến thắng trận đấu lớn cho đội!</Text>
  <Text Key="B5A74E7F">Bậc Thầy Ghép Đôi</Text>
  <Text Key="066DEB50">Tất cả những kẻ điên đó đã được ghép đôi một cách hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="A2F6CB9B">Vẫy Tay Và Vung Tay</Text>
  <Text Key="D1663834">Nó có thể trông khá ngớ ngẩn, nhưng thực sự rất vui!</Text>
  <Text Key="7781C499">Giết Rồng</Text>
  <Text Key="EA434106">Con rồng đó không có cơ hội nào cả!</Text>
  <Text Key="6A0BA21F">Bậc Thầy Khỉ</Text>
  <Text Key="D101E970">Bất kỳ loài linh trưởng nào cũng sẽ ấn tượng với trình độ vận động này.</Text>
  <Text Key="C28454C3">Phản Chiếu Lạ Lùng</Text>
  <Text Key="99379F0C">Hôm nay có gì đó trông không đúng... thật xấu hổ!</Text>
  <Text Key="661759BD">Người Ấn Tượng</Text>
  <Text Key="F183AFC2">Cảm thấy như một ngôi sao sau khi ngắm mình trong gương!</Text>
  <Text Key="A684ECC9">Hương Vị Được Tăng Cường!</Text>
  <Text Key="30CD0A16">Ai ngờ đồ ăn hâm nóng bằng lò vi sóng lại ngon thế này?</Text>
  <Text Key="C277F6EB">Lạnh Ở Giữa</Text>
  <Text Key="B5C441A4">Bên ngoài nóng nhưng bên trong thì lạnh. Không thỏa mãn chút nào!</Text>
  <Text Key="8CF525EE">Được Truyền Cảm Hứng Bởi Khoa Học</Text>
  <Text Key="0F07B617">Thế giới tự nhiên thật kỳ diệu!</Text>
  <Text Key="886FE71E">Giảm Giá Bạn Bè</Text>
  <Text Key="1E76A1E7">Nếu muốn được giảm giá, thì việc được biết đến trong thị trấn là rất có lợi.</Text>
  <Text Key="11A977DF">Kẻ Mặc Cả Vô Tâm</Text>
  <Text Key="B2F82430">Đôi khi hậu quả của việc cố trả giá thấp là thất bại. Và xấu hổ. Chủ yếu là xấu hổ.</Text>
  <Text Key="7A9388A7">Kẻ Mặc Cả Anh Hùng</Text>
  <Text Key="66F6A6BF">Em Bé Bị Đưa Đi</Text>
  <Text Key="305DA690">Một em bé bị bỏ mặc có thể khiến ngay cả Sim cứng rắn nhất cũng rơi nước mắt.</Text>
  <Text Key="368E6A52">Bề Mặt Bẩn Thỉu</Text>
