  <Text Key="423EAD23">Số Lần Khó Chịu</Text>
  <Text Key="4B75292D">Số Lần Căng Thẳng</Text>
  <Text Key="853EC9B4">Số Lần Buồn Bã</Text>
  <Text Key="220366BF">Số Lần Vui Vẻ</Text>
  <Text Key="184305FE">Số Lần Cảm Hứng</Text>
  <Text Key="089672F1">Số Lần Tập Trung</Text>
  <Text Key="8D217138">Số Lần Thích Thú</Text>
  <Text Key="5004D813">Số Lần Tràn Đầy Năng Lượng</Text>
  <Text Key="B289F0E2">Số Lần Lúng Túng</Text>
  <Text Key="F1E6F8D5">Số Lần Tự Tin</Text>
  <Text Key="14004B3C">Số Lần Chán Nản</Text>
  <Text Key="DFA14047">Số Lần Tức Giận</Text>
  <Text Key="2C13982E">Số Lần Tắm</Text>
  <Text Key="D5C0891D">Số Bữa Ăn Được Nấu</Text>
  <Text Key="CBD84118">Số Lần Tuân Thủ Lệnh "Đi Đây"</Text>
  <Text Key="B0BA7615">Số Lần Thắng Trận Đánh</Text>
  <Text Key="F9E8555B">Số Lần Chứng Kiến Cái Chết</Text>
  <Text Key="C45ACFCE">Số Lần Ra Vào Phòng Tắm</Text>
  <Text Key="C12DBF1C">Mời một Ma vào hộ gia đình</Text>
  <Text Key="E2836BF6">Kết bạn với Sim khác bằng cách chỉ đạo Sim của bạn thực hiện các tương tác xã hội thân thiện với họ.</Text>
  <Text Key="A4A59851">Làm {1.Number} {S1.Bạn Mới}{P1.Bạn Mới} mới</Text>
  <Text Key="9B359917">Nhấp vào các Sim để thực hiện các hành động tử tế như tương tác xã hội Làm Ngày Sáng Sủa, hoặc nhấp vào vật thể và chỉ đạo Sim thực hiện những việc hữu ích như Dọn Dẹp Rác.</Text>
  <Text Key="4419FB5E">Thực hiện {1.Number} {S1.Hành Động Tốt}{P1.Hành Động Tốt}</Text>
  <Text Key="6E95F607">Làm cho Sim của bạn cảm thấy Hạnh Phúc bằng cách chăm sóc họ và thực hiện các hành động tử tế với các Sim khác.</Text>
  <Text Key="AC1B9D6E">Trở Nên Hạnh Phúc {1.Number} {S1.Lần}{P1.Lần}</Text>
  <Text Key="6B893CE6">Nhấp vào các Sim để thực hiện các hành động tử tế như tương tác xã hội Làm Ngày Sáng Sủa, hoặc nhấp vào vật thể và chỉ đạo Sim thực hiện những việc hữu ích như Dọn Dẹp Rác.</Text>
  <Text Key="CBD162A1">Thực hiện {1.Number} {S1.Hành Động Tốt}{P1.Hành Động Tốt}</Text>
  <Text Key="D90D082D">Nhấp vào Người Quen để thực hiện các hành động tử tế như tương tác xã hội Làm Ngày Sáng Sủa, hoặc nhấp vào vật thể và chỉ đạo Sim thực hiện những việc hữu ích như Dọn Dẹp Rác.</Text>
  <Text Key="08BA25F0">Thực hiện {1.Number} {S1.Hành Động Tốt}{P1.Hành Động Tốt} cho Người Quen</Text>
  <Text Key="4C8BD5D1">Ghé thăm các địa điểm cộng đồng trong khu phố để gặp gỡ các Sim mới!</Text>
  <Text Key="DED9B794">Gặp 1 Sim mới</Text>
  <Text Key="9D84AC0C">Nhấp vào các Sim để thực hiện các hành động tử tế như tương tác xã hội Làm Ngày Sáng Sủa, hoặc nhấp vào vật thể và chỉ đạo Sim thực hiện những việc hữu ích như Dọn Dẹp Rác.</Text>
  <Text Key="79E4392B">Thực hiện {1.Number} {S1.Hành Động Tốt}{P1.Hành Động Tốt}</Text>
  <Text Key="D5C32A1E">Trở Thành Bạn Thân với {1.Number} Sim</Text>
  <Text Key="A5FF0CD6">Ảnh hưởng đến các Sim trong hộ gia đình khác bằng cách đưa ra lời khuyên, giúp đỡ với các quyết định về sự nghiệp và gia đình, và mai mối cho họ với các Sim khác!</Text>
  <Text Key="68CD61F1">Thành công trong việc tư vấn và ảnh hưởng đến cuộc sống của các Sim khác!</Text>
  <Text Key="C3EC79EC">Thế giới bên ngoài rất rộng lớn, đầy những Sim thú vị. Mở rộng quan hệ và gặp gỡ một số người mới!</Text>
  <Text Key="D93113CB">Gặp gỡ các Sim mới</Text>
  <Text Key="197841CD">Đã đến lúc thay đổi cảnh quan. Hãy ra ngoài và đi đến một địa điểm mới, như một chuyến dã ngoại ở Công viên.</Text>
  <Text Key="F989B650">Đi đến Một Địa Điểm Cộng Đồng</Text>
  <Text Key="40D6C24E">Chỉ làm việc không chơi sẽ khiến Sim trở nên rất nhàm chán. Dùng Điện Thoại để xin một ngày Nghỉ Phép xứng đáng từ công việc để có chút thời gian cho bản thân.</Text>
  <Text Key="A7A20FC9">Lấy Một Ngày Nghỉ Phép</Text>
  <Text Key="07B657CE">Đi Câu Cá Trong 1 Giờ</Text>
  <Text Key="E976B56F">Thường có những hoạt động thú vị bên ngoài nhà của bạn. Câu cá là một ví dụ tuyệt vời và một cách thư giãn để giết thời gian. Tìm một Ao Cá hoặc Biển Báo Câu Cá gần nước để thử bắt được gì đó.</Text>
  <Text Key="002E53A1">Thăng tiến là phần thưởng cho việc làm tốt công việc. Hãy tiếp tục đi làm mỗi ngày và hoàn thành các nhiệm vụ hàng ngày cho đến khi Sim của bạn thăng tiến trong sự nghiệp.</Text>
  <Text Key="721CBE04">Đạt Được Thăng Tiến</Text>
  <Text Key="C3056168">Các Sim có thể học nhiều kỹ năng khác nhau, được hiển thị phía trên đầu khi thực hiện một số tương tác nhất định, như Vẽ Tranh, Tập Thể Dục, Nấu Ăn hoặc Viết.</Text>
  <Text Key="DE1A30C7">Cải Thiện Một Kỹ Năng</Text>
  <Text Key="66322A1F">Công việc có các nhiệm vụ bạn có thể hoàn thành ở nhà để đạt thăng tiến nhanh hơn. Xem bảng sự nghiệp để xem Sim của bạn có thể làm gì để tăng hiệu suất công việc.</Text>
  <Text Key="B1CE0366">Làm Nhiệm Vụ Hàng Ngày Của Sự Nghiệp</Text>
