  <Text Key="BCD87937">Thể hiện tình yêu với SpongeBob qua những bộ đồ thoải mái! Có áo thun, đồ ngủ, và bạn sẽ cảm thấy ấm áp đặc biệt với đôi dép hình SpongeBob hoặc bạn bè của cậu ấy. Mang nhân vật yêu thích đi khắp nơi!</Text>
  <Text Key="C29301FE">Một Phòng Tràn Đầy Vui Vẻ</Text>
  <Text Key="5841378E">Dán đầy tường với những hình decal nhân vật yêu thích, bao gồm SpongeBob và Patrick! Có đồ chơi, như một bản mô phỏng nhà búp bê của The Krusty Krab, cùng nội thất dứa bao gồm tủ và kệ sách! Đây là bộ sưu tập sẽ khiến cả con mực chua nhất cũng phải cười.</Text>
  <Text Key="62EEADC7">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Luxury Party Stuff</Text>
  <Text Key="71758FB4">Trải nghiệm Đài phun nước Vui Vẻ hoàn toàn mới</Text>
  <Text Key="1C056B28">Tận dụng kỹ năng Pha chế và Nấu ăn để phục vụ nhiều loại đồ uống và món ăn nhẹ, hoặc dùng kỹ năng Nghịch ngợm để làm mọi thứ thêm "thú vị" bằng cách thêm một chút gia vị đặc biệt. Bạn có thể tìm thấy vật phẩm này trong danh mục Quầy bar ở Chế độ Xây dựng.</Text>
  <Text Key="7E6BDB4D">Thưởng thức Bàn Tiệc Buffet hoàn toàn mới</Text>
  <Text Key="46305DC9">Làm hài lòng thực khách với các công thức mới qua một cú nhấp chuột nhanh trên bàn, hoặc tự chuẩn bị và phục vụ những món ăn tinh tế của riêng bạn! Bạn có thể tìm thấy vật phẩm này trong danh mục Quầy bar ở Chế độ Xây dựng.</Text>
  <Text Key="0F3CCB96">Trang phục để gây ấn tượng</Text>
  <Text Key="B242F026">Từ những chiếc váy sequin lấp lánh đến bộ vest 3 mảnh bóng bẩy, Sim của bạn sẽ là người ăn mặc đẹp nhất tại bất kỳ sự kiện trang trọng nào - hoặc đơn giản là bất kỳ sự kiện nào. Hoàn thiện vẻ ngoài lộng lẫy với kiểu tóc và phụ kiện mới.</Text>
  <Text Key="F3482CF7">Tiệc Tùng Phong Cách, Sống Sung Sướng</Text>
  <Text Key="2D807A0F">Tổ chức bữa tiệc xa hoa nhất thị trấn với bộ sưu tập nội thất &amp; trang trí lộng lẫy. Thêm những món đồ vui nhộn và thanh lịch vào ngôi nhà của Sim.</Text>
  <Text Key="DF1D6615">Chào mừng đến với The Sims™ 4 First Fits Kit</Text>
  <Text Key="010118AC">Thời trang 24/7</Text>
  <Text Key="D99BB460">Mặc cho trẻ Sim những phong cách thời trang phù hợp cho tiệc sinh nhật, lớp học, hoặc đơn giản là chơi với bạn bè. Những trang phục thường ngày này không cần dịp đặc biệt, nhưng cũng sẽ không lạc lõng nếu có dịp.</Text>
  <Text Key="F765CF45">Trang Phục Để Thể Hiện Cá Tính</Text>
  <Text Key="0FF160C1">Cuộc đời với những lựa chọn thời trang bắt đầu khi bạn trở thành một đứa trẻ lớn và có thể tự mặc quần áo. Hãy cho trẻ Sim thêm cách thể hiện bản thân với những chiếc áo khoác in da báo, quần legging họa tiết và kính râm đầy màu sắc mà chúng sẽ muốn mặc khi lớn lên.</Text>
  <Text Key="C9B4991E">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Bust the Dust Kit</Text>
  <Text Key="4E3DF9F6">Hút Bụi Đi!</Text>
  <Text Key="67F75F06">Tìm thấy máy hút bụi cỡ lớn và cầm tay ở Chế độ Xây dựng cho cuộc chiến chống lại bụi bẩn xâm lấn. Làm cho việc nhà của Sim dễ dàng hơn—và vui vẻ hơn! Ngay cả trẻ em cũng có thể giúp đỡ.</Text>
  <Text Key="BD6E9BAD">Làm Cho Bản Thân Tốt Hơn</Text>
  <Text Key="B44D71A9">Khám phá hai khát vọng mới! Các Sim Hoàn Hảo Sạch Sẽ sẽ không để một hạt bụi nhỏ nào còn sót lại, trong khi các Sim Điên Cuồng Bẩn Thỉu lại tận hưởng sự bừa bãi.</Text>
  <Text Key="141EA314">Tránh Xung Đột Vì Bụi</Text>
  <Text Key="9AA60D88">Điều bắt đầu bằng một lớp bụi mỏng tích tụ thành đống, rồi trở nên có "đời sống" riêng! Theo thời gian, ngôi nhà từ sạch sẽ trở nên bụi bặm và bẩn thỉu nếu Sims không dọn dẹp.</Text>
  <Text Key="50121AEC">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Courtyard Oasis Kit</Text>
  <Text Key="C66EB913">Tự Nhiên Tối Giản</Text>
  <Text Key="49A20673">Mời gió mát lành và nắng sáng vào nhà với những cột trụ, cửa vòm và cửa sổ gỗ có hoa văn mạng đẹp mắt mới.</Text>
  <Text Key="7A186032">Tạo Nên Thiên Đường Riêng</Text>
  <Text Key="42E1BC7A">Chơi với những thiết kế tinh xảo, màu sắc sống động và họa tiết gạch men phức tạp để kết nối chúng, sau đó trang trí với đèn lồng treo, những chất liệu dệt tuyệt đẹp và cây nhiệt đới.</Text>
  <Text Key="74A36880">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Paranormal Stuff</Text>
  <Text Key="EDEA2735">Xoa Dịu Linh Hồn</Text>
  <Text Key="4D1F0731">Làm chủ kỹ năng Trung gian và gây ấn tượng với Guidry để có giấy phép Điều tra Linh thể! Khi hoạt động bí ẩn gia tăng, nhiệm vụ của Sim bạn là chấm dứt nó.</Text>
  <Text Key="CBD4445C">Làm Sạch Ngôi Nhà</Text>
  <Text Key="F2F44090">Guidry Ma Vui Vẻ sẵn sàng tư vấn cho bạn. Loại bỏ các vật thể bị nguyền rủa, thực hiện một buổi thỉnh cầu, giao tiếp với người chết và nhận quà từ những bóng ma! Bạn thậm chí có thể triệu hồi Bonehilda, người giúp việc xương.</Text>
  <Text Key="C622731F">Chờ Đón Khách Vấn</Text>
  <Text Key="CD6DACB7">Sự dễ thương chắc chắn sẽ đưa chúng đi khắp mọi nơi! Đánh lừa những bóng ma nghịch ngợm để thư giãn trong thanh bình, hoặc để chúng phá phách để có những phen sợ hãi ban ngày và ban đêm.</Text>
  <Text Key="6DD9B17E">Gặp Gỡ Bạn Phòng Kinh Khủng</Text>
  <Text Key="68D66B0E">Ngôi nhà mới của bạn cũng có thể là nhà của người khác, nếu đó là một trong những Lô Nhà Ma mới!</Text>
  <Text Key="DE36DCC4">Chào mừng đến với The Sims™ 4 SpongeBob's House Kit</Text>
  <Text Key="A727A2FB">Trang Trí Từ Đáy Đại Dương</Text>
  <Text Key="FFEA57DB">Lấp đầy không gian của bạn với các vật phẩm từ Bikini Bottom: nội thất từ phao cứu sinh hoặc tìm thấy từ tàu, một loài thực vật kỳ lạ, đồ trang trí hải cảng, và nhiều hơn nữa bao gồm cửa và giấy dán tường với nhiều mẫu từ phòng khách của Spongebob.</Text>
  <Text Key="F664C53A">Ai Sống Trong Trái Dứa?</Text>
  <Text Key="A75DAAC2">Một trái dứa về mặt kỹ thuật là một loại quả mọng, và ngôi nhà của bạn cũng có thể như vậy! Sử dụng ván lợp mái, họa tiết mái và những chiếc lá gai để tạo một ngôi nhà phù hợp với những Sim kỳ quặc nhất của bạn. Bạn thậm chí có thể sử dụng loại gạch lát sàn giống cát để mang lại cảm giác "dưới đáy biển" cho ngôi nhà.</Text>
  <Text Key="3A4E3C1C">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Little Campers Kit</Text>
  <Text Key="AA7C9083">Phong Cách Thủ Công</Text>
  <Text Key="D5567823">Đó không phải một chiếc hộp carton — đó là một chiếc xe! Hoặc một tàu vũ trụ. Hãy đón nhận thẩm mỹ DIY với đồ chơi, lều chăn và thậm chí một máy chiếu ngoài trời làm từ một tấm chăn và các vật dụng gia đình khác.</Text>
  <Text Key="ED18E222">Dành Cho Trẻ Em</Text>
  <Text Key="E5359AAA">Để trẻ em chiếm đoạt sân sau với nội thất dễ thương, đồ cắm trại vui nhộn và đồ chơi. Tạo nên kỷ niệm thời thơ ấu nướng kẹo dẻo với bạn thú Sasquatch bông trong ánh sáng của hàng triệu đèn dây.</Text>
  <Text Key="44017D64">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Blooming Rooms Kit</Text>
  <Text Key="6EC99468">Một Mảnh Thiên Nhiên... Bên Trong!</Text>
