  <Text Key="BDD218F9">Tìm bức tranh giả mạo trong kho đồ của {0.SimFirstName} và nộp nó cho khách hàng phê duyệt.\n\n• Nếu bức tranh của {0.SimFirstName} bị khách hàng từ chối, {M0.he}{F0.she} có thể dùng Bảng Phác Thảo Kỹ Thuật Số để Chỉnh Sửa Nội Dung Bị Từ Chối. Khi chỉnh sửa xong, {M0.he}{F0.she} có thể thử nộp lại cho khách hàng phê duyệt.</Text>
  <Text Key="30D1B7FC">Làm Cho Bản Sao Được Phê Duyệt</Text>
  <Text Key="9CB4A4C4">Tìm các bức tranh khái niệm môi trường trong kho đồ của {0.SimFirstName} và nộp chúng cho khách hàng phê duyệt.\n\n• Nếu các bức tranh của {0.SimFirstName} bị khách hàng từ chối, {M0.he}{F0.she} có thể dùng Bảng Phác Thảo Kỹ Thuật Số để Chỉnh Sửa Nội Dung Bị Từ Chối. Khi chỉnh sửa xong, {M0.he}{F0.she} có thể thử nộp lại chúng cho khách hàng phê duyệt.</Text>
  <Text Key="39F565E3">Làm Cho Khái Niệm Môi Trường Được Phê Duyệt</Text>
  <Text Key="DDCC9E35">Tìm các bức tranh khái niệm nhân vật trong kho đồ của {0.SimFirstName} và nộp chúng cho khách hàng phê duyệt.\n\n• Nếu các bức tranh của {0.SimFirstName} bị khách hàng từ chối, {M0.he}{F0.she} có thể dùng Bảng Phác Thảo Kỹ Thuật Số để Chỉnh Sửa Nội Dung Bị Từ Chối. Khi chỉnh sửa xong, {M0.he}{F0.she} có thể thử nộp lại chúng cho khách hàng phê duyệt.</Text>
  <Text Key="6E61D098">Làm Cho Khái Niệm Nhân Vật Được Phê Duyệt</Text>
  <Text Key="3175454C">Dùng Bảng Phác Thảo Kỹ Thuật Số để tạo Nghệ Thuật Phun Mực để nộp cho khách hàng -- nằm trong danh mục Freelancer.</Text>
  <Text Key="61E45C6B">Tạo Nghệ Thuật Phun Mực Trên Bảng Phác Thảo</Text>
  <Text Key="FE40B073">Dùng Bảng Phác Thảo Kỹ Thuật Số để tạo bất kỳ phong cách tranh nào mà {0.SimFirstName} cảm thấy thoải mái khi dạy người khác.</Text>
  <Text Key="8E575DEA">Tạo Một Bức Tranh Bất Kỳ Phong Cách Nào Trên Bảng Phác Thảo</Text>
  <Text Key="A17111CF">Dùng Bảng Phác Thảo Kỹ Thuật Số để tạo bất kỳ phong cách tranh nào mà {0.SimFirstName} nghĩ sẽ đẹp khi biến thành nghệ thuật công cộng.</Text>
  <Text Key="8ACB7436">Tạo Một Bức Tranh Bất Kỳ Phong Cách Nào Trên Bảng Phác Thảo</Text>
  <Text Key="C20A5756">Dùng Bảng Phác Thảo Kỹ Thuật Số để tạo logo để nộp cho khách hàng -- nằm trong danh mục Freelancer.</Text>
  <Text Key="8090A171">Tạo Logo Trên Bảng Phác Thảo</Text>
  <Text Key="405CBE5F">Dùng Bảng Phác Thảo Kỹ Thuật Số để tạo các Biểu Tượng khác nhau để nộp cho khách hàng -- nằm trong danh mục Freelancer.</Text>
  <Text Key="F8D75CA6">Tạo Các Biểu Tượng Trên Bảng Phác Thảo</Text>
  <Text Key="067ED518">Dùng Bảng Phác Thảo Kỹ Thuật Số để tạo ba Khái Niệm Môi Trường để nộp cho khách hàng -- nằm trong danh mục Freelancer.</Text>
  <Text Key="65BC7BD7">Tạo Khái Niệm Môi Trường Trên Bảng Phác Thảo</Text>
  <Text Key="DC74EEDD">Dùng Bảng Phác Thảo Kỹ Thuật Số để tạo hai Khái Niệm Nhân Vật để nộp cho khách hàng -- nằm trong danh mục Freelancer.</Text>
  <Text Key="04167D80">Tạo Khái Niệm Nhân Vật Trên Bảng Phác Thảo</Text>
  <Text Key="007E7847">Dùng máy tính để trò chuyện với khách hàng của {0.SimFirstName} -- nằm trong danh mục Freelancer. Họ sẽ chia sẻ thông tin mà {M0.he}{F0.she} cần để hoàn thành công việc.</Text>
  <Text Key="3BEDE9AE">Trò Chuyện Với Khách Hàng</Text>
  <Text Key="F00E1D76">Đạt được xếp hạng Bạc trong Sự Kiện Xã Hội Tiệc Sinh Nhật.</Text>
  <Text Key="DB253E43">Đạt được xếp hạng Vàng trong Sự Kiện Xã Hội Tiệc Sinh Nhật.</Text>
  <Text Key="0D8B1A22">Làm cho một Sim trải qua và thoát khỏi tất cả các trạng thái cảm xúc chính trong vòng 24 giờ Sim.</Text>
  <Text Key="19A274E4">Nghe tất cả đài phát thanh và xem tất cả kênh truyền hình với một Sim duy nhất.</Text>
  <Text Key="32F1D774">Chết vì tuổi già.</Text>
  <Text Key="0E754044">Lớn Lên!</Text>
  <Text Key="504F6B32">Có một Hộ Gia Đình đầy rẫy Ma</Text>
  <Text Key="B1AAF9D3">Có một Sim sống lâu hơn năm người phối ngẫu.</Text>
  <Text Key="63B42CAF">Hoàn Thành 5 Nguyện Vọng</Text>
  <Text Key="AC64EC81">Có 400 em bé với tất cả các Sim của bạn.</Text>
  <Text Key="559847F9">Có một Sim với 12 hoặc nhiều Đặc Điểm hơn.</Text>
  <Text Key="1A060C94">Có 10 vật thể bị hỏng trên lô đất của Sim</Text>
  <Text Key="F476093B">Giường Tầng Khung Kim Loại</Text>
  <Text Key="4CB7F554">Ngày nay, tối ưu hóa không gian cá nhân quan trọng hơn bao giờ hết. Nếu bạn đang tìm cách tối ưu một phòng cho hai người (chỉ hai thôi?) mà không tốn kém, Giường Tầng Khung Kim Loại là dành cho bạn!\n\nQuá cơ bản? Không bao giờ! Sự đơn giản trong tinh thần, chiếc giường tầng này hoàn hảo cho việc sử dụng hàng ngày... thật sự!\n\n&lt;i&gt;Lưu ý: Không khuyến khích sử dụng cho bất kỳ mục đích nào khác ngoài ngủ.&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="CE3C198C">Giường Tầng Mod Pod</Text>
  <Text Key="A36151A9">Bộ sưu tập Mod Pod tiếp tục phát triển! Ai cần giường tầng với một cầu thang? Như thể! Thang Đôi là thứ bạn cần! Sống hiện đại và tiện lợi, không có gì khác nói về hiệu quả như phiên bản Mod Pod này… chỉ cần cẩn thận không va vào đầu!</Text>
  <Text Key="BD80A9B2">Đã Cốm</Text>
  <Text Key="3A32E43F">Không Cỏ Dại</Text>
  <Text Key="33CB5D9B">Có Cỏ Dại</Text>
  <Text Key="CF6007AD">Um Tùm</Text>
  <Text Key="A2B5643A">Cỏ Dại</Text>
  <Text Key="D23CE3F9">Tin Tức</Text>
  <Text Key="3D5C82C3">Nhạc TV</Text>
  <Text Key="01B4B90C">Xem Nhạc TV</Text>
  <Text Key="A765CDBF">Mạng Lưới Trẻ Em</Text>
  <Text Key="FFDBD0FD">{0.ObjectCatalogDescription}</Text>
  <Text Key="C58092CA">Bột Mì</Text>
  <Text Key="C72D2D6A">(Từ Việc Bắt Cá)</Text>
