  <Text Key="16879579">Nhấp vào giá vẽ và chọn Tranh vui vẻ.</Text>
  <Text Key="C455B3E8">Bắt đầu một bức Tranh vui vẻ</Text>
  <Text Key="29CD08C4">Nhấp vào giá vẽ và chọn Tranh lả lơi.</Text>
  <Text Key="FD706E23">Bắt đầu một bức Tranh lả lơi</Text>
  <Text Key="A70BA07E">Nhấp vào giá vẽ và chọn Tranh tự tin.</Text>
  <Text Key="631C2ECD">Bắt đầu một bức Tranh tự tin</Text>
  <Text Key="01998CE1">Nhấp vào giá vẽ và chọn Tranh tức giận.</Text>
  <Text Key="BE3859A0">Bắt đầu một bức Tranh tức giận</Text>
  <Text Key="7F9B735F">Tránh lấy rác ra và giữ thùng rác đầy trong 8 giờ.</Text>
  <Text Key="D42950B5">Giữ Rác Tràn Trề Trong 8 Giờ</Text>
  <Text Key="108CA848">Nhấp vào Đài quan sát để Quan sát Bầu trời.</Text>
  <Text Key="EB627377">Quan sát Bầu trời bằng Kính viễn vọng</Text>
  <Text Key="6B78DD93">Trong khi hai Sim đang chơi cờ vua, nhấp vào Bàn cờ và chọn Xem ván cờ.</Text>
  <Text Key="7120A102">Quan sát một ván Cờ</Text>
  <Text Key="A14F1A16">Mua một Đài quan sát</Text>
  <Text Key="7192BFCF">Tránh hoạt động thể chất và tăng kỹ năng Thân thiện để tránh vấp ngã.</Text>
  <Text Key="F698E065">Không Vấp Ngã Trong 4 Giờ</Text>
  <Text Key="6AFAA5C1">Tránh nhận được tâm trạng "Nhớ Bạn đời" bằng cách ở gần Bạn đời suốt ngày.</Text>
  <Text Key="4A2CDCCF">Không Nhớ Bạn đời Trong 6 Giờ</Text>
  <Text Key="573A2B72">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn WooHoo từ danh mục Lãng mạn.</Text>
  <Text Key="EEA42742">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn Hôn sâu từ danh mục Lãng mạn. </Text>
  <Text Key="F2B119C9">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn Hôn sâu từ danh mục Lãng mạn.</Text>
  <Text Key="3A81DCBA">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn Hôn từ danh mục Lãng mạn.</Text>
  <Text Key="52766C31">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn Hôn từ danh mục Lãng mạn.</Text>
  <Text Key="FC6AF274">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn Ôm từ danh mục Lãng mạn.</Text>
  <Text Key="8D62AD37">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn Ôm từ danh mục Lãng mạn.</Text>
  <Text Key="27B1B77D">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn Làm quen từ danh mục "Bạn bè".</Text>
  <Text Key="C89AA3DB">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn một Tương tác xã hội từ danh mục Lãng mạn.</Text>
  <Text Key="FD9D18DA">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn một Tương tác xã hội từ danh mục Lãng mạn.</Text>
  <Text Key="FE578833">Nhấp vào {2.SimFirstName} và Khen Ngoại hình từ danh mục Lãng mạn.</Text>
  <Text Key="E626AF37">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn một Tương tác xã hội từ danh mục Ác ý.</Text>
  <Text Key="1A3E6E09">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn một Tương tác xã hội từ danh mục Bạn bè.</Text>
  <Text Key="378E9B15">Nhấp vào một vật thể bẩn và chọn Dọn dẹp.</Text>
  <Text Key="880B2374">Dọn dẹp Nhà cửa</Text>
  <Text Key="E22E5324">Nhấp vào một Sim và chọn Thảo luận về Ban nhạc yêu thích. Những Sim mê âm nhạc có thể thực hiện tương tác xã hội này.</Text>
  <Text Key="3C8DDDC3">Thảo luận về Ban nhạc Yêu thích</Text>
  <Text Key="59805B9D">Treo một Con cá</Text>
  <Text Key="1225AD0B">Nhấp vào bất kỳ Sim nào và thực hiện bất kỳ tương tác nào.</Text>
  <Text Key="17F3CAD9">Giao tiếp Xã hội</Text>
  <Text Key="E2829B67">Nhấp vào một Bồn tắm hoặc Vòi sen và thực hiện tương tác phù hợp để tắm rửa.</Text>
  <Text Key="AD10C4CD">Tự Làm sạch</Text>
  <Text Key="DD60FD0A">Chọn một Tủ lạnh, Lò vi sóng, bất kỳ thức ăn nào, hoặc mua thức ăn từ một Người bán rong và Ăn!</Text>
  <Text Key="A51704B2">Ăn Thức ăn</Text>
  <Text Key="33E85661">Hãy để Sim thực hiện bất kỳ hành động nào làm tăng Động lực Vui vẻ! Các hành động này bao gồm Đọc sách, Xem TV, Chơi máy tính, v.v.</Text>
  <Text Key="C647EA6F">Có một Chút Vui vẻ</Text>
  <Text Key="90F89CA7">Chọn một chiếc giường, ghế sofa, hoặc bất kỳ nơi nào khác Sim có thể ngủ và chọn Ngủ trưa hoặc Ngủ.</Text>
  <Text Key="9CF1130D">Có một Chút Ngủ</Text>
  <Text Key="8CBE69B0">Tìm bất kỳ bồn cầu nào hoặc phòng tắm và chọn Sử dụng.</Text>
  <Text Key="F3939558">Giải quyết Nhu cầu</Text>
  <Text Key="75EBA72C">Nhấp vào một Sim và chọn Chế giễu từ danh mục Ác ý. Sim có thể thực hiện Tương tác xã hội này khi đang Tức giận.</Text>
