  <Text Key="B55515C5">Trang Phục Hoàn Chỉnh</Text>
  <Text Key="027655A7">Tính Cách</Text>
  <Text Key="96B51962">Bạn có chắc chắn muốn rời chế độ này? Địa điểm của bạn vẫn chưa hoàn thành.</Text>
  <Text Key="8B1083B9">Yêu Cầu Chưa Đủ</Text>
  <Text Key="D78B2620">Ẩn Tiến Độ</Text>
  <Text Key="82FB2CF5">Xóa đối tượng này để hoàn thành địa điểm.</Text>
  <Text Key="4DFB79DC">Bị Cấm</Text>
  <Text Key="A17C969A">Không thể thay đổi loại nhà khi vẫn còn người thuê đang sống trên lô đất. Vui lòng chuyển hết người thuê ra trước khi thay đổi loại nhà.</Text>
  <Text Key="E77D2411">Không có sẵn cho lô đất này.</Text>
  <Text Key="91F9E92D">Không thể thay đổi loại địa điểm khi một Doanh Nghiệp Nhỏ đang mở cửa.</Text>
  <Text Key="BAF9CE77">Lô đất thuộc sở hữu này không thể thay đổi. Vui lòng bán Căn Hộ Cho Thuê thông qua bảng Doanh Nghiệp Đang Sở Hữu ở Chế độ Sống. </Text>
  <Text Key="D1825BA5">Bị Tắt Cho Địa Điểm Đặc Biệt</Text>
  <Text Key="82B2D238">Thay Đổi Loại Nhà?</Text>
  <Text Key="0C1276CB">{0.String} (Doanh Nghiệp Nhỏ)</Text>
  <Text Key="D97324D5">Căn Hộ</Text>
  <Text Key="B9C19B76">Cấu Hình Phòng Khám Thú Y</Text>
  <Text Key="276AC17D">Trang Phục Nhân Viên Phòng Khám Thú Y</Text>
  <Text Key="109B8CC4">Chọn hoặc Tùy chỉnh trang phục để nhân viên Phòng Khám Thú Y mặc khi làm việc.</Text>
  <Text Key="3A3B2172">Tính Năng Lô Đất</Text>
  <Text Key="43EE4C62">Cấu Hình Ký Túc Xá Đại Học</Text>
  <Text Key="C37CB806">Liên kết lô ký túc xá đại học này với trường đại học đã chọn.</Text>
  <Text Key="CAAB3987">Đại Học</Text>
  <Text Key="E2A5549E">Không Liên Kết</Text>
  <Text Key="9A10CFE3">Việc này sẽ giới hạn lô ký túc xá đại học chỉ cho phép giới tính đã chọn chuyển đến.</Text>
  <Text Key="34608728">Giới Hạn Giới Tính</Text>
  <Text Key="7502E2B4">Việc này sẽ giới hạn lô ký túc xá đại học chỉ cho phép thành viên của tổ chức đã chọn chuyển đến làm bạn cùng phòng.</Text>
  <Text Key="12141FC5">Tổ Chức</Text>
  <Text Key="B8B481B5">Quyền Lợi Lô Đất</Text>
  <Text Key="D5035F47">Cấp Độ</Text>
  <Text Key="2E0B6296">&lt;font color='#EC262E'&gt;Các khu vực này chỉ sẽ hoạt động khi một Doanh Nghiệp Nhỏ đang mở cửa trên lô đất.&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="7CF5E69D">Khách hàng và nhân viên không thể vào khu vực này.</Text>
  <Text Key="76D33FFE">Dân Cư</Text>
  <Text Key="4CA1B02A">Mọi khách hàng và nhân viên có thể vào khu vực này tự do.</Text>
  <Text Key="F1BEF27D">Công Cộng</Text>
  <Text Key="E4F3DDC0">Màu này đang được dùng cho một khu vực khác.</Text>
  <Text Key="582A7890">Phân Vùng Khu Vực Doanh Nghiệp Nhỏ</Text>
  <Text Key="24D94FB8">Khách hàng không thể vào khu vực này, nhưng nhân viên có thể.</Text>
  <Text Key="091BE257">Chỉ Dành Cho Nhân Viên</Text>
  <Text Key="2858F432">Khu vực kinh doanh không được hỗ trợ trên loại nhà mới. Thay đổi sang loại nhà này sẽ xóa tất cả khu vực kinh doanh trước đó, hành động này không thể hoàn tác. Bạn có muốn thay đổi loại nhà?</Text>
  <Text Key="A8604DC6">Áp Dụng Cho Tất Cả Khu Vực</Text>
  <Text Key="26F8F1D9">Phân Công hoặc Chỉnh Sửa Trang Phục Phục Vụ</Text>
  <Text Key="D05F5CFA">Phục Vụ</Text>
  <Text Key="FD8B6F11">Nhấp để xem thực đơn.</Text>
  <Text Key="1D6496EC">Cấu Hình Nhà Hàng</Text>
  <Text Key="ADA30A2D">Bạn có chắc chắn muốn xóa trang phục này? Thay đổi này không thể hoàn tác.</Text>
  <Text Key="7623FA97">Dùng Mẫu Có Sẵn:</Text>
  <Text Key="985D07C3">Trang Phục Nhân Viên Nhà Hàng</Text>
  <Text Key="39D30612">Chọn hoặc Tùy chỉnh trang phục để nhân viên Nhà Hàng mặc khi làm việc.</Text>
  <Text Key="D4AF5DA3">Thực Đơn</Text>
  <Text Key="BC881572">Chọn thực đơn cho nhà hàng! Bạn có thể chọn từ một mẫu có sẵn hoặc tạo thực đơn từ đầu.</Text>
