  <Text Key="0E259C5D">Thư viện chứa những tác phẩm tuyệt vời từ các Simmer đồng hành của bạn!</Text>
  <Text Key="245D4006">Bạn có thể nhấn và giữ một chiếc đĩa trong chế độ Sống để kéo nó vào thùng rác!</Text>
  <Text Key="F9F88BD8">Mua hạt giống bằng cách nhấp vào hộp trồng cây, mua được trong Chế độ Xây dựng, để bắt đầu làm vườn.</Text>
  <Text Key="FAADB9ED">Nhấn F4 để mở Thư viện!</Text>
  <Text Key="4AECBE66">Ngôi nhà của bạn có kho đồ trong Chế độ Xây dựng nơi phần thưởng nghề nghiệp được chứa!</Text>
  <Text Key="B5198BDE">Thông tin về Sim của bạn có thể được tìm thấy trong các Bảng thông tin ở góc dưới bên phải.</Text>
  <Text Key="DF0FBAE1">Thay đổi cài đặt máy ảnh trong Trình đơn Tùy chọn.</Text>
  <Text Key="1CB4DCBF">Nhấn "G" để bật/tắt Lưới trong Chế độ Xây dựng.</Text>
  <Text Key="9CA21DCB">Sử dụng phím tắt "B" trong Chế độ Xây dựng để nhanh chóng chọn Công cụ Tường.</Text>
  <Text Key="EE0BC39B">Nhấp vào các biển báo câu cá tìm thấy khắp nơi trên thế giới gần nước để câu cá.</Text>
  <Text Key="FB11E8EB">Có thể thay đổi Nguyện vọng bất cứ lúc nào mà không mất tiến độ!</Text>
  <Text Key="8FB4BEE2">Máy tính có tương tác cho phép bạn Nhận nuôi một thành viên mới trong gia đình.</Text>
  <Text Key="8FE9A3AC">Nhặt một cây đàn guitar, violin hoặc piano để tặng món quà âm nhạc cho Sim của bạn!</Text>
  <Text Key="1CB8850C">Thay đổi kích thước cửa sổ trò chơi bằng cách kéo mép trong chế độ cửa sổ.</Text>
  <Text Key="58158A95">Lô đất xây dựng</Text>
  <Text Key="95FAC497">Đèn giảm sáng</Text>
  <Text Key="DE1747E0">Màu sắc</Text>
  <Text Key="8F56709F">Tính năng này hiện không khả dụng.</Text>
  <Text Key="AED7F945">&lt;font color='#ff0000'&gt; Hư hỏng &lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="3AE698E7">Khắc: {0.String}</Text>
  <Text Key="E4055C8F">{0.Money}</Text>
  <Text Key="E19C866D">Phong cách nghệ thuật: {0.String}</Text>
  <Text Key="948A28DB">Báo cáo</Text>
  <Text Key="621B7C0D">Báo cáo của bạn đã được ghi nhận thành công.</Text>
  <Text Key="1757A7AB">Chúng tôi không thể xử lý báo cáo của bạn lúc này. Vui lòng thử lại.</Text>
  <Text Key="AA5DA349">Báo cáo</Text>
  <Text Key="6CDE56F6">Đạo văn</Text>
  <Text Key="CB5FF646">Mối đe dọa khủng bố</Text>
  <Text Key="4E5C6218">Mối đe dọa tự tử</Text>
  <Text Key="2ECE54FC">Sự xâm phạm trẻ em</Text>
  <Text Key="F4F987C9">Nội dung xúc phạm</Text>
  <Text Key="832B1549">Nội dung không phù hợp</Text>
  <Text Key="BF6E5AEC">Ngôn ngữ thù ghét</Text>
  <Text Key="FD6E49F6">Bắt nạt hoặc đe dọa</Text>
  <Text Key="68DFBC84">Bắt nạt</Text>
  <Text Key="8390171F">Quảng cáo thương mại</Text>
  <Text Key="865AB8D3">Mô tả:</Text>
  <Text Key="0D0FB63B">Vui lòng nêu rõ lý do bạn báo cáo nội dung này:</Text>
  <Text Key="51AEA14B">Card đồ họa không được hỗ trợ</Text>
  <Text Key="B0A5FAF9">Card đồ họa không được nhận diện</Text>
  <Text Key="8B36C007">Máy tính của bạn không đủ bộ nhớ để chạy The Sims 4 với gói (các gói) đã cài đặt hiện tại. Điều này có thể dẫn đến sự ổn định kém của trò chơi.</Text>
  <Text Key="AF5E71BC">https://help.ea.com/help/the-sims/the-sims-4/the-sims-4-system-requirements/</Text>
  <Text Key="C7DE0F0D">Trò chơi đang chạy ở chế độ 32 bit, có thể dẫn đến sự ổn định kém với gói (các gói) đã cài đặt hiện tại. Bạn có thể chuyển sang chế độ 64 bit trong Origin. Nhấp vào đây để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="D0C63E22">https://help.ea.com/help/the-sims/the-sims-4/when-to-use-the-sims-4-64-bit-or-32-bit-version/</Text>
  <Text Key="ED12C49E">Tìm hiểu thêm</Text>
  <Text Key="5EBFA593">Bạn đang chạy tệp thực thi 64 bit trên hệ thống không đáp ứng các thông số kỹ thuật được khuyến nghị và có thể gặp phải sự bất ổn hoặc vấn đề về hiệu suất trò chơi. Chúng tôi khuyên bạn nên chuyển sang tệp thực thi 32 bit trong Origin thông qua bảng Thuộc tính Trò chơi. Xem &lt;span class='link'&gt;&lt;a href='event:http://help.ea.com/article/when-to-use-the-sims-4-64-bit-or-32-bit-version'&gt;Câu hỏi thường gặp về 64 Bit&lt;/a&gt;&lt;/span&gt; để biết thêm chi tiết.</Text>
  <Text Key="78946363">Quay lại</Text>
  <Text Key="2FCD72CF">Tiếp tục bất kỳ cách nào</Text>
  <Text Key="2C5DF42B">Trung tâm trợ giúp</Text>
  <Text Key="48ED4E4B">Emily ở đây! Tôi có thể giúp gì cho bạn?</Text>
