  <Text Key="4A720B91">{0.SimFirstName} được mời trình diễn một game mới tại buổi ra mắt. Khi game được công bố, {M0.he}{F0.she} cảm thấy hơi choáng ngợp vì phải giao tiếp xã hội quá nhiều, nhưng {M0.he’s}{F0.she’s} đã tranh luận với các chuyên gia khác suốt vài giờ. {M0.he}{F0.she} có nên bước ra đấu trường, hay kết thúc sớm và lấy lại sức?</Text>
  <Text Key="0FC2B6AD">Cuối cùng cũng đến lúc! {0.SimFirstName} đã trình bày ý tưởng game riêng của {M0.him}{F0.her} và CEO tỏ ra quan tâm. Vấn đề là ông ấy muốn thay đổi vài chi tiết khiến ý tưởng... khá tệ. {0.SimFirstName} có thể vẫn tiến tới với dự án và hy vọng cứu vãn dần dần, hoặc giới thiệu nó với một studio khác.</Text>
  <Text Key="CBF1CC5C">Một tay "nút bấm điên" đã lọt vào phòng chờ game online của {0.SimFirstName}, và dòng lời chửi bới không ngừng của hắn làm hỏng mọi thứ. Làm sao một chuyên gia có thể luyện tập trong khi có ồn ào và chơi kém thế này? {0.SimFirstName} có nên tắt tiếng kẻ gây rối và chịu đựng, hay cố gắng đuổi thằng khốn đó ra?</Text>
  <Text Key="F0C8A11E">Bàn bida dường như là một ý tưởng hay. Đó luôn là ước mơ của {0.SimFirstName}: xây dựng một công ty có bàn bida. Nhưng giờ đội của {M0.him}{F0.her} dành quá nhiều thời gian ở phòng giải trí và không đủ ở bàn làm việc. {0.SimFirstName} có thể bán nó đi, hoặc thiết lập luật lệ với nhân viên của {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="3F53C5D5">{0.SimFirstName} đang thuyết trình ý tưởng lớn tiếp theo thì phát hiện đối tác chủ chốt ở công ty đầu tư đang lướt điện thoại. {M0.He}{F0.She} có thể bỏ qua và tiếp tục thuyết trình, hoặc cố gắng thu hút nhà đầu tư bằng một câu hỏi.</Text>
  <Text Key="82E8FFAA">{0.SimFirstName} đang viết code như một ngôi sao rock thì bỗng bị chuyển sang một vị trí {M0.he}{F0.she} không có kinh nghiệm. {M0.He}{F0.She} có nên lên tiếng và xin đào tạo, hay "bay theo cảm giác" với cuốn sách họ đưa cho {M0.him}{F0.her}?</Text>
  <Text Key="963AA9E2">{0.SimFirstName} đăng ký tham gia một giải đấu nhiều người chơi uy tín với đội được nhà tài trợ tuyển chọn. Vấn đề là một thành viên toàn marketing chứ không chơi game, và {0.SimFirstName} chắc chắn hắn sẽ khiến họ thua. {M0.He}{F0.She} có thể phản ánh với nhà tài trợ, hay để tên đó tự hủy hoại bản thân.</Text>
  <Text Key="08CA7533">Đề nghị Mua lại</Text>
  <Text Key="72527AF7">Một công ty đối thủ liên hệ riêng với {0.SimFirstName} với đề nghị mua loa siêu nhẹ mới của {M0.him}{F0.her}. {0.SimFirstName} có thể bán hết và lấy tiền mặt, hoặc ủng hộ sản phẩm của {M0.him}{F0.her} và hy vọng nó thành công.</Text>
  <Text Key="375980FC">Dưới Áp lực</Text>
  <Text Key="A5393D10">Dự án mới của {0.SimFirstName} đã trễ tiến độ. {M0.He}{F0.She} có nên yêu cầu mọi người làm thêm giờ, hay cố thuyết phục sếp của {M0.him}{F0.her} rằng {M0.he}{F0.she} cần thêm thời gian?</Text>
  <Text Key="53AD762F">{0.SimFirstName} đang chuẩn bị cho một giải đấu quan trọng thì bo mạch chủ trên máy của {M0.him}{F0.her} cháy. Với ít thời gian còn lại, {M0.he}{F0.she} phải chọn giữa cố sửa nhanh hoặc dùng máy của đối thủ trong giải.</Text>
  <Text Key="0157E47C">{0.SimFirstName} thấy mọi người cười đùa vui vẻ, nhưng cửa sổ chat biến mất khi {M0.he}{F0.she} đến gần. {M0.He}{F0.She} có thể giả vờ không để ý hoặc đối mặt với đội của {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="E8E8B70D">Nhà sản xuất của {0.SimFirstName} bắt đầu gửi email hoảng loạn cho {M0.him}{F0.her} vài lần mỗi ngày. Khó mà làm việc khi {M0.he}{F0.she} phải xử lý từng "khẩn cấp" nhỏ này. {0.SimFirstName} có thể bỏ qua email, hoặc nghiên cứu một giải pháp lớn hơn để giải quyết mọi vấn đề của nhà sản xuất.</Text>
  <Text Key="F863D2DB">Cập nhật Nhà đầu tư</Text>
  <Text Key="D2A6482F">Nhà đầu tư đầu tiên của {0.SimFirstName} gần như nhiệt tình như {M0.he}{F0.she}, điều này tốt, nếu họ không liên tục yêu cầu cập nhật tiến độ. Giờ họ hỏi lại và tình hình... không tốt lắm. {0.SimFirstName} có nên nói dối và đảm bảo mọi thứ ổn, hay thành thật?</Text>
  <Text Key="35D90AAC">Một Cơ hội Gian lận!</Text>
  <Text Key="117AA380">Trong vài giờ huấn luyện cuối cùng trước trận, {0.SimFirstName} phát hiện một lỗ hổng chưa từng biết đến trong bản dự thử game của giải đấu. {M0.He}{F0.She} có thể cố sử dụng nó để có lợi thế trong trận, hoặc thông báo cho mọi người.</Text>
  <Text Key="036E29B3">Trợ lý của {0.SimFirstName} đã đặt lịch cho {0.SimPronounObjective} làm bài phát biểu chính tại một sự kiện quan trọng dành riêng cho giới lãnh đạo, đúng vào ngày ski hàng năm của {M0.men’s}{F0.women’s}. {0.SimFirstName} có thể giữ lịch phát biểu, hoặc bịa ra một xung đột nghiêm trọng hơn.</Text>
  <Text Key="28CA6D8C">Một Số tiền Hấp dẫn</Text>
  <Text Key="C296FAE0">Nổi tiếng vui vẻ, nhưng cũng có mặt trái. Như khi một đối thủ đề nghị {0.SimFirstName} hối lộ để cố ý thua ván tiếp theo. Khó mà không cảm thấy vinh dự--và số tiền hối lộ rất lớn... {M0.He}{F0.She} có nên nhận tiền hay từ chối?</Text>
  <Text Key="05CD3905">{0.SimFirstName} được lịch trình demo tại Triển lãm Nhà phát triển Game, nhưng lại làm hỏng điện thoại khi nhảy dây bungee tại gian hàng game khác. {M0.He}{F0.She} có thể tìm nhân viên triển lãm và hỏi ca làm việc của {M0.him}{F0.her} bắt đầu khi nào, hoặc dùng lý do đó để nghỉ việc và trở thành người chơi đầu tiên của WAR MEADOW 6.</Text>
  <Text Key="FAAA0368">Code Lộn xộn</Text>
  <Text Key="7059C59C">{0.SimFirstName} nhận thấy đồng nghiệp mới của {M0.him}{F0.her} đã tạo ra một lỗi lớn. {M0.He}{F0.She} có nên báo với giám sát tính năng, hay im lặng và cố sửa lỗi giúp hắn?</Text>
  <Text Key="4B1A0A15">{0.SimFirstName} nghe tin không chính thức rằng một đối thủ sắp ra mắt sản phẩm gần như giống hệt cái {M0.he’s}{F0.she’s} được giao phát triển. {M0.He}{F0.She} có thể báo cáo lên cấp trên, hoặc yên lặng và hy vọng đối thủ tự sụp đổ.</Text>
  <Text Key="F35A22F1">Nhu cầu của Ít người</Text>
  <Text Key="6B2EB53D">Công ty của {0.SimFirstName} vừa ra mắt bản thiết kế lại thú vị cho phần mềm phổ biến nhất. Không may, một thiểu số nhỏ nhưng ồn ào của người dùng phàn nàn. {0.SimFirstName} có nên mạo hiểm thay đổi lại để chiều họ, hay bỏ qua các phàn nàn?</Text>
  <Text Key="BC58CDC7">Sự Hài lòng của Khách hàng</Text>
  <Text Key="C7CB998B">Một khách hàng tức giận liên hệ {0.SimFirstName} đòi hoàn tiền điện thoại mới. {M0.He}{F0.She} có thể chỉ cần hoàn tiền và quay lại game {M0.he’d}{F0.she’d} đang chơi, hoặc cố gắng làm cô ấy bình tĩnh và hướng dẫn vấn đề.</Text>
  <Text Key="C2683C68">{0.SimFirstName} đang thi đấu đỉnh cao tại giải đấu địa phương thì một nhân vật mascot ngẫu nhiên từ game khác bắt đầu bay quanh {M0.him}{F0.her}. Lông xanh đủ gây xao nhãng, nhưng khi mascot dẫn dắt đám đông hò reo ồn ào, {0.SimFirstName} đối mặt với quyết định khó: đón nhận sự chú ý, hay đuổi "quả bóng lông" đi?</Text>
  <Text Key="2211BA34">Thỏa thuận Đề cử</Text>
  <Text Key="62598458">Một công ty xịt thơm nhất định đề nghị {0.SimFirstName} tiền mặt để quảng bá sản phẩm mới nhất tại sự kiện tiếp theo của {M0.him}{F0.her}. {M0.He}{F0.She} không cần làm nhiều... chỉ cần mặc áo thun đo nhiệt độ làm nổi bật "nách" của {M0.him}{F0.her} và nói vài lời về cách nó giúp {0.SimPronounObjective} mát mẻ. {M0.He}{F0.She} có nên nhận đề nghị tiền mặt, hay từ chối?</Text>
  <Text Key="2D6A35C1">{0.SimFirstName} biết đối thủ sẽ không đưa ra đề nghị nếu không có lý do lo ngại. Trước khi {M0.he}{F0.she} kịp biết, họ đã tăng gấp ba đề nghị! Giờ {0.SimFirstName} biết ý tưởng của {M0.him}{F0.her} sẽ thành công rực rỡ, và nó sẽ ở lại với {0.SimPronounObjective}.</Text>
  <Text Key="DECE7E52">Thôi, kinh nghiệm sau này bao giờ cũng sáng suốt. Một đối thủ khác công bố loa siêu nhẹ của họ, và tất cả đề nghị của {0.SimFirstName} đều biến mất bí ẩn. Tệ hơn, loa đối thủ sẽ ra mắt sớm hơn rất nhiều so với model của {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="9F42C629">{0.SimFirstName} giữ sạch sẽ và ngẩng cao đầu, cảm thấy tuyệt vời vì thế. Sự tự tin mới mẻ này giúp {0.SimPronounObjective} đánh bại đối thủ, giành vé cho giải đấu tiếp theo.</Text>
  <Text Key="4392B2DE">Bay Theo Cảm giác</Text>
  <Text Key="C2068A9A">Lên Tiếng</Text>
  <Text Key="14F5D763">Chờ Đến Khi Qua</Text>
  <Text Key="07DF1840">Lên Tiếng</Text>
  <Text Key="80571C32">Thôi rồi! Lịch trình đã trở lại đúng hạn và cấp trên hài lòng. Đội của {0.SimFirstName} phàn nàn khá to, nhưng ít nhất lần này họ có lý do!</Text>
  <Text Key="4959CC80">Bán Sản phẩm</Text>
  <Text Key="3B159BDD">Giữ Sản phẩm</Text>
  <Text Key="F74A8898">Thành công! Nhà sản xuất khen ngợi {0.SimFirstName}, và giờ {M0.he}{F0.she} có một ân huệ với tên mới. Điều này có thể hữu ích!</Text>
  <Text Key="6643962C">Thôi, thật là tử tế khi {0.SimFirstName} cố gắng, nhưng tất cả {M0.he}{F0.she} làm được là làm lỗi tệ hơn. Giờ mọi người thấy lỗi và đổ lỗi cho {M0.him}{F0.her}! Lạ thay, đồng nghiệp mới im lặng như chuột khi nhà sản xuất mắng {0.SimFirstName} một trận.</Text>
  <Text Key="8FC9572D">Lời khen hiếm ở đây, nhưng {0.SimFirstName} đã kiếm được một chiến công, ít nhất là với nhà sản xuất của {M0.him}{F0.her}. Đồng nghiệp, ngược lại, la hét với {0.SimFirstName} vì làm hắn mất mặt rồi rơi vào sự im lặng đầy thù hận.</Text>
  <Text Key="26A66C14">HA HA HA HA!! Thêm thời gian! Thật buồn cười. Sếp của {0.SimFirstName} cảm ơn {M0.him}{F0.her} vì một trận cười và cho {M0.him}{F0.her} về. Thôi, hy vọng đội phát triển thích pizza! Mỗi đêm. Trong tám tuần tới.</Text>
  <Text Key="E4555D0A">Quản lý của {0.SimFirstName} cảm ơn {0.SimPronounObjective} vì đã đưa vấn đề này ra và cho đội thêm thời gian. {0.SimFirstName} trở thành anh hùng với cả cấp trên và cấp dưới của {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="37909684">Không thể làm hài lòng mọi người, và những kẻ ghét thì sẽ làm gì? Ồ, đúng rồi: ghét. {0.SimFirstName} đứng sau bản thiết kế lại, và đơn đặt hàng trực tuyến phần mềm vượt phiên bản trước 35 phần trăm!</Text>
  <Text Key="93012173">Dịch vụ tuyệt vời! Khách hàng mừng rỡ vì công ty của {0.SimFirstName} hào phóng về hoàn tiền và rời đi hạnh phúc để đăng tất cả lên mạng.</Text>
  <Text Key="76671F1C">Nhà đầu tư đánh giá sự trung thực, và sản phẩm bị trễ là chuyện thường xuyên. {0.SimFirstName} tiếp tục phát triển như kế hoạch.</Text>
