  <Text Key="FC8964F3">Một số người chỉ đơn giản là không trân trọng lòng tốt.</Text>
  <Text Key="10EF121E">Các triệu chứng của căng thẳng cực độ bao gồm hoàn toàn không có gì và được miễn khỏi các bài kiểm tra nhàm chán.</Text>
  <Text Key="29BE8A09">Căng Thẳng Cực Độ</Text>
  <Text Key="E540ECCE">Đã Giúp Đỡ Người Khác</Text>
  <Text Key="AE7BBD77">Lúc nào giúp đỡ người khác cũng thấy thật tốt.</Text>
  <Text Key="203FEEC3">Quản Lý Yếu ớt</Text>
  <Text Key="0D7F9D0C">Không cần la hét. Anh ta sẽ lại ngất thôi.</Text>
  <Text Key="2ACCBBFB">Một số cảm xúc có thể được tóm lược rất đơn giản: cái này thật khó chịu.</Text>
  <Text Key="9AF7764E">Thảo Luận Cảm Xúc</Text>
  <Text Key="B8EF710C">Thôi thì ít nhất giờ nghỉ trưa cũng không hoàn toàn bị lãng phí, dù vật liệu vẫn chưa hiểu ra sao.</Text>
  <Text Key="E38A7053">Vẫn Còn Bối Rối</Text>
  <Text Key="D03D09E6">Bị Buộc Tội Sai</Text>
  <Text Key="E485BABF">Thật đau lòng khi bị buộc tội về điều mình không làm. </Text>
  <Text Key="8167F868">Bánh Quy Sô-cô-la Chip</Text>
  <Text Key="DF8F36FD">Không có gì ngon hơn một chiếc bánh quy delicious. Ngon quá!</Text>
  <Text Key="1A031CF8">Nó không thực sự là gian lận nếu đáp án chỉ đơn giản là nằm ngay trước mắt, phải không?</Text>
  <Text Key="1F8CC0F7">Đáp Án Không Canh Gác</Text>
  <Text Key="EEB23BB9">Điểm số trong bài kiểm tra này chắc chắn sẽ rất tệ.</Text>
  <Text Key="CFD00918">Lo Lắng Trước Kỳ Thi</Text>
  <Text Key="AFC6653D">Lỡ Chuyến Tham Quan</Text>
  <Text Key="E9C5F642">Thật tệ. Chuyến tham quan đó chắc chắn rất vui.</Text>
  <Text Key="EE46B0D4">Bông Cải Hưng Hố</Text>
  <Text Key="88D57721">Làm rau củ không phải là điều tồi tệ nhất trên đời.</Text>
  <Text Key="9A957548">Giả Mạo Tên Sai</Text>
  <Text Key="FD98BE5D">Ngay cả chữ viết đẹp cũng không thể sửa chữa mớ hỗn độn này.</Text>
  <Text Key="8EA27DCC">Chữ Ký Giả Mạo</Text>
  <Text Key="3C9FE7E9">Đây là lý do tại sao chữ viết đẹp lại quan trọng.</Text>
  <Text Key="1FD01632">Chuyến Tham Quan</Text>
  <Text Key="65616B63">Ngày học đẹp nhất là một ngày dành cho việc khác. Thật là một cuộc phiêu lưu!</Text>
  <Text Key="67AF2721">Cố Gắng Cả Trái Tim</Text>
  <Text Key="07E8881E">Đem hết sức mình ra thật thỏa mãn, nhưng nó chắc chắn sẽ ảnh hưởng đến cơ thể.</Text>
  <Text Key="727CC306">Bạn Bè Xua Đi</Text>
  <Text Key="C5DB495F">Không có cảm giác nào tệ hơn là bị bạn bè từ chối.</Text>
  <Text Key="2D9A993F">Bị Trả Lại</Text>
  <Text Key="62C26A10">Việc kinh doanh này khó khăn--đặc biệt khi bị trả lại tiền thanh toán.</Text>
  <Text Key="5D9985E6">Bạn Mới</Text>
  <Text Key="E6C34EBF">Ngay cả những người mọt sách cũng có thể là bạn tốt.</Text>
  <Text Key="A8C29096">Tiết Kiệm Công Sức</Text>
  <Text Key="EDEAF2CF">Đôi khi biết khi nào không nên nỗ lực lại mang lại sự an lòng lớn nhất.</Text>
  <Text Key="824BDA4A">Giờ có thêm một ngày, không còn lý do gì để không hoàn thành bài tập này.</Text>
  <Text Key="75D1911D">Gia Hạn Báo Động Cháy</Text>
  <Text Key="F155B143">Bắt Nạt Người Mọt Sách</Text>
  <Text Key="743B508C">Đây là điều xảy ra khi cố gắng tử tế với người bị cô lập.</Text>
  <Text Key="8156DB4B">Bị Buộc Tội Sai</Text>
  <Text Key="64F44784">Thật tồi tệ khi bị la mắng vì điều người khác đã làm.</Text>
  <Text Key="208F05DA">Sự Cố Âm Thanh</Text>
  <Text Key="383DEF7B">Không có gì như những khó khăn kỹ thuật để làm cho một bộ phim khó khăn trở nên tồi tệ hơn.</Text>
  <Text Key="13E104C1">Vì một lý do nào đó, đồ ăn bị ăn cắp dường như có vị ngon hơn.</Text>
  <Text Key="C3F48530">Đồ Ăn Kiếm Chác</Text>
  <Text Key="B075EA09">Thật là một bữa tiệc ngon lành! Bữa trưa hôm nay đã trở thành như vậy.</Text>
