  <Text Key="F543998F">Sim này đã chết do tiếp xúc quá mức với hơi nước và liên tục bị nóng và mất nước.</Text>
  <Text Key="4B0F77A8">Chết bởi Hơi nước</Text>
  <Text Key="87F60820">Chết bởi Hơi nước</Text>
  <Text Key="090DCDAE">Sự tò mò đã kết thúc! Sim này đã gặp cái chết khi đùa nghịch với một chiếc đồng hồ chim cuckoo gây rắc rối.</Text>
  <Text Key="02261CA9">Chết bởi Hỏng hóc Chim Cuckoo</Text>
  <Text Key="23517EF3">Chết bởi Hỏng hóc Chim Cuckoo</Text>
  <Text Key="44269063">Sim này đã tử vong vì Cúm Chuột Cuồng, và lan truyền nỗi sợ bệnh tật và dịch bệnh ở cõi âm.\n&lt;font color='#FF0000'&gt;Trong Chế độ Sống, Sim này sẽ bị nguyền rủa phải mặc một bộ đồ chuột khổng lồ, ma quái vĩnh viễn!&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="F1007219">Chết bởi Cúm Chuột Cuồng</Text>
  <Text Key="BF7C25C3">Chết bởi Cúm Chuột Cuồng</Text>
  <Text Key="89BF4E9E">Sim này tạm thời ở dạng ma!</Text>
  <Text Key="A9338159">Ma Tạm Thời</Text>
  <Text Key="DB7ACB03">Ma Tạm Thời</Text>
  <Text Key="F3080E8B">Sim này đã tự đánh mất mạng sống bằng cách ăn một con cá cực kỳ độc.</Text>
  <Text Key="C3BC0F74">Chết bởi Cá Nóc</Text>
  <Text Key="52DD46E4">Chết bởi Cá Nóc</Text>
  <Text Key="292E68C1">Sim này đã chết do bị đầu độc.</Text>
  <Text Key="C3604306">Chết bởi Đầu độc</Text>
  <Text Key="5BC0C01E">Chết bởi Đầu độc</Text>
  <Text Key="ABA03179">Sim này đã chọn đối đầu với những móng vuốt của Đàn Quạ và kết quả là sống sót một chút ít.</Text>
  <Text Key="8DDF494E">Chết bởi Bầy Quạ</Text>
  <Text Key="FB20B746">Chết bởi Bầy Quạ</Text>
  <Text Key="3F492AF1">Sim này đã chết do tiếp xúc lâu với nhiệt độ cao.</Text>
  <Text Key="38505CF6">Chết bởi Quá Nóng</Text>
  <Text Key="30D8756E">Chết bởi Quá Nóng</Text>
  <Text Key="038FF7C6">Không cần buồn, đây là kết quả của một cuộc sống dài, rất dài.</Text>
  <Text Key="4A2166CE">Chết bởi Tuổi Tác</Text>
  <Text Key="DB0007C6">Chết bởi Tuổi Tác</Text>
  <Text Key="481A0525">Sim này đã tìm thấy cái chết thông qua một chiếc giường Murphy trả thù. </Text>
  <Text Key="A4D1A83A">Chết bởi Bị Nén bởi Giường Murphy</Text>
  <Text Key="953B05AA">Chết bởi Bị Nén bởi Giường Murphy</Text>
  <Text Key="93BF84BB">Sim này đã bị Cây Mẹ tiêu hóa và sẽ mãi mãi tận hưởng lợi ích của việc không suy giảm Nhu cầu.</Text>
  <Text Key="1A197564">Bị Tiêu Hóa bởi Mẹ</Text>
  <Text Key="969CF0F4">Bị Tiêu Hóa bởi Mẹ</Text>
  <Text Key="58AFB47E">Sim này là hiện thân, hay đúng hơn là "vô hình" của nấm sau khi đầu hàng với nấm mốc. Một số người nói rằng họ đã hấp thụ quyền năng mốc, nhưng liệu họ có dùng nó cho điều tốt?</Text>
  <Text Key="7C435139">Chết bởi Nấm Mốc</Text>
  <Text Key="91658363">Chết bởi Nấm Mốc</Text>
  <Text Key="2113734B">Sim này đã bị một tiểu hành tinh phản loạn mới được phát hiện đập trúng, dẫn đến sự hào hứng khoa học lớn và một trường hợp nhỏ về cái chết.</Text>
  <Text Key="BF3DA834">Chết bởi Tiểu Hành Tinh</Text>
  <Text Key="7A5E31A4">Chết bởi Tiểu Hành Tinh</Text>
  <Text Key="983A3B09">Sim này đã bị sét đánh một lần quá nhiều.</Text>
  <Text Key="F857589E">Chết bởi Sét</Text>
  <Text Key="32D3ADB6">Chết bởi Sét</Text>
  <Text Key="915C4BE5">Sim này đã chết vì một cơn cười điên loạn vẫn tiếp tục xuất hiện thỉnh thoảng.</Text>
  <Text Key="4863C8FA">Chết bởi Cười</Text>
  <Text Key="FD57216A">Chết bởi Cười</Text>
  <Text Key="3FEF70F6">Sim này đã chết đói, và cơn đói đã theo họ vào cõi âm.</Text>
  <Text Key="EF2A8BE1">Chết bởi Đói</Text>
  <Text Key="4E5F124B">Chết bởi Đói</Text>
  <Text Key="F9B387A3">Sim này đã chết do tiếp xúc quá mức với nhiệt độ đóng băng.</Text>
  <Text Key="F30E1A5C">Chết bởi Đóng Băng</Text>
