  <Text Key="954AF4F0">Một lò sưởi có thể tạo ra bầu không khí, nhưng lò sưởi mà không có lửa thì là gì? À... một chỗ trống? Tuy nhiên, một lò sưởi sẽ không hoàn hảo nếu thiếu những công cụ phù hợp: Xẻng, bàn chải, kẹp... cái công cụ khét tiếng kia có thể trở thành vũ khí giết người trong bất kỳ câu chuyện bí ẩn nào chỉ ở mức độ khá... Hay là người hầu với chiếc đĩa đựng nến? Có lẽ chúng ta nên đọc thêm Bagatha Chrisptea! Được rồi, bạn đã có lò sưởi, giờ bạn cần những công cụ đi kèm. Bạn thậm chí có thể lấy công cụ mà không cần lò sưởi: chúng đơn thân cũng có thể tạo ra bầu không khí. Những người hẹp hòi có thể gọi là ngớ ngẩn, nhưng những người sắc sảo sẽ trân trọng thái độ hậu-sim-hiện đại đối với lửa và những công cụ của nó.</Text>
  <Text Key="65B77812">LaLa the Llama</Text>
  <Text Key="7DB9D9C3">Chúng tôi ở Kindermade biết rằng dù chúng tôi đặt tên cho thứ gì, trẻ em vẫn sẽ nghĩ ra một cái tên khác. Vì vậy, chúng tôi để chúng đặt tên cho con lạc đà. LaLa the Llama rất được trẻ em yêu thích! Ít nhất chúng tôi nghĩ vậy... chúng cứ nhắc đi nhắc lại cái tên. Chúng không dừng lại được.</Text>
  <Text Key="DD8D04D8">Kệ lưu trữ tã bằng mây tre đan</Text>
  <Text Key="46C9548D">Bé của bạn sẽ lộn xộn trong tã dù sao đi nữa, nhưng có thứ gì đó thỏa mãn khi những chiếc tã mới sạch sẽ không trông lộn xộn khi bạn thay cho bé.</Text>
  <Text Key="4464ADC6">"Onward" Chú gnome mạo hiểm</Text>
  <Text Key="0ED77F1F">Tác phẩm điêu khắc này tưởng nhớ Huyền thoại về Onward, Chú gnome mạo hiểm, với câu chuyện:\n\n&lt;i&gt;Từng có một chú gnome khao khát phiêu lưu.\nSống trong một cái cây khổng lồ, với tất cả những phát minh của mình.\n\nMột ngày nọ, nó kết bạn với một con gà, con gà lớn dần với mọi sự chú ý đến một kích cỡ không thể đếm được,\nchú gnome không quan tâm và tiếp tục ưu ái.\n\nMột ngày, con gà lên tiếng, đề nghị đưa nó đi qua đầm lầy.\nChú gnome hào hứng! Đóng gói mọi thứ trong một lần!\nNó nhảy lên và bắt đầu hành trình, và họ đi qua tất cả thị trấn.\nMãi mãi và không bao giờ cô đơn.&lt;/i&gt;\n\nĐặt bức tượng này trên Lô đất của bạn và để trí tưởng tượng lang thang...</Text>
  <Text Key="5F30CEF5">El Gran Jarrón</Text>
  <Text Key="540F0E6A">Lớn lên, luôn có thứ gì đó trong nhà mà bạn gần như không được chạm vào. Thường đó là một bức tượng, hoặc một vật khổng lồ được đặt ở một góc chiến lược của ngôi nhà.\n\nEl Gran Jarrón chắc chắn là vật đó! Đặt nó ở nơi Sims của bạn chỉ có thể nhìn thấy chứ không chạm được và để nó ban phước cho Lô đất bạn với sự hiện diện và vibe đầy màu sắc của nó. Bạn nghĩ bên trong nó giấu điều gì? No tocar!</Text>
  <Text Key="86E5D124">Pergola Florinda</Text>
  <Text Key="CB5C8BD1">Tưởng tượng bạn và người thân ngồi trong những bố trí ghế ấm cúng, hoặc chờ đợi bếp nướng hoàn thành những món &lt;i&gt;Parrilla&lt;/i&gt; ngon lành. Pergola đầy màu sắc này sẽ cho phép gió và ánh sáng nhẹ, và sẽ làm không gian nào trở nên đáng mời mở hơn cho tất cả khách mời và người thân của bạn.</Text>
  <Text Key="70978278">Con vịt đói khát</Text>
  <Text Key="5CA4F7AD">Bạn có bắn con vịt này không? Tất nhiên là không, nhưng nó không quan tâm. Con vịt này tức giận. Con vịt này đang săn bạn. Vì vậy hãy lấy một con ngay hôm nay! Tuyệt vời cho phòng ngủ của trẻ em và các bữa tiệc sinh nhật!</Text>
  <Text Key="78A8834C">Người mua hãy cẩn thận</Text>
  <Text Key="AE014C69">Chiếc hộp kho báu này sẽ vui vẻ nuốt chửng những vật dụng quý giá của bạn để giữ chúng an toàn khỏi tác hại.</Text>
  <Text Key="DA7D8E2D">Mở khóa ở cấp độ 5 của sự nghiệp Kinh doanh.</Text>
  <Text Key="7FD5C6A6">Mở khóa bằng cách đạt cấp độ 5 của sự nghiệp Kinh doanh.</Text>
  <Text Key="063372CE">Điểm đẹp cầu kỳ</Text>
  <Text Key="A26D1F77">Sử dụng chiếc hột chi tiết tinh xảo này để giữ những vật dụng quý giá mà bạn trân trọng.</Text>
  <Text Key="4AF562DB">Trình bày biểu đồ hình tròn</Text>
  <Text Key="FA829574">Biểu đồ hình tròn sẽ tốt hơn nếu chúng đi kèm với bánh, nhưng ít nhất chúng có những bức tranh và màu sắc đẹp mắt để dập tắt cảm giác.</Text>
  <Text Key="FB0F17C4">Kệ treo nồi phong cách nông thôn dài</Text>
  <Text Key="6B99F8F1">Nếu trần nhà mái vòm vòm của bạn cảm thấy hơi quá thoáng và sáng sủa, hãy cắt qua sự trống rỗng với các dầm đỡ cho chiếc kệ treo nồi bình dị này.</Text>
  <Text Key="9DB05573">Kệ treo nồi phong cách nông thôn trung bình</Text>
  <Text Key="9ACD409C">Giải pháp lưu trữ gốm cổ điển của chúng tôi, được tùy chỉnh với các thanh đỡ được khắc tay chống lại thớ gỗ từ những khu rừng sồi hóa thạc cổ xưa.</Text>
  <Text Key="5D066C2D">Kệ treo nồi phong cách nông thôn</Text>
  <Text Key="42B68D12">Đục từ gỗ tái chế từ những căn nhà gỗ bị phá hủy, chiếc đèn trang trí thanh lịch này mang lại vẻ ngoài mộc mạc và hoang dã cho bất kỳ lò sưởi nào.</Text>
  <Text Key="4514F67F">Mở khóa ở cấp độ 7 của sự nghiệp Ẩm thực khi ở nhánh Đầu bếp.</Text>
  <Text Key="1D33490C">Mở khóa bằng cách đạt cấp độ 7 của sự nghiệp Ẩm thực khi ở nhánh Đầu bếp.</Text>
  <Text Key="8FDCF3A4">Kệ treo nồi trần, hình bầu dục</Text>
  <Text Key="DA915F51">Kệ treo nồi hình bầu dục này có thể chứa hàng trăm pound nồi nấu chất lượng cao treo phía trên đầu bạn.</Text>
  <Text Key="9638DCD4">Mở khóa ở cấp độ 7 của sự nghiệp Ẩm thực khi ở nhánh Đầu bếp.</Text>
  <Text Key="9095311B">Mở khóa bằng cách đạt cấp độ 7 của sự nghiệp Ẩm thực khi ở nhánh Đầu bếp.</Text>
  <Text Key="7D4FBAD3">Kệ treo nồi chuyên nghiệp gắn trần</Text>
  <Text Key="612C967C">Một kệ treo nồi chuyên nghiệp cho những chiếc nồi chuyên nghiệp của bạn.</Text>
  <Text Key="19923BB6">Mở khóa ở cấp độ 7 của sự nghiệp Ẩm thực khi ở nhánh Đầu bếp.</Text>
  <Text Key="85015381">Mở khóa bằng cách đạt cấp độ 7 của sự nghiệp Ẩm thực khi ở nhánh Đầu bếp.</Text>
  <Text Key="2C44B10D">Kệ treo nồi chịu tải nặng</Text>
  <Text Key="8DDB8272">Khoe những chiếc chảo chất lượng chuyên nghiệp của bạn với chiếc kệ chất lượng chuyên nghiệp này, đủ vững chắc để treo thậm chí một con vật có kích cỡ trung bình để hun khói hoặc ướp.</Text>
  <Text Key="A163A240">Đồ chơi treo trần cho bé thần đồng</Text>
  <Text Key="5B93EC45">Làm mắt và não của con bạn thích thú với mảng hình dạng đầy màu sắc này. Mỗi lần nó quay, một neuron phát triển!</Text>
  <Text Key="876D04FE">Kệ treo nồi Master Chef thấp</Text>
  <Text Key="DC063F47">Kệ treo nồi epicurean cổ điển của chúng tôi trên những cáp dài, thanh lịch. Hoàn hảo cho những đầu bếp nhí ngắn, đầy khát vọng, và bề mặt nấu ăn ở tầng sàn.</Text>
  <Text Key="D445834D">Kệ treo nồi Master Chef chiều cao trung bình</Text>
  <Text Key="F455DAB2">BAM! Kiểu dáng cổ điển của chúng tôi có chút xuống cấp nhưng không bẩn thỉu quá trong phiên bản này. Hoàn hảo cho những ngôi nhà có trần cao hơn hoặc các đầu bếp thấp hơn.</Text>
  <Text Key="423ABCF3">Kệ treo nồi Master Chef</Text>
  <Text Key="680E0640">Một chút cái này, một chút cái kia, một ít mồ hôi để lắp đặt kệ treo nồi này lên trần, và bạn đã có một căn bếp! BAM!</Text>
  <Text Key="9442C01F">Quạt trần Dizzy Palms</Text>
  <Text Key="F9D45370">Sao bạn không thử quay chiếc đồ chơi này lên và xem nó mát mẻ như thế nào!</Text>
  <Text Key="3A2CFE1F">Di chúc của Bà</Text>
