  <Text Key="433DEE1E">{0.SimFirstName} có đôi bàn tay nhỏ bé nhưng mạnh mẽ đã có thể nắm và giữ chặt lấy {2.ObjectName}! {0.SimPronounSubjective|xxUpper} đang nắm chặt đến mức khiến người ta tự hỏi liệu {0.SimPronounSubjective} có bao giờ buông tay ra không!</Text>
  <Text Key="4245B342">Đã học cách Nắm</Text>
  <Text Key="CF2EFC38">Cho {0.SimFirstName} đồ chơi và sử dụng Thảm chơi sẽ củng cố đôi bàn tay của {0.SimPronounPossessiveDependent} và cuối cùng sẽ cho phép {0.SimPronounObjective} tự mình nắm lấy đồ vật!</Text>
  <Text Key="3D9AD902">{0.SimFirstName} đã phát ra âm thanh đầu tiên của mình với đôi bàn tay của {0.SimPronounPossessiveDependent}!</Text>
  <Text Key="5370CB38">Đã học cách Vỗ Tay</Text>
  <Text Key="838B1D06">Con vật hoang dã này gần đây đã nhận được một món quà. Hãy thử lại vào ngày mai.</Text>
  <Text Key="FAA98966">Tức Giận</Text>
  <Text Key="2BAB93E8">Không có sẵn do vấn đề riêng tư.</Text>
  <Text Key="8CF1B7FB">Cột Kiến Trúc FitzHerbert</Text>
  <Text Key="0E701514">Một cột kiến trúc gợi nhớ đến các trụ cầu thang cổ điển.</Text>
  <Text Key="EAF94D43">Cột Annesley Square</Text>
  <Text Key="CFB5448C">Một cột được thiết kế để gợi ý ảnh hưởng cổ điển mà không thực sự cam kết vào chúng.</Text>
  <Text Key="404B17EF">Cột Grosvenor</Text>
  <Text Key="BED889A0">Không có khái niệm "quá mức" khi nói đến việc trang trí cột kiến trúc của bạn.</Text>
  <Text Key="84FE693E">Cột Soledad Square</Text>
  <Text Key="799B8C87">Một cột vuông vững chắc được tôn lên bởi các góc sắc nét và đường nét nghiêm khắc.</Text>
  <Text Key="95E6D5BA">Cột Buenaventura</Text>
  <Text Key="965BC6DB">Các mẫu hình hình học vuông giúp thêm phần thú vị cho một cột kiến trúc khá đơn giản khác.</Text>
  <Text Key="131E26F6">Cột Khổng Lồ (Cơ Bản)</Text>
  <Text Key="AD52D8AF">Chỉ vì bạn trang trí nhà mình theo phong cách nghệ thuật và thủ công đơn giản không có nghĩa là bạn không thể thêm một chút "phong cách" vào nơi này. Vài cột đá cẩm thạch sẽ khiến mọi người nói "Ối chà. Phong cách này từ đâu ra vậy?" Bạn phải có vài cột đá cẩm thạch!</Text>
  <Text Key="9BFD22E2">Cột Khổng Lồ (Budget DeLite)</Text>
  <Text Key="622770B3">Chúng tôi đang ngưỡng mộ việc sử dụng các đường thẳng trong thiết kế phong cách Mission, và có người nói "Này, bạn biết thứ gì thực sự thẳng không? Cột!" Vì vậy chúng tôi đã thiết kế một loạt các cột. Đây là phiên bản Budget DeLite dành cho những người mới bắt đầu sưu tập cột.</Text>
  <Text Key="FA557A84">Cột Khổng Lồ (Deluxe)</Text>
  <Text Key="FBD4ECB1">Bạn đã sẵn sàng bắt đầu sưu tập cột cùng những "người lớn" chưa? Sẵn sàng bước tiếp bước tiếp theo chưa? Bạn sẽ KHÔNG BAO GIỜ tìm thấy một cột nào khác vừa thẳng vừa tròn như cái này. Chúng tôi biết vì chúng tôi đã nhờ robot thiết kế nó. Cột Khổng Lồ Deluxe: bởi vì bạn thực sự đã không còn đùa giỡn nữa.</Text>
  <Text Key="46DD187C">Cột Tròn Capistrano</Text>
  <Text Key="D1EF7679">Cột này vươn cao, không có trang trí thừa thãi, hình dạng tròn đơn giản của nó đủ làm mắt thích thú.</Text>
  <Text Key="7A879382">Cột Tintoretto</Text>
  <Text Key="7BC202D3">Cột vuông, nóc tròn, cảm hứng Ý.</Text>
  <Text Key="6481620E">Cột Hy Lạp-La Mã</Text>
  <Text Key="9309B6B7">Một cột tròn với nóc vuông gợi nhớ kiến trúc cổ đại nhưng không có những chi tiết rườm rà.</Text>
  <Text Key="C7718A78">Cột Lục Giác Thiết Kế Calabria</Text>
  <Text Key="874ACFAD">Một cột có đường rãnh hình lục giác với nóc rộng.</Text>
  <Text Key="F8EC7EAF">Cột Cổ Điển HBD</Text>
  <Text Key="7B21A560">Không chịu thua sự đơn giản cổ điển của phần còn lại trong bộ sưu tập, cột uy nghi này vươn cao ở mọi chiều cao mà không khiến bạn cảm thấy như nó đang nhìn xuống bạn.</Text>
  <Text Key="7921D38A">Chiếu Tướng!</Text>
  <Text Key="EC8D6A20">Các bàn cờ gọn gàng và những ngón tay nhanh nhẹn. Đến vì cờ vua nhưng hãy sẵn sàng ở lại qua đêm.</Text>
  <Text Key="1B5286E2">• Thảm Yoga</Text>
  <Text Key="1022A370">• Máy Tập Tạp</Text>
  <Text Key="437B57F0">• Bàn Gỗ</Text>
  <Text Key="F5BAD179">• Tuyết Dồn &amp; Tuyết Dày</Text>
  <Text Key="3E877084">• Cầu Trượt Nước</Text>
  <Text Key="2D8CED48">• Xô Bóng Nước</Text>
  <Text Key="DDDFD237">• Trạm Trận Đấu Voidcritter</Text>
  <Text Key="3CE67603">• Đàn Vĩ Cầm</Text>
  <Text Key="28E41F37">• Trạm Video</Text>
  <Text Key="1FA4EBFA">• Sách Giáo Trình Đại Học</Text>
  <Text Key="A65B1C9C">• Trò Chơi Tiệc</Text>
  <Text Key="611CDB3A">• Máy Chạy Bộ</Text>
  <Text Key="51056A9E">• Robot Tập Hình</Text>
  <Text Key="EEB336D3">• Bồn Cầu</Text>
