  <Text Key="D41D5FDA">Dành cho những người không cần những cách trang trí cửa sổ phức tạp, phô trương, những tấm này chứng tỏ bạn không có gì để chứng minh.</Text>
  <Text Key="1F3A27A0">Rèm Slimline</Text>
  <Text Key="9E475A25">Dài, mảnh, và với những tiến bộ mới nhất về chiều dọc, những rèm cột này đảm bảo làm cho mọi người trong phòng trông cao hơn và gầy hơn!</Text>
  <Text Key="7DC8CBB7">Rèm Caress (Toàn bộ)</Text>
  <Text Key="236796B8">Khi bạn muốn thêm một chút đặc biệt, Rèm Caress sẽ lấp đầy cửa sổ của bạn một cách rất thỏa mãn. Mẫu Toàn bộ có lượng vải vừa phải để tạo ra một bầu không khí thoải mái, cân đối cho bất kỳ phòng nào trong nhà.</Text>
  <Text Key="FC818358">Trang trí Cửa sổ Lớn</Text>
  <Text Key="7E775C0D">Cửa sổ lớn đòi hỏi một khung kính rất kịch. Những chiếc swag này sẽ khiến những hàng xóm tò mò nghĩ rằng mọi cử chỉ của bạn đều thật sự hấp dẫn.</Text>
  <Text Key="23E48E71">Rèm Caress (Mảnh)</Text>
  <Text Key="AF5FE54E">Có tâm trạng muốn một chút dịu dàng? Rèm Caress sẽ thêm một chút màu sắc dịu dàng cho bất kỳ phòng nào. Mẫu Mảnh tập trung vào những đường dài, đẹp đẽ trông rực rỡ dưới ánh mặt trời hoặc ánh sao. Phù hợp với những không gian chật hẹp trong nhà bạn.</Text>
  <Text Key="9989FEBA">Blinds de Nuit</Text>
  <Text Key="6710F9DB">Séc bạn viết chỉ là một mức giá nhỏ để đánh đổi cho sự riêng tư lấp lánh bạn sẽ tận hưởng, mà không có ánh mắt tò mò của hàng xóm.</Text>
  <Text Key="F921546D">Chartres Valance</Text>
  <Text Key="93F7D052">Trang trí tường với những gì tinh tế nhất về màu sắc và sự thoải mái-- lớp vỏ mỏng này sẽ là trung tâm của cuộc trò chuyện trong nhiều năm.</Text>
  <Text Key="116285A1">Rèm Nắng - Phải</Text>
  <Text Key="73EA01C8">Quả Đá Vũ Trụ Không Tự Nhiên Lớn</Text>
  <Text Key="1C7C7FDD">Đây là một quả đá vũ trụ không tự nhiên lớn. Nó đủ lớn để trở thành một hòn đảo. Nó không thể cảm thấy đau. Và nó sẽ không bao giờ khóc.</Text>
  <Text Key="F381E56F">Quả Đá Vũ Trụ Thông Thường</Text>
  <Text Key="62EE0620">Quả đá vũ trụ nhỏ đáng yêu này thường phát triển tốt nhất khi đắm mình trong ánh sáng của một ngôi sao xa. Hoặc đèn bàn.</Text>
  <Text Key="C104F233">Quả Đá Vũ Trụ Không Thông Thường</Text>
  <Text Key="293C9F5C">Quả đá vũ trụ không thông thường. Thường im lặng, luôn bị hiểu lầm.</Text>
  <Text Key="5B958496">Quả Đá Vũ Trụ Lớn</Text>
  <Text Key="16702ECF">Quả đá vũ trụ lớn hơn trung bình này được trân trọng vì vẻ đẹp kiên cường trước thảm họa.</Text>
  <Text Key="DC4F3026">Vòng hoa Thu Ấm áp</Text>
  <Text Key="5BCF5CFF">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Cozy Celebrations&lt;/font&gt;\n\nChưa sẵn sàng để bước vào tinh thần lễ hội trọn vẹn? Vòng hoa này sẽ mang lại cảm giác thu, bất kể thời tiết bên ngoài.</Text>
  <Text Key="72269CAD">Vòng hoa Freezer Bunny Ấm áp</Text>
  <Text Key="A5341A92">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Cozy Celebrations&lt;/font&gt;\n\nMang lại sự vui tươi mà kỳ nghỉ mang lại cho trang trí của bạn bằng cách treo vòng hoa được trang trí bằng Freezer Bunny này.</Text>
  <Text Key="DDA565A8">Vòng hoa Hoa Ấm áp</Text>
  <Text Key="11CB753D">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Cozy Celebrations&lt;/font&gt;\n\nTìm kiếm một thứ khác biệt trong khi vẫn giữ phong cách sang trọng? Vòng hoa hoa này không chỉ trông đẹp, mà còn có thể cũng thơm nữa.</Text>
  <Text Key="B3F4C21F">Vòng hoa Lễ hội Ấm áp</Text>
  <Text Key="B0144970">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Cozy Celebrations&lt;/font&gt;\n\nCó một lý do tại sao những thứ trở thành kinh điển, chúng chỉ đơn giản là vượt qua thử thách thời gian. Treo vòng hoa lễ hội này lên và nó sẽ mang lại cảm giác hoài niệm ngày lễ cho ngôi nhà của bạn.</Text>
  <Text Key="DE45D643">Touch Grass Weekly, Số #4</Text>
  <Text Key="59FB978C">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Nature's Calling&lt;/font&gt;\n\nSố #4 của Touch Grass Weekly! Bên trong: Starlight Shores Như Bạn Chưa Từng Thấy</Text>
  <Text Key="B9A909A0">Touch Grass Weekly, Số #3</Text>
  <Text Key="EC36F025">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Nature's Calling&lt;/font&gt;\n\nSố #3 của Touch Grass Weekly! Bên trong: Những Bức Ảnh Ấn Tượng từ Shang Simla</Text>
  <Text Key="65CE4105">Touch Grass Weekly, Số #2</Text>
  <Text Key="220CF5DA">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Nature's Calling&lt;/font&gt;\n\nSố #2 của Touch Grass Weekly! Bên trong: Vẻ Đẹp của Granite Falls</Text>
  <Text Key="9B277272">Touch Grass Weekly, Số #1</Text>
  <Text Key="1CEF2DA3">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Nature's Calling&lt;/font&gt;\n\nSố đầu tiên của Touch Grass Weekly! Bên trong: Những Bí Mật của Mt. Komorebi</Text>
  <Text Key="6289D203">Twinbrook: Bưu thiếp</Text>
  <Text Key="B7A8EA4C">Nhớ bạn từ Twinbrook, nơi phong cách được sáng tạo!</Text>
  <Text Key="114469CF">Sunset Valley: Bưu thiếp</Text>
  <Text Key="9B6AA500">Ngắm nhìn bầu trời của Sunset Valley, nơi mọi thứ bắt đầu!</Text>
  <Text Key="C9A236A8">Sixam: Bưu thiếp</Text>
  <Text Key="B2C8603D">Lời chào từ Sixam!</Text>
  <Text Key="44930CD1">Midnight Hollow: Bưu thiếp</Text>
  <Text Key="7E40562E">Lời chào kỳ quái từ Midnight Hollow, một thị trấn độc nhất vô nhị.</Text>
  <Text Key="B1BA963C">Lunar Lakes: Bưu thiếp</Text>
  <Text Key="A8D96439">Hãy trải nghiệm Lunar Lakes! Một nơi không giống bất kỳ đâu!</Text>
  <Text Key="F1812020">Isla Paradiso: Bưu thiếp</Text>
  <Text Key="CDAAFFA5">Vui vẻ dưới Nắng &amp; Dưới Biển! Thư giãn tại Isla Paradiso nhiệt đới!</Text>
