  <Text Key="911D76CB">Tại sao cỏ lại xanh thế?</Text>
  <Text Key="DC32AE3D">Bụi Cỏ</Text>
  <Text Key="9F2D8942">Một bụi cỏ.</Text>
  <Text Key="AEC6C250">Hoa Hồng</Text>
  <Text Key="E19955B5">Những bông hoa đẹp nhất trong toàn bộ sa mạc.</Text>
  <Text Key="0D97E3E1">Cây Xương Rồng Cực Lớn</Text>
  <Text Key="AB4635DE">Cây xương rồng này là Hoàng đế của sa mạc.</Text>
  <Text Key="2E76DF4E">Cây Xương Rồng Lớn</Text>
  <Text Key="5E0680F7">Cây xương rồng này là Vua của sa mạc.</Text>
  <Text Key="7EC9C7B0">Cây Nhỏ Sa Mạc</Text>
  <Text Key="E56780D5">Cây Xương Rồng Vừa</Text>
  <Text Key="3F5E8C82">Thân Xương Rồng Nhỏ</Text>
  <Text Key="42963387">Cây Sa Mạc</Text>
  <Text Key="00C6892C">Cây Xương Rồng Nhỏ Có Hoa</Text>
  <Text Key="103E8DA1">Cây Xương Rồng Nhỏ</Text>
  <Text Key="4DA0FE0E">Những Thân Xương Rồng</Text>
  <Text Key="9210B965">Cây Lô Hội</Text>
  <Text Key="020C71BA">Cây lô hội phát triển tốt nhất trong khí hậu khô.</Text>
  <Text Key="AE2715BA">Chậu Cửa Sổ Thượng Hạng</Text>
  <Text Key="B45A86DB">Một ngôi nhà trang trọng, truyền thống xứng đáng có những cửa sổ được trang trí bằng những dây leo tầm liếc trang trọng, truyền thống.</Text>
  <Text Key="0DBE6B6D">Chậu Cửa Sổ Thân Thiện</Text>
  <Text Key="E1415D52">Một nhóm hoa giản dị hoàn hảo cho những cuộc trò chuyện thân thiện với hàng xóm về thời tiết, người thu gom rác mới, và ai là người có cái nhà kho không đúng quy định của Hội Quản Trị.</Text>
  <Text Key="FD79DB0F">Chậu Cây Phong Thủy</Text>
  <Text Key="07815340">Làm tươi mới văn phòng hay khu vực sinh hoạt với một chùm cây xanh tươi mát, sôi động. Đặt ở góc Tây Nam của phòng để đạt được dòng năng lượng tối ưu.</Text>
  <Text Key="64377CDD">Rau Xanh</Text>
  <Text Key="063FB662">Dành cho người ăn địa phương tối thượng. Trồng một bản sao của món salad yêu thích ngay trên mặt bếp. Cảnh báo: Có độc nếu nuốt vào.</Text>
  <Text Key="F787266E">Frank - Loài Cây Sung Thân Thiện</Text>
  <Text Key="155F0E80">Ode to Jazz 5: “Ngà”</Text>
  <Text Key="A8C0E485">Công chúa Cordelia yêu piano nhất. Mặc dù cô đã cắt đứt ban nhạc jazz của mình trong cuộc trốn chạy khỏi vương quốc, cô vẫn đau đáu nhớ âm nhạc của họ, và thế là cô bắt đầu vẽ các nhạc cụ. Những phím piano trong bức tranh tri ân này dường như uốn cong về phía ánh sáng, gần như được nâng lên bởi dòng chảy. Thật phù hợp, phải không?</Text>
  <Text Key="D36F024A">Tường Màu Xanh Cho Dòng Nhạc Buồn</Text>
  <Text Key="E84C83CB">Khi Công chúa Cordelia bị buộc phải trốn chạy khỏi vương quốc, cô đơn giản là không thể chở theo những nhạc công yêu quý của mình trên tàu ngầm. Bức chân dung đầy màu sắc này là lời tri ân đến bass player Martin Maxwell của cô, và bằng cách nào đó giúp cô cảm thấy ít buồn hơn.</Text>
  <Text Key="0CCF4F9D">Bản Tình Ca Mát Mẻ</Text>
  <Text Key="39AEBE22">Được thể hiện trong những sắc màu điềm tĩnh, một nhạc công trumpet jazz chơi một giai điệu tinh tế.</Text>
  <Text Key="EA796718">Tâm Trạng Tenor</Text>
  <Text Key="0E7220CD">Bóng của một saxophonist vươn cao trong tác phẩm nghệ thuật jazz này.</Text>
  <Text Key="AA93E642">Ode to Jazz 4: “Cảm Thấy Buồn”</Text>
  <Text Key="F508B893">Khi Cuộc Xâm Lược Lười Biếng Lớn Buộc Công chúa Cordelia phải trốn chạy, cô đơn giản là không thể chở theo tất cả mọi người trên tàu ngầm. Nhưng việc sa thải ban nhạc jazz yêu quý của mình vẫn là một sự hối tiếc sâu sắc, thế là cô vẽ một loạt tranh để tôn vinh họ. Bóng hình buồn bã này thể hiện một trong những nhạc công của cô vẫn đang chơi blues trong vùng biển xanh đậm (hơi tím).</Text>
  <Text Key="7C04FD47">Ode to Jazz 3: “Cá Chim Biển”</Text>
  <Text Key="DCB10528">Ngay cả một tàu ngầm hoành tráng như Eppsilon cũng có những hạn chế. Công chúa Cordelia đã phải sa thải nhiều nhân viên, bao gồm ban nhạc jazz yêu quý của mình. Cô khao khát âm nhạc của họ đến mức đã vẽ một loạt tranh như một lời tri ân. Bóng hình này thể hiện bass player Martin Maxwell vẫn đang chơi ở độ sâu của biển. Thật đau lòng!</Text>
  <Text Key="D7672E70">Ode to Jazz 2: “Ngón Vàng”</Text>
  <Text Key="068FF555">Khi Công chúa Cordelia bị buộc phải trốn chạy khỏi vương quốc, cô đã phải để lại ban nhạc jazz yêu quý của mình. Bóng hình buồn bã này thể hiện huyền thoại sax Jacob Goldentips vẫn đang chơi ở độ sâu của biển, cách mà Công chúa thích tưởng tượng về anh ta.</Text>
  <Text Key="A037F675">Ode to Jazz 1: “Vàng”</Text>
  <Text Key="C5C4C8EA">Một điều mà Công chúa Cordelia đơn giản là không thể chở lên tàu ngầm chính là ban nhạc jazz yêu quý của mình. Cô nhớ âm nhạc của cuộc sống trước đây đến mức đã vẽ một loạt tranh để kỷ niệm nó. Bản nhạc sôi động này được lấy cảm hứng từ huyền thoại sax Jacob Goldentips, người đã bị bỏ lại đau thương giữa Cuộc Xâm Lược Lười Biếng Lớn.</Text>
  <Text Key="A9C139C4">Con Đường Đỗ Quyên</Text>
  <Text Key="02794EF1">Những bông đỗ quyên đầy màu sắc được vẽ bằng sáp dầu làm sáng bất kỳ căn phòng nào. Lợi ích: không cần tưới, cắt tỉa hay thay thế những bông hoa khi chúng phai.</Text>
  <Text Key="7B559C8B">Nghệ Thuật Khổng Lồ</Text>
  <Text Key="F619F9C4">Người nào nói bạn không thể dạy robot vẽ tranh thì đã không dành đủ thời gian để điều chỉnh robot của mình. Robot của chúng tôi có thể vẽ một bức phong cảnh dễ chịu với những nét vẽ chính xác đến mức bạn sẽ có thể đánh giá công việc của chúng trong một sai số cộng/trừ 0.007 đơn vị đánh giá nghệ thuật.</Text>
  <Text Key="871B46DD">Biểu Đồ Cao Lớn Dễ Thương</Text>
  <Text Key="2A2EC462">Gắn biểu đồ này có hình ảnh một chồng khối xếp chồng lên nhau trên tường phòng ngủ của con nhỏ và theo dõi sự phát triển chiều cao của bé từ em bé đến thiếu niên.</Text>
  <Text Key="4A776236">Bức Tranh Mắt Cho Thiên Nhiên</Text>
