  <Text Key="86E07303">Lá sen lớn</Text>
  <Text Key="EF74C54C">Một chiếc lá sen đủ lớn để một con ếch ngồi lên.</Text>
  <Text Key="E53D3C32">Cá nước ngọt</Text>
  <Text Key="CF0DAD63">Cá ao hoặc sông cổ điển! Chỉ để trang trí—không được ăn!</Text>
  <Text Key="642E6485">Đom đóm</Text>
  <Text Key="E091C45A">Bạn sẽ không tin vào mắt mình... nhìn xem có bao nhiêu đom đóm!</Text>
  <Text Key="5367CC05">Vịt trời</Text>
  <Text Key="6C8C3EDA">Quack, quack, quack, quackity, quack, quack.</Text>
  <Text Key="FBBCBD47">Muỗi</Text>
  <Text Key="DEDA4528">Chúng yêu plasma như ma cà rồng! Nhưng chúng cũng bay được!</Text>
  <Text Key="3DDBF6EE">Sậy của Reid</Text>
  <Text Key="D972A117">Bụi sậy này cung cấp môi trường sống hoàn hảo cho đàn ruồi. Nếu điều đó nghe có vẻ hấp dẫn, thì cứ tiếp tục... xin mời.</Text>
  <Text Key="70890181">Sậy của Jerry</Text>
  <Text Key="4201D8FE">Giống sậy đặc biệt này ban đầu được ghép bởi các nhà khoa học và bác sĩ tại Bệnh viện St. Mary như một phần nghiên cứu vắc-xin thử nghiệm nhằm chống lại nhiễm nấm ký sinh. Nó không có nhiều công dụng ngoài khả năng thu hút đom đóm.</Text>
  <Text Key="FE037FCD">Vật thể ngầm chưa xác định</Text>
  <Text Key="FEDA6C32">Ánh sáng mê hoặc đó là gì? Nó dường như ngoài hành tinh!</Text>
  <Text Key="A5E97E44">&lt;i&gt;Gator benjamincollis&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="75127871">Đây là đầm lầy. Đây là... vùng đất của cá sấu.</Text>
  <Text Key="5EB7E03A">Ông Ducksworth</Text>
  <Text Key="1797125B">Khi gió thổi mạnh và bầu trời đen... Vịt bơi cùng nhau!</Text>
  <Text Key="17C9C7B8">Đàn chuồn chuồn</Text>
  <Text Key="558D9FED">Bạn đã nghe thấy một trận ồn ào thực sự lan truyền khắp thị trấn... Thật không may, đó không phải tin đồn thú vị mới nhất, mà chỉ là một đàn chuồn chuồn.</Text>
  <Text Key="80E9EC64">Đài phun nước hiện đại Falling Water</Text>
  <Text Key="B4E53311">Ba chiếc hộp xếp chồng tràn đầy nước trong đài phun nước cực kỳ hiện đại này.</Text>
  <Text Key="56702CC5">Đài phun nước cá nhổ</Text>
  <Text Key="A0A7569A">Một đài phun nước vui nhộn để thêm sự thông minh và kỳ ảo cho không gian ngoài trời của bạn.</Text>
  <Text Key="B17FC15C">Đài phun nước ba tầng</Text>
  <Text Key="089B5CD9">Thiết kế đài phun nước cổ điển này gồm một tầng các bồn tròn, mỗi bồn đổ nước sang bồn khác.</Text>
  <Text Key="5B18185A">Cho Ánh Sáng! Màn trình diễn laser</Text>
  <Text Key="03C912FB">Cuộc sống luôn là một bữa tiệc với màn trình diễn laser bật ngay lập tức rực rỡ những điều bất ngờ. Thắp sáng đêm với các hoạt ảnh đặc biệt featuring Thỏ Đông Lạnh hoặc Thần Chết. Thật Laserrific!</Text>
  <Text Key="E95E2B20">Bình phong Bethan</Text>
  <Text Key="EA58C8A5">Một bình phong cổ điển dễ thương, hoàn hảo để bảo vệ sự khiêm tốn của bạn khi bạn thay đồ thoải mái hơn.</Text>
  <Text Key="5819D5CF">Bộ áo giám hiệp sĩ của bàn hình bát giác</Text>
  <Text Key="9D7B8900">Ban đầu được mặc bởi Sir Lottalance, bộ áo giáp này sẽ thêm phần phong cách cho phòng khách hoặc thư viện của bạn. Nó cũng tốt cho những ngôi nhà ma.</Text>
  <Text Key="0DBE8DF8">Lọ hoa sàn Domec</Text>
  <Text Key="4B8F3E2D">Một lọ hoa sàn cao, hoàn hảo cho các bình trì hoa hậu hiện đại.</Text>
  <Text Key="832487CF">Bình phong cơ bản</Text>
  <Text Key="C2F00F00">Sử dụng bình phong di động nhẹ này như một bình phong phòng, màn che phòng thay đồ, hoặc đơn giản để che những đống đồ bừa bãi khó coi khỏi ánh mắt tò mò.</Text>
  <Text Key="883B613B">Mở khóa ở cấp 7 của sự nghiệp Họa sĩ khi ở nhánh Bậc thầy của Hiện thực hoặc Bảo trợ Nghệ thuật.</Text>
  <Text Key="E5641A28">Mở khóa bằng cách đạt cấp 7 của sự nghiệp Họa sĩ khi ở nhánh Bậc thầy của Hiện thực hoặc Bảo trợ Nghệ thuật.</Text>
  <Text Key="7C9D59A0">Tủ đựng đồ nghệ thuật</Text>
  <Text Key="6E816025">Một taboret là một tủ nhỏ có nhiều ngăn kéo được thiết kế để chứa sơn, cọ và các vật liệu nghệ thuật khác. Bạn có thể gọi nó là tủ, nhưng bạn biết đấy, nghệ sĩ.</Text>
  <Text Key="395645A2">Mở khóa ở cấp 9 của sự nghiệp Họa sĩ khi ở nhánh Bảo trợ Nghệ thuật</Text>
  <Text Key="81C2CD8D">Mở khóa bằng cách đạt cấp 9 của sự nghiệp Họa sĩ khi ở nhánh Bảo trợ Nghệ thuật</Text>
  <Text Key="7E9B2AF9">Chồng vải canvas</Text>
  <Text Key="110BB2E6">Khoảng nửa tá bức tranh canvas đang chờ đợi sự đến của chúng trong bảo tàng.</Text>
  <Text Key="98A15F2F">Mở khóa ở cấp 5 của sự nghiệp Họa sĩ.</Text>
  <Text Key="BFE3395C">Mở khóa bằng cách đạt cấp 5 của sự nghiệp Họa sĩ.</Text>
  <Text Key="E651FB14">Giá lưu trữ canvas tranh</Text>
  <Text Key="B90EC061"> Một giá lưu trữ bằng gỗ thực tế cho tất cả các tác phẩm hội họa đang thực hiện của bạn.</Text>
