  <Text Key="51D15C22">Mở khóa bằng cách hoàn thành bữa tiệc hóa trang cấp Vàng hoặc Bạc.</Text>
  <Text Key="191A9BF6">Flying Llama</Text>
  <Text Key="1EE58FAF">Hãy để hình ảnh quý phái, thô ráp của con llama có cánh trị vì các hoạt động hàng ngày của bạn. Một vật phải có cho mọi người yêu thích lạc đà.</Text>
  <Text Key="EA2B21F6">Mở khóa ở cấp 4 của sự nghiệp Tội phạm.</Text>
  <Text Key="AB4C1CC1">Mở khóa bằng cách đạt đến cấp 4 của sự nghiệp Tội phạm.</Text>
  <Text Key="6211D74D">Tác phẩm điêu khắc Gậy bóng chày cổ điển</Text>
  <Text Key="4DDC36B2">Gậy bóng chày cổ điển giống như một tác phẩm nghệ thuật. Trong trường hợp này, theo đúng nghĩa đen.</Text>
  <Text Key="A07795F5">Mở khóa ở cấp 9 của sự nghiệp Họa sĩ khi ở nhánh Bậc thầy của Hiện thực.</Text>
  <Text Key="D63F06DE">Mở khóa bằng cách đạt đến cấp 9 của sự nghiệp Họa sĩ khi ở nhánh Bậc thầy của Hiện thực.</Text>
  <Text Key="B25ADD52">Ballettine Cao cấp</Text>
  <Text Key="D8A8EE03">Một vũ công ballet duyên dáng tập trên đầu ngón chân. Gợi nhớ những bức tranh Ấn tượng, chỉ là lần này trong 3D.</Text>
  <Text Key="563D1DA6">Mở khóa ở cấp 9 của sự nghiệp Phi hành gia khi ở nhánh Kỵ sĩ Không gian.</Text>
  <Text Key="41E25051">Mở khóa bằng cách đạt đến cấp 9 của sự nghiệp Phi hành gia khi ở nhánh Kỵ sĩ Không gian.</Text>
  <Text Key="DFE0653D">Thỏ Không gian Vô Tận</Text>
  <Text Key="6B43F642">Tác phẩm điêu khắc chân thực về một phi hành gia và người bạn lông xù, chỉ mạnh mẽ về các chân trời tương lai.</Text>
  <Text Key="BF7FBE10">Mở khóa ở cấp 5 của sự nghiệp Phi hành gia.</Text>
  <Text Key="DE17BA47">Mở khóa bằng cách đạt đến cấp 5 của sự nghiệp Phi hành gia.</Text>
  <Text Key="CF6652EF">Buổi biểu diễn ánh sênh Dải Ngân hà Di động</Text>
  <Text Key="6EBF62A0">Tại sao phải có cả thế giới trong tay khi bạn có thể nắm giữ dải ngân hà? Buổi biểu diễn ánh sênh Dải Ngân hà Di động tạo ra một màn hình sao bất cứ khi nào bạn cần cảm thấy khiêm nhường trước sự bao la của vũ trụ.</Text>
  <Text Key="EA7630A9">Mở khóa ở cấp 8 của sự nghiệp Phi hành gia khi ở nhánh Kẻ buôn lậu.</Text>
  <Text Key="F8BA2232">Mở khóa bằng cách đạt đến cấp 8 của sự nghiệp Phi hành gia khi ở nhánh Kẻ buôn lậu.</Text>
  <Text Key="83DC8D26">Khối Đá</Text>
  <Text Key="51D58BFF">Một tấm bia không mặt, xuyên qua một lần bằng một vòng tròn hoàn hảo. Lạnh lẽo, đe dọa, nghệ thuật một cách đáng kinh ngạc.</Text>
  <Text Key="F93CF331">Mở khóa ở cấp 8 của sự nghiệp Nhà văn khi ở nhánh Nhà báo.</Text>
  <Text Key="78E66DAA">Mở khóa bằng cách đạt đến cấp 8 của sự nghiệp Nhà văn khi ở nhánh Nhà báo.</Text>
  <Text Key="B1B353BE">Quả Bóng 'Đi Đâu?'</Text>
  <Text Key="2FC37807">Công chúa Cordelia là một người phụ nữ ý chí mạnh mẽ. Trên tàu ngầm của bà, The Eppsilon, bà đã đi khắp thế giới, xây dựng nội thất và dừng lại ở các cảng để bán hàng. Khi cảm thấy mạo hiểm, bà sẽ quay quả cầu và nói 'Đi đâu?' Nơi nó dừng, bà đi. Mang quả cầu sao chép này vào nhà bạn. Mạo hiểm!</Text>
  <Text Key="FC96B326">Tủ kệ Dám Thử</Text>
  <Text Key="3400CDFF">Trưng bày đồ gia dụng dễ vỡ trên một tàu ngầm có thể khó khăn, vì sớm muộn gì bạn cũng sẽ gặp sóng lớn. Lấy cảm hứng từ các xúc tu cơ bắp, có giác của các động vật chân đầu dưới biển, tủ kệ này thực sự bám vào tường và sàn ở bất kỳ đâu nó được đặt, và có các giác kín đáo trên mỗi kệ để giữ các vật dễ vỡ.</Text>
  <Text Key="219EEFD1">Ngân hàng Trẻ em Tương lai Kỳ lân</Text>
  <Text Key="DD7BE72E">Một người bạn kỳ lân tròn trịa sẽ tiết kiệm những đồng xu của con bạn cho đến khi đến lúc chúng phải đập nó thành mảnh để lấy lại tiền.</Text>
  <Text Key="0A06DE46">Mẹ Llama</Text>
  <Text Key="38CB0C9F">Ban đầu, nhà thiết kế B.F. Harlow xây dựng con llama này chỉ từ dây. Tuy nhiên, sau một số nghiên cứu khá đáng lo ngại vào giữa thế kỷ 20 về mối liên kết mẹ-con sử dụng một vật thay thế bằng dây, ông đã chọn chất liệu plush mềm mại này thay vào đó.</Text>
  <Text Key="EA26BD29">sculptFloorInteract4x4_bm</Text>
  <Text Key="5A9DBFF6">sculptFloorInteract4x4_bm</Text>
  <Text Key="F6A072A9">Can sữa kim loại cổ điển với Cành cây</Text>
  <Text Key="96ACB476">Điều gì có thể mộc mạc hơn một can sữa kim loại cổ điển với một cành cây được đặt một cách nghệ thuật bên trong? Không có gì, đó là điều đó.</Text>
  <Text Key="731C289A">Khu trưng bày Thùng hàng Công bằng nhất</Text>
  <Text Key="FF03313B">Khu trưng bày thùng hàng của PostRustic hoàn hảo để trang trí một dự án thương mại hoặc làm cho góc bữa sáng của bạn trông giống như quán cà phê chuỗi ở cuối phố.</Text>
  <Text Key="64B2C651">Kệ phòng tắm RAW</Text>
  <Text Key="FB8536AE">Kệ phòng tắm RAW của PostRustic pha trộn khung kim loại thô với các khảm gỗ trên kệ để tạo cảm giác công nghiệp trong WC của bạn.</Text>
  <Text Key="0C7DF0D4">Đống đồ thể thao</Text>
  <Text Key="44013721">Một vận động viên năng động không luôn có thời gian để lưu trữ đúng cách đồ thể thao của họ. Một đống ở cửa sẽ đủ.</Text>
  <Text Key="6BF898A7">Giá đựng giày nam</Text>
  <Text Key="D48D5008">Giá đựng giày kép cho người đàn ông có mọi thứ -- bao gồm cả hơn ba đôi giày.</Text>
  <Text Key="DDACE29B">Giá đựng giày nữ</Text>
  <Text Key="7532C534">Giá đựng giày kép với đủ không gian cho tất cả ủng, giày bệt, giày cao gót, giày ngón, dép, giày đế cao, giày mule, giày wedge và giày gót mèo.</Text>
  <Text Key="A651E6D4">Tủ đồ khóa phòng gym, Lớn</Text>
  <Text Key="F13B6921">Một nhóm tủ đồ khóa cho những người cảm thấy hoài niệm về lớp thể dục trường trung học. Lưu trữ mọi thứ trừ các nạn nhân của nghi thức tân sinh viên.</Text>
  <Text Key="8CFE0C63">Tủ đồ khóa phòng gym, Nhỏ</Text>
