  <Text Key="ACEF41FA">Chó Border Collie Ba Lan ổn định và tự tin. Chúng có trí nhớ xuất sắc và có thể được huấn luyện tốt, nhưng có thể áp đặt chủ sở hữu yếu đuối.</Text>
  <Text Key="27DBC7AE">Toy Fox Terrier</Text>
  <Text Key="B8374AA8">Toy Fox Terrier, giống như nhiều giống chó năng động và thông minh, có thể học cách phản ứng với nhiều từ. Toy Fox Terrier thường được sử dụng trong các buổi biểu diễn tuồng cười của nghệ sĩ hề, và chúng được cho là làm bạn tốt cho những chủ sở hữu có óc hài hước.</Text>
  <Text Key="8544F32D">Portuguese Water Dog</Text>
  <Text Key="B3014FE5">Chó Cá Portu-ghese là bạn đồng hành tuyệt vời. Chúng đáng yêu, độc lập, thông minh và dễ huấn luyện trong kỹ năng vâng lời và nhanh nhẹn. Khi được giới thiệu, chúng thường thân thiện với người lạ và thích được vuốt ve, điều này, nhờ bộ lông mềm mại, là điều mà con người sẵn sàng ban tặng.</Text>
  <Text Key="E7B914A3">Irish Red and White Setter</Text>
  <Text Key="899D44A7">Chó săn Ireland Đỏ và Trắng có thể là loài chó trung thành và yêu thương nhất, khiến chúng trở thành chó gia đình lý tưởng. Chúng cực kỳ thông minh và phản ứng tốt với huấn luyện phù hợp nhưng chúng thực sự cần có nhiều việc để chiếm lĩnh.</Text>
  <Text Key="7BCF54FD">Boston Terrier</Text>
  <Text Key="E52D13D5">Boston Terrier là một giống chó dịu dàng thường có tính cách mạnh mẽ, vui vẻ và thân thiện với óc hài hước vui tươi. Boston thường rất muốn làm hài lòng chủ sở hữu và có thể được huấn luyện dễ dàng.</Text>
  <Text Key="1C34589B">Schnauzer</Text>
  <Text Key="7938748F">Schnauzer bắt nguồn từ từ tiếng Đức chỉ "mõm" và thông thường có nghĩa là "râu", vì bộ râu đặc trưng của chó. Mặc dù schnauzer được coi là loại chó terrier, chúng không có tính cách terrier điển hình.</Text>
  <Text Key="90E08353">British Longhair</Text>
  <Text Key="B5142837">British Longhair là sự phát triển lông dài từ giống British Shorthair lâu đời. Vào giữa thế kỷ 20, British Shorthair được lai tạo với các giống lông dài nhập khẩu nhằm tạo ra những con vật to béo và mặt tròn hơn, trong khi vẫn giữ lại bộ lông ngắn.</Text>
  <Text Key="D3B49EB5">Black and Tan Coonhound</Text>
  <Text Key="45941E1D">Chó săn vịt Black and Tan Coonhound là thú cưng phù hợp: nó dịu dàng, thân thiện, điềm tĩnh và không gây phiền phức trong nhà; ngoài trời, bản năng săn mạnh mẽ của nó chiếm ưu thế và có thể khó làm nó dừng lại khỏi việc theo dấu sau khi bắt đầu truy đuổi.</Text>
  <Text Key="0A4A5351">Old English Sheepdog</Text>
  <Text Key="90764339">Tiêu chuẩn giống mô tả Old English Sheepdog lý tưởng là không bao giờ lo lắng hay hung hăng. Old English Sheepdog bắt nguồn từ loại chó chăn cừu rất cổ nhưng không có hồ sơ nào được lưu về những con chó này, và mọi thứ về những loại hình đầu tiên đều là suy đoán.</Text>
  <Text Key="B5685486">Sphynx</Text>
  <Text Key="A9558490">Mèo Sphynx nổi tiếng với hành vi hướng ngoại. Chúng thể hiện mức năng lượng, trí thông minh, sự tò mò và tình cảm với chủ sở hữu cao.</Text>
  <Text Key="A389905C">Basenji</Text>
  <Text Key="F56D02A2">Basenji tỉnh táo, năng động, tò mò và dè dặt với người lạ. Basenji có xu hướng gắn bó cảm xúc với một người duy nhất. Basenji có thể không hòa hợp với thú cưng không phải chó.</Text>
  <Text Key="C3C930F3">Scottish Fold</Text>
  <Text Key="98F0EC17">Scottish Fold là một giống mèo nhà với đột biến gen trội tự nhiên ảnh hưởng đến sụn khắp cơ thể, khiến tai "gấp lại", uốn cong về phía trước và xuống dưới phía trước đầu, tạo cho mèo vẻ ngoài thường được mô tả là "giống cú".</Text>
  <Text Key="1ACA880F">Havana Brown</Text>
  <Text Key="A01A1ED3">Havana Brown là một con mèo thông minh thường sử dụng chân để kiểm tra vật thể và giao tiếp với chủ sở hữu. Sự tò mò đưa chúng đến cửa khi khách đến thay vì thích ẩn nấp như nhiều con mèo khác.</Text>
  <Text Key="5A190094">Miniature Schnauzer</Text>
  <Text Key="3657ED4A">Thường dễ huấn luyện, Miniature Schnauzer có xu hướng trở thành chó cảnh báo tuyệt vời với bản năng lãnh thổ tốt, nhưng có xu hướng sủa hơn cắn.</Text>
  <Text Key="EC15CD92">Brittany</Text>
  <Text Key="1EB381DC">Brittany ban đầu được lai tạo như một con chó săn và nổi tiếng là dễ huấn luyện và tính nết hiền lành. Giống này thường nhạy cảm hơn với sự chỉnh sửa so với các con chó săn khác, và những lần chỉnh sửa khắc nghiệt thường là không cần thiết.</Text>
  <Text Key="67AD0207">Great Dane</Text>
  <Text Key="FC136C7B">Great Dane là một giống chó nhà Đức lớn nổi tiếng với kích thước khổng lồ. Tên tiếng Đức của giống này là Deutsche Dogge, hoặc German Mastiff. Tên tiếng Pháp là Dogue Allemand. Great Dane là một trong những giống chó cao nhất. Jill sẽ thay đổi điều này.</Text>
  <Text Key="787FB313">Doberman Pinscher</Text>
  <Text Key="0F2793F7">Mặc dù chúng được coi là chó làm việc, Doberman Pinscher thường bị định kiến là hung dữ và hung hăng. Làm chó bảo vệ cá nhân, Doberman ban đầu được lai tạo cho những đặc điểm này.</Text>
  <Text Key="312EE608">Miniature Pinscher</Text>
  <Text Key="79AACC1E">Miniature Pinscher dành cho những chủ sở hữu chó có kinh nghiệm. Miniature Pinscher là một giống chó tự tin, hòa nhã, năng động và độc lập. Miniature Pinscher năng động và cần một sân có hàng rào để chạy; chúng trở thành chó nhanh nhẹn tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="3C1B04A1">English Foxhound</Text>
  <Text Key="327AB4A9">English Foxhound là chó săn bầy, do đó, nó hòa hợp tốt với các con chó khác và thích sự bạn bè của con người. Nó hòa hợp với ngựa, trẻ em và thú cưng khác, vì nó là một giống chó dịu dàng, xã hội và khoan dung.</Text>
  <Text Key="E21E0F48">Pomeranian</Text>
  <Text Key="277BCF5E">Pomeranian thường thân thiện, vui chơi và sống động nhưng có thể hung hăng với các con chó khác và cố gắng chứng minh bản thân. Pomeranian tỉnh táo và nhận biết những thay đổi trong môi trường, và sủa vào các kích thích mới có thể phát triển thành thói quen sủa quá mức trong bất kỳ tình huống nào.</Text>
  <Text Key="740A4246">Saint Bernard</Text>
  <Text Key="322EA650">St. Bernard hay St Bernard là một giống chó làm việc rất lớn từ dãy Alps phía tây ở Thụy Sĩ, Ý và Pháp, ban đầu được lai tạo tại Đèo Great và Little St Bernard cho mục đích cứu hộ. Jill sẽ thay đổi điều này.</Text>
  <Text Key="B9D7E067">Cocker Spaniel</Text>
  <Text Key="CBE4DB1B">Cocker Spaniel ban đầu được lai tạo như chó săn với từ cocker bắt nguồn từ việc sử dụng chúng để săn gà gô Âu-Á.</Text>
  <Text Key="2DE6B1E7">Abyssinian</Text>
  <Text Key="2A83B39B">Abyssinian là một giống mèo nhà lông ngắn với bộ lông tabby "ticked" đặc trưng, trong đó từng sợi lông có các dải màu khác nhau.</Text>
  <Text Key="89260147">Siamese</Text>
  <Text Key="FC8469BB">Siamese thường là những con mèo rất yêu thương và thông minh, nổi tiếng với bản chất xã hội. Nhiều con thích ở cùng con người và đôi khi được mô tả là "người hướng ngoại". Thường thì chúng gắn bó mạnh mẽ với một người duy nhất. Một số Siamese cực kỳ biết nói, với giọng nói to và trầm—được gọi là "Meezer", từ đó chúng có một trong những biệt danh.</Text>
  <Text Key="AB52084D">Sinh nhật của {0.SimFirstName} rồi. Thời gian trôi nhanh thật, phải không?</Text>
  <Text Key="ED78848E">Sinh ra! Cuộc sống, vũ trụ và mọi thứ đang chờ đợi! Đó sẽ là một chặng đường dài, nhóc.</Text>
  <Text Key="50C7CD6C">Thời thơ ấu! Sự sáng tạo vô hạn, phá vỡ quy tắc và cơn giận dỗi đang chờ đợi! Hãy bắt đầu trò chơi.</Text>
