  <Text Key="9B97E6EA">Nấm mốc</Text>
  <Text Key="8BD8FFC2">Mở Chế độ Xây dựng</Text>
  <Text Key="3A833416">Nhận nuôi Chó</Text>
  <Text Key="C2F435BC">Chụp Ảnh</Text>
  <Text Key="5DEE1931">Đặt Gấu bông của bạn</Text>
  <Text Key="132F4C88">Đi Học</Text>
  <Text Key="856F33A1">Nhận nuôi Mèo</Text>
  <Text Key="85FA4D00">Mở Túi đồ</Text>
  <Text Key="8DD9A568">Kiểm tra Túi đồ</Text>
  <Text Key="ABE7D3D8">Kỹ năng Khéo léo</Text>
  <Text Key="12542F75">Đồ đứng có thể được sửa chữa với một chút thời gian và công sức. Trong khi sửa chữa, Sim sẽ cải thiện Kỹ năng Khéo léo của họ.</Text>
  <Text Key="BD072D29">Các Sim ở Trạng thái Tập trung thường sẽ giỏi hơn trong các tương tác Khéo léo.</Text>
  <Text Key="2FECAA05">Khi Sim cải thiện Kỹ năng Khéo léo, họ sẽ có thể nâng cấp các vật dụng trong nhà. Các vật dụng được nâng cấp có lợi ích mới. Ví dụ, chúng có thể bền vững, không thể vỡ!</Text>
  <Text Key="EBA8D3FC">Sim cần chi tiêu linh kiện nâng cấp để nâng cấp vật dụng. Linh kiện nâng cấp có thể được tìm thấy trong các đống phế liệu bên cạnh các vật dụng đã sửa, hoặc có thể mua qua máy tính.</Text>
  <Text Key="AB7442BF">Hàng xóm &amp; Gia đình</Text>
  <Text Key="D0954543">Câu chuyện Khu phố</Text>
  <Text Key="D02C43ED">Du lịch &amp; Di chuyển</Text>
  <Text Key="E4FD9E5C">Thời gian</Text>
  <Text Key="B4E47C85">Kỹ năng</Text>
  <Text Key="8E1ABF48">Mối quan hệ &amp; Giao tiếp xã hội</Text>
  <Text Key="82B9CDD9">Tính cách</Text>
  <Text Key="739E26AE">Nhu cầu</Text>
  <Text Key="99F9907E">Tiền bạc &amp; Công việc</Text>
  <Text Key="6BBD716D">Sống &amp; Chết</Text>
  <Text Key="0E5DCE97">Gia đình</Text>
  <Text Key="C66EB58D">Cảm xúc</Text>
  <Text Key="3C94A87B">Kỳ vọng &amp; Mong muốn</Text>
  <Text Key="8662EC78">Tụ tập</Text>
  <Text Key="832B0EA6">Chọn Thế giới</Text>
  <Text Key="20BC9970">Trong màn hình Chọn Thế giới, bạn có thể thấy tất cả các &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Thế giới&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; trong trò chơi của mình, di chuột qua từng cái để &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;tìm hiểu thêm&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; về Thế giới, và &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;thay đổi&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; Thế giới. Việc thay đổi Thế giới sẽ mở Bản đồ của Thế giới đó.\n\nỞ góc trên bên trái, bạn có thể chuyển đổi giữa các Thế giới &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Dân cư&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; và &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Điểm đến&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; (nếu bạn có bất kỳ Thế giới Điểm đến nào). Thế giới Điểm đến là những Thế giới nơi bạn không thể sống lâu dài, nhưng bạn có thể thăm trong Kỳ nghỉ.\n\nNhiều Thế giới hơn, cả loại Dân cư và Điểm đến, có thể được mở khóa khi bạn có các Bản mở rộng và Gói trò chơi mới.</Text>
  <Text Key="72A4434F">Bản đồ Thế giới hiển thị &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Thế giới&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; hiện được chọn, nhưng còn nhiều Thế giới khác để lựa chọn! Sử dụng nút &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Chọn Thế giới&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; để xem tất cả các Thế giới có sẵn.</Text>
  <Text Key="1330C2B3">Cuộc sống của Sim của bạn sống trong một thế giới đầy &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;câu chuyện&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;! Khi cuộc sống của họ thay đổi, cuộc sống của những người xung quanh cũng thay đổi. Với &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Câu chuyện Khu phố&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, bạn có thể theo dõi những thay đổi trong cuộc sống của các Gia đình khác trong thế giới, và điều chỉnh Gia đình nào có thể trải nghiệm Câu chuyện nào.</Text>
  <Text Key="0AC8AD2B">Bản đồ Thế giới</Text>
  <Text Key="EB66A69E">&lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Bản đồ Thế giới&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; là nơi bạn chọn Gia đình nào để &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;chơi&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; hoặc Lô đất nào để &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;chỉnh sửa&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;thêm&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; Gia đình mới, và &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;quản lý&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; tất cả các Gia đình trong bản lưu. Chế độ xem này cũng được sử dụng khi &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;du lịch&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;.\n\nĐể đến Bản đồ Thế giới từ Chế độ Sống, sử dụng nút &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Quản lý Thế giới&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;.</Text>
  <Text Key="C4C2EB3D">Túi đồ</Text>
  <Text Key="C942805C">Bạn có thể chọn nhiều thứ trong Túi đồ của Sim. Chọn nút Chọn nhiều để bật nó. Bạn sẽ biết khi Chọn nhiều được bật khi nền của túi đồ chuyển sang màu xanh lá. Bây giờ bạn có thể chọn nhiều vật dụng trong Túi đồ. Một khi tất cả đã được chọn, bạn có thể sử dụng các nút ở dưới để đánh dấu mỗi vật dụng là Yêu thích, hoặc Bán mỗi vật dụng. Lưu ý rằng bạn không thể sử dụng chức năng kéo từ Túi đồ khi Chọn nhiều được Bật.</Text>
  <Text Key="FA43FC97">Sim có thể tương tác với các vật dụng trong túi đồ cá nhân của họ bằng cách mở túi đồ (nhấp vào bảng ở góc dưới bên phải hoặc sử dụng phím tắt [i]) và nhấp vào vật dụng.</Text>
  <Text Key="EB6AC414">Bạn có thể sắp xếp các vật dụng trong Túi đồ của Sim. Bạn có thể sắp xếp theo tên của vật dụng, giá, hoặc độ hiếm, giữa những thứ khác. Sử dụng mũi tên bên trái của giao diện sắp xếp để sắp xếp theo thứ tự tăng dần hoặc giảm dần.</Text>
  <Text Key="3A958A2A">Sim có thể đặt vật dụng trở lại thế giới bằng cách nhấp và giữ một vật dụng để nhặt nó.\n\nTrong khi kéo, các vị trí thả hợp lệ sẽ được tô sáng màu vàng (như tủ lạnh, hoặc Sim). Ngoài ra còn có thể đặt vật dụng trực tiếp xuống đất hoặc bề mặt hợp lệ.</Text>
  <Text Key="AD167603">Bạn có thể lọc những gì bạn thấy trong túi đồ của Sim bằng cách sử dụng giao diện lọc. Chọn mũi tên bên cạnh giao diện Lọc vật dụng để hiển thị tất cả các danh mục lọc. Bạn cũng có thể mở rộng một danh mục lọc bằng cách chọn mũi tên; điều này cung cấp thêm nhiều tùy chọn lọc. Các bộ lọc con này có thể được bật và tắt để có độ chi tiết cao hơn.</Text>
  <Text Key="DA3791CC">Bạn có thể đánh dấu các vật dụng trong Túi đồ của Sim là vật dụng Yêu thích. Chọn vật dụng bạn muốn Yêu thích, và sau đó chọn Thêm vào Yêu thích. Các vật dụng Yêu thích sẽ được xác định bằng biểu tượng trái tim trong Túi đồ, và sẽ được lọc trong danh mục riêng của chúng.</Text>
  <Text Key="CAC95816">Điện thoại Di động</Text>
  <Text Key="56B14DA8">Ứng dụng &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Du lịch&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; có các tùy chọn để đưa Sim của bạn di chuyển! &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Du lịch&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; giúp Sim của bạn khám phá các Thế giới và Khu phố có thể thăm. Ứng dụng này cũng có các tùy chọn để chuyển đến &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;ngôi nhà mới&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;.</Text>
  <Text Key="622CFE23">Ứng dụng &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Giải trí&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; có các tùy chọn để duy trì &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Nhu cầu Vui vẻ&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; của Sim với những việc như Duyệt Web hoặc Chơi Game.</Text>
  <Text Key="B5FD8DB0">Cần một CÔNG VIỆC? Ứng dụng &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Kinh doanh&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; là nơi bạn có thể tham gia một Sự nghiệp! Bạn cũng có thể Nghỉ việc hoặc Lấy ngày nghỉ từ ứng dụng này.</Text>
  <Text Key="5C2BED04">Ứng dụng &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Nhà&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; là nơi bạn có thể thuê &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Dịch vụ&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; như dọn dẹp, sửa chữa, hoặc bảo mẫu; đặt &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Đồ ăn giao tới&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;; và theo dõi &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Hóa đơn&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;. Hoặc Gọi &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Lực lượng Phòng cháy chữa cháy&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;… trong trường hợp hỏa hoạn.</Text>
  <Text Key="BEE49858">Điện thoại Di động của Sim có thể được &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;tùy chỉnh&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; để phù hợp với phong cách của họ với các nút &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Thay đổi Màu nền Điện thoại&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; và &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Thay đổi Màu vỏ Điện thoại&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;. \n\n&lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Tắt chuông Điện thoại&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; sẽ ngăn các Sim khác gọi cho bạn.</Text>
  <Text Key="4256A5AA">Ứng dụng &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Máy ảnh&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; có các tùy chọn để chụp ảnh tự sướng, ảnh của Sim, và thế giới xung quanh họ.</Text>
  <Text Key="179AD865">&lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Điện thoại Di động&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; là một thiết bị rất tiện lợi có nhiều công dụng để giúp Sim của bạn &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;quản lý&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; cuộc sống của họ, và để giữ họ &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;kết nối&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; và &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;giải trí&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;. \n\nBạn có thể truy cập nó với nút &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Điện thoại Di động&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; bên dưới chân dung của Sim.\n\nĐiện thoại Di động có một số &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;ứng dụng&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;: Giải trí, Nhà, Du lịch, Kinh doanh, Xã hội, và Máy ảnh.</Text>
  <Text Key="BDAD28E9">Ứng dụng &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Xã hội&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; có các tùy chọn cho kết nối xã hội của Sim. Thêm Câu chuyện Simstagram, Trò chuyện, Lập Kế hoạch Sự kiện Xã hội, Mời Tham gia Tụ tập là chỉ một số tùy chọn để lấp đầy Nhu cầu Xã hội của Sim.</Text>
