  <Text Key="637B06BC">Ồ Ôi, Hôi</Text>
  <Text Key="0E6DFF87">{0.SimFirstName} đã liều lĩnh ngửi một cái quần áo trong có vẻ đáng ngờ, chỉ để rùng mình kinh hãi trước mùi phân nồng nặc bên trong.</Text>
  <Text Key="1FCEC5C3">Đã Có Quần Lót!</Text>
  <Text Key="08CC5B43">{0.SimFirstName} đã tìm thấy {1.String}!</Text>
  <Text Key="7404C8B1">{0.SimFirstName} không tìm thấy quần lót nào ở đây...</Text>
  <Text Key="A74A2B0E">{0.SimFirstName} đã tìm thấy {1.String} thuộc về {2.SimName}.</Text>
  <Text Key="5A204E02">Bộ Sưu Tập Quần Lót Hoàn Thành!</Text>
  <Text Key="A415C23F">Ồ, {0.SimFirstName} đã tìm thấy tất cả các quần lót có thể thu thập!\n\nNgửi quần lót bây giờ sẽ mang lại thêm niềm vui... miễn là chúng có mùi thơm.</Text>
  <Text Key="ECE8A984">Bộ Sưu Tập Quần Lót Của {0.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="0EA49CEE">Thu thập quần lót rơi từ các Sim đang quan hệ tình dục hoặc đánh cắp quần lót từ tủ quần áo và đồ giặt.</Text>
  <Text Key="6AB800DE">&lt;font size="14"&gt;{0.String}&lt;/font&gt;\n&lt;font color='#1A81E1'&gt;{1.String}&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="3BB0B331">Những chiếc quần lót này chưa được tìm thấy! Tiếp tục cuộc săn tìm!</Text>
  <Text Key="0E7005EB">Chủ Sở Hữu Quần Lót: {0.SimName}</Text>
  <Text Key="77D7CA3D">&lt;font color='#EC262E'&gt;Quần Lót Bẩn&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="911CAEC1">&lt;font color='#10A317'&gt;Quần Lót Đã Mặc&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="AA8562BA">&lt;font color='#10A317'&gt;Quần Lót Sạch&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="D9EFE90B">Quần Lót Tang Mềm Hồng Dễ Thương</Text>
  <Text Key="F194B8BF">Dịu dàng quấn quanh những đường cong của bạn thành một món quà quyến rũ, biến bạn thành dịp đặc biệt.</Text>
  <Text Key="2D163E72">Quần Lót Bikini Thỏ Đi Ngủ</Text>
  <Text Key="509DF2A1">Vẻ ngoài kỳ ảo hứa hẹn những giấc mơ ngọt ngào, nhưng bên dưới lớp vỏ vui tươi này ẩn giấu một phantasy mạo hiểm xa lạ với sự vô tội.</Text>
  <Text Key="CC2AC325">Quần Lót Boyshorts Hoa Tím</Text>
  <Text Key="00EBD03D">Dành cho người phụ nữ tinh tế, người điều khiển các vụ thâu tóm phòng họp ban ngày và nở rộ ban đêm.</Text>
  <Text Key="AA94B2A6">Quần Lót Dâu Tươi Táo Bạo</Text>
  <Text Key="986944C4">Cắn một miếng qua vị ngọt của dâu và khám phá món tráng miệng táo bạo thực sự đang chờ đợi bên dưới.</Text>
  <Text Key="910591DB">Quần Lót Bà</Text>
  <Text Key="27B7810B">Những đồ lót cổ điển rộng rãi này có thể ưu tiên sự thoải mái hơn thời trang, nhưng chúng mang một khả năng kỳ lạ biến những cuộc hẹn đầu tiên thành những câu chuyện tình yêu nóng bỏng.</Text>
  <Text Key="4DCB20E5">Quần Lót Dáng Dài Hình Cà Tím</Text>
  <Text Key="776D9B97">Hoàn hảo cho những người đàn ông tự tin sử dụng cảm giác hài hước, tin rằng một trận cười là chất kích thích tình dục mạnh mẽ nhất. Bởi lẽ, con đường nhanh nhất đến trái tim là qua xương hài.</Text>
  <Text Key="C01E4ACE">Quần Lót Briefs Ngụy Trang Quân Sự</Text>
  <Text Key="C0E9F360">Được thiết kế cho các hoạt động ngụy trang, đây là lựa chọn hoàn hảo khi bạn một cách mỉa mai cần &lt;i&gt;không mặc quần lót&lt;/i&gt;.</Text>
  <Text Key="D457D1ED">Quần Lót Boxer Shorts Xanh</Text>
  <Text Key="0F7ABAFB">Với kiểu dáng rộng rãi và lưu thông không khí thoáng mát, đây là lựa chọn phổ biến cho các bố ở mọi nơi. Hoàn hảo cho những người không chỉ mang theo sự khôn ngoan, mà còn mọi thứ khác với tỷ lệ hào phóng.</Text>
  <Text Key="97235400">Quần Lót Jockstrap Xám Quỷ Quyệt</Text>
  <Text Key="3F7848B9">Khi những nỗ lực thể chất của bạn vượt qua giới hạn của sự kiên trì, đây là lựa chọn quần lót hàng đầu của bạn, kết hợp hiệu suất với một chút quyến rũ gợi cảm.</Text>
  <Text Key="AA5F4D10">Quần Lót Dây G Xanh Lá Sáng</Text>
  <Text Key="8447F496">Phù hợp cho người trình diễn tối thượng, nơi ít nghĩa là vô cùng nhiều, đảm bảo mọi ánh mắt dành cho phần thưởng của bạn.</Text>
  <Text Key="C06C2DAD">Tư Thế</Text>
  <Text Key="E28CDDB5">Dừng Tư Thế</Text>
  <Text Key="C4D325AE">Tư Thế: {0.String}</Text>
  <Text Key="3EC3990A">Gói Tư Thế</Text>
  <Text Key="2F19BFF0">Chọn một gói tư thế hoặc nhập tên tư thế.</Text>
  <Text Key="47CDEEE9">Chọn Một Tư Thế Để Chơi</Text>
  <Text Key="B749C274">Nhập Tên Tư Thế</Text>
  <Text Key="0DD9B2EA">Nhập tên của một tư thế để chơi.</Text>
  <Text Key="682DC8A6">---------- Cài Đặt ----------</Text>
  <Text Key="CF9480D9">Cài Đặt Khỏa Thân</Text>
  <Text Key="42DE49A0">Điều chỉnh các cài đặt liên quan đến khỏa thân.</Text>
  <Text Key="49E0C5AB">Thay đổi cài đặt này yêu cầu khởi động lại trò chơi để có hiệu lực đầy đủ!\n\nLưu và khởi động lại để cài đặt này hoạt động.</Text>
  <Text Key="2D6DA1DC">Công Tắc Chơi Khỏa Thân</Text>
  <Text Key="3EEA7FFD">Chọn để kích hoạt các chức năng chơi khỏa thân. Điều này bao gồm các tương tác xã hội khỏa thân, kỹ năng khỏa thân, tự cởi đồ, sự xuất hiện khỏa thân, NPC Sim liên quan đến khỏa thân và các phản ứng đặc biệt với sự khỏa thân.</Text>
