  <Text Key="8FC6D5C9">Kiếm và sử dụng hàng chục Sức Mạnh Độc nhất, cho phép ma cà rồng kiểm soát tâm trí của Sim và triệu hồi năng lượng tinh thần. Cân bằng kỹ năng bằng cách chấp nhận điểm yếu và mở khóa Sức Mạnh mới bằng cách giành chiến thắng trong các trận đấu hoành tráng để thăng hạng.</Text>
  <Text Key="8D8DC7B4">Tạo Ma Cà Rồng</Text>
  <Text Key="659BE328">Với các tùy chọn Tạo Sim hoàn toàn mới, tạo ra các Sim ma cà rồng quyến rũ hoặc đáng sợ. Chọn răng nanh của họ, thêm đôi mắt lấp lánh bí ẩn, và thậm chí tùy chỉnh một Dạng Bóng Tối độc nhất để biến hình khi tức giận hoặc dọa các Sim khác.</Text>
  <Text Key="CE2D2A27">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Island Living</Text>
  <Text Key="D4CB1F14">Sống Đậm Chất Đảo</Text>
  <Text Key="9A0EA988">Trang phục cho Sim trong trang phục nhiệt đới lấy cảm hứng từ mặt trời, cát và sóng. Hoặc, chuẩn bị cho các hoạt động dưới nước như lặn với ống thở và bơi lội. Trang trí một ốc đảo mộc mạc với đồ nội thất và thư giãn ở quầy bar tiki.</Text>
  <Text Key="7E1B17AD">Hòa Nhập Văn Hóa Địa Phương</Text>
  <Text Key="B3B60DA9">Truyền thống ăn sâu ở Sulani, và Sim của bạn sẽ được trải nghiệm. Hòa mình Sim vào lối sống mới mẻ bằng cách tham dự sự kiện thịt nướng hố, tìm hiểu về truyền thuyết địa phương, nếm thử món đặc sản nhiệt đới, và trò chuyện với các Elemental từ hòn đảo.</Text>
  <Text Key="0EEA75F6">Góp Sức Hoặc Giúp Đỡ</Text>
  <Text Key="675FFB06">Trở thành một Nhà Bảo Tồn, và xem tác động của Sim của bạn nở hoa khắp hòn đảo. Lênh đênh trên sóng để câu cá hoặc lặn, trở thành nhân viên cứu hộ để bảo vệ người dân địa phương dưới ánh mặt trời. Sim có thể làm vài công việc vặt hoặc câu cá cho bữa ăn tiếp theo.</Text>
  <Text Key="9454C257">Thư Giãn và Tận Hưởng</Text>
  <Text Key="4513D9EF">Chào mừng đến Sulani! Căng buồm trên mặt nước lấp lánh trên chiếc thuyền canoe của hòn đảo, bơi lội thoải mái, và khám phá cảnh quan trên một phương tiện thủy. Xây một lâu đài cát hoành tráng, tắm nắng, và thậm chí gặp một nàng tiên cá!</Text>
  <Text Key="D617D5F2">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Wonderland Playroom Kit</Text>
  <Text Key="79C77D29">Càng Tò Mò Càng Hay</Text>
  <Text Key="46A384ED">Một con thỏ bông dễ thương, những chiếc nón quai bàn treo lủng lẳng, và đồ trang trí tường với hình chim đuôi cụt hoặc mèo cười là vài trong số cách mà bộ kit này sẽ đưa bạn đến một thế giới vừa quen thuộc vừa diệu kỳ.</Text>
  <Text Key="B08E9AC0">Ngày All Frabjous</Text>
  <Text Key="EC6DD27C">Đây là không gian nơi trí tưởng tượng có thể bay cao, cho dù trẻ em đang chơi hay học tập. Với những kệ sách kỳ ảo, một bàn làm việc phù hợp, và một bộ cờ vua, phòng chơi này vừa là nơi cho trẻ em học hỏi và phát triển.</Text>
  <Text Key="21BD0094">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Throwback Fit Kit</Text>
  <Text Key="89A4260B">Phụ Kiện Đỉnh Cao</Text>
  <Text Key="D2A0B1AB">Bọn trẻ có thể chưa từng trải qua thời đó, nhưng giờ đây chúng có thể khám phá niềm vui neon của quá khứ. Trang phục chúng thật ấn tượng! Mũ bucket cho tất cả mọi người!</Text>
  <Text Key="6F398ECA">Tập Tập Thả Ga</Text>
  <Text Key="DEB6C5D2">Đến phòng tập gym hoặc thư giãn tại nhà với những trang phục thoải mái, thể thao gợi nhớ năng lượng và sự đơn giản của những năm 90. Khoe mình với màu sắc tươi sáng, hình dạng mô-đun và chi tiết bất ngờ chắc chắn sẽ thu hút ánh nhìn.</Text>
  <Text Key="9D240559">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Fashion Street Kit</Text>
  <Text Key="5FF78CA8">Tất Cả Ở Chi Tiết</Text>
  <Text Key="EB20A0C4">Một bộ trang phục sẽ là gì nếu không có phụ kiện? Vòng tay, vòng cổ lấp lánh và những chiếc nhẫn hoành tráng thu hút ánh nhìn trong khi dép hoàn thiện phong cách với một chút phóng khoáng. Thể hiện phong cách của bạn với hình xăm hennà và kính râm vui nhộn nữa.</Text>
  <Text Key="FE2B48D1">Xây Dựng Tủ Quần Áo</Text>
  <Text Key="B4502C15">Vải mềm mại, bay bổng và kiểu cắt đương đại đảm bảo những phong cách đường phố nổi bật cho mọi Sim. Mỗi món đồ có thể mặc một mình hoặc kết hợp vào tủ quần áo hiện có để có phong cách không tốn công.</Text>
  <Text Key="4BA81986">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Grunge Revival Kit</Text>
  <Text Key="041CFCE5">Ôm Lấy Sự Không Hoàn Hảo</Text>
  <Text Key="80660761">Thách thức kỳ vọng với một tủ quần áo tập trung vào việc thử nghiệm với những phong cách dễ dàng, tự tin.</Text>
  <Text Key="400551CC">Cốt Lõi Là Kiểu Dáng</Text>
  <Text Key="E9020E00">Dù những bộ quần áo này được tìm thấy hay truyền lại, những đường dáng rộng và quần jeans phai màu này giờ là của bạn để tạo nên phong cách mới cho mọi khung hình.</Text>
  <Text Key="494A57C2">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Moschino</Text>
  <Text Key="FA0504A2">Có Một Buổi Chụp Ảnh Studio</Text>
  <Text Key="C0ACA92A">Mang studio của riêng bạn đến sự sống, nơi ánh đèn sân khấu và áp lực cùng tỏa sáng. Trang trí nó với tranh ảnh, nội thất và đồ trang trí mới, và những điểm nhấn cá nhân để có một không gian truyền cảm hứng để chụp ảnh người mẫu của bạn.</Text>
  <Text Key="CDF4C1B9">Tham Gia Một Sự Nghiệp Lộng Lẫy</Text>
  <Text Key="FB3614FD">Với tư cách là một nhiếp ảnh gia thời trang tự do, Sim của bạn sẽ phát triển sự nghiệp với những cơ hội tuyệt vời. Học cách tuyển chọn một bộ sưu tập và chọn chủ thể hoàn hảo để chụp, sau đó tìm những tư thế phù hợp để làm nổi bật những phong cách táo bạo, được định hình.</Text>
  <Text Key="095AC750">Moschino x The Sims</Text>
  <Text Key="25AAC10C">Thể hiện tình yêu thời trang bằng cách mặc cho Sim của bạn bộ sưu tập Capsule mới nhất lấy cảm hứng từ The Sims hoặc chọn phong cách quần áo từ các bộ sưu tập Moschino biểu tượng.</Text>
  <Text Key="8FE1F924">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Backyard Stuff</Text>
  <Text Key="D4A65A28">Thư Giãn Với Thời Trang Mới</Text>
  <Text Key="4CED0244">Trang phục cho Sim trong trang phục thoải mái và kiểu tóc thư giãn hoàn hảo để chơi đùa trong sân sau hoặc nhâm nhi một ly trà đá.</Text>
  <Text Key="BC9D1B5B">Tùy Chỉnh Sân Sau</Text>
  <Text Key="6E91B8BB">Làm sáng không gian ngoài trời của Sim với những chậu cây xanh tươi sáng, đèn trang trí vui nhộn và đồ nội thất sân vười đa sắc màu. Hoàn thiện phong cách với một chuông gió dịu dàng hoặc thêm một máy đựng thức ăn cho chim chắc chắn sẽ thu hút vài người bạn có lông vũ.</Text>
  <Text Key="0FF3C51A">Trượt, Trượt và Tắm</Text>
  <Text Key="CF85D722">Sim của bạn có thể giải nhiệt và thả ga trên hai cầu trượt nước trên bãi cỏ hoàn toàn mới. Thực hiện và hoàn hảo nhiều động tác khác nhau cho khán giả, bao gồm trượt sóng qua hàm con cá mập! Thêm xà phòng cho một trải nghiệm còn hoang dại hơn.</Text>
  <Text Key="C52F4C10">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Toddler Stuff</Text>
  <Text Key="894D666C">Trang Phục Dễ Thương</Text>
  <Text Key="4AD88C20">Thể hiện tính cách của trẻ sơ sinh với thời trang và kiểu tóc mới cho bé trai và bé gái. Chọn từ nhiều áo, quần và giày để khoe phong cách độc nhất của chúng. Mặc những bộ trang phục kỳ ảo từ áo thun cánh bướm đến áo khoác hình thú, thậm chí dép mềm hình cầu vồng.</Text>
  <Text Key="8B719EAF">Tổ Chức Ngày Chơi Cùng Bạn</Text>
