  <Text Key="ECDB230D">{0.Number} {S0.Rule}{P0.Rules} đã bị phá vỡ</Text>
  <Text Key="5FFD1729">\n- Hoàn thành các Nghị quyết năm mới</Text>
  <Text Key="B47BC90B">Hành trình Linh hồn biểu thị mức độ thỏa mãn tổng thể của cuộc đời {0.SimFirstName}. Lấp đầy Hành trình Linh hồn sẽ tặng {0.SimFirstName} những phần thưởng khác nhau để hỗ trợ họ trong cuộc sống, cái chết và mọi thứ sau đó.\nMột số điều làm tăng Hành trình Linh hồn là:\n\n• Hoàn thành các Mục tiêu Danh sách ước\n• Hoàn thành các Khao khát\n• Hoàn thành các Mong muốn</Text>
  <Text Key="29D07256">Hành trình Linh hồn biểu thị mức độ thỏa mãn tổng thể của cuộc đời {0.SimFirstName}. Lấp đầy Hành trình Linh hồn sẽ tặng {0.SimFirstName} những phần thưởng khác nhau để hỗ trợ họ trong cuộc sống, cái chết và mọi thứ sau đó.\nMột số điều làm tăng Hành trình Linh hồn là:\n\n• Hoàn thành các Mục tiêu Công việc chưa xong\n• Hoàn thành các Khao khát\n• Hoàn thành các Mong muốn</Text>
  <Text Key="9A93E894">Thoát Thử thách này?</Text>
  <Text Key="3285B344">Bạn có chắc chắn muốn thoát thử thách {0.String}?\n\n{1.SimFirstName} sẽ mất toàn bộ tiến độ hiện tại nhưng có thể khởi động lại thử thách sau.</Text>
  <Text Key="379FD670">Vui lòng đợi và thử lại trong khi các Gnome đang cố gắng khắc phục sự cố.</Text>
  <Text Key="380FD75A">Người phụ thuộc phải được đặt trong một hộ gia đình có thành viên Thiếu niên trở lên.</Text>
  <Text Key="801D7E08">Thông tin Cửa hàng Nhỏ</Text>
  <Text Key="C5B78F15">Gói này có gì?</Text>
  <Text Key="6C5F7811">Tạo Mục đồ cho Sim</Text>
  <Text Key="E176A72D">Chọn một Loài Siêu nhiên!</Text>
  <Text Key="027DBC04">Nhóm tuổi đã chọn không có nguyên nhân tử vong này và sẽ bị loại bỏ.</Text>
  <Text Key="EE5CB96E">Hỗ trợ Tất cả Tường Cong</Text>
  <Text Key="20DBCA50">Chỉnh sửa Trang phục Chủ nhà</Text>
  <Text Key="231261D5">{0.String} Dynasty</Text>
  <Text Key="EC705618">{1.SimFirstName} nói, "Tôi không quen họ lắm, nhưng Đại sứ đến đây lúc nãy cứ lẩm bẩm 'Darong...nghệ thuật' mãi trong khi lục tìm trong sách."\n\n{1.SimFirstName} tiếp tục, "Có lẽ tôi nên thử xem chúng nữa."</Text>
  <Text Key="B4ACBD9E">Sim Quý tộc không thể làm việc này. </Text>
  <Text Key="75A98ECC">{1.SimFirstName}, Đại sứ, thở phào nhẹ nhõm và mỉm cười khi nói, "Cảm ơn rất nhiều, {0.SimFirstName}, vì đã không tố cáo tôi. Tôi thấy một cơ hội và đã để bản thân sa đà. Làm ơn chăm sóc những kho báu đó. Tôi có thể ghé thăm bất ngờ một ngày nào đó."\n\nVới điều đó, {1.SimFirstName} rời đi trong lúc này...</Text>
  <Text Key="A6A4FF89">&lt;font size="14"&gt;{0.String}&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="D4F12D76">Cảm xúc được dồn nén vào giai điệu, và ngọn lửa lò sưởi nhảy múa theo nhịp điệu. Có thể thấy một thứ gì đó lập lòe qua ngọn lửa.</Text>
  <Text Key="3F01BE7C">{0.SimFirstName} nhớ mã số {0.SimPronounSubjective} đã tìm thấy ẩn trên Tượng Cordelia trong bảo tàng và tự hỏi liệu nó có liên quan đến kế hoạch của Đại sứ Hoàng gia hay không. {0.SimPronounSubjective} {S0.enters}{P0.enter} mã số và thế là! Tệp Kế hoạch Chủ mở ra và nó gây sốc. Bạn biết không, với tư cách là người đang cố gắng thực hiện một vụ án lớn như vậy, Đại sứ Hoàng gia có sự hiểu biết về an ninh mạng tồi tệ.\n\nTệp tiết lộ tất cả kế hoạch của họ chi tiết. Hóa ra, Đại sứ đã cố gắng đánh cắp kho báu cho bản thân suốt thời gian qua, bán chúng và kiếm một món lợi nhuận khổng lồ! Ồ, nó còn bao gồm thông số kỹ thuật cho một ngôi nhà khổng lồ với đầy bồn tắm nóng...\n\nKhông trách Đại sứ Hoàng gia hành động đáng ngờ. Họ đã lừa dối mọi người suốt thời gian! Họ phải được tìm thấy ngay lập tức. Tội phạm này không thể để không được trừng phạt!\n\n{0.SimFirstName} nhớ ai đó nhắc rằng Đại sứ Hoàng gia đã chạy về phía Câu lạc bộ Đêm Ánh lam ở Willow Creek...có lẽ họ vẫn còn ở đó.</Text>
  <Text Key="E4522842">{1.SimFirstName} cười nói, "Nếu bạn muốn tìm họ, hãy tìm bên cạnh hồ. Họ nhắc đến chuyến đi một chiều bằng phà để đến cuộc sống xa hoa và giàu có mới."</Text>
  <Text Key="B598A82C">Kỹ năng Kiếm đạo</Text>
  <Text Key="B8B84683">Bí mật</Text>
  <Text Key="979323CC">Điều gì xảy ra trên lô đất này, thì ở lại trên lô đất đó! Các Sim có thể làm đủ mọi hành vi phản cảm mà không sợ bí mật lan truyền.</Text>
  <Text Key="14BE4E3B">(Từ việc Hoàn thành Khao khát Chủ nhân của Oán thù)</Text>
  <Text Key="8F29B52A">Một kiệt tác nghệ thuật tuyệt vời, nhưng làm nghệ thuật chỉ là khởi đầu!\n\nHiểu được ý định và thông điệp của nghệ sĩ là nơi nghệ thuật thực sự bắt đầu sống động.\n\nThể hiện cảm xúc về nó chắc chắn là một ý tưởng hay. Đó là điều các Darong đã muốn! Bạn nên thử xem!</Text>
  <Text Key="3F5FCBC9">Đôi mắt Đại sứ mở to ngạc nhiên khi {0.SimFirstName} xuất hiện.\n\n"Gì- Bạn đang làm gì ở đây? Nghe này, xin hãy hiểu đây không phải là điều bạn tưởng- Ồ...bạn đã đọc kế hoạch chính của tôi. Này, bạn có thể trách tôi?! Tôi bị kéo theo giữa các gia đình này. Còn hạnh phúc của tôi thì sao?! Tôi chỉ muốn một bồn tắm nóng đẹp khi xong việc này.\n\nNghe này, nếu bạn báo cáo tôi, điều này có thể gây ra sự xáo trộn lớn trong các vương quốc. Tôi đánh cuộc họ sẽ không bao giờ tin tưởng bạn và tôi sẽ không thể xuất hiện nữa! Nhưng nếu bạn tha thứ và để tôi đi, tôi hứa tôi sẽ chỉ dừng lại và bước đi. Những Simoleon tôi sẽ nhận được từ những kho báu này cũng không bù đắp được việc tôi mất việc và danh tiếng."\n</Text>
  <Text Key="4EB90CD4">Đại sứ vội vã ra ngoài và nói rằng họ sẽ ở thư viện.\n\nBất ngờ họ bằng một câu hỏi!</Text>
  <Text Key="4A66382A">Xóa Sim khỏi Dynasty?</Text>
  <Text Key="DAA24945">Việc xóa một thành viên khỏi Dynasty ảnh hưởng đến mối quan hệ, tâm trạng và hơn nữa. Bạn có chắc chắn muốn xóa thành viên? Việc xóa sẽ được xác nhận khi chọn trong Cài đặt Dynasty.</Text>
  <Text Key="A4E1EA55">Khi được bật, Độ uy tín Dynasty sẽ dần giảm theo thời gian để duy trì thử thách của việc giữ một Dynasty có uy tín cao. Tắt tính năng này sẽ có nghĩa là chỉ hành động của Sim mới có thể tăng hoặc giảm Uy tín.</Text>
  <Text Key="7B6881BC">Bật Suy giảm Độ uy tín Dynasty</Text>
  <Text Key="CF6B6B17">Nếu bị tắt, độ uy tín dynasty sẽ không suy giảm tự động.</Text>
  <Text Key="F30E65C1">Gia đình bạn, Di sản của bạn</Text>
  <Text Key="1FCFFFC5">Xây dựng Uy tín, duy trì Sự đoàn kết, và trở thành gia đình quyền lực mà mọi người muốn bắt kịp. Nhưng hãy nhớ, địa vị cao đồng nghĩa với kịch tính lớn.</Text>
  <Text Key="960BD649">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Royalty &amp; Legacy</Text>
  <Text Key="1803FA58">Đòi Vương miện</Text>
  <Text Key="596D1A34">Nhiều thế giới có thể là các vương quốc, nhưng chỉ một thế giới Sim mới có thể đeo vương miện. Định hình vương quốc của bạn, vượt qua đối thủ, và có thể làm tan chảy trái tim một Con Ếch Quý tộc khi bạn leo lên đỉnh.</Text>
  <Text Key="BDBC9B2B">Tình yêu bị cấm đoán và con cái bí mật chỉ là một vài tình huống có thể trở thành những Bê bối Nhức nhối. Khi đối mặt với một Bê bối, các Sim có thể xin lỗi, chuộc lỗi, chờ đợi, hoặc phủ nhận tất cả.</Text>
  <Text Key="61D0BB8B">Làm vì Cốt truyện</Text>
  <Text Key="C9D2AF52">Ondarion là một thế giới với lịch sử phong phú và các Dynasty quyền lực nơi sự xa hoa ở khắp mọi nơi. Với một ngai vàng trống, sân khấu đã được dựng lên và những câu chuyện là của bạn để kể. </Text>
  <Text Key="4766244A">Vương quốc Đang chờ đón</Text>
  <Text Key="98AE426C">Nội dung Kho báu Hoàng gia</Text>
  <Text Key="BC5D3EFA">Sưởi ấm những buổi tối lãng mạn, hoặc những cuộc họp mặt gia đình xa hoa, với chiếc đèn lồng cầu kỳ này. Đặt nó độc lập, hoặc gắn nó vào bàn để có thể ngự trị trên đủ loại cuộc trò chuyện bữa ăn quyến rũ.</Text>
  <Text Key="0E1196B2">Đèn lồng Dưới các vì sao</Text>
  <Text Key="C31D88F3">Hoàn hảo Kỹ năng Kiếm đạo với một vài người bạn cũ - hoặc kẻ thù - trên Cái Bia tập luyện này! Nổi bật với Grim, chú hề bi thảm và một con thỏ khá hòa nhã...</Text>
  <Text Key="5A67EF93">Cái Bia tập luyện Kẻ thù thành Người yêu</Text>
  <Text Key="795F745C">Một vương miện xứng với nhân vật chính. Sống cuộc đời lãng mạn hoàn hảo nhất của Sim với vẻ đẹp lấp lánh, thực vật này!</Text>
