  <Text Key="CC2D6255">Cỡ trung bình</Text>
  <Text Key="BD97744A">Cỡ trung bình</Text>
  <Text Key="38C6E4BF">Cỡ lớn</Text>
  <Text Key="53D27090">Cỡ lớn</Text>
  <Text Key="99DB936C">photoSurfacePortraitSmall_GEN Tên giữ chỗ</Text>
  <Text Key="268AEE09">photoSurfacePortraitSmall_GEN Mô tả giữ chỗ</Text>
  <Text Key="3AB11EF4">photoSurfacePortraitMedium_GEN Tên giữ chỗ</Text>
  <Text Key="562AAAC1">photoSurfacePortraitMedium_GEN Mô tả giữ chỗ</Text>
  <Text Key="E3F42C24">photoSurfacePortraitLarge_GEN Tên giữ chỗ</Text>
  <Text Key="6823C4D1">photoSurfacePortraitLarge_GEN Mô tả giữ chỗ</Text>
  <Text Key="1F6C9678">photoSurfaceLandscapeSmall_GEN Tên giữ chỗ</Text>
  <Text Key="FEBF93AD">photoSurfaceLandscapeSmall_GEN Mô tả giữ chỗ</Text>
  <Text Key="2D58A428">photoSurfaceLandscapeMedium_GEN Tên giữ chỗ</Text>
  <Text Key="617FBCBD">photoSurfaceLandscapeMedium_GEN Mô tả giữ chỗ</Text>
  <Text Key="F5DD06C0">photoSurfaceLandscapeLarge_GEN Tên giữ chỗ</Text>
  <Text Key="2D3775C5">photoSurfaceLandscapeLarge_GEN Mô tả giữ chỗ</Text>
  <Text Key="89408F00">photoStudio_bm</Text>
  <Text Key="FB87E205">photoStudio_bm</Text>
  <Text Key="150B776C">Khung Ảnh Hiện Đại - Dọc</Text>
  <Text Key="D86F7A09">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự kiện Bạn Bởi Vĩnh Cửu&lt;/font&gt;\n\nHiển thị những kỷ niệm yêu thích của bạn trong khung ảnh kỹ thuật số này!</Text>
  <Text Key="25C933F0">Khung Ảnh Hiện Đại - Ngang</Text>
  <Text Key="EE2559D5">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự kiện Bạn Bởi Vĩnh Cửu&lt;/font&gt;\n\nHiển thị những kỷ niệm yêu thích của bạn trong khung ảnh kỹ thuật số này!</Text>
  <Text Key="C485A239">Máy Ảnh Kỹ Thuật Số Trung Bình</Text>
  <Text Key="F98E5826">Con bạn hoặc chó của bạn có tư thế đáng yêu đến mức bạn đơn giản phải lưu lại từng khoảnh khắc? Điện thoại của bạn có quá nhiều ảnh em bé và chó đến mức không còn chỗ cho ứng dụng? Hãy lấy Máy Ảnh Kỹ Thuật Số Trung Bình và tự do chụp càng nhiều ảnh con bạn cưỡi chó như một cao bồi càng tốt!</Text>
  <Text Key="CF64DCCA">Máy Ảnh Kỹ Thuật Số Pha Lê</Text>
  <Text Key="609B0A3A">Được làm cho người hoàn hảo thực thụ, Máy Ảnh Kỹ Thuật Số Pha Lê là thiết bị chụp ảnh chính xác nhất trên thị trường ngày nay. Chụp hơn một tỷ pixel mỗi ảnh, người xem sẽ có thể thấy từng chi tiết nhỏ của mỗi ảnh được chụp. Chỉ đừng mong chụp nhiều ảnh. Loại chất lượng đó có một cái giá, và giá là máy ảnh này chỉ có thể lưu trữ 10 ảnh một lần.</Text>
  <Text Key="8F48391A">Máy Ảnh Kỹ Thuật Số Chỉ Tí Tẹt Hơn</Text>
  <Text Key="7D34258C">Do giá rẻ, máy ảnh này thường được mua làm quà cho những nhiếp ảnh gia mới; tuy nhiên, với chất lượng ảnh chỉ tốt hơn một chút so với điện thoại thông minh tiêu chuẩn, máy ảnh này thường cuối cùng trở thành đồ nặng giấy. Chủ yếu được mua bởi các thành viên gia đình lạc hậu, keo kiệt đến mức không chịu mua thứ ở mức trung bình.</Text>
  <Text Key="9E692821">photoCamera_bm</Text>
  <Text Key="DDA3831E">photoCamera_bm</Text>
  <Text Key="D38F0159">pepperSprayGEN_01</Text>
  <Text Key="E5C0C1C0">Bệ Đá La Mã</Text>
  <Text Key="4FB3CEC5">Đặt tình yêu của bạn lên bệ. Hoặc con chó, hoặc sếp... Đó là điều tốt về chiếc bệ này. Bạn quyết định đặt gì lên nó.</Text>
  <Text Key="FC28A2D3">Quỷ Lùn Đứng Thẳng</Text>
  <Text Key="BB380E7C">Tôi nghĩ nếu quỷ lùn là thật, và ý định là tạo ra mức độ khó chịu lớn nhất cho họ trong con đường sự nghiệp "tôi đi chơi trong vườn", việc đặt họ vĩnh viễn trên đầu để phục vụ khay trên chân chắc chắn nằm trong top hai mươi. Nhưng không phải số một.</Text>
  <Text Key="E750B3BE">Bệ Tường Mái Nhà Thấp Phủ Vữa</Text>
  <Text Key="2F909807">Bệ tường này không thực sự nâng mái nhà kiểu Mission của bạn, nhưng nó chắc chắn trông như vậy.</Text>
  <Text Key="3F51C6E9">Bệ Tường Mái Nhà Mission Hình Dạng với Hoa Quatrefoil</Text>
  <Text Key="4D3F77B6">Bệ tường kiểu Mission này với viền terracotta và trang trí quatrefoil mang lại sự trang trọng cho đường nét mái nhà của bạn. Và ai lại muốn đường nét mái nhà không trang trọng chứ?</Text>
  <Text Key="FABE3F84">Bản Tin Hội Ambrosia</Text>
  <Text Key="E8DA4237">Thư của Kẻ Trộm</Text>
  <Text Key="BC9CC638">paperSmlGENMail_01</Text>
  <Text Key="EF397F2D">paperSmlGENcitation</Text>
  <Text Key="449E2E12">paperSmlGENcitation</Text>
  <Text Key="E0523A3C">Chân Dung một Cuộc Hôn Nhân</Text>
  <Text Key="4A773039">Cặp đôi này được vẽ trong năm đầu tiên của cuộc hôn nhân, khi bông hoa tình yêu vẫn còn trẻ và mới. Hy vọng tình yêu của họ cháy rực rỡ suốt cuộc đời, nhưng chúng ta chắc chắn biết rằng ít nhất là trong bức tranh, tình yêu của họ được bảo tồn mãi mãi. Đẹp, phải không?</Text>
  <Text Key="B8ADF0B1">Nghệ Thuật trong Hộp</Text>
  <Text Key="AE2EBA8E">Đặc trưng bởi các chân dung và một vài phong cảnh hấp dẫn từ khắp nơi trên thế giới, bộ sưu tập tranh này được tuyển chọn cẩn thận để gợi ý nghệ thuật đã được kế thừa qua nhiều thế hệ, và không chỉ mua trong một bộ hộp thông minh.</Text>
  <Text Key="95417EDE">Phong Cảnh Số 46</Text>
  <Text Key="CFD2B1A7">Bức tranh này là một trong 364 bức được vẽ trong một năm duy nhất như một nghiên cứu về ánh sáng thay đổi qua các mùa. Thật không may, một cơn đau dạ dày nặng đã khiến nghệ sĩ mất một ngày vào tháng Ba.</Text>
