  <Text Key="793D586F">Nhà Kính Giờ Trà</Text>
  <Text Key="2AB40B65">Hợp Gu &amp; Ngon</Text>
  <Text Key="DCCABEF2">Tụ Họp Trong Thủy Tinh</Text>
  <Text Key="760ADBF7">Nói “Tôi đồng ý” cho đám cưới mơ ước của bạn.</Text>
  <Text Key="2A763776">Những Câu Chuyện Cưới Hôn Của Tôi</Text>
  <Text Key="19D9273F">Những Câu Chuyện Cưới Hôn Của Tôi</Text>
  <Text Key="206F092C">Tartosa</Text>
  <Text Key="347789C9">Các địa điểm và cảnh quan lãng mạn đã từ lâu làm đẹp cho vùng biển Tartosa, tạo nên bối cảnh hoàn hảo cho tình yêu và theo đuổi hôn nhân. Không hiếm những kẻ nghỉ dưỡng và tuần trăng mật quay lại năm này qua năm khác, để tìm lại sự thân mật từ những chuyến đi trước. Người ta nói rằng mỗi người đều có một câu chuyện tình yêu đang được viết nên. Hãy hỏi cư dân Tartosa, và họ sẽ hào hứng xì xào về những trò đùa của ngành Cưới Hôn địa phương hoặc quá khứ lãng mạn, đầy chất vấn vương của vùng đất này. Nhưng ngay cả khi một Sim không tìm thấy một nửa ở đây, một điều chắc chắn... họ sẽ định mệnh phải yêu quê hương.</Text>
  <Text Key="00AB3487">Lịch Sử Địa Phương</Text>
  <Text Key="4F64C0C3">Tin tức lan nhanh qua Dây Leo của Tartosa, và những huyền thoại, truyền thuyết về lịch sử vùng này tràn ngập.</Text>
  <Text Key="A622979E">Cảnh Quan Lãng Mạn</Text>
  <Text Key="D80570AC">Lãng mạn lơ lửng trong không khí Tartosa, và luôn có một cuộc phiêu lưu mới chờ đón tại một trong những địa điểm lãng mạn đa dạng của vùng!</Text>
  <Text Key="1D2BCCB5">Quảng Trường Làng</Text>
  <Text Key="E248539D">Ghé thăm các cửa hàng và quầy hàng chợ đa dạng của Porto Luminoso. Chỉ đừng quên thử các bánh nướng trái cây nổi tiếng thế giới!</Text>
  <Text Key="AC0B903F">Lễ Kỷ Niệm Độc Nhất</Text>
  <Text Key="6D3D63AC">Biến Tầm Nhìn Thành Hiện Thực</Text>
  <Text Key="B335C455">Kết Hôn</Text>
  <Text Key="2F881662">Chuẩn Bị Cho Bữa Tiệc</Text>
  <Text Key="E5587471">Ăn Ngoài</Text>
  <Text Key="C8A6ECF0">Ăn Ngoài</Text>
  <Text Key="D3319CB7">Nâng cấp bộ sưu tập makeup của Sim với The Sims™ 4 Essential Glam Kit.</Text>
  <Text Key="4497C036">Glam Cơ Bản</Text>
  <Text Key="1734B2FF">Glam Cơ Bản</Text>
  <Text Key="975D0C22">Glamour Đo Từng Chi Tiết</Text>
  <Text Key="C1AA48B2">Khu Vườn Lãng Mạn</Text>
  <Text Key="3AA1E05B">Vật Phẩm Khu Vườn Lãng Mạn</Text>
  <Text Key="A22584B2">Lấy chỉ và kim đan—trong The Sims™ 4 Nifty Knitting Stuff Pack, Sim có thể tự tạo quần áo, đồ chơi và trang trí nhà bằng đan!</Text>
  <Text Key="1B1AD86F">Đan Thủ Thuật</Text>
  <Text Key="1A819C84">Bao quanh những thành viên mới của gia đình với sự thanh lịch xứng đáng trong The Sims™ 4 Storybook Nursery Kit.</Text>
  <Text Key="C841B88D">Phòng Trẻ Sách Kể</Text>
  <Text Key="B316F9BC">Phòng Trẻ Sách Kể</Text>
  <Text Key="BD0E9666">Di Sản Thanh Lịch</Text>
  <Text Key="FA757169">Một Chút Kỳ Quặc</Text>
  <Text Key="7FEAD82E">Sống trong vòng tay phép màu của thiên nhiên trong The Sims™ 4 Enchanted by Nature Expansion Pack.</Text>
  <Text Key="EE418BAB">Được Thiên Nhiên Yêu Chiều</Text>
  <Text Key="C82A2382">Được Thiên Nhiên Yêu Chiều</Text>
  <Text Key="B589653B">Innisgreen</Text>
  <Text Key="1BC32954">Hòn đảo Innisgreen quyến rũ nổi tiếng với vẻ đẹp tự nhiên và cộng đồng sôi động. Các Sim từ xa bị thu hút bởi khu rừng Sprucederry Grove đáng mơ ước, nơi Sưu Tầm dồi dào và cuộc sống phát triển hài hòa với thiên nhiên. Trong khu rừng huyền ảo Everdew, việc theo đuổi cuộc sống và mối quan hệ Tiên Tuyết mang lại những trải nghiệm phép màu. Cuộc phiêu lưu chờ đón tại Bờ Biển Adhmor, nơi lịch sử và bí mật phong phú của hòn đảo được hé lộ qua cư dân và công trình hấp dẫn. Innisgreen được ca ngợi nhờ sự phát triển của kỹ năng Dược Sĩ, thu hút các Sim háo hức theo đuổi sự nghiệp trong Liệu Pháp Thiên Nhiên và thực hành toàn diện.</Text>
  <Text Key="BB79ED50">Một Thế Giới Quyến Rũ</Text>
  <Text Key="5EC71792">Từ rừng Everdew đến Bờ Biển Adhmor, niềm vui và khám phá chờ đón trong những địa danh, thực vật và câu chuyện đặc biệt của thế giới này.</Text>
  <Text Key="3DD3AF5D">Nơi Trú Ẩn Chữa Lành</Text>
  <Text Key="603CE705">Tiếp cận liệu pháp tự nhiên và chăm sóc bản thân thông qua kết nối mạnh mẽ với nghệ thuật Dược Sĩ địa phương.</Text>
  <Text Key="5AEC75E6">Lối Sống Bohemian</Text>
  <Text Key="9B51E774">Ôm lấy lối sống bohemian trong cảnh quan tranh vẽ, nơi mọi Sim có thể học cách sống thoải mái từ đất.</Text>
  <Text Key="D1B35C2E">Mảnh Đất Quyến Rũ</Text>
  <Text Key="0D0CF531">Lối Sống Cân Bằng</Text>
  <Text Key="C747AE98">Những Người Dân Chính Trực</Text>
  <Text Key="46F7B48B">Cuộc Sống Giữa Các Cây</Text>
  <Text Key="3510B111">Nhà bếp là trung tâm của cuộc sống gia đình – vì vậy hãy làm cho nhà bếp của bạn trông có vẻ đã qua sử dụng với The Sims™ 4 Kitchen Clutter Kit.</Text>
  <Text Key="307254F4">Lộn Xộn Nhà Bếp</Text>
