  <Text Key="7B21BE6F">{0.SimFirstName} giải thích rằng sổ điện thoại không phải là chuyên môn của {M0.him}{F0.her}, và đề nghị ký tên vào cuốn sách thay vào đó. Cậu bé thất vọng, nhưng vẫn rất vui vì đã được nói chuyện với thần tượng của mình.</Text>
  <Text Key="044245AA">{0.SimFirstName} hít một hơi thật sâu, và giật mạnh cuốn sổ điện thoại. Kỳ diệu thay, nó rách sạch sẽ ngay giữa! Sức mạnh gì đây! Cậu bé vui mừng khôn xiết!</Text>
  <Text Key="4E6166E7">{0.SimFirstName} cố gắng hết sức, nhưng {M0.he}{F0.she} không thể thực hiện được trò này! Cậu bé nhìn với vẻ kinh ngạc và không tin vào người hùng đang thất bại của mình. Có điều gì đó bị xé rách vào ngày hôm đó, và đó là giấc mơ của một cậu bé...</Text>
  <Text Key="2EFCE86C">Không cần phải biến mình thành trò cười, hay tệ hơn, là bị thương! {0.SimFirstName} giảm bớt một số trọng lượng và tiếp tục routine của {M0.him}{F0.her}; thành tích cá nhân tốt nhất có thể chờ đến một ngày khác.</Text>
  <Text Key="AFCD6D7D">{0.SimFirstName} gầm gừ, rên rỉ, và với một tiếng gầm mạnh mẽ, nâng tạ lên!! {0.SimFirstName} có thể đã biến mình thành trò cười, nhưng bất kỳ ai ngoảnh lại nhìn đều ấn tượng trước cảnh {M0.him}{F0.her} nâng một khối lượng tạ đáng kinh ngạc!</Text>
  <Text Key="4517FFE0">{0.SimFirstName} thốt ra một tiếng rên, rồi một tiếng rít, và sau đó một tiếng gầm guttural vang vọng, khiến toàn bộ phòng tập dừng lại và nhìn chằm chằm. Thật không may, những âm thanh này không giúp ích gì cho việc nâng tạ, khiến {0.SimFirstName} cúi người và xấu hổ.</Text>
  <Text Key="E1090169">Một chút tiền bổ sung thêm sẽ rất tốt, nhưng {0.SimFirstName} chỉ muốn ủng hộ những thứ {M0.he}{F0.she} biết rõ. Sự kiên định của {M0.him}{F0.her} không bị bỏ qua.</Text>
  <Text Key="F2C86E88">{0.SimFirstName} nhận được một séc khá lớn từ thỏa thuận tài trợ. Tuy nhiên, khi tin đồn lan ra rằng sản phẩm không gì khác là bột talc và chiết xuất vanilla, {M0.he}{F0.she} mất một số sự tôn trọng trong giới đồng nghiệp của {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="E1DC5F9E">Routine của {0.SimFirstName} hoàn hảo, dù có thể dễ đoán, mang lại cho {M0.him}{F0.her} vị trí thứ hai. Không tệ chút nào!</Text>
  <Text Key="C5725AD3">Sức mạnh và khả năng nhận thức cơ thể không tì vết của {0.SimFirstName} cho phép {M0.him}{F0.her} khớp với tư thế, và routine kết thúc hoàn hảo! Giải Nhất!</Text>
  <Text Key="16EEECAA">{0.SimFirstName} không chắc chắn lắm cách nó xảy ra, nhưng {M0.he}{F0.she} kết thúc với đôi tay buộc thành một nút gọn gàng quanh cổ chân trái. Các ban giám khảo lo lắng, nhưng không ấn tượng.</Text>
  <Text Key="7ECDFEE3">{0.SimFirstName}, một vận động viên nâng tạ chuyên nghiệp, dễ dàng vượt qua người nghiệp dư kiêu ngạo. Dù vậy, deadlift nhiều như vậy không được dự kiến là một phần trong routine hôm nay. {0.SimFirstName} cảm thấy đau nhức.</Text>
  <Text Key="511B14AE">Không cần phải đùa cợt với người nghiệp dư này. {0.SimFirstName} trên cả sự trẻ con như vậy!</Text>
  <Text Key="16B6EC60">Sau một cái lắc nguy hiểm, Sim kiểm soát được thanh tạ và hoàn thành set. Tuy nhiên, sếp của {0.SimFirstName} chất vấn quyết định của {M0.him}{F0.her} để một người nâng nhiều như vậy mà không có người hỗ trợ!</Text>
  <Text Key="B4462161">{0.SimFirstName} vội vàng đến giúp, nhưng người nâng tạ rất bực bội vì bị ngắt lời và hét lên với {0.SimFirstName}. Tuy nhiên, sếp của {0.SimFirstName} bước vào và nhắc nhở Sim rằng KHÔNG BAO GIỜ là ý tưởng tốt khi nâng tạ mà không có người hỗ trợ.</Text>
  <Text Key="F80C2C9D">{0.SimFirstName} lần này cho họ sự nghi ngờ có căn cứ, nhưng nếu nó xảy ra lần nữa...</Text>
  <Text Key="C0A0B18C">{0.SimFirstName} bước đến người đang đổ mồ hôi và yêu cầu họ dọn dẹp mớ bừa bãi. Họ xin lỗi và nhanh chóng khắc phục tình hình bằng một chiếc khăn và một ít chất khử trùng.</Text>
  <Text Key="7C1F3415">Chiếc áo sweater phủ nhận mọi hành vi sai trái và nộp một đơn khiếu nại. {0.SimFirstName} không gặp rắc rối thực sự nào, nhưng việc xử lý giấy tờ khiến {M0.him}{F0.her} chậm trễ trong nỗ lực của mình.</Text>
  <Text Key="931ACB72">Có lẽ nó quá nặng, nhưng giờ {0.SimFirstName} sẽ không bao giờ biết chắc chắn.</Text>
  <Text Key="B517D737">{0.SimFirstName} nâng được thứ nặng nề! Siêu cấp!</Text>
  <Text Key="36E6404E">{0.SimFirstName} không thể nâng được thứ nặng nề! Nó quá nặng! Thật thất vọng.</Text>
  <Text Key="297C12C7">{0.SimFirstName} chuẩn bị hết sức {M0.his}{F0.her} trước khi lao thẳng vào Tiny. Tiny nhanh chóng bước sang một bên, cười khi {0.SimFirstName} chạm đất một cách đau đớn. Tiny nắm lấy ly sinh tố và uống chậm rãi. Không bao giờ rời mắt khỏi {0.SimFirstName} cho đến giọt cuối cùng.</Text>
  <Text Key="C1ED7C1E">{0.SimFirstName} chiếm ưu thế. Khéo léo đẩy Tiny sang một bên trước khi lao đến băng ghế. {0.SimFirstName} nhảy lên băng ghế và gầm lên trong chiến thắng trước khi uống cạn ly sinh tố.</Text>
  <Text Key="1E272002">{0.SimFirstName} lao vào hành động, nhanh chóng dẫm lên chân Tiny khiến cả hai vận động viên ngã sấp mặt xuống đất. Từ vị trí mới, cặp đôi quan sát khi tân binh từ từ bước đến băng ghế và lấy ly sinh tố.</Text>
  <Text Key="92BD5D70">{0.SimFirstName} quyết định đứng ngoài. Nếu ai đó muốn thử chơi trên một chân bị thương, đó là quyền của họ.</Text>
  <Text Key="DC465CF1">{0.SimFirstName} giải thích tình hình, và huấn luyện viên yêu cầu một số xét nghiệm. Cầu thủ có một phần dây chằng bị xé, và {0.SimFirstName} có thể đã cứu ai đó khỏi một chấn thương có thể kết thúc sự nghiệp!</Text>
  <Text Key="C3D1FD44">{0.SimFirstName} giải thích tình hình, và huấn luyện viên yêu cầu một số xét nghiệm. Cầu thủ phải vắng mặt trong trận đấu lớn để được kiểm tra, và đội thua trong một trận đấu thảm hại!</Text>
  <Text Key="C875A497">{0.SimFirstName} nhanh chóng thu dọn đồ đạc của {M0.him}{F0.her} và ra đi. Huấn luyện viên có lẽ muốn được để yên anyway. Dù ngon lành, bữa ăn khá là bình thường.</Text>
  <Text Key="0B1CA2D2">{0.SimFirstName} bùng nổ thành một màn trình diễn khỉ điên, đập ngực và kêu "ook" to. Sau một khoảnh khắc im lặng bối rối, Huấn luyện viên bùng nổ thành cười trước sự hoàn toàn phi lý của tình hình. {0.SimFirstName} mời Huấn luyện viên cùng ăn tối và ông vui vẻ chấp nhận.</Text>
  <Text Key="5B9D5D6F">{0.SimFirstName} tiếp cận văn phòng và bắt đầu phun ra những câu nói một chữ nhanh đến mức Huấn luyện viên khó có thể phản ứng. Huấn luyện viên chớp mắt vài lần trước khi lặng lẽ yêu cầu {0.SimFirstName} để mình yên và sau đó đóng cửa.</Text>
  <Text Key="9A39D702">{0.SimFirstName} bước vào và đứng kiêu ngạo bên cạnh tân binh. Không phải một quyết định tốt. Có vẻ như tân binh đã chơi một trò đùa với ban huấn luyện và giờ Huấn luyện viên nghĩ rằng {0.SimFirstName} đã tham gia vào đó!</Text>
  <Text Key="A58EC9C7">{0.SimFirstName} từ từ lùi lại. Tân binh là một cầu thủ tài năng, nhưng {0.SimFirstName} không biết {M0.he}{F0.she} có thể gặp rắc rối vì điều gì. An toàn hơn là tiếc.</Text>
  <Text Key="A4DADBA1">Các cổ động viên sẵn sàng, dự đoán một số động tác lớn sau tình huống lớn đó... và chỉ gặp phải sự tầm thường nhàm chán. Một sự im lặng khó xử treo trong không khí khi khoảnh khắc trôi qua.</Text>
  <Text Key="6230E0A0">Một tình huống lớn xứng đáng với một màn ăn mừng lớn! {0.SimFirstName} thực hiện và đám đông điên cuồng! {0.SimFirstName} đang chắc chắn rằng {M0.his}{F0.her} đồng đội và huấn luyện viên biết ai là Sim lớn trên campus.</Text>
  <Text Key="DFBFBBD9">Lên. Qua. Dưới. Trái. Phải. Xuống... trên mặt đất. Có lẽ nên luyện tập routine ít nhất một lần trước!</Text>
  <Text Key="73133724">{0.SimFirstName} bị phân tâm bởi {M0.his}{F0.her} đồng phục trong suốt trận đấu, đặc biệt là vào 3 hoặc 4 lần {M0.his}{F0.her} quần rơi xuống. {0.SimFirstName} có một màn trình diễn không hiệu quả.</Text>
  <Text Key="B24D1FD5">Liên đoàn phạt {0.SimFirstName} vì đồng phục không tuân thủ, nhưng {M0.he}{F0.she} cảm thấy thoải mái đến mức {M0.he}{F0.she} có trận đấu của {M0.his}{F0.her} đời!</Text>
  <Text Key="A9066F9B">Chắc chắn, phần thưởng tài chính không có, nhưng {0.SimFirstName} quyết định làm điều tốt nhất cho môn thể thao của {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="306BEE46">Mặc dù một số đồng đội của {0.SimFirstName} không đồng ý với quyết định, {0.SimFirstName} quyết định nếu bạn sẽ làm một quảng cáo, bạn nên được trả tiền cho nó!</Text>
  <Text Key="805E0236">Ban lãnh đạo nhận ra {0.SimFirstName} không thể bị giảm giá, và đề xuất một khoản thưởng ký kết đáng kể!</Text>
  <Text Key="26B7E123">Ban lãnh đạo từ chối nhượng bộ, và đặt câu hỏi về mức độ {0.SimFirstName} thực sự là một cầu thủ đồng đội...</Text>
  <Text Key="C8D0F08B">{0.SimFirstName} quyết định mức lương hiện tại là ổn, và cam kết lại với cùng một thỏa thuận có cấu trúc như trước.</Text>
  <Text Key="24D86275">“{0.SimFirstName} lấy con đường an toàn và gỡ hòa trận đấu khi thời gian kết thúc. Một pha chơi bảo thủ chắc chắn, vì thực sự trông có vẻ như {M0.he}{F0.she} có thể bước lên và giành chiến thắng!”</Text>
  <Text Key="D72C4544">“Cú đá lên... trông hơi chòng chành! Nhưng nó bật ra khỏi bảng, lách qua cột và vào hồ bơi! {M0.he}{F0.she} đã làm được! Cú đá tuyệt vời của {0.SimFirstName}!”</Text>
  <Text Key="7100E9AD">“Cú đá lên... trông hơi chòng chành! Nó bám xa, xa khỏi đường fairway và hướng về phòng phạt. Không tốt chút nào! Một nỗ lực táo bạo của {0.SimFirstName} làm thua trận!”</Text>
  <Text Key="2AE93178">Huấn luyện viên liên tục đọc những thành ngữ và câu thành ngữ thông thường. Lần này nó không rất hiệu quả.</Text>
  <Text Key="17692759">Luôn có sức hút, {0.SimFirstName} tự phát một bài phát biểu truyền cảm hứng ngang ngửa với tác phẩm của Shakespeare... trừ bi kịch. Đội hình lại và thắng!</Text>
  <Text Key="003C468C">{0.SimFirstName} lắp bắp qua từ ngữ, ẩn dụ gượng ép, và một chuyển hướng kỳ lạ về bánh mà lúc đó có vẻ liên quan. Đội còn bối rối hơn trước.</Text>
  <Text Key="104690FF"> gian lận không bao giờ là ý tưởng tốt. {0.SimFirstName} lấy con đường cao quý và để cuốn sách ở nơi nó.</Text>
  <Text Key="235BD4FA">{0.SimFirstName} giờ biết mọi thứ sẽ đến với {M0.him}{F0.her}! Với lợi thế này, {M0.he}{F0.she} dẫn dắt đội của mình đến chiến thắng. Mọi thứ công bằng trong tình yêu và thể thao.</Text>
