  <Text Key="0BC83261">Đôi khi tất cả những gì bạn cần là một chút thời gian chơi đùa cùng người bạn gấu bông yêu thích.\n\nChọn một Gấu Bông và chọn Chơi.</Text>
  <Text Key="2C0A41D6">Đặt Gấu Bông của bạn bằng cách chọn Đặt Trong Thế Giới sau khi chọn nó trong kho đồ của Sim.\n\nNếu bạn không nhớ rừng Glade (Sylvan Glade) ở đâu, bạn có thể tìm thấy nó qua cái cây lớn ở khu phố Foundry Cove (Vịnh Đúc) trong thành phố Willow Creek (Willow Creek).</Text>
  <Text Key="61C9D7B4">Chơi với Gấu Bông</Text>
  <Text Key="E40752D9">Chơi Giả Đời ở Nhà Cây</Text>
  <Text Key="FFF2C9BA">Trí tưởng tượng cất cánh trong nhà cây!\n\nĐi đến Nhà Cây của bạn và chọn Chơi Giả Đời.\n\nMục tiêu tùy chọn này yêu cầu &lt;i&gt;Gói Mở Rộng Growing Together (Cùng Trưởng Thành)&lt;/i&gt; để hoàn thành.</Text>
  <Text Key="342E0861">Cuộc phiêu lưu đang gọi! Tận hưởng sân chơi của bạn, chơi thỏa thích.\n\nĐi đến một Sân Chơi và chọn Chơi.\n\nMục tiêu tùy chọn này yêu cầu &lt;i&gt;Gói Mở Rộng Adventure Awaits (Cuộc Phiêu Lưu Chờ Đón)&lt;/i&gt; để hoàn thành.</Text>
  <Text Key="9557C06F">Chơi ở Sân Chơi</Text>
  <Text Key="A5DAA30E">Cái ôm kéo dài suốt đời, nhưng vẫn chưa đủ dài.\n\nMột tia sáng như thể nói lời tạm biệt chỉ có thể được {0.SimFirstName} nhìn thấy. {0.SimPronounSubjective|xxUpper} cảm thấy một chút buồn bã nhưng cũng hạnh phúc vì đã được tận hưởng những cuộc phiêu lưu bên nhau.\n\nNhững kỷ niệm chắc chắn sẽ sống mãi.</Text>
  <Text Key="FCF0FEEA">Đã đến lúc tạm biệt. Hãy làm cho nó đáng giá.\n\nChọn Gấu Bông và Ôm nó.</Text>
  <Text Key="EAD249E5">Ôm Gấu Bông Lần Cuối Cùng</Text>
  <Text Key="A47B6EE2">Mối liên kết đến ngay lập tức! {0.SimFirstName} không thể chờ để làm thêm nhiều việc với người bạn mới của {0.SimPronounPossessiveDependent}.\n\nĐặt một Gấu Bông gần TV để chúng có thể xem TV cùng nhau.</Text>
  <Text Key="A55DFE54">Trong thế giới của trí tưởng tượng, một cái ôm là thứ kỳ diệu. Ôm chặt người bạn bông—Đó là một khoảnh khắc an ủi và vui sướng!\n\nHãy để một Sim tương tác với Gấu Bông để Ôm nó.</Text>
  <Text Key="78B77944">Để một Đứa Trẻ Ôm Gấu Bông</Text>
  <Text Key="1267EF4E">Đi học rồi! Một ngày khác trên lớp, một điểm số khác vào năm sau.\n\n{0.SimFirstName} có một nơi để gặp gỡ thêm bạn bè ngoài đời thực, trong khi chưa bao giờ quên người bạn {0.SimPronounSubjective} để lại ở nhà.</Text>
  <Text Key="0A3BF030">Trường học diễn ra từ Thứ Hai đến Thứ Sáu và bắt đầu vào buổi sáng. Chờ đến thời điểm đó, và để một Sim đi học khi được tùy chọn.\n\nMẹo: Bạn cũng có thể để một Sim lớn tuổi đi làm.</Text>
  <Text Key="A57198D8">Đi Học</Text>
  <Text Key="5D9C61AC">Ộp... Ộp!</Text>
  <Text Key="BC275C3A">Có một cái ao ở Sylvan Glade (Rừng Glade) nơi bạn có thể chọn Tìm Ếch.\n\nNếu bạn không nhớ Sylvan Glade ở đâu, bạn có thể tìm thấy nó qua cái cây lớn ở khu phố Foundry Cove (Vịnh Đúc) trong thành phố Willow Creek (Willow Creek).</Text>
  <Text Key="1F34B362">Tìm Ếch ở Ao Sylvan</Text>
  <Text Key="3D080667">Sau khi thưởng thức một món ăn ngon, {0.SimFirstName} cảm thấy hài lòng, vui vẻ và sẵn sàng đối mặt với ngày mới.</Text>
  <Text Key="3EEACEE1">Nạp năng lượng! Đã đến lúc thưởng thức một món ăn ngon và sạc lại năng lượng cho những cuộc phiêu lưu trí tưởng tượng.\n\nMục tiêu này có thể được hoàn thành bất kể độ tuổi của Sim bạn.</Text>
  <Text Key="182B83EF">Để một Sim Ăn Thứ Gì Đó</Text>
  <Text Key="CE3DC472">Những đứa trẻ trong Phòng Trò Chuyện bắt đầu chia sẻ kỷ niệm về Gấu Bông của chúng, những cuộc phiêu lưu chúng đã có, và sự an ủi chúng mang lại.\n\n{0.SimFirstName} không thể dừng thời gian, nhưng có lẽ đó là một cách tuyệt vời để khoảnh khắc này sống mãi!</Text>
  <Text Key="AB13BC24">Có thể có những đứa trẻ khác có một số ý tưởng độc đáo về chuyện gì đang xảy ra. Bạn có thể kiểm tra Phòng Trò Chuyện Trẻ Em và hỏi, có hại gì đâu?\n\nNhững Sim lớn tuổi có thể chọn tương tác Trò Chuyện trên Máy Tính để hoàn thành mục tiêu này.</Text>
  <Text Key="48952A94">Kiểm Tra Phòng Trò Chuyện Trẻ Em trên Máy Tính</Text>
  <Text Key="846E46D5">Với Nhà Cây của bạn đã có, xây dựng pháo đài của riêng bạn!\n\nChọn Cơ Sở Nhà Cây của bạn và xây dựng Nhà Cây.\n\nMục tiêu tùy chọn này yêu cầu &lt;i&gt;Gói Mở Rộng Growing Together (Cùng Trưởng Thành)&lt;/i&gt; để hoàn thành.</Text>
  <Text Key="3365DEBB">Xây Dựng một Nhà Cây</Text>
  <Text Key="587A5859">{0.SimFirstName} nghe nói ống kính chưa bao giờ giống như một ống kính máy ảnh bình thường. Đó là thứ cho phép {0.SimFirstName} nhìn thấy Gấu Bông như thật.\n\nNó có thể đang hỏng vì {0.SimFirstName} đang lớn lên.</Text>
  <Text Key="DF2E420A">Ống kính cho phép chụp ảnh cuộc sống thực của Gấu Bông đã hỏng. Có lẽ một người lớn sẽ biết chuyện gì đang xảy ra.</Text>
  <Text Key="FC0F5992">Hỏi Một Người Lớn Về Ống Kính Hỏng</Text>
  <Text Key="95BCE5AC">Gấu Bông đã phản hồi, nhưng {0.SimFirstName} nghe thấy điều {0.SimPronounSubjective} {S0.was}{P0.were} không ngờ tới!\n\nMặc dù chúng chưa bao giờ muốn sự vui vẻ kết thúc, thời gian của chúng là có hạn. Chúng ước những kỷ niệm chúng tạo ra có thể sống mãi, nhưng chúng không biết làm thế nào...</Text>
  <Text Key="8723C03A">Hôm nay sẽ có gì trên lịch trình? Thêm hoạt hình? Có lẽ một trò chơi? Có lẽ thứ gì đó hoàn toàn mới?\n\nChọn một Gấu Bông và Hỏi về nó.</Text>
  <Text Key="E5075F62">Hỏi Gấu Bông Về Những Cuộc Phiêu Lưu Hôm Nay</Text>
  <Text Key="520BEDC7">Gấu Bông nói "Một chiếc máy ảnh là cửa sổ đến trí tưởng tượng", và {0.SimFirstName} háo hức khám phá thế giới qua ống kính đặc biệt này!</Text>
  <Text Key="27C45B41">Có lẽ một Gấu Bông biết điều mới về máy ảnh chưa từng nghĩ tới.</Text>
  <Text Key="2C630D4F">Hỏi Gấu Bông Về Máy Ảnh</Text>
  <Text Key="1EB4B442">Gấu Bông đã phản hồi:\n\n"Trí tưởng tượng khiến tôi trở nên thực có thể đang dần phai nhạt. Đó là sức mạnh của ống kính."\n\nNó nhìn {0.SimFirstName} với sự thấu hiểu và một nụ cười an ủi nhỏ.</Text>
  <Text Key="9126FCFA">Với ống kính đặc biệt đã hỏng, dường như mọi thứ đã mất! Có lẽ một người bạn Gấu Bông biết điều gì đã xảy ra?\n\nHỏi Gấu Bông về ống kính hỏng.</Text>
  <Text Key="9C549824">Hỏi Gấu Bông Về Ống Kính Hỏng</Text>
  <Text Key="A3A58A6B">Thắng Một Ván Cờ Các Công Tước Hoàng Gia</Text>
  <Text Key="FAD95BEE">Gặp Marina, Đại Sứ Hoàng Gia, tại Công Viên Magnolia Blossom (Hoa Magnolia Nở) và thắng một ván cờ!\n\nĐể làm điều này, tìm một bàn cờ và sử dụng tương tác Chơi Cùng, sau đó chọn Marina Corsair.</Text>
  <Text Key="2A1F809B">Trong khi xem TV, một bản tin phát sóng trực tiếp về những bức tranh mới của gia tộc Thebe được trưng bày tại Bảo tàng Municipal Muses (Bảo tàng Thần Thơ Thành Phố), khơi gợi sự tò mò khắp thị trấn.</Text>
  <Text Key="1FAB1BA2">Bản Tin Khẩn Cấp</Text>
  <Text Key="463F69E4">"...Một đại sứ đã được phát hiện trong thị trấn, và họ dường như có tính chất hoàng gia. Một số cư dân địa phương khẳng định đã nhìn thấy họ. Hãy theo dõi để cập nhật về sự phát triển thú vị này!"</Text>
  <Text Key="89CAE3E3">Tìm một TV và xem kênh tin tức trên đó bằng cách chọn Xem Kênh..., sau đó tìm Xem Tin Tức.\n\nĐôi khi, bạn có thể phải tìm dưới Lựa Chọn Khác...</Text>
  <Text Key="3E664081">Xem Tin Tức trên TV</Text>
  <Text Key="508EBACF">Tìm một tác phẩm nghệ thuật, và chọn bày tỏ cảm xúc về nó.\n\nHãy thử sử dụng bức tranh vừa được vẽ!</Text>
  <Text Key="5D54F165">Bày Tỏ Cảm Xúc Về Nghệ Thuật</Text>
  <Text Key="A9EB2915">Chơi vài ván cờ, và suy ngẫm các nước đi để đảm bảo thứ gì đó thực sự được học hỏi!</Text>
  <Text Key="8A7CC6FB">Rèn Luyện Kỹ Năng Cờ</Text>
