  <Text Key="3CCD264E">Chó Bluetick Coonhound được lai để làm chó săn. Chúng năng động, khỏe mạnh và cần một công việc hoặc hoạt động toàn thời gian như săn bắn, vâng lời, hoặc nhảy vượt chướng ngại vật để hạnh phúc. Chúng có thể khó huấn luyện và cần được giám sát xung quanh mèo hoặc các động vật nhỏ khác.</Text>
  <Text Key="E1862F87">Chó Australian Cattle Dog</Text>
  <Text Key="ACA7F8FB">Giống như nhiều chó làm việc, Chó Australian Cattle Dog có mức năng lượng cao, tư duy năng động và một mức độ độc lập. Chó Australian Cattle Dog là một con chó vững chắc, cơ bắp, nhỏ gọn tạo ấn tượng về sự nhanh nhẹn và sức mạnh.</Text>
  <Text Key="ABBD5B45">Mèo Bombay</Text>
  <Text Key="9EF0C20D">Giống mèo Bombay là một loại mèo lông ngắn được phát triển bằng cách lai tạo giữa mèo Burmese màu nâu sẫm và mèo American Shorthair đen, để tạo ra một con mèo chủ yếu là kiểu Burmese nhưng với bộ lông đen bóng như báo.</Text>
  <Text Key="56C3A32F">Chó Collie</Text>
  <Text Key="EBCDE633">Chó Collie là một con chó có kích thước trung bình, cơ thể khá nhẹ nhàng, với mõm nhọn. Nhiều loại có họa tiết trắng đặc trưng trên vai. Chó Collie rất năng động và nhanh nhẹn, và hầu hết các loại chó Collie đều có bản năng chăn đàn rất mạnh.</Text>
  <Text Key="C6B2FCCF">Mèo Balinese</Text>
  <Text Key="ECD13393">Mèo Balinese là một giống mèo nhà có lông dài với màu điểm theo kiểu Siamese và mắt xanh ngọc. Mèo Balinese còn được gọi là Siamese lông dài thuần chủng, vì nó bắt nguồn từ đột biến tự nhiên của giống đó, và do đó về cơ bản là cùng một con mèo với bộ lông dài trung bình mượt và đuôi có lông phụ đặc trưng.</Text>
  <Text Key="CE93C944">Chó Jack Russell Terrier</Text>
  <Text Key="E3ED955A">Chó Jack Russell trước hết là một terrier làm việc. Ban đầu được lai để đuổi cáo khỏi hang trong khi săn, chúng được sử dụng trên nhiều con mồi sống dưới mặt đất như groundhog, con lửng, và cáo đỏ và cáo xám.</Text>
  <Text Key="799313CB">Chó Border Collie</Text>
  <Text Key="B9199A5F">Được coi là thông minh cao, cực kỳ năng động, khéo léo và năng động, Chó Border Collie thường xuyên thi đấu với thành công lớn trong các cuộc thử nghiệm chó chăn cừu và thể thao chó.</Text>
  <Text Key="D01708DF">Mèo Devon Rex</Text>
  <Text Key="BCCD3243">Mèo Devon Rex là một giống mèo với bộ lông ngắn xoăn, rất mềm tương tự như Cornish Rex. Chúng thường được liên kết với việc là một trong những giống mèo ít gây dị ứng nhất có sẵn vì loại lông của chúng. Tuy nhiên, về mặt kỹ thuật, chúng không phải là ít gây dị ứng.</Text>
  <Text Key="1C9066D9">Chó Dalmatian</Text>
  <Text Key="9BF564D1">Chó Dalmatian phục vụ như một linh vật của trạm cứu hỏa và đôi khi được sử dụng để giáo dục công chúng về an toàn cháy, nhưng vào thời các xe cứu hỏa kéo ngựa, chúng cung cấp một dịch vụ có giá trị, có sự hòa hợp tự nhiên với ngựa.</Text>
  <Text Key="589C0014">Chó Labrador Retriever</Text>
  <Text Key="4D869FCA">Chó Labrador có tiếng là một giống có tính cách rất điềm tĩnh và là một con chó gia đình tuyệt vời. Điều này bao gồm tiếng tốt với trẻ em ở mọi lứa tuổi và các động vật khác.</Text>
  <Text Key="A7905DAC">Mèo Kurilian Bobtail</Text>
  <Text Key="8356B892">Trong tự nhiên, con mèo này là một người đánh cá và thợ săn xuất sắc, có thể giải thích tại sao Kurilian thích chơi đùa trong nước. Vẻ hoang dã của Kurilian không được phản ánh trong tính cách của giống. Nó được biết đến với bản tính thông minh và hiền lành.</Text>
  <Text Key="FE4FC515">Chó Bloodhound</Text>
  <Text Key="AA9FF33D">Giống này dịu dàng và không mệt mỏi khi theo dõi mùi. Vì bản năng theo dấu mạnh mẽ, nó có thể bướng bỉnh và khá khó huấn luyện vâng lời và xử lý trên dây dắt.</Text>
  <Text Key="E9E803BA">Chó German Pointer</Text>
  <Text Key="920C60F4">Chó German Shorthaired Pointer được phát triển để trở thành một con chó phù hợp với cuộc sống gia đình cũng như một thợ săn đa năng. Do đó, tính cách của chúng là thông minh, táo bạo, ồn ào, kỳ quặc và đặc trưng bởi sự trìu mến, hợp tác và dễ huấn luyện.</Text>
  <Text Key="453DD849">Mèo Egyptian Mau</Text>
  <Text Key="D6F3F561">Mèo Egyptian Mau là một giống mèo lông ngắn cỡ nhỏ đến trung bình. Cùng với mèo Bahraini Dilmun, chúng là một trong số ít giống mèo nhà có đốm tự nhiên. Các đốm của Mau chỉ xuất hiện trên đầu ngọn lông của bộ lông.</Text>
  <Text Key="57975FBD">Chó Chow Chow</Text>
  <Text Key="806C3195">Chó Chow Chow có xu hướng thể hiện sự phân biệt với người lạ và có thể trở nên bảo vệ chủ nhân và tài sản một cách dữ dội. Vì những lý do này, một số chủ sở hữu đã gán cho Chow Chow một tính cách giống mèo.</Text>
  <Text Key="2FEDAC28">Mèo đen</Text>
  <Text Key="5963247E">Lễ hội dân gian xung quanh mèo đen khác nhau từ văn hóa này đến văn hóa khác. Một số người coi chúng là biểu tượng của sự thịnh vượng, trong khi những người khác coi chúng là biểu tượng của sự may mắn; hoặc tốt hoặc xấu.</Text>
  <Text Key="333EC52C">Chó Greyhound</Text>
  <Text Key="FB6D6312">Chó Greyhound là một giống chó, một loại chó nhìn thấy được được lai để săn mồi và đua Greyhound. Kể từ sự gia tăng việc nhận nuôi quy mô lớn các con Greyhound nghỉ hưu, nó đã thấy một sự phục hưng về độ phổ biến như một thú cưng gia đình. Jill sẽ thay đổi văn bản này lấy từ wikipedia.</Text>
  <Text Key="B9964F49">Chó Keeshond</Text>
  <Text Key="4C200261">Chó Keeshond có xu hướng rất thích chơi đùa, với phản xạ nhanh và khả năng nhảy mạnh. Chúng rất mong muốn làm hài lòng và học rất nhanh, có nghĩa là chúng cũng nhanh chóng học những điều chủ nhân của chúng không định dạy chúng.</Text>
  <Text Key="735DF700">Chó Foxhound</Text>
  <Text Key="3F8DD786">Chó Foxhound là một loại chó săn lớn được lai cho bản năng săn mạnh mẽ, năng lượng lớn và, giống như tất cả các chó săn theo mùi, khứu giác nhạy bén.</Text>
  <Text Key="AFA76207">Chó Lhasa Apso</Text>
  <Text Key="922B8C7B">Được lai như một con chó canh gác tu viện trong nhà bởi các nhà sư Phật giáo Tây Tạng, Chó Lhasa Apso tỉnh táo với thính giác nhạy bén. Tính cách lý tưởng của Lhasa là cảnh giác với người lạ trong khi trung thành với những người thân thiết nhất với chúng.</Text>
  <Text Key="5868D77A">Chó Beagle</Text>
  <Text Key="4C09DBB4">Chó Beagle là những con chó săn ồn ào. Chúng trông đẹp nhất khi đội mũ thám tử cổ điển. Đây là văn bản giữ chỗ mà Jill nên thay đổi. Nó sẽ được thấy trong CAP, có lẽ trong bộ sưu tập, và có thể trong chế độ trực tiếp.</Text>
  <Text Key="BCD492B9">Chó lai</Text>
  <Text Key="735BB471">Một con chó nhà được lai từ nhiều giống, thường phát triển mà không có bất kỳ can thiệp, ghi chép hay sinh sản chọn lọc nào. Thường được biết đến với tên Mutts.</Text>
  <Text Key="2635071F">Chó Bulldog</Text>
  <Text Key="05989E83">Chó Bulldog là một giống có đầu và vai rộng đặc trưng cùng với sự tiến xương hàm dưới rõ rệt. Thông thường có những nếp da dày trên trán của Bulldog; mắt tròn, đen, cách xa nhau; mõm ngắn với các nếp da đặc trưng gọi là dây thừng hoặc cuộn mũi trên mũi; da treo dưới cổ; môi thõng và răng nhọn, và hàm dưới với hàm trên hất lên.</Text>
  <Text Key="350A3DBD">Mèo Norwegian Forest</Text>
  <Text Key="5FF09B95">Mèo Norwegian Forest có giọng êm ái nhưng có thể phát triển giọng to nếu được nuôi trong nhà với một con chó. Chúng thân thiện, thông minh và thường tốt với con người. Mèo Norwegian Forest có nhiều năng lượng và có thể đòi hỏi rất nhiều sự chú ý.</Text>
  <Text Key="0A113C44">Chó Pekingese</Text>
  <Text Key="4F6E365A">Giống chó Pekingese có tuổi đời trên 2000 năm và hầu như không thay đổi trong suốt thời gian đó. Khuôn mặt phẳng và mắt lớn của Pekingese là một số đặc điểm rõ ràng nhất của giống. Cơ thể chắc và thấp xuống đất.</Text>
  <Text Key="2BBA642C">Chó Pug</Text>
