  <Text Key="475E9A99">Máy bay nhào lộn mô hình lắp sẵn</Text>
  <Text Key="22B11306">Mô hình máy bay cánh quân Super 6000 này là bản sao chính xác của chiếc máy bay nhào lộn hai chỗ nguyên bản. Hãy để trí tưởng tượng bay cao và thử nghiệm một số động tác nhào lộn của riêng bạn.</Text>
  <Text Key="8BABA4A0">Xe tải nhỏ mô hình cổ điển</Text>
  <Text Key="3B78E925">Mô hình thu nhỏ này hoạt động tốt như chiếc xe tải nguyên bản! Trưng bày nó trên kệ, cho nó một vòng quay, hoặc dùng nó để chở những viên bi của đứa trẻ khác.</Text>
  <Text Key="048121A0">Xe hơi mô hình Quạ Nửa Đêm</Text>
  <Text Key="EEB67825">Nổ máy và sẵn sàng cho chiếc xe mô hình muscle car tối thượng! Quạ Nửa Đêm được đúc khuôn để có độ chính xác hoàn hảo. Cửa sổ tối màu giúp bạn dễ dàng hình dung mình sau tay lái, hoặc đang làm nóng ghế sau.</Text>
  <Text Key="3C78779D">Bộ tàu hỏa - Toa cuối</Text>
  <Text Key="80D51609">Thảm Lattice In trong nhà-ngoài trời (Chạy dài)</Text>
  <Text Key="71CE4956">Một điểm nhấn thân thiện cho trong nhà hoặc ngoài trời, bộ sưu tập thủ công cổ điển này thêm chiều sâu và niềm vui cho bất kỳ không gian nào. </Text>
  <Text Key="6BC45C7F">Thảm Lattice In trong nhà-ngoài trời (Nhỏ)</Text>
  <Text Key="ABF2A550">Một điểm nhấn thân thiện cho trong nhà hoặc ngoài trời, bộ sưu tập thủ công cổ điển này thêm chiều sâu và niềm vui cho bất kỳ không gian nào.</Text>
  <Text Key="1D90FE16">Thảm chào đón nửa lòng</Text>
  <Text Key="FF2A4F4F">Chào mừng! Giày của bạn bẩn lắm! Những đường bám bùn chắc chắn trên thảm này cho khách biết rằng bạn không tin họ sẽ lau chân.</Text>
  <Text Key="66745426">Vào bên trong bông hồng </Text>
  <Text Key="1B29A8FF">Một cái nhìn cận cảnh bông hồng trà, từ góc nhìn của một con ong choáng váng.</Text>
  <Text Key="63CFC769">Ngay tại chỗ </Text>
  <Text Key="8777F536">Một vòng tròn là tròn. Nó không có điểm kết thúc. Đó là thời gian thảm này sẽ là bạn bè của bạn. </Text>
  <Text Key="D0DA1542">Thảm cổ điển Nom de Plume </Text>
  <Text Key="4FBCCD93">Trang trí với hoa văn tinh xảo phai màu nhưng đầy màu sắc, chiếc thảm ấn tượng này bao quanh bạn trong những ký ức sống động về một quá khứ không xa. </Text>
  <Text Key="DBE638A9">Thảm thổ cẩm rực rỡ </Text>
  <Text Key="333DD676">Thêm ánh lấp lánh, tia sáng và một chút xa hoa vào không gian sống của bạn với chiếc thảm ấn tượng phù hợp cho hoàng gia. </Text>
  <Text Key="DC4D94B2">Thảm chân hạnh phúc Bath Essentials </Text>
  <Text Key="4E6272E3">Vẻ đẹp sâu đến ngón chân với chiếc thảm phòng tắm siêu mềm này - và ôi, cảm giác tuyệt vời biết bao! </Text>
  <Text Key="028A3A3F">Thảm Màu Sắc Sống Động</Text>
  <Text Key="BC914510">Nét vẽ rộng và bảng màu dễ chịu thêm sự sáng sủa và năng lượng cho bất kỳ không gian sống nào.</Text>
  <Text Key="6BE6EB93">Thảm hiện đại Nghĩ Quá Xa</Text>
  <Text Key="77F3453C">Một trò chơi màu sắc và góc cạnh thú vị khiến chiếc thảm này không hề vuông vắn.</Text>
  <Text Key="5FD87005">Đường nét thiên nhiên</Text>
  <Text Key="8DED0ADA">Tôn vinh Mẹ Thiên nhiên ở đẹp nhất với những màu sắc dịu dàng và đường nét lá cây.</Text>
  <Text Key="EE51075F">Thảm chơi nhảy dây</Text>
  <Text Key="E853D6B0">Tăng cường sự phối hợp vận động thô của bạn với dải thảm hình tròn dài này, hoàn hảo cho trò chơi nhảy dây, bài tập nhanh nhẹn, hoặc chỉ đơn giản là ngắm nhìn, thôi nào.</Text>
  <Text Key="D3842FDF">Thảm Ấm Áp</Text>
  <Text Key="768A8C30">Một chiến thắng thực sự cho cả không gian thoải mái và trang trọng, chiếc thảm xa hoa này tuyệt đẹp khi ngắm nhìn và còn tuyệt hơn khi vuốt ve. Chỉ một cái chạm của ngón chân trần và bạn sẽ thấy trái tim mình bất lực, đầu gối yếu. Cứ tiếp tục. Ngất đi. Những chiều sâu rộng lớn, lấp lánh như lụa của nó sẽ đón bạn trong vòng ôm khó quên.</Text>
  <Text Key="AA512E74">Thảm Chạy Đến Tôi</Text>
  <Text Key="732BDD41">Mời gọi lãng mạn vào ngôi nhà của bạn với Thảm Chạy Đến Tôi. Chiếc thảm lụa thủ công thanh lịch này quá xum xue dưới chân, nó thực sự thách thức bạn cởi giày và tất và nhẹ nhàng bước qua bề mặt mềm mại, dày dặn của nó.</Text>
  <Text Key="DFAB760F">Thảm khu vực Hoa huệ</Text>
  <Text Key="18D84C40">Chào mừng mỗi sự đến và đi với những đường lượn sang trọng và cánh hoa quý phái của hoa huệ.</Text>
  <Text Key="92B2553D">Thảm chạy dài Lòng hiếu khách nở hoa</Text>
  <Text Key="E15A4642">Khách bước vào ngôi nhà của bạn sẽ cảm thấy như đang được đưa tức thì lên con đường hoa thơm ngát, đung đưa trong gió và chào đón họ.</Text>
  <Text Key="44F6CC59">Thảm Vuốt Ve</Text>
  <Text Key="F25DA9C6">Hãy nhắm mắt và tưởng tượng bạn đang ngồi trên một cánh đồng xanh rì rập những bông hoa đẹp đẽ, nở hoa. Bây giờ mở mắt ra. Bất ngờ! Bạn vẫn đang ngồi trên một cánh đồng hoa đẹp, chỉ là cánh đồng này tốt hơn vì khi bạn chạm tay qua chất liệu vải, nó cảm giác như bạn đang vuốt ve một con ngựa đực uy nghi.</Text>
  <Text Key="779AB579">Đường kinh tuyến</Text>
  <Text Key="05DE7E66">Ai trong chúng ta không nhớ lần đầu tiên một chiếc thảm khiến chúng ta khóc? Giống như bản giao hưởng vĩ đại nhất, một chiếc thảm tốt có thể khiến chúng ta cười, khóc và yêu cùng một lúc. Đặt Đường kinh tuyến trong ngôi nhà của bạn và cảm nhận mức độ tối đa của mọi cảm xúc con người có thể cùng một lúc.</Text>
  <Text Key="A9D29CCD">Mở khóa ở cấp 8 của sự nghiệp Tội phạm khi ở nhánh Oracle</Text>
  <Text Key="2D444A46">Mở khóa bằng cách đạt cấp 8 của sự nghiệp Tội phạm khi ở nhánh Oracle</Text>
  <Text Key="8731761A">Thứ Không Thể Thiếu</Text>
  <Text Key="13402DBB">Không có gì tôn vinh tiềm năng vô hạn của sự khéo léo con người như một chiếc thảm khu vực nhỏ. Không khó để tưởng tượng một thế giới nơi mọi không gian được tôn lên một cách tế nhị bởi một trong những chiếc thảm thời trang của chúng tôi, và không có chiến tranh. Hãy mua Thứ Không Thể Thiếu và đạt được điều không thể.</Text>
  <Text Key="460AC4E1">Thiên đường</Text>
  <Text Key="01C4D0DE">Những vòng tròn của cây, những vòng tròn quanh hành tinh, chiếc nhẫn tượng trưng cho kết nối suốt đời quanh ngón tay bạn. Những thứ này đều được kết nối. Vòng tròn là dấu vân tay của vũ trụ, những vòng lặp và xoáy ấy tiết lộ cho chúng ta sự thật của mọi thứ: rằng mọi thứ đều đúng. Chiếc thảm Thiên đường, từ Reclamation Homeware.</Text>
  <Text Key="885DB35D">Thảm trẻ em Hình vuông Động vật</Text>
