  <Text Key="711FBCEC">Ơ... tôi không biết ảnh bộ xương cũng được phép đăng.</Text>
  <Text Key="BAE435E1">Bộ xương đó thật quyến rũ.</Text>
  <Text Key="A13EFA84">Tôi cảm thấy con chó của tôi sẽ thích đống xương đó hơn tôi.</Text>
  <Text Key="B086F9AA"># FLAG_SERVO</Text>
  <Text Key="C7356916">Vậy vì giờ bạn có thể tải lên Robot, liệu có nghĩa là tôi cũng có thể tải lên máy pha cà phê của tôi không?</Text>
  <Text Key="A2BBA57A">Servo có gì sexy...?</Text>
  <Text Key="C53A98D7">Tôi cảm thấy trang web này đang đi sai hướng nếu họ cho phép tải lên ảnh của máy móc lên đây.</Text>
  <Text Key="F95CB04F">Tôi muốn nói... cái Servo đó khá sexy nhỉ... :O</Text>
  <Text Key="9BCFF8C9">Robot?! &lt;b&gt;THẬT SAO?&lt;/b&gt;</Text>
  <Text Key="BF1CC812"># FLAG_SICKNESS</Text>
  <Text Key="2E4524AB">Bạn nên đi khám bác sĩ, {M0.brother}{F0.sister}.</Text>
  <Text Key="C61D624C">Bạn trông có vẻ bệnh, bạn ổn chứ?</Text>
  <Text Key="D590697B">Hãy nghỉ ngơi @{1.String}, bạn nên nghỉ ngơi và cố gắng bình phục.</Text>
  <Text Key="4F653A0F">Bạn vẫn trông sexy, mặc dù trông bạn có vẻ bệnh. :*</Text>
  <Text Key="4A7F9EA5"># FLAG_OUTDOOR</Text>
  <Text Key="EB7AFDE2">Khoan, đó không phải khu phố tôi sao? Tôi phải bắt đầu ra ngoài nhiều hơn nếu đây là những cảnh quan bạn có thể kỳ vọng ngày nay!</Text>
  <Text Key="BF75F3AF">Bạn không sợ bị bắt sao?</Text>
  <Text Key="AE71547C">Ồ, vậy giờ mọi người đi chơi ngoài trời khỏa thân rồi sao? Tôi có thể đăng ký ở đâu?</Text>
  <Text Key="9711C49C"># FLAG_VENUE_BEACH</Text>
  <Text Key="F17FA00D">Tôi phải đi đến bãi biển đó! Lần chụp ảnh tiếp theo của bạn là khi nào?</Text>
  <Text Key="1D7ED3EC">XIN HÃY, cho chúng tôi biết lần sau khi bạn ở bãi biển đó!</Text>
  <Text Key="77D2C1E5">Có ai biết bãi biển đó ở đâu không?</Text>
  <Text Key="E2A3E020"># FLAG_VENUE_GYM</Text>
  <Text Key="0778C2EF">Tôi có thẻ thành viên ở phòng gym đó. Nếu tôi biết chuyện như vậy xảy ra ở đó, có lẽ tôi sẽ thực sự đi thỉnh thoảng.</Text>
  <Text Key="4351E199">Tôi có thể cho bạn một buổi tập tốt hơn bất kỳ máy móc nào ở phòng gym đó. ;)</Text>
  <Text Key="C82B1424">Chúng ta nên tập luyện cùng nhau, nhưng tôi thích phòng ngủ của tôi hơn...</Text>
  <Text Key="A16C7713"># FLAG_VENUE_SPA</Text>
  <Text Key="5ECACED0">Trông giống như một ngày thư giãn ở SPA ;)</Text>
  <Text Key="FEF11E35">Muốn đi đến sauna khỏa thân cùng nhau một ngày không? :P</Text>
  <Text Key="F6FD12AA">Bây giờ trông giống như một trung tâm thư giãn tốt!</Text>
  <Text Key="94A46283"># FLAG_VENUE_STRIPCLUB</Text>
  <Text Key="0C2F3E5A">Bạn ở đâu khi tôi đến câu lạc bộ đó vài tuần trước? :c</Text>
  <Text Key="DD5B00CA">Không nghĩ tôi có thể thích câu lạc bộ thoát y đó hơn nữa, nhưng đây rồi!</Text>
  <Text Key="74BA747E"># SEX_TEASING</Text>
  <Text Key="D5F24FB2">Khi nào chúng ta có thể mong đợi phần 2? :P</Text>
  <Text Key="F673B56D">Thật là một trò đùa... theo đúng nghĩa đen!</Text>
  <Text Key="8E5A80D7">Tôi hy vọng những bức ảnh này dẫn đến điều gì đó nhiều hơn và bạn cũng đã chụp ảnh về điều đó!</Text>
  <Text Key="19D5F643">Ước gì bạn có thể trêu đùa tôi như thế. :)</Text>
  <Text Key="CB78ECA1"># SEX_HANDJOB</Text>
  <Text Key="55C7D0F1">Trông {1.String} khá thành thạo với đôi tay này.</Text>
  <Text Key="00E846DA">Những bàn tay này còn làm gì nữa, em yêu?</Text>
  <Text Key="8333DA00">Những bàn tay này có vẻ khá tài hoa, LOL.</Text>
  <Text Key="55CFA0D0"># SEX_FOOTJOB</Text>
  <Text Key="D05CA5F0">Thậm chí tôi còn không biết mình thích bàn chân cho đến bây giờ.</Text>
  <Text Key="B14B36EE">Làm thế nào để tôi thuyết phục đối tác của mình thử làm gì đó với bàn chân?</Text>
  <Text Key="A8437416">Có khó làm những việc như vậy chỉ với bàn chân không? Hỏi giúp bạn.</Text>
  <Text Key="1FE3D590"># SEX_ORALJOB</Text>
  <Text Key="05FEC22A">Ước gì tôi có thể làm những việc như vậy với miệng mình...</Text>
  <Text Key="8FF0B1AA">Nó có vị như thế nào? Tôi cá là tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="4EFF20A0">Miệng tôi có thể dùng một chút hành động như thế.</Text>
