  <Text Key="DC546DEE">Bể bơi là cách tuyệt vời nhất để trải nghiệm một ngày hè nóng bức. Hãy gặp chúng tôi ở đó!</Text>
  <Text Key="E4A40F15">Lấy đồ bơi và tham gia cùng chúng tôi ở bể bơi.</Text>
  <Text Key="8C5D3B95">Giống như công viên thông thường, nhưng có nhiều trẻ em hơn nhiều! Nơi hoàn hảo để trẻ em vui chơi, gặp gỡ bạn bè và tạo nên những mối quan hệ suốt đời!</Text>
  <Text Key="97614CEC">Khu vui chơi trẻ em - Chưa hoàn thành</Text>
  <Text Key="42D950DD">Khu vui chơi trẻ em</Text>
  <Text Key="AF6B3B93">Tham quan Khu vui chơi trẻ em...</Text>
  <Text Key="242E56EC">Tham quan Khu vui chơi trẻ em</Text>
  <Text Key="66872FEC">Nhanh lên! Đến các Khu vui chơi trẻ em thôi!</Text>
  <Text Key="ED098438">Dạo quanh không gian ngoài trời đẹp đẽ này. Ngắm nhìn những đứa trẻ reo hò vui sướng quanh khu vui chơi.</Text>
  <Text Key="62791D91">Công viên - Chưa hoàn thành</Text>
  <Text Key="12299616">Công viên</Text>
  <Text Key="8BEFA99C">Tham quan Công viên...</Text>
  <Text Key="4E43EC6B">Tham quan Công viên</Text>
  <Text Key="1EF08F88">Bàn Ăn Ngoài Trời</Text>
  <Text Key="218A5054">Ghế Dài</Text>
  <Text Key="EC2AAB2D">Thiết Bị Khu Vui Chơi Trẻ Em</Text>
  <Text Key="6B24C70A">Bàn Cờ</Text>
  <Text Key="A16AC17C">Đây là một ngày tuyệt vời để dành thời gian bên ngoài. Hãy tham gia cùng chúng tôi ở công viên.</Text>
  <Text Key="876197EA"> Sao không đi dạo cùng chúng tôi ở công viên nhỉ.</Text>
  <Text Key="667DB5CC">Chúng tôi sẽ đến công viên. Bạn nên gặp chúng tôi ở đó!</Text>
  <Text Key="3BF1CD88">Tham quan Địa Điểm Cô Lập Cùng...</Text>
  <Text Key="18583267">Tham quan Địa Điểm Cô Lập</Text>
  <Text Key="A1231EE8">Bảo tàng là một bộ sưu tập nghệ thuật cộng đồng và toàn cầu, thể hiện rằng thị hiếu đôi khi, nhưng không phải lúc nào, cũng có một chỗ trên tường của bạn.</Text>
  <Text Key="D82A0541">Bảo tàng - Chưa hoàn thành</Text>
  <Text Key="20D8CC06">Bảo tàng</Text>
  <Text Key="2BCD55EC">Tham quan Bảo tàng...</Text>
  <Text Key="BCB7A5BB">Tham quan Bảo tàng</Text>
  <Text Key="98B2C7D0">Trang Trí Tường</Text>
  <Text Key="22854DFC">Tranh vẽ (Easel)</Text>
  <Text Key="4EC8792A">Nghệ thuật sẽ không tự xem xét chính nó. Bạn nên tham gia một cuộc họp cùng chúng tôi ở bảo tàng.</Text>
  <Text Key="86065040">Bảo tàng là một nơi tuyệt vời để học hỏi. Chúng tôi sẽ sớm gặp mặt ở đó.</Text>
  <Text Key="DC7986A8">Cập nhật kiến thức lịch sử của bạn ở bảo tàng cùng chúng tôi.</Text>
  <Text Key="DE8CDD92">Khi bạn không muốn ngồi ở quầy bar và cũng không muốn một đêm náo nhiệt ở Câu lạc bộ, hãy đến Phòng khách để có những cuộc trò chuyện tốt và đồ uống ngon.</Text>
  <Text Key="3A829E97">Phòng khách - Chưa hoàn thành</Text>
  <Text Key="183FF878">Phòng khách</Text>
  <Text Key="94EFA12A">Tham quan Phòng khách...</Text>
  <Text Key="767A4C1E">Chọn Điện thoại và chọn Nghỉ Việc dưới ứng dụng Kinh doanh.</Text>
  <Text Key="9CDB5F6B">Tìm Bản in Không gian trong Hàng tồn kho</Text>
  <Text Key="E2445810">Đọc Bưu thiếp trong Hàng tồn kho</Text>
  <Text Key="71D98B73">Nhấp vào Chế độ Xây dựng, chọn Thông tin Địa điểm và vào Bảng Đặc điểm</Text>
  <Text Key="123D3B2C">Tìm Đồ uống trong Hàng tồn kho</Text>
  <Text Key="229949DB">Nhấp vào Chế độ Xây dựng và chọn Hàng tồn kho Hộ gia đình</Text>
  <Text Key="617B1DAF">Nhấp vào Chế độ Xây dựng và tìm Kiến tạo</Text>
  <Text Key="766C056C">Gọi một Sim thông qua Bảng Quan hệ</Text>
  <Text Key="D83A3814">Mở Thẻ Nghề nghiệp để xem Nhiệm vụ Hàng ngày</Text>
  <Text Key="1D4E682D">Tìm Búp bê Phù thủy trong Hàng tồn kho</Text>
  <Text Key="964D864D">Điều chỉnh nỗ lực công việc của bạn ở đây</Text>
  <Text Key="3802139F">Sử dụng Ứng dụng Kinh doanh để Tìm việc</Text>
  <Text Key="078B88AA">Mua Đặc điểm trong Cửa hàng Phần thưởng</Text>
  <Text Key="F5E961C8">Nhấp vào Chế độ Xây dựng và tìm một Phòng tắm</Text>
