  <Text Key="D817F6F7">Ồ! Có cả một thế giới phiêu lưu với đồ chơi của mình!</Text>
  <Text Key="1E90CB16">Giờ Chơi Đồ Chơi Kết Thúc</Text>
  <Text Key="F8A44E4F">Thở dài. Có ai cho mình việc khác làm chứ… những món đồ chơi này sắp khiến mình khóc rồi.</Text>
  <Text Key="EE82A8A7">Đừng Đùa Với Tôi!</Text>
  <Text Key="BFAB0008">ÁI CHÀ! Chơi đồ chơi quá nhiều sẽ dẫn đến cơn giận dữ!</Text>
  <Text Key="A4C5DD92">Giờ Kể Chuyện</Text>
  <Text Key="30D15E43">Những câu chuyện cho trí tưởng tượng của mình bay cao.</Text>
  <Text Key="5C487772">Chán Sách Rồi</Text>
  <Text Key="FF1B14A3">Đọc sách vui thật… nhưng một thời gian sau thì mệt lắm, và mình bắt đầu cáu.</Text>
  <Text Key="1AC39DBB">Giận Sách!</Text>
  <Text Key="0AA68ED4">Ugh! Trang này đến trang kia… không còn chuyện nào nữa!</Text>
  <Text Key="9D3B9E0F">Vui Vẻ Khi Nhảy</Text>
  <Text Key="0B8F8440">{0.SimFirstName} đang vui vẻ nhảy theo nhạc này. Hoan hô!</Text>
  <Text Key="E6B152BB">Kẻ Cắt Nhạc</Text>
  <Text Key="82C305D4">Nếu việc nhảy không sớm dừng lại, những giọt nước mắt có thể sớm chảy!</Text>
  <Text Key="BABF3FD2">Vũ Công Có Cách</Text>
  <Text Key="DAFB8183">Nhảy quá nhiều! Nếu cảnh quan không thay đổi sớm, có thể sẽ có một thiếu nhi núi lửa với hai chân trái!</Text>
  <Text Key="AA2737A3">Giai Điệu Vui Vẻ</Text>
  <Text Key="0EFD406C">Ồ! Âm nhạc nghe hay quá. Thêm nữa!</Text>
  <Text Key="F4F64397">Âm Thanh Buồn Bã</Text>
  <Text Key="040E7018">Thêm cái trống!</Text>
  <Text Key="10141226">Cơn Giận Về Giai Điệu</Text>
  <Text Key="E910F2FF">Quá nhiều nhạc! Đã đến lúc thứ gì đó mới… nếu không thì!</Text>
  <Text Key="B5C2B773">Sôi Nổi</Text>
  <Text Key="5A0B569C">Vui khi chơi đùa roughhouse! Cảm giác như mọi thứ đều có thể!</Text>
  <Text Key="43CBDA67">Chán Chơi Đùa Roughhouse</Text>
  <Text Key="D9A764C8">Mình bị trầy xước khi chơi đùa và không muốn chơi nữa…</Text>
  <Text Key="D8B9D416">Bị Đùa Quá!</Text>
  <Text Key="3B1C214F">Dừng lại đi! Mình đã chán chơi đùa roughhouse rồi!</Text>
  <Text Key="6FD92E1F">Tự Hào Về Bô</Text>
  <Text Key="DBDA2D70">{0.SimFirstName} thích dùng bô hơn là tã.</Text>
  <Text Key="263B7393">Khối Gỗ Vui Vẻ</Text>
  <Text Key="B1B49D3C">Xếp chồng, đập vỡ, hình dạng và gỗ, thật vui!</Text>
  <Text Key="20187E07">Chán Khối Gỗ</Text>
  <Text Key="31297BE8">Quá. Chán. Các. Khối. Gỗ. Nếu mình không làm gì khác sớm, mình có thể khóc!</Text>
  <Text Key="C04D7AB6">Chán Nản Hoàn Toàn</Text>
  <Text Key="1B2EF76F">Ugh! Không còn khối gỗ nữa! Sự đa dạng, không phải khối gỗ, là gia vị của cuộc sống trẻ nhỏ.</Text>
  <Text Key="254E4A10">Ngày Trong Nhà Búp Bê</Text>
  <Text Key="210BF775">Búp bê thật… chúng không nói, chúng không làm theo mình bảo. Nếu mình dành thêm một khoảnh khắc với chúng, mình sẽ chỉ khóc thôi.</Text>
  <Text Key="59238B39">Điên Về Búp Bê</Text>
  <Text Key="CD1DCB26">Không! Không không không! Không còn búp bê nữa, nếu không mình sẽ hét!</Text>
  <Text Key="C58CFAB4">Đã Nghỉ Ngơi</Text>
  <Text Key="892E9481">{0.SimFirstName} đã nghỉ ngơi đầy đủ và sẵn sàng gầm rú!</Text>
  <Text Key="F887EC86">Đưa Tôi Đi Ngủ</Text>
  <Text Key="FD36F9DF">Mình vẫn còn mệt, tại sao mình không được đi ngủ? Ai đó đưa mình về giường đi...</Text>
  <Text Key="C33B73C4">Gặp Ác Mộng</Text>
  <Text Key="2C282CF1">{0.SimFirstName} đã gặp một giấc mơ tồi tệ. Một chút an ủi là đủ để quay lại giường.</Text>
  <Text Key="3CBF2526">Khoảnh Khắc Bình Yên</Text>
  <Text Key="7EA093FF">Ahh, đứa nhỏ đã đi ngủ, và cả thế giới cảm thấy… bình yên.</Text>
  <Text Key="644A8935">Được Yêu Thương</Text>
