  <Text Key="922C0D92">Bộ stereo tiết kiệm không gian tối ưu cho người đam mê âm thanh sống trong căn hộ. Âm thanh tương đối, với tùy chọn CD và đài phát thanh, và kiểu dáng không bao giờ lỗi mốt.</Text>
  <Text Key="413508F6">Kaboom Box</Text>
  <Text Key="20FA6EAF">Không thực sự di động với âm thanh the thé, mỏng manh, bộ stereo khởi đầu này phần lớn thời gian vẫn tốt hơn không có gì.</Text>
  <Text Key="11FD7193">GrammyFone Old-Fashioned Music Player</Text>
  <Text Key="E630A73C">Tất nhiên, công nghệ hiện đại cho phép chúng ta mang theo toàn bộ bộ sưu tập âm nhạc trong túi. Nhưng những thiết bị nhỏ xíu đó không có vẻ duyên dáng như chiếc máy nghe nhạc của bà ngoại bạn.</Text>
  <Text Key="44D144A7">The Grimophone</Text>
  <Text Key="6ACDF408">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Phần Thưởng của Tiếp Viện&lt;/font&gt;\n\nMột hệ thống âm thanh siêu nhiên với đường dây trực tiếp đến chính Grim, cho phép những người quen của ông ở trần thế triệu hồi ông bất kỳ ngày đêm nào. Nó cũng có thể phát những bản nhạc bạn yêu thích, nếu bạn thích mấy thứ kiểu đó.</Text>
  <Text Key="ED065EAA">Mở khóa ở cấp 4 của nghề Entertainer.</Text>
  <Text Key="808A67A5">Mở khóa bằng cách đạt cấp 4 của nghề Entertainer.</Text>
  <Text Key="18292811">Rock of Ages Retro Stereo</Text>
  <Text Key="3219016E">Phong cách hoài cổ kết hợp với âm thanh chính xác trong chiếc stereo kiểu cũ này. Từ những vòng điều chỉnh cồng kềnh đến chi tiết vân gỗ, bạn sẽ phát nhạc từ quá khứ bất kể bạn chơi gì.</Text>
  <Text Key="63F345CB">The Landlord Whisperer</Text>
  <Text Key="2716B304">Bật volume lên cao cho "cậu ấm" này, và bạn biết đấy, chủ nhà đang trên đường đến. Vì vậy chúng tôi đã tích hợp một bản nhạc trị liệu âm thanh đặc biệt mà chỉ chủ nhà mới nghe được. Rock như một yêu tinh với bạn bè, trong khi chủ nhà ngủ say.</Text>
  <Text Key="15048F0A">Jumpin’ Joe’s Jukebox</Text>
  <Text Key="E532C98B">Nhạc cũ vẫn là vàng với chiếc máy hát jukebox phong cách hoài cổ này từ thời xưa. Vỏ ngoài giả gỗ và chất lượng âm thanh rè rè giữ cho nó chân thực, dù bạn đang nhảy theo R&amp;B hay hát theo doo-wop với những bản hit yêu thích.</Text>
  <Text Key="23604439">Tower of Power Floor Speakers</Text>
  <Text Key="56232E26">Thêm hương vị cho bất kỳ buổi tụ tập nào với bộ loa đặt sàn trông cũng ngon lành như âm thanh của nó. Thật đấy- tắt âm thanh đi. Thấy chưa? Những cô gái vẫn đang tụ tập lại.</Text>
  <Text Key="EEA448D4">Ghế Lên Cao Leg Up – bởi ShorTonn Tech</Text>
  <Text Key="FF397F21">Đôi khi khi bạn cảm thấy thấp kém, bạn chỉ muốn với tới những vì sao... hoặc ít nhất là một hộp đậu hấp ngon trong tủ. Vâng, tất cả những gì bạn cần là một chân đỡ – một Ghế Lên Cao Leg Up của ShorTonn Tech, tức là. Chiếc Ghế Lên Cao Leg Up mới có mọi thứ bạn cần trong một chiếc ghế bước. Hơn nữa, giờ nó có công nghệ "Lên Cao Hơn" được cấp bằng sáng chế, đảm bảo đưa bạn gần hơn bao giờ hết với bất cứ thứ gì bạn đang với tới. Vậy, cứ tiếp tục, lấy chúng với tự tin và đổ đầy lên bánh mì nướng của bạn. Hãy với tới một cách có trách nhiệm. (Mũ bảo hiểm và kính bảo vệ mắt không được bao gồm).</Text>
  <Text Key="1E8EEDB4">spongeGEN_01</Text>
  <Text Key="23D4A938">Chai Gia Vị</Text>
  <Text Key="195EA9AB">Bạn Tuyết</Text>
  <Text Key="A2B38764">Bạn Tuyết</Text>
  <Text Key="0B96B88D">Thiên Thần Tuyết</Text>
  <Text Key="7B7ADCF2">Một thiên thần tuyết có kích thước khoảng bằng một đứa trẻ.</Text>
  <Text Key="BDDFD27B">Thiên Thần Tuyết</Text>
  <Text Key="65EA1094">Một thiên thần tuyết có kích thước khoảng bằng một người lớn hoàn toàn.</Text>
  <Text Key="AF708135">Smore</Text>
  <Text Key="C9D493AA">Mmmmm... thêm smore nữa...</Text>
  <Text Key="4C477DEE">smore_bm</Text>
  <Text Key="7463FE17">smore_bm</Text>
  <Text Key="5FC56FB0">Loa Thông Minh Lin-Z</Text>
  <Text Key="FA90AD95">Lin-Z là công nghệ nhà thông minh mới nhất! Dùng nó để điều khiển đèn, phát nhạc, chơi trò hỏi đáp, và hơn thế nữa! Lin-Z học hỏi khi bạn tương tác với nó. Chỉ cần đảm bảo nó học đúng...</Text>
  <Text Key="50EF3679">Ghế Sofa Squarely There Hiện Đại</Text>
  <Text Key="4F14F966">Những đường nét sạch sẽ, vuông vắn hòa quyện với chỗ ngồi êm ái, đệm xốp trong chiếc ghế sofa đương đại này. Trung tính đến mức bạn gần như quên nó tồn tại!</Text>
  <Text Key="6379C16A">Ghế Sofa Mực Cuttlefish</Text>
  <Text Key="39CF5A6B">Mực là những sinh vật thú vị. Chúng có cơ thể mềm mại, hình dạng kỳ lạ với các xúc tu buông xuống. Nhìn thấy mực lần đầu, Công Chúa Cordelia biết ngay cô phải làm một chiếc ghế sofa dựa trên hình dạng độc nhất của chúng! (Cô cũng thích ý tưởng được ôm một chiếc ghế sofa hình mực.)</Text>
  <Text Key="80139E5D">Ghế Sofa Đô Đốc Rodrigo De Pablo</Text>
  <Text Key="929E8EE2">Bạn trai cướp biển thứ ba của Công Chúa Cordelia, Đô Đốc Rodrigo De Pablo, đã chịu vài chấn thương trên tàu ngầm của cô. Một chân bị kẹt trong cửa hầm khí áp suất, khiến ông tàn tật nghiêm trọng. Công Chúa Cordelia thiết kế chiếc ghế sofa này với một chiếc bệ chân tương ứng để ông có thể nghỉ ngơi. Chiếc bệ chân, với câu chuyện bi thảm của chính nó, được bán riêng.</Text>
  <Text Key="376264C8">Ghế Sofa Mega</Text>
  <Text Key="E61990DD">Ai cần một món đồ cổ bị gánh chiếc "lịch sử"? Bạn không thích là người đầu tiên ngồi lên chiếc ghế sofa cổ của mình sao? Đối với những món đồ cổ tươi mới không có mọi "hành lý", nó phải là MegaMission Furniture Warehouse. Không gì tốt hơn mùi đồ cổ mới tinh!</Text>
  <Text Key="9A4716DB">Ghế Sofa Unabashed</Text>
  <Text Key="E04E1174">Tôn vinh sự thật trần trụi với chiếc ghế sofa nghệ thuật từ Bộ Sưu Tập Unabashed. Tường gỗ thùng chưa xử lý, các bulông lộ và khung kim loại đều hỗ trợ một nội thất da mềm mại, mang lại sự thoải mái ổn định, không bị khuất phục, đơn giản là không nói dối.</Text>
  <Text Key="8066FA00">Mở khóa ở cấp 5 của nghề Tech Guru.</Text>
  <Text Key="595CEE57">Mở khóa bằng cách đạt cấp 5 của nghề Tech Guru.</Text>
  <Text Key="0223429F">Chiếc Ôm Hipster</Text>
  <Text Key="B85A46F0">Chiếc Ôm Hipster được bọc bằng vải giả da thuộc veo và nhét đầy cao su không dính đến động vật hay thiên nhiên.</Text>
  <Text Key="97022C66">Ghế Sofa Comfultimate</Text>
  <Text Key="14B48E3F">Chìm vào chiếc ghế sofa Comfultimate, bạn sẽ thề rằng mình đang ngắm hoàng hôn thu trên những ngọn đồi trôi nổi của oải hương trong khi nằm trên đám mây bồng bềnh làm từ những cái ôm. Thật đấy. Mỗi lần bạn ngồi xuống.</Text>
  <Text Key="E8448AAA">Ghế Sofa Nhạy Cảm Về Kích Thước</Text>
