  <Text Key="ED5B845B">Peryllium</Text>
  <Text Key="082F6DF4">Peryllium, ký hiệu hóa học Ll, là một loại Orelloid màu hồng đẹp mắt. Nhiều người mô tả nó như thứ chỉ có thể đến từ phép màu của kỳ lân, và đó là các nhà khoa học nói đấy!</Text>
  <Text Key="FD842CB8">Ozinate</Text>
  <Text Key="189AA6ED">Ozinate là thành viên của nhóm Quặng Chuyển tiếp. Người ta nói chỉ một ít bột của nó cũng có thể giúp bữa casserole gia đình trở thành món ăn ưa thích lần nữa!</Text>
  <Text Key="AE6890E5">Oxypin</Text>
  <Text Key="EB1EBC3A">Oxypin là thành viên của nhóm Quặng Chuyển tiếp. Nhà khoa học phát hiện ra nhóm kim loại này đang trải qua thời kỳ khó khăn, do đó có tên là Quặng Chuyển tiếp. Oxypin có màu xanh, đại diện cho nỗi buồn của nhà khoa học.</Text>
  <Text Key="4368CE5B">Wolfium</Text>
  <Text Key="BFCEFBF4">Wolfium là một nguyên tố lạ, nổi tiếng với mùi của nó, vì lý do nào đó giống với mùi của con chó ướt.</Text>
  <Text Key="C66CB645">Firaxium</Text>
  <Text Key="D62C271A">Rất ít thông tin được biết về nguyên tố Firaxium. Nó đơn giản là không cấp phỏng nhiều cuộc phỏng vấn.</Text>
  <Text Key="A72F8AA8">Crytacoo</Text>
  <Text Key="9A89BC3D">Crytacoo được trân trọng vì độ bền huyền thoại. Nó cứng đến mức không thể thao tác bằng công cụ hiện đại. Nó chỉ có thể được tìm thấy với hình dạng sẵn có!</Text>
  <Text Key="11809CC1">Sydrolin</Text>
  <Text Key="A418253E">Sydrolin, ký hiệu hóa học Sy, là thành viên của tầng lớp Dịch Vương giới, có màu sắc mạnh mẽ nhưng không mùi. Trong khi Sydrolin trông giống như nước nho, xin đừng uống Sydrolin. Thật đấy.</Text>
  <Text Key="06FF63B7">Plathium</Text>
  <Text Key="C28E9EB8">Plathium, ký hiệu hóa học Pl, là thành viên của tầng lớp Dịch Vương giới, có màu sắc mạnh mẽ nhưng không mùi. Plathium trông rất giống nước chanh nhưng vị giống hơn cái chết đau đớn vì nghẹn.</Text>
  <Text Key="C2671458">Phozone</Text>
  <Text Key="2BA8870D">Phozone, ký hiệu hóa học Pz, là thành viên của tầng lớp Dịch Vương giới, có màu sắc mạnh mẽ nhưng không mùi. Nhà khoa học phát hiện ra Phozone thực sự yêu thích nước dùng, mì và thịt với một chút cà rốt, thứ cô ấy thường ăn khi làm thí nghiệm.</Text>
  <Text Key="099F93FD">Melacoo</Text>
  <Text Key="B88C6C02">Melacoo, ký hiệu hóa học Q, là thành viên của tầng lớp Dịch Vương giới, có màu sắc mạnh mẽ nhưng không mùi. Trong một thời gian dài, Melacoo thực sự được nghĩ là Sydrolin, nhưng những nhà khoa học đó chỉ là lười biếng.</Text>
  <Text Key="3CAF0A19">Goobleck</Text>
  <Text Key="96206586">Goobleck, ký hiệu hóa học Vg, là thành viên của tầng lớp Dịch Vương giới, có màu sắc mạnh mẽ nhưng không mùi. Goobleck đã được khoa học chứng minh có cái tên hay nhất trong tất cả các nguyên tố.</Text>
  <Text Key="134196FC">Alcineat</Text>
  <Text Key="566D7DF9">Alcineat, ký hiệu hóa học An, là thành viên của tầng lớp Dịch Vương giới, có màu sắc mạnh mẽ nhưng không mùi. Nó được phát hiện vào những năm 50 khi ai đó tìm thấy một vũng nước của nó trong sân sau.</Text>
  <Text Key="CE3D9E5E">Giá Trưng Bày Nguyên Tố</Text>
  <Text Key="BFD79427">Tự hào trưng bày bộ sưu tập nguyên tố của bạn trên giá chính thức của Hội đồng Địa chất này. Giờ đây có các khe cắm từ tính trơ kháng.</Text>
  <Text Key="4FB9BFFF">Trứng Trang Trí</Text>
  <Text Key="66CD33D0">Một quả trứng được trang trí đẹp mắt. Khiến bạn bè ghen tị, trở thành đề tài của cả thị trấn.</Text>
  <Text Key="B9CA3BA1">Simanite</Text>
  <Text Key="1253A19E">Simanite là một trong số ít loại đá có màu bạc thực sự. Nó đã được sử dụng trong mọi thứ từ giả kim đến đánh bóng đồ dùng.</Text>
  <Text Key="BBC54D6B">Ngọc Lục Bảo</Text>
  <Text Key="A82E1124">Xanh hơn cả bầu trời, Ngọc Lục Bảo là một cảnh đẹp! Được biết đến là viên ngọc của sự thật, nó đã giúp tạo ra cụm từ "trung thành như màu xanh".</Text>
  <Text Key="E2C5CBDE">Rainborz</Text>
  <Text Key="ED3630A7">Rainborz là một loại đá quý hiếm và lạ, có nhiều màu nhưng chủ yếu là màu đỏ. Và một cách kỳ lạ, nó thường được tìm thấy gần cầu vồng!</Text>
  <Text Key="65B58AF4">Đào</Text>
  <Text Key="F6508EC1">Viên đá nhỏ này có kích thước tinh tế với màu hồng đào dịu dàng. Không trách nó là hiện thân của sự vô tội.</Text>
  <Text Key="97970481">Thạch Anh Cam</Text>
  <Text Key="94D2C9FE">Vì tương đối phổ biến và bền, Thạch Anh Cam là một loại đá quý rất được ưa chuộng! Với màu sắc vui tươi, nó có thể là biểu tượng của tình bạn.</Text>
  <Text Key="DEC43D3D">Jonquilyst</Text>
  <Text Key="EE48BE42">Jonquilyst giống như một giọt nắng lấp lánh! Màu vàng tươi sáng của nó tỏa ra sự vui vẻ.</Text>
  <Text Key="BC28238A">Hematite</Text>
  <Text Key="DCF3630B">Mặc dù Hematite có ánh kim loại đen bên ngoài, bên trong nó lại có màu đỏ thẫm như máu.</Text>
  <Text Key="A4DB9517">Ngọc Lục</Text>
  <Text Key="F2AF5898">Ngọc Lục nghĩa đen là viên ngọc xanh lục, và màu xanh lục tuyệt đẹp của ngọc lục là không thể sánh! Sở hữu một viên chắc chắn sẽ khiến người khác ghen tị xanh mặt!</Text>
  <Text Key="CC99A88F">Kim Cương</Text>
  <Text Key="C509CFC0">Thường được dùng trong trang sức, những viên ngọc lấp lánh này là một trong những loại có giá trị nhất thế giới và cũng là vật liệu tự nhiên cứng nhất được biết đến!</Text>
  <Text Key="22E49320">Thạch Anh Tím</Text>
  <Text Key="2680C0A5">Thạch Anh Tím là loại thạch anh có màu tím! Từ hoa lavender nhạt đến tím hoàng gia, những sắc tím này được gây ra bởi tạp chất sắt trong đá.</Text>
  <Text Key="A7465AC6">Ngọc Lục Bảo</Text>
  <Text Key="8D481E1F">Ngọc Lục Bảo là một loại đá xanh-lục không trong suốt đã được trân trọng qua nhiều thế kỷ, vì nhiều người tin rằng nó mang lại sự bảo vệ và may mắn.</Text>
