  <Text Key="CB824143">Tạo ngôi nhà dứa biểu tượng của riêng bạn với đồ trang trí hải cảnh từ Bộ Kit Nhà của SpongeBob cho The Sims™ 4. Sở hữu một bộ sưu tập đồ lặt vặt và nội thất lấy ngay từ bộ hoạt hình – như TV mũ lặn của SpongeBob và đồng hồ báo thức còi tàu – và giúp các Sim của bạn kết nối với phía bọt biển của chính họ.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của bộ kit:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Ai sống trong quả dứa? – Một quả dứa về mặt kỹ thuật là một loại quả mọng, và ngôi nhà của bạn cũng có thể như vậy! Sử dụng ván tường mái, họa tiết mái và lá gai để tạo nên một ngôi nhà phù hợp với những Sim kỳ quặc nhất của bạn. Bạn thậm chí có thể sử dụng gạch lát sàn giống cát để mang lại cảm giác "dưới đáy biển" cho ngôi nhà.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Đồ trang trí từ vực sâu – Đổ đầy không gian của bạn với những vật thể lấy ngay từ Bikini Bottom. Có nội thất làm từ phao cứu sinh hoặc phế liệu từ tàu, một loài thực vật kỳ lạ, đồ lặt vặt hải cảnh, và nhiều hơn nữa bao gồm cửa, cửa sổ và giấy dán tường mới với nhiều mẫu mã lấy ngay từ phòng khách của Spongebob.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="D410CC96">Bộ Kit Nhà của SpongeBob cho The Sims™ 4</Text>
  <Text Key="6D2FC6CF">Tạo ngôi nhà dứa biểu tượng của riêng bạn với đồ trang trí hải cảnh từ Bộ Kit Nhà của SpongeBob cho The Sims™ 4. Sở hữu một bộ sưu tập đồ lặt vặt và nội thất lấy ngay từ bộ hoạt hình – như TV mũ lặn của SpongeBob và đồng hồ báo thức còi tàu – và giúp các Sim của bạn kết nối với phía bọt biển của chính họ.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của bộ kit:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Ai sống trong quả dứa? – Một quả dứa về mặt kỹ thuật là một loại quả mọng, và ngôi nhà của bạn cũng có thể như vậy! Sử dụng ván tường mái, họa tiết mái và lá gai để tạo nên một ngôi nhà phù hợp với những Sim kỳ quặc nhất của bạn. Bạn thậm chí có thể sử dụng gạch lát sàn giống cát để mang lại cảm giác "dưới đáy biển" cho ngôi nhà.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Đồ trang trí từ vực sâu – Đổ đầy không gian của bạn với những vật thể lấy ngay từ Bikini Bottom. Có nội thất làm từ phao cứu sinh hoặc phế liệu từ tàu, một loài thực vật kỳ lạ, đồ lặt vặt hải cảnh, và nhiều hơn nữa bao gồm cửa, cửa sổ và giấy dán tường mới với nhiều mẫu mã lấy ngay từ phòng khách của Spongebob.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="193C7A4E">Tên chỗ giữ chỗ cho Gói SpongeBob</Text>
  <Text Key="087979F7">Mô tả chỗ giữ chỗ cho Gói SpongeBob</Text>
  <Text Key="BBBB0CF7">Bộ Kit Lộn xộn Nhà bếp cho The Sims™ 4</Text>
  <Text Key="035129F8">Nhà bếp là trung tâm của cuộc sống gia đình – vì vậy hãy làm cho ngôi nhà của bạn trông có vẻ đã qua sử dụng với Bộ Kit Lộn xộn Nhà bếp cho The Sims™ 4. Kể những câu chuyện về cuộc sống đang diễn ra với những vật dụng hàng ngày, một số trong số đó được mở ra hoặc dường như đang được sử dụng như thức ăn tạp hay khay phơi đồ. Bộ kit này bao gồm tất cả những điểm nhấn ấm cúng bạn cần để tạo ra những căn nhà bếp chân thực hơn.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của bộ kit:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Dấu hiệu của cuộc sống – Rất nhiều hoạt động xảy ra trong nhà bếp, và bộ kit này sẽ giúp bạn làm nổi bật điều đó với thức ăn tạp, hộp ngũ cốc mở, đồ dùng vệ sinh, và nhiều hơn nữa. Thậm chí có một chiếc tủ lạnh với nam châm và bức vẽ để thể hiện tác động của gia đình lên không gian xung quanh họ.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thân thiện với gia đình – Những vật dụng chức năng, tập trung vào gia đình trong bộ kit này bao gồm hộp cơm trưa, bếp đồng hồ, máy tính bảng công thức, lọ bánh quy, và nhiều hơn nữa. Dù các Sim đang nấu ăn hay lấy đồ ăn nhanh để mang đi, bộ kit này đều đáp ứng được. Hoàn hảo cho những gia đình bận rộn!&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="4E9A14E0">Bộ Kit Vàng Anh cho The Sims™ 4</Text>
  <Text Key="A05A7C65">Trang phục cho các Sim Già với phong cách thư giãn, thực tế được thiết kế riêng cho họ với Bộ Kit Vàng Anh cho The Sims™ 4. Các Sim Già đã sống một cuộc đời dài và thú vị! Những vẻ ngoài thoải mái này sẽ giúp họ thể hiện tính cách của mình ở bất kỳ đâu câu chuyện đưa họ đến tiếp theo, cho dù đó là khu vườn, phòng gym, hay một cuộc dạo chơi quanh khu phố.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của bộ kit:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Thiết kế cho các Sim Đang già – Kể những câu chuyện về các Sim đang già với trang phục được thiết kế riêng cho kiểu người Già, cũng như phụ kiện tiện lợi như kính có dây, tóc giả, găng tay làm vườn, và nhiều hơn nữa.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Phong cách sống vàng – Với những trang phục này, các Sim Già sẽ có thể thể hiện cá tính của mình theo cách khiêm tốn. Có phong cách cho làm vườn và tập thể dục cũng như quần áo thoải mái cho cuộc sống hàng ngày.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="718CEA6B">Bộ Kit Xưởng Sửa chữa cho The Sims™ 4</Text>
  <Text Key="C0510024">Hoàn thành những sự sửa chữa thỏa mãn trong xưởng đa năng của riêng bạn với Bộ Kit Xưởng Sửa chữa cho The Sims™ 4. Lấy những thiết bị cũ, hỏng hóc và phục hồi chúng với kỹ năng Khéo léo của bạn. Bộ kit này sẽ giúp bạn trải nghiệm trọn vẹn cảm giác Sim thợ thủ công với kệ, bàn làm việc và các chi tiết khác để xây dựng một không gian chức năng.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của bộ kit:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Một công việc xuất sắc – Bộ kit này bao gồm bốn thiết bị cổ – lò vi sóng, máy pha cà phê, tủ lạnh và bếp – cần một chút chăm sóc. Các Sim có kỹ năng Khéo léo có thể bắt đầu phục hồi chúng để khôi phục vinh quang cũ và làm cho chúng hoạt động trở lại.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Một không gian chức năng – Tạo một xưởng sẽ truyền cảm hứng cho các Sim cải thiện kỹ năng! Không gian này có kệ mô-đun để bạn có không gian lưu trữ dồi dào, cộng với các vật thể tương tác như bình nước nóng, hộp cầu dao, quạt sàn và bàn mộc.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="2AEF6068">Bộ Kit Ngọt ngào Thu hút cho The Sims™ 4</Text>
  <Text Key="48B22EFD">Thêm màu sắc dịu dàng và trang phục được trang trí bằng nơ và cánh hoa vào tủ đồ của Sim với Bộ Kit Ngọt ngào Thu hút cho The Sims™ 4. Với thời trang có màu sáng và trang phục được trang trí bằng ren và diềm, quần áo và phụ kiện trong bộ kit này toát lên vẻ sang trọng với phong cách thường ngày. Thể hiện một phong cách thời trang tinh tế hơn của Sim, một cách dễ dàng mang lại cho sim cảm giác thời trang coquette thường ngày. Được tạo bởi aharris00britney.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của bộ kit:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Sự thanh lịch dịu dàng - Dù cho một sự kiện trang trọng, một cuộc dạo bước trong vườn, hay một bữa brunch đơn giản, trang trí cho các Sim của bạn với vòng cổ ngọc trai, áo sweater mềm mại và chiếc váy xinh xắn tinh tế để họ sống trọn vẹn những mơ ước thời trang coquette. &lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="78E97BE8">Bộ Kit Phòng tắm Thanh lịch cho The Sims™ 4</Text>
  <Text Key="C04D257D">Trao cho các Sim một phòng tắm yên tĩnh, hiện đại với thiết kế tối giản và chi tiết tinh tế với Bộ Kit Phòng tắm Thanh lịch cho The Sims™ 4. Bộ sưu tập này mang lại cảm giác thư giãn với tính thẩm mỹ tinh tế. Sự kết hợp giữa đường nét sạch sẽ và vật liệu tự nhiên tạo ra sự cân bằng hài hòa giữa sự ấm áp và thanh lịch. Tông màu pastel dịu dàng hòa trộn dễ dàng với điểm nhấn kim loại mài bóng, trong khi những chấm nhỏ xanh xanh thổi sức sống vào không gian, biến bất kỳ phòng tắm nào thành một nơi trú ẩn tinh tế. Được tạo bởi Syboulette.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của bộ kit:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Ống nước tinh tế – Hãy mang lại sự cân bằng giữa phong cách và sự thoải mái. Một bức tường kính tùy chỉnh thêm phong cách cho phòng tắm có vách ngăn, trong khi một bồn tắm đơn giản tạo cảm giác cao cấp. Toilet có thiết kế tinh gọn, kết hợp với bồn rửa mặt gốm treo tường được điểm xuyết bằng gỗ. Những chi tiết tinh tế như khăn tắm, đồ lặt vặt và một loài cây rủ xuống thêm sự ấm áp, trong khi cây ô liu và gương hình sóng làm mềm các đường nét sạch sẽ, mang lại sự sống và dòng chảy cho không gian.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="F7646CEE">Bộ Kit Thời trang Doanh nhân cho The Sims™ 4</Text>
  <Text Key="FAA65317">Trao cho các Sim một lợi thế chuyên nghiệp với những bộ trang phục thời trang và sang trọng từ Bộ Kit Thời trang Doanh nhân cho The Sims™ 4! Từ vest may đo đến những chiếc váy thanh lịch, các Sim sẽ cảm thấy tự tin và thời trang. Hoàn thiện phong cách với giày tinh tế và phụ kiện sang để thêm một chút đẳng cấp. Bộ Kit Thời trang Doanh nhân đảm bảo các Sim luôn trông xứng đáng với nhiệm vụ! Được tạo bởi Madlen.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của bộ kit:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Thiết kế cho thành công – Đã đến lúc để các Sim của bạn tỏa sáng với những trang phục thể hiện thành tựu sự nghiệp của họ! Phụ kiện thanh lịch và đôi giày nổi bật đảm bảo họ không bị bỏ qua. Nâng trò chơi thời trang của họ lên một tầm cao mới!&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="DAC877CF">Bộ Kit Phòng khách Tinh tế cho The Sims™ 4</Text>
  <Text Key="4AEC5F00">Ôm lấy sự thanh lịch và tinh tế với Bộ Kit Phòng khách Tinh tế cho The Sims™ 4. Với sự kết hợp thông minh giữa nội thất hiện đại và hoài cổ, bạn có thể tạo nên nền tảng hoàn hảo. Thêm tính cách với những món đồ trang trí độc đáo và thời trang. Và thế là xong! Bạn sẽ có một phòng khách xứng đáng với tạp chí thiết kế. Được tạo bởi Pierisim.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của bộ kit:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Lựa chọn cẩn thận – Bạn đã nghiên cứu và cuối cùng cũng tìm thấy những món đồ hoàn hảo. Mỗi lần bước vào phòng khách của bạn, bạn có thể cảm nhận rằng không gian này được tạo ra bởi bạn và dành cho bạn.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="E21251B4">Bộ Kit Hang ấm áp cho The Sims™ 4</Text>
  <Text Key="4E2EE181">Ấn tượng với không gian giải trí hiện đại và trang phục lịch lãm từ Bộ Kit Hang ấm áp cho The Sims™ 4. Thời trang nam phóng khoáng này sẽ khiến các Sim trông tự tin, và phong cách đương đại của đồ trang trí phòng của bạn – một quầy bar thời trang, bàn cà phê tinh tế, và nhiều hơn nữa – sẽ đảm bảo bầu không khí phù hợp, cho dù đó là đêm chơi game hay đêm hẹn hò.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của bộ kit:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Những buổi tối được nâng cấp – Một chiếc TV khổng lồ, hiện đại và nội thất thời trang sẽ biến phòng của bạn thành một điểm nóng không thể chối từ. Mời bạn bè đến cho một đêm thư giãn ở bàn bài – hoặc mời người hẹn hò đến cho một đêm đầy hứng thú trên chiếc ghế bành da thời trang, được yêu quý.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Phong cách tự nhiên – Mặc những trang phục chất lượng cao, khiêm tốn được làm cho Sim nam. Những phong cách này thư giãn, đạt được vẻ ngoài tinh tế nhưng vẫn hơi thô ráp quanh các cạnh.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="D53750AF">Bộ Kit Nơi trú ẩn Bí mật cho The Sims™ 4</Text>
  <Text Key="15F58B60">Thưởng thức thời trang biểu tượng và đồ trang trí quyến rũ với Bộ Kit Nơi trú ẩn Bí mật cho The Sims™ 4. Tạo một không gian xa hoa đầy nội thất sang trọng ẩn sau một lối đi bí mật trong tủ sách. Khi bạn ở bên trong nơi ẩn náu của mình, hãy để thế giới tan biến khi bạn thư giãn trên ghế dài hoặc thử những trang phục Ý tinh xảo trong gương dài trước phòng.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của bộ kit:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Một ốc đảo xa hoa – Đây là một nơi trú ẩn riêng tư với lối vào bí mật bí ẩn, tủ trang điểm cổ điển thanh lịch, bộ đồ trà duyên dáng, và nhiều điểm nhấn cao cấp chắc chắn sẽ làm hài lòng các Sim có gu thẩm mỹ.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thời trang hoàn hảo – Những trang phục Ý tinh xảo được may đo này tinh tế, tinh tế và có hình dáng cổ điển. Đây là một bộ sưu tập mạch lạc, có vẻ được tuyển chọn, như thể được chọn tay bởi người có gu tuyệt vời.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="F9AB786A">Bộ Kit Gamer Thoải mái cho The Sims™ 4</Text>
  <Text Key="1D51C76B">Thu mình lại cho một thời gian ấm cúng bên máy tính với Bộ Kit Gamer Thoải mái cho The Sims™ 4. Với bộ sưu tập này bạn sẽ tạo ra những không gian ấm áp, mời gọi cảm giác cá nhân với một chiếc bàn lớn, đồ lặt vặt vui nhộn và tất nhiên là một chiếc ghế gamer thoải mái. Bộ kit này được tạo ra hợp tác với lilsimsie để vui vẻ và thư giãn với những tham chiếu tinh tế đến The Sims.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của bộ kit:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Một chút cá nhân – Sử dụng đồ trang trí trong bộ kit này để làm cho khu vực máy tính của bạn cảm thấy ấm cúng, thư giãn và hoàn toàn là của bạn với cây cối, đồ lặt vặt và phụ kiện chơi game. Thậm chí có những ngăn kệ lập phương để trưng bày đồ lặt vặt và những món đồ quý giá khác khiến bạn hạnh phúc!&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Một chút Sims-y – Ai lại không muốn một cây cọp bò nhỏ treo lơ lửng trên đầu? Bộ kit này có đủ các loại tham chiếu đến The Sims, bao gồm một thư viện mini bánh mì nướng phô mai và một chiếc đồng hồ báo thức đáng yêu.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="21E4EABE">Bộ Kit Kitsch Ấm cúng cho The Sims™ 4</Text>
  <Text Key="25A68507">Ôm lấy màu sắc sống động và thiết kế giữa thế kỷ với Bộ Kit Kitsch Ấm cúng cho The Sims™ 4. Lấy cảm hứng từ những năm 60 và 70, bộ sưu tập này của các món đồ phòng khách có những kết hợp màu sắc và họa tiết táo bạo, bề mặt thời trang và đồ trang trí dễ thương với tính cách đáng yêu. Thêm điểm nhấn tinh tế vào phòng của bạn, hoặc tuyên bố với mọi món đồ. Được tạo bởi myshunosun.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của bộ kit:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Chơi với màu sắc – Khoe đồ lặt vặt trên một lò sưởi giả thời trang, điều chỉnh đài radio cổ điển của bạn đến đài yêu thích, và thư giãn trên chiếc ghế bành corduroy yêu thích của bạn. &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tạo ra tuyên bố – Trang trí phòng của bạn với nghệ thuật táo bạo và một biển báo neon dám nghĩ dám làm. Kết hợp bề mặt giữa thế kỷ tinh tế với những món đồ cổ độc đáo.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="3FEE65F6">Bộ Kit Tiệc ngủ Ngọt ngào cho The Sims™ 4</Text>
  <Text Key="5F249DAF">Trông thời trang và dễ thương ngay cả khi địa điểm của bữa tiệc là phòng ngủ của chính bạn với Bộ Kit Tiệc ngủ Ngọt ngào cho The Sims™ 4. Những màu pastel, vải mềm mại, thiết kế và họa tiết đáng yêu sẽ khiến bạn cảm thấy như đang trong một giấc mơ thực sự. Hoàn thiện trang phục ngủ với những thiết kế móng tay dễ thương, tất và dép lông và những món đồ chăm sóc da vui nhộn. Được tạo bởi Trillyke.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của bộ kit:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Ấm cúng và thời trang – Dù Sim của bạn thích đồ lót thư giãn và mềm mại hay trang phục lụa tinh tế nhất, những vẻ ngoài mơ mộng này khiến họ cảm thấy ấm cúng và thời trang trong một đêm qua với bạn bè. &lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thủ tục đêm mơ mộng – Nâng cấp thủ tục chăm sóc da của bạn với miếng thông lỗ chân lông, mặt nạ mắt lấp lánh và miếng dán mụn hình ngôi sao.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="86BB5B29">Bộ Kit Phòng trẻ Cổ tích cho The Sims™ 4</Text>
  <Text Key="BF1CA9F6"> Bao quanh những thành viên mới của gia đình với sự thanh lịch chúng xứng đáng có được trong Bộ Kit Phòng trẻ Cổ tích cho The Sims™ 4. Phòng trẻ này là một không gian tinh tế gợi lên cảm giác sang trọng, với nội thất cầu kỳ và đồ chơi mang tính thần tiên. Được làm trong hợp tác với người tạo SixamCC, bộ sưu tập này cân bằng niềm vui của một đứa trẻ mới chào đời với sức hấp dẫn được nâng tầm. Một số món đồ thậm chí tôn vinh huyền thoại và di sản của The Sims.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của bộ kit:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Một chút thần tiên – Lấy cảm hứng từ những câu chuyện cổ tích kinh điển và sự thanh lịch của quá khứ, bộ sưu tập này có những món đồ chơi được chế tác tinh tế, giấy dán tường dễ chịu, một chiếc đu quay mơ mộng và một ngôi nhà búp bê mô phỏng ngôi nhà truyền thống của một gia tộc lâu đời, nổi tiếng.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Một di sản thanh lịch – Nuôi dưỡng đứa trẻ nhỏ của bạn giữa nội thất cầu kỳ bao gồm kệ và bàn thay tã. Một số món đồ này, như chiếc nôi với mái che rộng và chiếc đèn chùm có gu, có thể đã được truyền lại qua nhiều thế hệ.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="0359EB81">Bộ Kit Xưởng nghệ thuật cho The Sims™ 4</Text>
  <Text Key="FAEF46FE">Thiết kế một không gian truyền cảm hứng để các Sim rèn luyện kỹ năng sáng tạo với Bộ Kit Xưởng nghệ thuật cho The Sims™ 4. Bức vẽ của bạn được bao quanh bởi công cụ của nghề nghiệp – cọ vẽ, hộp sơn, tài liệu tham chiếu still-life và nhiều hơn nữa được rải rác một cách nghệ thuật, đúng như bạn thích. Bạn biết xưởng của mình – sự lộn xộn, ngăn kéo, kệ và từng giọt sơn văng – bởi vì bạn đã để lại dấu ấn của mình trên đó, giống như trên bức vẽ của bạn.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của bộ kit:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Công cụ của nghệ sĩ – Trao cho các Sim của bạn thêm cách để thể hiện sự sáng tạo. Có một bức vẽ mới, máy tính bảng và bàn mộc để các Sim sử dụng trong những nỗ lực nghệ thuật của họ. Đặt các tài liệu tham chiếu still-life truyền cảm hứng, một phông nền và các vật phẩm khác để thực sự giúp sự sáng tạo của bạn trôi chảy.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Đồ trang trí nghệ thuật – Thêm một nét hoa văn nghệ thuật vào bức vẽ và xưởng của bạn. Thêm vết sơn lên mặt đất và các món đồ lặt vặt như bảng màu, hộp, ống, cọ vẽ và sổ phác thảo xếp chồng trên mọi kệ và góc.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="37AD80B1">Bộ Kit Quán cà phê Ấm cúng cho The Sims™ 4</Text>
  <Text Key="DA80EA8E">Dừng chân vào một quán nhỏ cuốn hút và tận hưởng bầu không khí lãng mạn của Bộ Kit Quán cà phê Ấm cúng cho The Sims™ 4. Những mái hiên đón chào, nội thất cổ điển và bầu không khí mời gọi của bộ sưu tập này tạo khung cảnh cho một buổi tối thanh lịch khi nhâm nhi Nectar, cho dù là với bạn bè hay như một phần của một cuộc hẹn hò lãng mạn.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của bộ kit:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Món yêu thích của khu phố – Tạo ra một không gian tất cả về Nectar ngon và công ty tuyệt vời. Trang trí với tất cả những trang trí của một quán cà phê địa phương được yêu quý bao gồm tường gỗ ốp, điểm nhấn kim loại bóng, và nội thất cổ điển đã được bảo dưỡng đẹp đẽ.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Câu chuyện quầy bar Nectar – Phục vụ Nectar ngon nhất vào ban đêm và cà phê đậm nhất vào ban ngày. Lấp đầy quán cà phê của bạn với ánh nến và đồ trang trí cổ điển để tạo ra điểm đến hoàn hảo cho các Sim kết nối với bạn bè hoặc người hẹn hò.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="E0CCDB6B">Bộ Kit Nghỉ dưỡng Riviera cho The Sims™ 4</Text>
  <Text Key="D39E4B24">Tận hưởng cảnh quan mộc mạc bao quanh hồ bơi riêng tư, yên tĩnh của bạn với Bộ Kit Nghỉ dưỡng Riviera cho The Sims™ 4. Kết cấu vữa, cung và các đặc điểm nước trong bộ kit này kết hợp đẹp với thế giới tự nhiên xung quanh, tạo ra cảm giác tĩnh lặng và kết nối.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của bộ kit:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Cuối cùng cũng một mình – Đã đến lúc thư giãn trên ghế lounge mây, khi ánh nắng mặt trời lóe qua mái che phủ dây leo và lấp lánh trong thác nước riêng tư của bạn. Tạo ra điểm đến bí mật hoàn hảo cho Sim của bạn để dành thời gian chất lượng một mình, hoặc với người đặc biệt.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sức hấp dẫn tự nhiên – Đặt nội thất vải thoải mái của bạn giữa đồ trang trí mộc mạc và các đặc điểm tự nhiên như đá lát. Không gian này vượt thời gian, pha trộn sự tươi mới và sạch sẽ với tự nhiên để tạo ra một nơi nơi nỗi lo tan biến.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="50861522">Bộ Kit Thiết bị Tiệc tùng cho The Sims™ 4</Text>
  <Text Key="91AA8CF3">Phối hợp đồ trang trí để xây dựng bầu không khí tiệc tùng hoàn hảo với Bộ Kit Thiết bị Tiệc tùng cho The Sims™ 4. Lập tâm trạng với những trang trí phù hợp đến trong các mẫu mã hoàn hảo cho bất kỳ bữa tiệc nào bạn muốn tổ chức, cộng với một quả cầu disco để thêm ánh lấp lánh, và một máy tạo sương để thêm sự bí ẩn.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của bộ kit:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Tổ chức bất cứ điều gì — Những trang trí này không chỉ tan vào nền – ngay cả những phông nền cũng vậy! Phối hợp với những món đồ phù hợp hoặc trộn lẫn để tạo ra tâm trạng hoàn hảo cho bất kỳ dịp nào.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Mỗi ngày là một bữa tiệc – Bộ kit này có tất cả các thiết bị thiết yếu mà các Sim của bạn cần để chia sẻ những khoảnh khắc vui vẻ. Tổ chức một bữa tiệc sinh nhật, một bữa tiệc lớn hoàn chỉnh với quả cầu disco, hoặc một buổi tụ tập thư giãn với bạn bè.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="B08CD455">Bộ Kit Tri âu Đô thị cho The Sims™ 4</Text>
  <Text Key="CE243A4A">Bước bạo dạn với phong cách biểu tượng từ Bộ Kit Tri âu Đô thị cho The Sims™ 4. Simmer Ebonix hợp tác trên từng chi tiết của bộ sưu tập này với những màu sắc biểu cảm, họa tiết ấn tượng và phụ kiện truyền cảm hứng sự tự tin.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của bộ kit:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Phong cách cho thành phố — Những vẻ ngoài hiện đại này lấy cảm hứng từ một thời và nơi gần và thân với Ebonix. Chúng táo bạo, không xin lỗi và phản ánh phong cách mà Ebonix muốn chia sẻ với cộng đồng Simmer.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hoài niệm hướng về tương lai – Ôm lấy một hỗn hợp những màu sắc nổi bật và họa tiết sôi động! Áo thun graffiti biểu tượng, một bộ đồ body sáng, và móng nails lộng lẫy chỉ là một số lựa chọn mà Sim của bạn có để tự biểu đạt.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="16A855B6">Bộ Đồ chơi Tinh thể Sáng tạo cho The Sims™ 4</Text>
  <Text Key="23F7B06F">Tạo ra trang sức lấp lánh và trao cho những tác phẩm của bạn một tia sức mạnh với Bộ Đồ chơi Tinh thể Sáng tạo cho The Sims™ 4! Tham gia một kỹ năng mới sẽ khiến Sim của bạn thu thập vật liệu và tùy chỉnh những món đồ để đeo, tặng hoặc bán. Những viên ngọc này không chỉ trông rực rỡ – khi được sạc dưới ánh trăng, chúng có thể ảnh hưởng đến tâm trạng, mối quan hệ, sự nghiệp và cuộc sống của các Sim!\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của Bộ Đồ chơi:&lt;/font&gt;&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Trang sức Do bạn tạo – Đổ đầy bộ sưu tập với những viên tinh thể và kim loại màu mới có thể được sử dụng để tạo ra trang sức lấp lánh. Những người thợ kim hoàn tương lai có thể xây dựng kỹ năng mới của họ bằng cách sử dụng Bàn Đá quý để cắt tinh thể và sáng tạo với tùy chỉnh trang sức.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sạc đầy năng lượng – Tìm kiếm tinh thể hoặc hái chúng từ Cây Tinh thể và sẵn sàng siêu sạc! Tinh thể được sạc sẽ ảnh hưởng đến tâm trạng và cuộc sống của các Sim; những món đồ bạn tạo ra thực sự sẽ thay đổi cuộc đời.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tối và mơ mộng – Kết hợp những tác phẩm lấp lánh của bạn với gợi ý bí ẩn và intrigue. Quần áo và nội thất trong bộ đồ chơi này hoàn hảo cho một phòng làm việc ấm cúng! Thậm chí có một bộ trang sức mơ mộng được tạo ra trong hợp tác với Simmer Arethabee và có sẵn trong CAS.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="A48981C1">Bộ Kit Goth Rực rỡ cho The Sims™ 4</Text>
  <Text Key="091CAC3E">Thể hiện sự tối tăm với những phong cách goth mới từ Bộ Kit Goth Rực rỡ cho The Sims™ 4. Bạn đã bỏ phiếu cho bộ kit này, giờ hãy sẵn sàng trang phục cho các Sim của bạn với thời trang lấy cảm hứng từ cảnh goth đương đại với mạng, da và lớp trang điểm đặc trưng tâm trạng.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của bộ kit:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Tối tăm và Độc nhất – Sự đa dạng không phải lúc nào cũng về màu sắc; đôi khi đó là về kết cấu và trang trí. Thêm điểm nhấn với mạng, thắt lưng, khóa, dây đeo và giây đàn.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Goth di chuyển – Các Sim của bạn sẽ thả thính với phía tối tăm của họ trong giày đế bệt và hình dáng tinh tế hoàn hảo cho trang phục hàng ngày, tiệc tùng hoặc bất kỳ dịp nào họ muốn nổi bật.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="9D09BE6A">Bộ Kit Biệt thự Lâu đài cho The Sims™ 4</Text>
  <Text Key="69E8696B">Bắt trọn sự vĩ đại cổ điển của một lâu đài với Bộ Kit Biệt thự Lâu đài cho The Sims™ 4. Bộ sưu tập được cộng đồng bỏ phiếu này có tường đá, kính chì, và tất cả những gì bạn cần để tạo nên khung cảnh kịch tính hoàn hảo cho câu chuyện tiếp theo của bạn.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của bộ kit:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Xây dựng một điều vĩ đại – Lấy cảm hứng từ sự vĩ đại của các lâu đài và xây dựng bằng cung gothic, cửa sổ cầu kỳ xếp chồng, cầu thang lớn, công trình đá tuyệt đẹp và một cổng cổng lớn. Tất cả là về sự trang trọng.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Phải thích một phong cách cổ điển – Tháp canh, kính màu, khe bắn cung, và thậm chí một con yêu quái là một số chi tiết cổ điển sẽ khiến biệt thự của bạn trở nên lộng lẫy.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="544FD514">Đồ chơi Thể dục cho The Sims™ 4</Text>
  <Text Key="2D4B7E61">Nâng tầm thể dục của Sim và thể hiện lối sống năng động với Đồ chơi Thể dục cho The Sims™ 4. Thử thách các Sim của bạn để leo cầu leo máy chạy bộ như một cách vui nhộn đốt mỡ và cải thiện vóc dáng. Chọn từ một bộ sưu tập trang phục thể thao thời trang, và trang trí ngôi nhà của Sim với các vật thể và đồ trang trí lấy cảm hứng từ thiên nhiên.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính năng của Bộ Đồ chơi:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Leo Tường leo&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thể dục theo phong cách&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hình dáng Không gian của bạn&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="7384194E">Đồ chơi Vẻ đẹp Cổ điển cho The Sims™ 4</Text>
