  <Text Key="E4949DD1">Sử dụng Kính Hiển Vi</Text>
  <Text Key="50139905">Nhấp vào Tàu Vũ Trụ và chọn Lắp Đặt Động Cơ Đẩy trong Danh mục Nâng Cấp.</Text>
  <Text Key="013C84E4">Nâng Cấp Tàu Vũ Trụ với Động Cơ Đẩy</Text>
  <Text Key="49491195">Nhấp vào Tàu Vũ Trụ và chọn Lắp Đặt Bộ Ổn Định Hạ Cánh trong Danh mục Nâng Cấp.</Text>
  <Text Key="0D70E6F4">Nâng Cấp Tàu Vũ Trụ với Bộ Ổn Định</Text>
  <Text Key="A8DE23FD">Nhấp vào Tàu Vũ Trụ và chọn Lắp Đặt Máy Tính Hạ Cánh trong Danh mục Nâng Cấp.</Text>
  <Text Key="A4BA160C">Nâng Cấp Tàu Vũ Trụ với Máy Tính Hạ Cánh</Text>
  <Text Key="D7DC4387">Nhấp vào Tàu Vũ Trụ và chọn Mở Rộng Bể Nhiên Liệu trong Danh mục Nâng Cấp.</Text>
  <Text Key="7601A096">Nâng Cấp Bể Nhiên Liệu Tàu Vũ Trụ</Text>
  <Text Key="F05ACF3C">Nhấp vào Tàu Vũ Trụ và chọn Lắp Đặt Hệ Thống Phòng Thủ Đại Bác Ion trong Danh mục Nâng Cấp.</Text>
  <Text Key="61EA854B">Nâng Cấp Hệ Thống Phòng Thủ Tàu Vũ Trụ</Text>
  <Text Key="79F1B11D">Nhấp vào Tàu Vũ Trụ và chọn Lắp Đặt Kho Hàng trong Danh mục Nâng Cấp.</Text>
  <Text Key="ED384CEC">Nâng Cấp Tàu Vũ Trụ với Không Gian Hàng Hóa Nhiều Hơn</Text>
  <Text Key="9F1F03B7">Nhấp vào Thiết Bị Gia Dụng, Đồ Đi Tử hay Vật Dụng Ống Nước và chọn Nâng Cấp. Sim có thể Mở Khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Khéo Léo. Phụ Tùng Nâng Cấp có thể mua từ Máy Tính.</Text>
  <Text Key="D67FBBC5">Nâng Cấp một Vật Dụng</Text>
  <Text Key="58F705AE">Thử Thụ Thai với {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="7AF3FA6C">Nhấp vào máy tính và chọn Troll Diễn Đàn trong danh mục Giao Xã Hội.</Text>
  <Text Key="A908847B">Troll Diễn Đàn Web</Text>
  <Text Key="F0BD72E5">Nhấp vào Cây Bonsai và chọn Tạo Dáng hoặc Tỉa Dáng. Sim có thể tạo các dáng khác nhau bằng cách tăng Kỹ năng Trồng Trọt.</Text>
  <Text Key="04D15E04">Tỉa Cây Bonsai</Text>
  <Text Key="2F0A1554">Đi đến Công Viên bằng cách mở Bản Đồ Thế Giới và nhấp vào Địa Điểm. Từ đó, bạn có thể chọn Sim nào muốn cùng đi!</Text>
  <Text Key="2BA2A5F3">Đi đến Công Viên</Text>
  <Text Key="E9FB69D6">Nhấp vào một Sim khác và chọn Thực Hiện Kiểm Tra Lý Lịch. Sim có thể mở khóa tương tác xã hội này bằng cách tiến trong Lộ Trình Đặc Vụ Kim Cương của Nghề Nghiệp Đặc Vụ Bí Mật.</Text>
  <Text Key="E9811104">Thực Hiện Kiểm Tra Lý Lịch cho Ai Đó</Text>
  <Text Key="1A6D4BA2">Nhấp vào Kính Viễn Vọng và chọn Tìm Kiếm Sự Thật. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Lập Luận.</Text>
  <Text Key="C54604B1">Tìm Kiếm Sự Thật</Text>
  <Text Key="923A1CBB">Nhấp vào một Sim và chọn Làm Sợ trong danh mục Nghịch Ngợm. Sim có thể mở khóa tương tác xã hội này bằng cách tăng Kỹ năng Nghịch Ngợm.</Text>
  <Text Key="19419E1A">Làm Sợ Ai Đó</Text>
  <Text Key="BC283416">Lục Soát Thùng Rác</Text>
  <Text Key="63242D4E">Nhấp vào thùng rác và Lục Soát để tìm Thức Ăn bên trong.</Text>
  <Text Key="0804EC9E">Nhấp vào một Sim và chọn lời Giới Thiệu Thô Lỗ.</Text>
  <Text Key="808117DE">Tự Giới Thiệu Một Cách Thô Lỗ</Text>
  <Text Key="6FD06B6B">Nhấp vào một Sim và chọn một Tương Tác Xã Hội từ danh mục Lãng Mạn.</Text>
  <Text Key="67B7DB4A">Làm Một Việc Gì Đó Lãng Mạn</Text>
  <Text Key="3022BFD6">Nhấp vào Gương và chọn Luyện Tập Câu Nói Chinh Phục. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Sức Quyến Rũ và ở trạng thái Tự Tin.</Text>
  <Text Key="80C7D304">Nhấp vào Gương và chọn Luyện Tập Câu Nói Chinh Phục. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Sức Quyến Rũ và ở trạng thái Lãng Mạn.</Text>
  <Text Key="253F4963">Luyện Tập Câu Nói Chinh Phục Trước Gương</Text>
  <Text Key="0745EF05">Nhấp vào Cây và chọn Hồi Sinh Cây. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Trồng Trọt và thu thập Cành Cây. Cành Cây có thể thu thập qua Tạo Dáng Bonsai hoặc Thu Hoạch cây.</Text>
  <Text Key="9C6E06E4">Hồi Sinh Một Cây Đã Chết</Text>
  <Text Key="2B145685">Nhấp vào Máy Tính và chọn Nghiên Cứu Mẹo Tập Tập thể dưới danh mục Nghiên Cứu. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Thể Dục.</Text>
  <Text Key="A5DB5D64">Nghiên Cứu Mẹo Tập Tập Thể Dục</Text>
  <Text Key="71D8287D">Nhấp vào máy tính và chọn Duyệt Simpedia dưới danh mục Web.</Text>
  <Text Key="01EB038C">Duyệt Simpedia</Text>
  <Text Key="31294130">Đi vào một Cơn Thèm Nghiên Cứu trên Web bằng bất kỳ Máy Tính nào.</Text>
  <Text Key="2A55EBD8">Tôi Cần Thêm Ý Tưởng!</Text>
  <Text Key="7FBA3CE8">Nhấp vào Máy Tính và chọn Nghiên Cứu Chiến Lược Game Nâng Cao dưới danh mục Web. Sim mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Chơi Game.</Text>
  <Text Key="477C5457">Nghiên Cứu về Game</Text>
  <Text Key="2202C6D5">Nhấp vào Máy Tính và chọn Tìm Công Thức Mới dưới danh mục Web. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Nấu Ăn.</Text>
  <Text Key="AD58FF34">Nghiên Cứu Kỹ Thuật Nấu Ăn</Text>
  <Text Key="8E5678AE">Sau khi sửa chữa một vật dụng, một đống phế liệu được tạo ra. Nhấp vào một trong những đống này và chọn Thu Thập Phụ Tùng để nhận Phụ Tùng Nâng Cấp. Ngoài ra, Sim có Kỹ năng Khéo Léo cao có thể Thu Thập Phụ Tùng từ vật dụng hỏng, điều này sẽ phá hủy hoàn toàn vật dụng đó.</Text>
