  <Text Key="1C500645">Để tham gia Sự nghiệp Ẩm thực, nhấp vào Điện thoại hoặc Máy tính và chọn tương tác Tìm việc. Để được thăng chức, hoàn thành Yêu cầu Thăng chức và đi làm trong Tâm trạng Lý tưởng của Sự nghiệp.</Text>
  <Text Key="B5FAF248">Đạt Cấp 4 của Sự nghiệp Ẩm thực</Text>
  <Text Key="57CCC2D0">Để Ăn mừng, nhấp vào bếp để chọn Công thức Bánh. Sau đó, thêm Nến Sinh nhật và sau đó Ăn mừng khoảnh khắc!</Text>
  <Text Key="AA351D8D">Nhấp vào Điện thoại để Lập kế hoạch cho Sự kiện Tiệc Tối. Khi Sự kiện bắt đầu, hoàn thành các Mục tiêu xuất hiện để kiếm được điểm số cao hơn!</Text>
  <Text Key="BA2F3C38">Để nấu một bữa ăn ngon, Sim phải có Kỹ năng Nấu ăn Cấp 5. Nhấp vào Tủ lạnh, chọn Nấu một Bữa ăn Ngon, và chọn một công thức từ danh sách.</Text>
  <Text Key="FD0E3589">Nấu một Bữa ăn Ngon</Text>
  <Text Key="88191E2F">Để tăng Kỹ năng Nấu ăn của Sim, sử dụng Tủ lạnh hoặc Bếp để làm thức ăn, Xem Kênh Nấu ăn trên TV, hoặc đọc Sách Kỹ năng Nấu ăn. Sách Kỹ năng có thể được mua trực tiếp từ Kệ sách bằng cách sử dụng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="1A2A00D6">Đạt Cấp {1.Number} Kỹ năng Nấu ăn</Text>
  <Text Key="5B741C6B">Nhấp vào Tủ lạnh, chọn Nấu, và chọn một công thức từ danh sách. Di chuyển con trỏ qua thức ăn để kiểm tra chất lượng của nó!</Text>
  <Text Key="1EE022C4">Để tăng Kỹ năng Pha chế, sử dụng Quầy bar để Làm đồ uống, Phục vụ tại quầy bar, hoặc đọc Sách Kỹ năng Pha chế. Sách Kỹ năng có thể được mua trực tiếp từ Kệ sách bằng cách sử dụng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="70F4D252">Để tham gia nhánh Pha chế, trước tiên phát triển qua Sự nghiệp Ẩm thực bằng cách hoàn thành Yêu cầu Thăng chức và đi làm trong Tâm trạng Lý tưởng của Sự nghiệp.</Text>
  <Text Key="BD38ECEC">Để tham gia một sự nghiệp, nhấp vào Điện thoại hoặc Máy tính và chọn tương tác Tìm việc.</Text>
  <Text Key="FDAA626A">Nhấp vào Quầy bar, chọn Làm đồ uống, và chọn một công thức từ danh sách. Di chuyển con trỏ qua đồ uống để kiểm tra chất lượng của nó! Sim có Kỹ năng cao có khả năng tạo ra đồ uống chất lượng cao hơn.</Text>
  <Text Key="D1387975">Tham gia Sự nghiệp Ẩm thực</Text>
  <Text Key="03FAB319">Nhấp vào Điện thoại để Lập kế hoạch cho Sự kiện Tiệc Giao lưu. Khi Sự kiện bắt đầu, nhấp vào Quầy bar, chọn Làm đồ uống, và chọn một công thức từ danh sách.</Text>
  <Text Key="EDA0FC34">Để tăng Kỹ năng Pha chế, sử dụng Quầy bar để Làm đồ uống, Phục vụ tại quầy bar, hoặc đọc Sách Kỹ năng Pha chế. Sách Kỹ năng có thể được mua trực tiếp từ Kệ sách bằng cách sử dụng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="97B6B5B3">Đạt Cấp {1.Number} Kỹ năng Pha chế</Text>
  <Text Key="F4ECCF00">Quầy bar và Ghế bar có thể được mua từ Chế độ Xây dựng dưới mục Phòng Ăn.</Text>
  <Text Key="9F4BD31F">Sở hữu 2 Ghế bar</Text>
  <Text Key="07131EB5">Nhấp vào Quầy bar, chọn Làm đồ uống, và chọn một công thức từ danh sách.</Text>
  <Text Key="1DE73287">Trở thành Bạn tốt với {1.Number} Con hoặc Cháu</Text>
  <Text Key="47D74226">Có {1.Number} Cháu</Text>
  <Text Key="8D8DD2D4">Có Con hoặc Cháu đạt Đỉnh của một Sự nghiệp</Text>
  <Text Key="7BD641FA">Có Con Hoàn thành một Nguyện vọng</Text>
  <Text Key="2D0087CA">Có Con Kết hôn</Text>
  <Text Key="2BB637B6">Có Con Đạt tối đa Bất kỳ Kỹ năng nào</Text>
  <Text Key="8E5F0769">Có Con Đạt điểm "A" ở Trường Trung học</Text>
  <Text Key="CF6FF326">Trở thành Phụ huynh</Text>
  <Text Key="09E7C2BF">Giúp Con làm Bài tập về nhà {1.Number} lần</Text>
  <Text Key="4AAB9F21">Chi tiêu §1,000 cho Đồ dùng Trẻ em</Text>
  <Text Key="62948C93">Nhấp vào Con hoặc Cháu của Sim và thực hiện Tương tác Thân thiện hoặc Hài hước để tăng Mối quan hệ!</Text>
  <Text Key="EC3EA8FC">Nhìn thấy Con của Sim có ít nhất {1.Number} con của chúng. Điều này có thể được thực hiện thông qua hôn nhân, nhận con nuôi, hoặc các phương pháp "cổ điển" hơn (nói bóng).</Text>
  <Text Key="B5EE3D6B">Nhấp vào một Đứa trẻ mà bạn là Phụ huynh, Người phụ thuộc chăm sóc, hoặc Ông bà của và chọn bất kỳ Tương tác Xã hội nào.</Text>
  <Text Key="F231D564">Giao lưu với Con hoặc Cháu của bạn {1.Number} lần</Text>
  <Text Key="820187BC">Hãy để Con của Sim này kết hôn và bắt đầu một gia đình của riêng chúng!</Text>
  <Text Key="4C9F5769">Nhấp vào Con của Sim và thực hiện Tương tác Thân thiện hoặc Hài hước để tăng Mối quan hệ!</Text>
  <Text Key="F2A5D40C">Trở thành Bạn với 3 trong số Con của bạn</Text>
  <Text Key="36FD0884">Nhấp vào một Sim và thực hiện Tương tác Thân thiện hoặc Hài hước để tăng Mối quan hệ và làm Bạn!</Text>
  <Text Key="4DF2ACA3">Là Phụ huynh của một Đứa trẻ có 3 Bạn</Text>
  <Text Key="A878ED20">Có một trong số Con hoặc Cháu của Sim đạt cấp độ tối đa của một sự nghiệp. Để được thăng chức, hoàn thành Yêu cầu Thăng chức và đi làm trong Tâm trạng Lý tưởng của Sự nghiệp.</Text>
  <Text Key="79796BB7">Với một Sim trẻ được chọn, chọn một Nguyện vọng từ Bảng Nguyện vọng. Nguyện vọng Trẻ em tập trung vào xây dựng Kỹ năng như Sáng tạo, Tư duy, Vận động, và Xã hội.</Text>
  <Text Key="378D2A96">Phụ huynh có thể Khuyến khích con cái của họ bằng cách sử dụng Bảng Hoạt động. Họ cũng có thể Dẫn dắt con cái trong nhiều Kỹ năng một khi chúng đã lớn lên.</Text>
  <Text Key="7BD0A7B1">Dẫn dắt Con của bạn {1.Number} lần</Text>
  <Text Key="5EBE4925">Hãy để Con của Sim đạt tối đa bất kỳ kỹ năng trẻ em nào! Nếu chúng đã lớn lên, đạt tối đa bất kỳ kỹ năng người lớn nào cũng sẽ hoạt động.</Text>
  <Text Key="A9740666">Để đạt điểm A ở trường trung học, hoàn thành Bài tập về nhà và Yêu cầu Cấp lớp. Đi học trong khi Tập trung cũng sẽ giúp ích!</Text>
  <Text Key="AC80BF87">Nhấp vào một Sim trẻ đang làm bài tập và chọn tương tác Xã hội Giúp với Bài tập.</Text>
  <Text Key="3FFFEEFC">Nhấp vào một Đứa trẻ mà bạn là Phụ huynh hoặc Người phụ thuộc chăm sóc của và chọn bất kỳ Tương tác Xã hội nào.</Text>
  <Text Key="AB29F009">Giao lưu với Con của bạn {1.Number} lần</Text>
  <Text Key="7813F23E">Đồ dùng trẻ em có thể được mua từ Chế độ Xây dựng dưới mục Chức năng Trẻ em.</Text>
  <Text Key="EB40C33D">Nhấp vào một Sim của giới tính khác và chọn Thử có em bé từ danh mục Lãng mạn. Để có con, Sim phải có Mối quan hệ Lãng mạn cao với Sim mà họ sẽ Thử có em bé với. Hoặc, nhận con nuôi từ Máy tính!</Text>
