  <Text Key="5E81BBFE">Đôi khi Sim cần khởi động ngày mới. Pha cà phê bằng Máy Pha Cà Phê để tăng năng lượng.</Text>
  <Text Key="8AFE3F99">Pha Cà Phê</Text>
  <Text Key="4DF4759A">Ít Sim nào thích ngôi nhà bừa bộn. Dọn dẹp một chút bằng cách vứt rác, nhặt bát, lau bề mặt hoặc hút nước đổ.</Text>
  <Text Key="4E4C2285">Dọn Nhà</Text>
  <Text Key="42905E47">Làm việc cả ngày để lại ít thời gian để giao tiếp. Hãy dành thời gian nạp lại động cơ Xã hội, và trò chuyện với Alex.</Text>
  <Text Key="905A1BAE">Giao Tiếp với Alex</Text>
  <Text Key="AF0A05F0">Có sự nghiệp là trách nhiệm thường xuyên của Sim, và nó có thể rất có lợi. Đảm bảo Sim của bạn rời nhà đi làm trong giờ trước khi lịch trình bắt đầu.</Text>
  <Text Key="FCA2376F">Đi Làm</Text>
  <Text Key="347871E5">Cải thiện động cơ của Sim là cách tốt để bắt đầu ngày. Vì vậy trước khi đi làm, hãy tắm để khắc phục Vệ sinh thấp và Sử dụng Toilet để giải quyết vấn đề Bàng quang.</Text>
  <Text Key="D072BF28">Chuẩn Bị Đi Làm</Text>
  <Text Key="327AC2EF">Đi Ngủ Đêm</Text>
  <Text Key="18A86CC7">Năng lượng rất quan trọng với Sim. Nó dần giảm trong ngày nhưng có thể được lấp đầy bằng cách nhấp vào Giường để ngủ qua đêm.</Text>
  <Text Key="240C841A">Đói là một trong những động cơ cốt lõi của Sim và ăn uống đều đặn sẽ giúp họ hạnh phúc. Lấy một Phần từ bữa ăn đã chuẩn bị, hoặc Nấu ăn tại Tủ Lạnh hoặc Lò Nướng.</Text>
  <Text Key="8424AE05">Lấy Thứ Gì Đó Để Ăn</Text>
  <Text Key="61355924">Ngôi nhà của bạn có nhiều vật thể bạn có thể tương tác. Hãy thử xem gì đó trên TV, chơi trên Máy Tính, hoặc nghe trên Đài Cassette để giải trí nhẹ nhàng cho qua thời gian.</Text>
  <Text Key="2A42A325">Sim thích giao tiếp với người khác. Nhấp vào bạn cùng phòng để xem nhiều tương tác khác nhau, từ lời chào ban đầu đến thảo luận về nhiều chủ đề thú vị.</Text>
  <Text Key="2B00B368">Làm Quen với Bạn Cùng Phòng</Text>
  <Text Key="65F5F8AF">Tương Tác với Vật Thể Vui Vẻ</Text>
  <Text Key="738D48B1">Nhấp vào Thần Chết và chọn tương tác Nói về Bánh Mì Phô Mai từ Giao Tiện Thân Thiện.</Text>
  <Text Key="475BAEB4">Nói với Thần Chết về Bánh Mì Phô Mai</Text>
  <Text Key="D6BA7E22">Nhấp vào Bếp, chọn Nấu Ăn, và chọn công thức Bánh Mì Phô Mai từ danh sách.</Text>
  <Text Key="0D920E2D">Nấu Một Chiếc Bánh Mì Phô Mai Chất Lượng Tuyệt Hảo</Text>
  <Text Key="A4F62483">Nhấp vào Tàu Vũ Trụ và chọn tương tác Ăn Bánh Mì Phô Mai Trong Không Gian.</Text>
  <Text Key="F19A4EDA">Ăn Một Chiếc Bánh Mì Phô Mai Trong Không Gian</Text>
  <Text Key="3842ACE9">Để nấu một khẩu phần nhóm, nhấp vào Bếp, chọn Nấu Ăn, và chọn công thức bánh mì phô mai cỡ gia đình hoặc tiệc từ danh sách.</Text>
  <Text Key="8346748C">Nấu {1.Number} Khẩu Phần Nhóm Bánh Mì Phô Mai</Text>
  <Text Key="22A05E04">Nhấp vào Một Chiếc Bánh Mì Phô Mai Chất Lượng Tuyệt Hảo và chọn Lấy một khẩu phần.</Text>
  <Text Key="DE934D23">Ăn {1.Number} Chiếc Bánh Mì Phô Mai Chất Lượng Tuyệt Hảo</Text>
  <Text Key="0C0A9150">Nhấp vào Một Chiếc Bánh Mì Phô Mai và chọn Lấy một khẩu phần.</Text>
  <Text Key="D9F0A90F">Ăn {1.Number} Chiếc Bánh Mì Phô Mai</Text>
  <Text Key="4FDDAB0D">Nhấp vào một Sim và chọn Nói về Bánh Mì Phô Mai từ danh mục Thân Thiện.</Text>
  <Text Key="939E2290">Nói với {1.Number} Sim Khác Nhau về Bánh Mì Phô Mai</Text>
  <Text Key="5192D251">Sở Hữu Một Quán Bar</Text>
  <Text Key="5DEBAAB1">Lan truyền tin đồn về kẻ thù bằng cách nói chuyện với các Sim khác.</Text>
  <Text Key="E86E54B4">Lan Truyền Tin Đồn về Kẻ Thù</Text>
  <Text Key="31D393F8">Ràng buộc một Con Búp Bê Voodoo vào kẻ thù, sau đó sử dụng tương tác Tẩm Nước.</Text>
  <Text Key="C4C3C077">Tẩm Nước Kẻ Thù bằng Con Búp Bê Voodoo</Text>
  <Text Key="5634566F">Tìm kẻ thù đã tuyên bố của bạn và chế giễu họ!</Text>
  <Text Key="6DA54816">Chế Giễu Kẻ Thù</Text>
  <Text Key="1FDD26AA">Ràng buộc một Con Búp Bê Voodoo vào kẻ thù, sau đó sử dụng tương tác Chích.</Text>
  <Text Key="4656E6B5">Chích kẻ thù bằng Con Búp Bê Voodoo</Text>
  <Text Key="DACD415B">Tìm một kẻ thù, đánh nhau, và thắng!</Text>
  <Text Key="4D992212">Thắng Một Trận Đánh với Kẻ Thù</Text>
  <Text Key="30F41F64">Sử dụng một tương tác trong danh mục Nghịch Ngợm hoặc Chơi Khăm lên kẻ thù.</Text>
  <Text Key="A4A238C3">Chơi Khăm Kẻ Thù</Text>
  <Text Key="9D64839F">! Tôi sẽ phải rời nhà ít nhất {1.Number} lần để làm điều đó, nhưng tôi khá chắc chắn rằng sẽ làm được! </Text>
  <Text Key="167AAFE6"> yêu du lịch đã rời nhà ít nhất {1.Number} lần. Vì vậy tôi sẽ làm điều đó."</Text>
  <Text Key="3C4CCCCF">  Có ý nghĩa gì khi là tên trộm giỏi nhất từng có nếu không ai biết rằng tôi là tên trộm giỏi nhất từng có?! </Text>
  <Text Key="6E07E536">"Tôi cần để mọi người biết tôi thực sự là một tên trộm như thế nào!"</Text>
  <Text Key="E603A52E">  Tôi cực kỳ lén lút và cực kỳ giỏi ở việc trộm! Tôi tự hỏi tôi có thể để bao nhiêu trong túi mình? Có lẽ nhiều hơn bạn nghĩ! Điều này sẽ là một cơn sốc! </Text>
