  <Text Key="72B98D37">Cây sồi với những chiếc lá xanh đẹp mắt.</Text>
  <Text Key="8B7F537E">Cây thông Gần như Hoàn Hảo</Text>
  <Text Key="7EAF36C7">Cây thông này gần như hoàn hảo trong mọi khía cạnh! Trừ việc nó vẫn rụng kim. Những kim thông nhọn và đau…</Text>
  <Text Key="407EF305">Cây thông Đặc Biệt</Text>
  <Text Key="27437BDA">Hầu hết cây thông đều dễ chịu, nhưng không phải cái này! Nó cần đủ (nhưng không quá!) ánh sáng mặt trời, độ ẩm đất vừa phải, không quá nhiều nước, và một liều tình yêu bổ sung, nếu không nó sẽ không lớn.</Text>
  <Text Key="5B83A31D">Cây sồi Cổ điển</Text>
  <Text Key="EBFE9CA2">Cây sồi là cổ điển và sang trọng! Làm sống động sân sau của bạn, hoặc trang trí lối đi với những cây sồi đẹp mắt này.</Text>
  <Text Key="237BF974">Cây táo gai</Text>
  <Text Key="0814E641">Cây táo gai là một lựa chọn thanh thoát và mạnh mẽ cho bất kỳ sân hoặc vườn nào. Mặc dù tương đối thấp so với các cây khác, cây táo gai rõ ràng là kiên cường và phát triển tốt trong nhiều loại đất.</Text>
  <Text Key="778F4F08">Cây thông Rừng</Text>
  <Text Key="0C2C141D">Cây thông này bản địa của rừng rậm, nhưng nó rất thích nghi và sống tốt ở bất kỳ vùng hay địa hình nào.</Text>
  <Text Key="085D137F">Cây thông Um tùm</Text>
  <Text Key="DA721250">Cây thông này um tùm và đầy sức sống. Nó thêm chút lãng mạn tự nhiên và duyên dáng vào bất kỳ môi trường đô thị nào.</Text>
  <Text Key="DBD93D54">Cây sồi</Text>
  <Text Key="C88338A1">Cây sồi là những cây cổ thụ vinh quang với nhiều lá và cành bóng mát. Chúng phát triển tốt trong mọi khí hậu, và chắc chắn sẽ thêm không khí thanh lịch và duyên dáng vào bất kỳ vườn nào.</Text>
  <Text Key="BEED9133">treadmillMedical_bm</Text>
  <Text Key="8074845C">treadmillMedical_bm</Text>
  <Text Key="3B4ECAD6">Máy chạy bộ FitStep</Text>
  <Text Key="483D630F">Lắp đặt máy chạy bộ này trong nhà và bạn có thể vứt bỏ chiếc ghế sofa để tập thể dục và xem TV cùng lúc. Có gì thỏa mãn hơn?</Text>
  <Text Key="45EDFAC6">Mở khóa ở cấp 9 của sự nghiệp Vận động viên khi ở nhánh Vận động viên Chuyên nghiệp.</Text>
  <Text Key="1DD41571">Mở khóa bằng cách đạt cấp 9 của sự nghiệp Vận động viên khi ở nhánh Vận động viên Chuyên nghiệp.</Text>
  <Text Key="AD036224">Khi nào ít lại là nhiều? Hầu hết thời gian! Nhưng đặc biệt trên máy chạy bộ, khi thiết bị xung quanh bạn chỉ cản trở việc hình dung một cuộc chạy hoàn hảo. Cứ ít đi, và nhận được nhiều hơn với ZenXercise!</Text>
  <Text Key="23B0605D">Máy chạy bộ ZenXercise</Text>
  <Text Key="668D5A3C">Thùng rác Ngoài trời CanOFlage</Text>
  <Text Key="C5EF9039">Thiết kế đẹp mắt và chi tiết đá tuyệt vời của thùng rác ngoài trời này là vượt trội trong lĩnh vực thùng chứa rác.</Text>
  <Text Key="17D139BE">Thùng rác Nhựa Bền</Text>
  <Text Key="6BBBFA07">Thùng rác nhựa kiên cường này sẽ giữ rác của bạn mà không than phiền.</Text>
  <Text Key="3E2E4D87">Thùng rác Có bánh xe</Text>
  <Text Key="6C9DEE68">Đang tìm cách lưu trữ nhiều rác với ngân sách hạn chế? Đây là thùng chứa dành cho bạn.</Text>
  <Text Key="4C70DDDD">Thùng rác Ngoài trời CanDent có Khe</Text>
  <Text Key="8A5DD162">Được làm từ các tấm nhựa tái chế, thùng rác ngoài trời này chống thời tiết, thân thiện môi trường và cũng khá dễ thương.</Text>
  <Text Key="D3DD1638">Một giỏ rác cỡ trẻ em cho rác cỡ trẻ em.</Text>
  <Text Key="9FBE8AB8">Thùng rác Không chạm NanoCan</Text>
  <Text Key="579CD0ED">Thế hệ tiếp theo của việc xử lý rác, thùng rác không cần chạm này đầy đủ công nghệ thông minh và bộ lọc mùi, chuyển rác hữu cơ thành nhiên liệu, khiến toàn bộ thiết bị tự cung tự cấp.</Text>
  <Text Key="AB99F61A">Guerdon Goods NanoCan 2.0</Text>
  <Text Key="D3B5ADBB">Người gác đầy can đảm này của rác sẽ vui vẻ nuốt chửng những món quà bẩn thỉu của bạn.\n\nCác copywriter tại Guerdon Goods xin lỗi vì sử dụng quá nhiều từ láy. Khóa học viết chuyên sâu 15 tuần của chúng tôi đã bị hủy sau ngày đầu tiên.</Text>
  <Text Key="6233B0C8">Thùng rác Boardwalk</Text>
  <Text Key="549F14DD">Thùng rác hoài cổ này thời trang ở một số nơi trên thế giới, và ít thời trang hơn ở những nơi khác.</Text>
  <Text Key="40C9CB89">Giỏ rác WasteNot</Text>
  <Text Key="DB763DD6">Một giỏ rác hình chữ nhật không quá nhỏ, không quá lớn, vừa vặn.</Text>
  <Text Key="F85AF544">Giỏ rác Nhựa Generiq</Text>
  <Text Key="94162571">Một giỏ rác nhựa giá cả phải chăng cho phòng tắm, phòng giặt hoặc bất kỳ nơi nào bạn ưu tiên chất lượng hơn kiểu dáng.</Text>
  <Text Key="0CEFB7D4">Giỏ rác Garbelle</Text>
  <Text Key="AA135421">Khiêm tốn nhưng không hề nhút nhát, giỏ rác này giữ rác phòng tắm của bạn mà không than phiền hay thỏa hiệp.</Text>
  <Text Key="1E2CE0E8">Giỏ rác Đầu tiên của Bé</Text>
  <Text Key="8AAD2C7D">Giỏ rác với thiết kế vui tươi này giúp con bạn thực hành kỹ năng xử lý rác phù hợp với sự phát triển.</Text>
  <Text Key="C2E83958">Chỉ là một đống rác, của sự sưu tập ngẫu nhiên.</Text>
  <Text Key="89928A0E">Đống Rác Đã Cứu hộ</Text>
  <Text Key="5D3BEEB7">Một sự sưu tập ngẫu nhiên của các bộ phận đã cứu hộ, trong một đống. </Text>
  <Text Key="17D06B02">Đống Rác Tái chế</Text>
