  <Text Key="FB1C0065">Tổ chức Lễ hội tự hào bằng cách mang lễ diễu hành đến Lô đất của bạn với tác phẩm tuyệt đẹp này từ nghệ sĩ tài ba Jupiter Stevens-Hill (MidnightFox452). Tác phẩm này tôn vinh các giá trị đa dạng và hòa nhập của sự kiện lịch sử và quan trọng này trong một bố cục vui tươi, đầy màu sắc phù hợp với tinh thần lễ hội!\n\nChúng tôi hy vọng bạn sẽ thích nó nhiều như chúng tôi và tự hào trưng bày nó trên Lô đất của mình!</Text>
  <Text Key="491A7595">Mở khóa bằng cách hoàn thành Cấp 4 của Khát vọng Thử thách Tích cực.</Text>
  <Text Key="86FCC77E">Mở khóa bằng cách hoàn thành Cấp 4 của Khát vọng Thử thách Tích cực. Chỉ có sẵn khi thử thách đang diễn ra.</Text>
  <Text Key="2329306A">Mở khóa bằng cách hoàn thành Cấp 3 của Khát vọng Thử thách Tích cực.</Text>
  <Text Key="35210111">Cờ Golf</Text>
  <Text Key="B816C46E">Một lá cờ golf trang trí.</Text>
  <Text Key="E4B9A543">Thư viện Hàng xóm Nhỏ bé</Text>
  <Text Key="06EB8C8C">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự kiện Boong Boong trên Boong&lt;/font&gt;\n\nChia sẻ là quan tâm và đó là điều thư viện nhỏ bé này mang lại. Chia sẻ tiểu thuyết yêu thích của bạn với hàng xóm hoặc cất chúng đi để có chỗ cho thêm sách. Họ sẽ không bao giờ biết!</Text>
  <Text Key="AC1A0043">lipstickGEN_01</Text>
  <Text Key="5A18C58C">lipstickGEN_01</Text>
  <Text Key="798B59BF">Dưỡng Môi</Text>
  <Text Key="477D2790">Thoa trực tiếp lên môi.</Text>
  <Text Key="38204DA9">Nắp Dưỡng Môi</Text>
  <Text Key="78BC6D76">Một nắp cho tuýp dưỡng môi của bạn.</Text>
  <Text Key="5EF91010">Đèn Tường Thanh Gỗ Hoàn Hảo</Text>
  <Text Key="C8A41975">Hãy tôn vinh vẻ đẹp của một tấm gỗ đơn giản và để sự đối xứng tuyệt đẹp của nó tỏa sáng. Được khuyến nghị cho hành lang cực kỳ hẹp, phòng nhỏ và những nơi khác không gian là xương sống.</Text>
  <Text Key="96241E35">Đèn Tường Văn Phòng Tập Thể</Text>
  <Text Key="A95B82AA">Trong một mối quan hệ tốt đẹp, ánh sáng sân khấu được chia sẻ, vì vậy thiết bị chiếu sáng thông minh này không cung cấp một, không ba, không năm, mà là hai ánh sáng - con số hoàn hảo, sự cân bằng tối thượng: một ánh sáng cho mỗi bên yêu nhau, được giữ chặt bởi một hộp kim loại lạnh.</Text>
  <Text Key="E5D14462">Đèn Tường Hộp Ánh Sáng</Text>
  <Text Key="20AE4933">Thêm một chút ánh sáng vào bất kỳ bức tường nào với đèn tường hiện đại, thoải mái này. Rơi xuống từ một hộp nickel chà mờ, chiếc đèn lông vải hơi dẹt tạo cảm giác về những tia sáng xiên, nhưng không thêm bất cứ điều gì khác, tối giản và tất cả.</Text>
  <Text Key="85908A81">Đèn Tường Long John Bơ Bánh</Text>
  <Text Key="12A12BFE">Bất cứ khi nào tàu ngầm của Công chúa Cordelia lặn hay nổi, cô thích xem những ngọn đèn chớp tắt trong chốc lát. Chiếc đèn này được đặt tên theo bạn trai cướp biển đầu tiên của Công chúa Cordelia, Đô đốc Long John Bơ Bánh. Anh ta luôn nói chiếc đèn tường này khiến anh nhớ đến chiếc tàu cổ của mình.</Text>
  <Text Key="75E9FB8C">Đèn Gas Thời Xưa</Text>
  <Text Key="9215E7A9">Khi Công chúa Cordelia thiết kế chiếc đèn này, cô cảm thấy hoài niệm về vùng đất mà cô đã rời xa. Trong khi ngồi trong xưởng trên chiếc tàu ngầm Eppsilon của mình, cô nghĩ về những chiếc đèn gas leo lét trên các con phố và bóng dáng những người phụ nữ trong váy dài và đàn ông đội mũ cao bổng đi ngang qua. Than thở.</Text>
  <Text Key="34D18D92">Đèn Tường Thủy Tinh Biển</Text>
  <Text Key="0F86EE43">Thủy tinh của chiếc đèn tường này từng trong và sắc nét. Một cỗ máy đặc biệt trên tàu ngầm Lady Cordelia xử lý thủy tinh và cho nó cảm giác mờ, mềm mại này. Cỗ máy phun cát, muối và hơi nước vào thủy tinh, làm cho chiếc đèn tường này bị ăn mòn theo cách tương tự như thủy tinh biển tự nhiên.</Text>
  <Text Key="B1EFB3D4">Đèn Pha Sắt Đúc</Text>
  <Text Key="1B9F6821">Dưới đáy biển có thể trở nên tối tăm, đặc biệt khi những cướp biển liên tục đổ vào đèn của bạn. Chiếc đèn tường sắt đúc này gần như không thể phá hủy, đặc biệt khi được lắp trên cao hơn mức đầu. Nó phát ra ánh sáng mạnh đến mức bạn trai cướp biển thứ hai của Công chúa Cordelia được biết đến với việc dùng nó để tắm nắng, cho đến khi cô đá anh ta vì quá tự mãn.</Text>
  <Text Key="6057DAC9">Đèn Tường Hải Sâm</Text>
  <Text Key="36246416">Công chúa Cordelia nổi tiếng với việc nằm dài bên một vũng nước triều nhiều giờ, chỉ để ngắm nhìn vẻ đẹp mong manh bị mắc kẹt bên trong. Một trong những sinh vật yêu thích của cô là hải sâm, với các xúc tu giống cánh hoa vẫy vùng vẫy một cách vô tội khi nó chờ đợi để bẫy mồi của mình. Với những đường uốn cong tinh tế và dáng vẻ hữu cơ, khiêm tốn, chiếc đèn tường thanh lịch này được tạo ra để vinh danh hải sâm.</Text>
  <Text Key="F63333CA">Đèn Tường Tunicate</Text>
  <Text Key="EFF30C4B">Nếu bạn không thể sống dưới đáy biển như Công chúa Cordelia, hãy mang cuộc sống đại dương đến với bạn! Đèn Tường Tunicate được mô hình hóa theo một trong những loài bọt biển đẹp nhất. Đây là chiếc đèn tường yêu thích của Công chúa Cordelia. Cô thường đậu tàu ngầm bên ngoài một rạn san hô và chỉ ngâm mình trong cuộc sống biển, theo nghĩa bóng.</Text>
  <Text Key="50EC2080">Đèn Nhiệm vụ Vẻ đẹp trong Hộp</Text>
  <Text Key="B8898A85">Chưa bao giờ một chiếc hộp đơn giản chứa đựng nhiều vẻ đẹp đến thế. Với những thanh gỗ mảnh chạy lên, xuống và ngang qua phần trong trắng sáng của nó, chiếc đèn tường phong cách Mission này thêm một chút cổ điển sang trọng vào không gian ăn uống hoặc sinh hoạt của bạn.</Text>
  <Text Key="20755EFA">Đèn Tường Nến Câu Cá</Text>
  <Text Key="FB57EA1B">Sự thủ công điêu khắc chân chính của chiếc đèn tường này càng trở nên rõ rệt hơn nhờ chiếc đèn nến giả đằng sau khung góc của nó. Vừa thanh lịch vừa mộc mạc, ánh sáng lấp lánh dịu dàng của nó tạo ra bầu không khí hoàn hảo cho những ngôi nhà phong cách Mission có hương vị bất khả xâm phạm.</Text>
  <Text Key="4104FBC7">Đàn Cầm </Text>
  <Text Key="83A58CA8">Ra đời từ các bộ phận didgeridoo tái chế, đèn ống Cầm hòa trộn ánh sáng của mục đích ngày mai với những rung động thiết yếu của quá khứ. Chứng kiến không gian trung gian đó. Trở thành một nhạc cụ. Tìm thấy phòng tắm giữa đêm khuya. Đàn Cầm, từ Reclamation Homeware.</Text>
  <Text Key="2BADF6B8">Đèn Tường Trẻ Em</Text>
  <Text Key="722BB4ED">Lo lắng về "tông giọng" trong phòng của con bạn? Làm cho nó sáng hơn với chiếc đèn tường tuyệt vời này!</Text>
  <Text Key="176B7749">Đèn Ngoài Trời Lồng Giam</Text>
  <Text Key="B91CD596">Bạn không bao giờ biết khi nào ai đó sẽ đánh cắp đèn của bạn. Được làm từ kim loại cứng rắn, không lay chuyển, chiếc lồng sắt chống trộm này đặt thiết bị chiếu sáng của bạn thực sự sau những thanh sắt - một lời nhắc nhở trực tiếp về điều sẽ xảy ra nếu ai đó nghĩ đến việc lấy nó.</Text>
  <Text Key="480C3F8B">Thanh Kiếm Ánh Sáng</Text>
  <Text Key="6EBFCAC4">Ngụy trang dưới dạng thiết kế đèn hiện đại, chiếc đèn đẹp mắt này kép lại như một vũ khí bí mật. Tất nhiên, bạn có thể cần một chút thực hành để định hướng sức mạnh của nó. Đó là một con dốc trơn trượt về bóng tối.</Text>
  <Text Key="C2912B8F">Đèn Huỳnh Quang Sự Thật Trần Trụi</Text>
  <Text Key="60CB40C0">Chiếc đèn chói mắt này kép lại như một máy tạo tiếng ồn trắng vì tiếng ù ù thấp của nó thực ra khá dễ chịu.</Text>
  <Text Key="6218AE44">Đèn Tường Ánh Sáng Không Khoan Nhượng</Text>
  <Text Key="DC968871">Thép lạnh, kính băng giá và ánh sáng lạnh lẽo của đèn LED chiếu ra sự rõ ràng trên tất cả những người đi qua bên dưới. Phong cách chưa hoàn thiện bổ sung cho bộ sưu tập công nghiệp đầy đủ của chúng tôi, cho sự sang chảnh đô thị tối thượng.</Text>
  <Text Key="7F4C20E0">Đèn Tường Bunker Sáng Lên</Text>
  <Text Key="573C4065">Nếu không gian của bạn trống rỗng ánh sáng tự nhiên, hãy lấy thứ tốt nhất tiếp theo: Bunker Be Bright. Không thậm chí giả vờ hấp dẫn, những quái vật lồng thép này phát ra một ánh sáng huỳnh quang lạnh, kép lại như một chất xua đuổi zombies và ma cà rồng.</Text>
