  <Text Key="47E56E47">Sự nghiệp Bác sĩ</Text>
  <Text Key="91B59F5F">Đến bệnh viện và dành những ngày của Sim để cứu người. Các Sim trong sự nghiệp bác sĩ bắt đầu với vai trò Thực tập sinh Y khoa, nhưng với chút cần mẫn, họ có thể trở thành bác sĩ phẫu thuật giàu kinh nghiệm!</Text>
  <Text Key="196354E6">Sự nghiệp Thám tử</Text>
  <Text Key="7ED17F36">Sim của bạn có thể gia nhập hàng ngũ những người tài giỏi nhất của Willow Creek với tư cách là một thám tử! Theo chân Sim của bạn khi họ tuần tra đường phố, điều tra hiện trường vụ án và giải quyết các vụ án tại đồn cảnh sát.</Text>
  <Text Key="FD888FB8">Chào mừng đến với Bộ dựng The Sims™ 4 Incheon Arrivals Kit</Text>
  <Text Key="24A9C867">Để Nó Trôi Chảy</Text>
  <Text Key="A84A79FF">Những món đồ oversized có cấu trúc kết hợp với chất liệu mềm mại tạo nên một nghiên cứu về sự tương phản. Tìm thấy sự thoải mái trong những phong cách rộng và những chi tiết giản dị như eo cao và áo sơ mi nửa gọn.</Text>
  <Text Key="1B667C86">Pha Trộn và Kết Hợp</Text>
  <Text Key="A45617D6">Trang phục cho mọi dịp với cả những món đồ bán lễ và trang trọng lẫn trang phục thường ngày. Áo blazer, áo khoác, áo jacket và áo cardigan kết hợp gọn gàng với váy xòe rộng, quần jogger, quần tây và quần dài, điểm xuyến bằng giày sneaker hoặc ủng gót.</Text>
  <Text Key="754C54C1">Chào mừng đến với Bộ mở rộng The Sims™ 4 Dream Home Decorator</Text>
  <Text Key="BCAFA133">Cuộc Tiết lộ Lớn!</Text>
  <Text Key="0060C613">Hy vọng công việc của bạn khơi gợi những giọt nước mắt hạnh phúc thay vì nước mắt thất vọng. Tiết lộ kết quả để xem khách hàng phản ứng thế nào với việc cải tạo nhà cửa được cá nhân hóa của họ!</Text>
  <Text Key="BA113240">Sửa chữa, Trang trí lại, Cải tạo</Text>
  <Text Key="7A1FADFC">Dù là làm mới một phòng, cải tạo toàn bộ lô đất hay nâng cấp không gian thương mại, mục tiêu của bạn là làm khách hàng hài lòng. Bạn chịu trách nhiệm về mọi chi tiết.</Text>
  <Text Key="834A14A9">Hiểu Khách Hàng Của Bạn</Text>
  <Text Key="D455606D">Không chỉ là nhu cầu của Khách hàng, mà còn là Sở thích và Ngân sách của họ. Tìm hiểu những gì Khách hàng Thích và Không thích và ghi nhớ chúng khi đưa ra các thiết kế để nhận được lời giới thiệu tuyệt hảo.</Text>
  <Text Key="929815D0">Chào mừng đến với Bộ dựng The Sims™ 4 Desert Luxe Kit</Text>
  <Text Key="030D616F">Vui Vẻ và Chức Năng</Text>
  <Text Key="60130E87">Sắp xếp quầy bar, ghế loveseat, lò sưởi và nhiều hơn nữa để trông giống như những yếu tố kiến trúc chức năng được xây dựng vào không gian của bạn và tạo nên địa điểm hoàn hảo cho bữa tiệc lớn tiếp theo hoặc bữa tối thân mật của Sim.</Text>
  <Text Key="D2BA8D8E">Trung Tính Rõ Rệt</Text>
  <Text Key="648A9C9E">Bộ sưu tập này có các màu trung tính được lấy cảm hứng từ cảnh quan thiên nhiên của sa mạc Tây Nam và các vật liệu như đá và gỗ. Vẻ tổng thể sang trọng và giản dị – lý tưởng để xây dựng một ốc đảo thư giãn trong nhà hoặc ban công của Sim.</Text>
  <Text Key="7D2B1204">Chào mừng đến với Bộ mở rộng The Sims™ 4 Eco Lifestyle</Text>
  <Text Key="32109F31">Trang Trí Tái Chế</Text>
  <Text Key="0B754875">Cần trang bị một ngôi nhà mới với ngân sách eo hẹp? Hãy làm gần như miễn phí bằng cách "câu" vài món đồ đã qua sử dụng như một chiếc nệm cũ bạn có thể sửa lại hay một chiếc lò nướng hơi cháy bạn có thể đánh bóng lên.</Text>
  <Text Key="C695AD88">Thay Đổi Thế Giới</Text>
  <Text Key="F2503824">Mọi quyết định bạn đưa ra—nguồn năng lượng bạn dựa vào, cách bạn thiết kế nhà cửa và Kế hoạch Hành động Khu phố nào bạn bầu chọn—đều ảnh hưởng đến trạng thái của thế giới, từ bầu trời đầy sương mù đến nước trong veo.</Text>
  <Text Key="AD6AF13B">Cộng đồng Hợp tác</Text>
  <Text Key="69452B1B">Giao tiếp với hàng xóm của bạn qua bảng bầu chọn mới, có các Kế hoạch Hành động Khu phố khác nhau mỗi tuần. Mọi người trong cộng đồng đều có tiếng nói. Phiếu bầu của bạn quan trọng!</Text>
  <Text Key="5E8A267A">Sống Bền Vững</Text>
  <Text Key="2A231C02">Giảm, tái sử dụng và tái chế! Không chỉ tốt cho môi trường, mà còn tiết kiệm được Simoleon cho bạn nữa.</Text>
  <Text Key="87F7A2AC">Chào mừng đến với Bộ đồ The Sims™ 4 Bowling Night Stuff</Text>
  <Text Key="1F59FBE0">Thời Trang Mới Ấn Tượng</Text>
  <Text Key="0A49B59C">Trang phục cho Sim của bạn với những chiếc áo và giày bowling hoài cổ hoặc cho họ một vẻ ngoài mới "cháy" với trang phục và kiểu tóc lấy cảm hứng từ rockabilly.</Text>
  <Text Key="A37764D3">Đưa Sim Của Bạn Đi Bowlings</Text>
  <Text Key="8BF31463">Đùa giỡn hay chơi khăm? Đó là câu hỏi. Chọn phe của bạn tại lễ hội Humor and Hijinks!</Text>
  <Text Key="5AA64EE7">Nhớ bạn bè? Cấp quyền truy cập vào nơi của bạn cho bạn bè thân thiết và gia đình bằng một chiếc chìa khóa và họ chắc chắn sẽ đến thăm bạn bất ngờ.</Text>
  <Text Key="5BA65010">Nhanh chóng tìm các đối tượng yêu cầu cho lô đất dân cư và thương mại bằng cách chọn các đối tượng trong bảng yêu cầu.</Text>
  <Text Key="54A64515">Sao chép phòng, hình dạng mái nhà hoặc kích thước cầu thang bằng cách chọn chúng và sử dụng công cụ sao chép.</Text>
  <Text Key="55A64686">Những thứ cứ liên tục hỏng ở nơi bạn? Những Chú Gnomes Ma thuật sẽ sửa chúng bằng Đặc điểm Lô đất Gnomes!</Text>
  <Text Key="56A64833">Thân thiết với Chủ nhà thường xuyên; ai biết được khi nào bạn sẽ cần ông/bà ấy sửa một vài thứ...</Text>
  <Text Key="57A64A5C">Quầy ăn vặt là một cách tuyệt vời để khám phá các món ăn mới và mở khóa công thức của chúng.</Text>
  <Text Key="8AF312F6">Bạn là người đam mê công nghệ tối thượng? Kiểm tra kỹ năng lập trình và chơi game của bạn tại GeekCon!</Text>
  <Text Key="89F31145">Cay đến mức nào là quá cay? Thử thách Curry tại Lễ hội Gia vị.</Text>
  <Text Key="5513050D">Thác nước thường chứa các loại cá hiếm.</Text>
  <Text Key="561306BE">Kể chuyện ma vào ban đêm có thể thu hút những con sim kỳ lạ, chưa chết.</Text>
  <Text Key="63131B07">Cá có thể trở thành thức ăn ngon, đồ trang trí hoặc thậm chí kiếm được rất nhiều Simoleon.</Text>
  <Text Key="64131CB0">Lều không chỉ là nơi để ngủ – hãy thư giãn, kể chuyện hoặc đọc Tạp chí Đồng hoang dã.</Text>
  <Text Key="61131869">Đọc tạp chí cắm trại có thể vừa thư giãn vừa mang tính thông tin. Chọn Đọc Tạp chí Đồng hoang dã trên Lều.</Text>
  <Text Key="5411D48D">Trộm quá mạnh để đánh bại? Nâng cao thể lực để cho họ thấy ai là chủ!</Text>
  <Text Key="5511D63E">Đối mặt với Trộm và họ cứ thờ ơ? Gọi Cảnh sát, họ sẽ sớm có mặt!</Text>
