  <Text Key="E917CB65">Sương mù ấm áp</Text>
  <Text Key="312E2214">Nhiều mây</Text>
  <Text Key="3BBE303E">Nắng</Text>
  <Text Key="0180E1D2">Mưa nắng</Text>
  <Text Key="C3505440">Nóng</Text>
  <Text Key="1CC8C5D4">Ấm áp</Text>
  <Text Key="52C511A8">Bão</Text>
  <Text Key="D6FDE033">Tuyết nhẹ</Text>
  <Text Key="B35CF33E">Nóng cháy</Text>
  <Text Key="82C920A0">Mưa nhẹ</Text>
  <Text Key="ADDA306F">Lạnh giá</Text>
  <Text Key="F7409BF8">Bão tuyết</Text>
  <Text Key="E4CAE829">Mưa lớn</Text>
  <Text Key="981742E2">Ấm áp</Text>
  <Text Key="0BA67C96">Gió</Text>
  <Text Key="3502DD08">Mát mẻ</Text>
  <Text Key="6BCA3B4E">Lạnh</Text>
  <Text Key="7C58C6B4">Có mây</Text>
  <Text Key="D8E11976">Tuyết lớn</Text>
  <Text Key="829D1632">Phong cách ấm cúng</Text>
  <Text Key="EDDDCD9B">Chơi với màu sắc</Text>
  <Text Key="3D1F2D95">Thêm thời tiết vào cuộc sống của Sim để kể những câu chuyện mới, tận hưởng các hoạt động theo mùa và ăn mừng những ngày lễ đầy tình cảm.</Text>
  <Text Key="DDF1EDD8">Mùa</Text>
  <Text Key="49552EB1">Mùa</Text>
  <Text Key="31E83BE1">Vui vẻ quanh năm</Text>
  <Text Key="DC5B8D43">Tận hưởng sự sôi động của Carnaval Brazil qua đôi mắt của Pabllo Vittar.</Text>
  <Text Key="40E56AF2">Trang phục đường phố Carnaval</Text>
  <Text Key="75003A9B">Trang phục đường phố Carnaval</Text>
  <Text Key="87B2C101">Biến mỗi ngày thành Carnaval</Text>
  <Text Key="4739FB3E">Phong cách của Pabllo Vittar</Text>
  <Text Key="7ED906F2">Nghiên cứu sách vở và thể hiện tinh thần học đường!</Text>
  <Text Key="72B491AF">Khám phá Đại học</Text>
  <Text Key="9AD3D11E">Chơi The Sims™ 4 Khám phá Đại học!</Text>
  <Text Key="C49202ED">Dưới đây là một số trải nghiệm bạn có thể có trong thời gian dùng thử Khám phá Đại học:\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Nhận học bổng và bắt đầu sự nghiệp trong Luật, Kỹ thuật hoặc Giáo dục&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Đạp xe phong cách quanh khuôn viên&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thi đấu Juice Pong... và Ping Pong!&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Trang trí phòng ký túc xá và làm cho nó trở nên riêng của bạn!&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tham gia tổ chức sinh viên, có thứ gì đó cho mọi người&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Học Robotics và tạo ra chính Servo của bạn&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Kết bạn với các Linh vật của trường&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</Text>
  <Text Key="22413AD6">Khám phá Đại học</Text>
  <Text Key="B46076CF">Britechester</Text>
  <Text Key="ED976400">Bắt đầu một chương mới tại Đại học Britechester lịch sử hoặc Viện Foxbury hiện đại. Sống trong phòng ký túc xá hoặc ngoài khuôn viên tại thị trấn thân thiện Gibbs Hill. Khám phá Britechester bằng xe đạp, dành thời gian tại khu vực chung của sinh viên và có một buổi học thư viện. Cổ vũ cho tập thể sinh viên tại sự kiện tinh thần học đường và mặc màu trường để thể hiện niềm tự hào của Sim.</Text>
  <Text Key="09E3CD9C">Bí ẩn lịch sử</Text>
  <Text Key="1798DFAE">Từ ma khuôn viên đến Hội kín khó tìm, Britechester tự hào có những điều khó giải thích.</Text>
  <Text Key="382BEE49">Khuôn viên Viện Foxbury</Text>
  <Text Key="AFCCAC51">Hãy đến thăm khuôn viên đổi mới của Foxbury để xem tương lai trong công nghệ có phù hợp với bạn không</Text>
  <Text Key="3188BE92">Khuôn viên Đại học Britechester</Text>
  <Text Key="28975D30">Hãy tham quan Đại học Britechester lịch sử nơi một nghệ sĩ đang nảy nở có thể phát triển!</Text>
  <Text Key="E193EF22">Thể hiện phong cách khuôn viên của bạn</Text>
  <Text Key="7833F915">Gặp gỡ, kết nối và Khám phá!</Text>
  <Text Key="A180476C">Giữ phong cách</Text>
  <Text Key="DDD277FF">Hòa nhập vào trường học</Text>
  <Text Key="D37FB7B1">Bắt đầu điều tra và giải quyết bí ẩn của một thị trấn sa mạc giữ một bí mật sâu kín, tối tăm.</Text>
  <Text Key="5455FB14">StrangerVille</Text>
  <Text Key="0908F3DD">StrangerVille</Text>
