  <Text Key="870B2DED">Đặt đồ ăn giao tận nhà</Text>
  <Text Key="434AD6E5">Cảm ơn bạn đã sử dụng dịch vụ giao đồ ăn Zoomers. Một người sẽ sớm mang bữa ăn của bạn đến.</Text>
  <Text Key="67EF15B0">(Vì vắng mặt ở công việc)</Text>
  <Text Key="33204D7E">Trò chuyện công việc</Text>
  <Text Key="6D259A84">Trò chuyện về hiệu suất</Text>
  <Text Key="0308CD9E">Người phối hợp công việc của tôi gọi điện nói rằng hiệu suất của tôi khá kém. Nếu mọi thứ không thay đổi, tôi có thể bị giáng chức. Tôi được nhắc tập trung vào mục tiêu, giữ tâm trạng tốt và đến đúng giờ.</Text>
  <Text Key="84DA997E">Cảnh báo học tập</Text>
  <Text Key="604EB49A">Hiệu trưởng gọi điện nói rằng hiệu suất học tập của tôi khá kém. Nếu tôi không cẩn thận, tôi có thể bị rớt điểm. Tôi được nhắc tập trung vào mục tiêu học tập, giữ tâm trạng tốt ở trường và đến trường đúng giờ mỗi ngày.</Text>
  <Text Key="EF2BA9D5">Gọi đường dây nóng Sự buồn bã</Text>
  <Text Key="9505A9DC">Gì cơ? Tôi đang ngủ! Gọi sau.</Text>
  <Text Key="E76348F8">{1.SimFirstName} không đồng ý. Không đâu. {0.SimFirstName} có thể nói bất cứ điều gì {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} muốn. Không có cách nào {1.SimFirstName} từ bỏ thịt đâu. Thịt hoàn toàn ổn mà.</Text>
  <Text Key="A2F2035C">{1.SimFirstName} đồng ý! Có lẽ Chế độ ăn chay không đáng sợ như {M1.anh ấy}{F1.cô ấy} nghĩ. {1.SimFirstName} có thể sẽ thử một miếng xem thế nào.</Text>
  <Text Key="A768AA58">Hào hứng về Chế độ ăn chay</Text>
  <Text Key="AE671314">Truyền giáo về Lợi ích của Chế độ ăn chay</Text>
  <Text Key="CB24B9A9">Phàn nàn về Thực phẩm thay thế thịt không có vị</Text>
  <Text Key="737DC433">{1.SimFirstName} không đồng ý. Thực phẩm thay thế thịt có hương vị độc đáo không gì sánh được.</Text>
  <Text Key="B7875C01">{1.SimFirstName} đồng ý với bạn. Thực phẩm thay thế thịt ngày nay đúng là không còn vị như xưa.</Text>
  <Text Key="0F5A2F80">Hoàn toàn không đồng ý. Thực phẩm thay thế thịt đã cố gắng hết sức rồi và {1.SimFirstName} nghĩ rằng nếu bạn có thể làm tốt hơn, hãy vào bếp đi.</Text>
  <Text Key="A86FBCFE">{1.SimFirstName} đồng ý với bạn. Thực phẩm thay thế thịt thực sự cần phải nâng cấp trình độ.</Text>
  <Text Key="BFFA345E">{1.SimFirstName} không đồng ý. Thực phẩm thay thế thịt khá đậm đà.</Text>
  <Text Key="453A352E">{1.SimFirstName} đồng ý với bạn. Thực phẩm thay thế thịt khá nhạt nhẽo.</Text>
  <Text Key="090CBFED">Kể chuyện tưởng tượng</Text>
  <Text Key="C8628189">Nói về Sách bán chạy</Text>
  <Text Key="006F883C">Mắng</Text>
  <Text Key="8A62DE08">Nói về Xe tải</Text>
  <Text Key="44335486">Nói về Tiệc</Text>
  <Text Key="B67A881C">Nói về Động vật yêu thích</Text>
  <Text Key="37809589">Hỏi Tại sao</Text>
  <Text Key="DB10DBE3">Hỏi về Thế giới</Text>
  <Text Key="D99319A9">Hỏi về Dải ngân hà</Text>
  <Text Key="2AABF997">Kể chuyện cười về Sò hến</Text>
  <Text Key="D7DEB01E">Nghe chuyện cười</Text>
  <Text Key="1068D0A6">Phản bác dí dỏm</Text>
  <Text Key="00CC770C">Kể chuyện cười về Kỹ sư</Text>
  <Text Key="E194CC1E">Kể chuyện cười về Vịt</Text>
  <Text Key="4AD16DAC">Kể chuyện cười về Người sao Hỏa</Text>
  <Text Key="D74FF570">Kể chuyện cười về Khỉ</Text>
  <Text Key="62E71375">Kể chuyện cười về Chim Cánh cụt</Text>
  <Text Key="4251083C">Kể chuyện cười về Người ngoài hành tinh</Text>
  <Text Key="18E4485B">Kể chuyện cười về Thung lũng Hoàng hôn</Text>
  <Text Key="8F879628">Kể chuyện cười về Diễn viên câm</Text>
  <Text Key="8A0C4875">Kể chuyện cười về Ma cà rồng</Text>
  <Text Key="5F6DEC88">Kể chuyện cười về Di sản Gia đình</Text>
  <Text Key="20ACF952">Kể chuyện cười</Text>
  <Text Key="67E41174">Nghe câu chuyện vui</Text>
  <Text Key="27B17284">Kể câu chuyện vui</Text>
  <Text Key="B0DC0AE1">Kể chuyện ngớ ngẩn</Text>
  <Text Key="AAED8AF1">Nghe Trích dẫn của {1.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="F0246DD3">Trích dẫn Nhân vật Hoạt hình</Text>
  <Text Key="29F3F882">Xì xào về Các phụ huynh khác</Text>
