  <Text Key="21AB1D28">Bàn cà phê tối giản hoàn hảo với đường nét hiện đại, tông màu trung tính và kệ trống đang khao khát được lấp đầy.</Text>
  <Text Key="B0D0FE3A">Nhà Tư Bản</Text>
  <Text Key="92FF7C5B">Hãy chìm đắm trong suy tư sâu sắc trên chiếc ghế bành da sang trọng này. Các tay vịn cao và hai bên hông che kín sẽ ngăn mọi sự xao nhãng, đồng thời gửi thông điệp đến tất cả những người đến gần rằng một thiên tài đang được hun đúc.</Text>
  <Text Key="C9242EB8">Mở khóa khi đạt cấp 8 trong sự nghiệp Đặc vụ Ẩn, nhánh Kẻ Xấu.</Text>
  <Text Key="13410ABF">Mở khóa bằng cách đạt cấp 8 trong sự nghiệp Đặc vụ Ẩn, nhánh Kẻ Xấu.</Text>
  <Text Key="3257B387">Ghế Quỷ Dữ Mắt Lấp Lánh</Text>
  <Text Key="8FDCF068">Để tránh trường hợp ai đó nhầm bạn là người tốt, mắt lấp lánh đầy ác ý trên chiếc ghế hùng vĩ này sẽ đảm bảo họ nhận ra sự thật.</Text>
  <Text Key="C16C45BC">Ghế Sống Có Tay Vịn</Text>
  <Text Key="2CA276B9">Người bạn trai cướp biển thứ hai của Công chúa Cordelia, Đô đốc Chaz MacFreeling, luôn có cánh tay mệt mỏi. Vì sự tự mãn, anh ta lúc nào cũng lấy gương vàng ra, soi vào mặt và thổi hôn. Anh ta đã nhờ Công chúa Cordelia làm chiếc ghế sống có tay vịn này để anh ta có thể nghỉ ngơi trong các chuyến thăm xã giao. Khi nàng bỏ mặc anh ta, nàng giữ lại chiếc ghế.</Text>
  <Text Key="3527ADA3">Ghế Sống Tận Hưởng Sâu Sắc</Text>
  <Text Key="B0D8F26C">Dù bạn đang bị tung lên tung xuống trong một chiếc tàu ngầm hay đơn giản là thư giãn trên cạn, sự ôm ấp sâu sắc của chiếc ghế dài nhung này là không gì sánh được. Hãy ngả người, thu mình vào và hy vọng bạn sẽ không bao giờ phải đứng lên nữa.</Text>
  <Text Key="DAF4702F">Ghế Bành Sứ Mệnh Chưa Quyết</Text>
  <Text Key="23356DE0">Nghệ thuật chế tác phong cách Mission cổ điển gần như đã chạm đến sự thoải mái trong chiếc ghế phòng khách được đệm một phần này.</Text>
  <Text Key="D8E9DDA0">Ghế Sống Mega</Text>
  <Text Key="40F6CC25">Bạn có chán việc phải coi đồ cổ như chúng làm bằng thủy tinh chưa? Giá trị của đồ nội thất là gì nếu chúng không thể thay thế? Hãy loại bỏ mọi căng thẳng đó và đầu tư vào một chiếc Ghế Sống Mega Cổ Điển từ Kho hàng Nội thất MegaMission. Tất cả đồ cổ của chúng tôi được sản xuất hàng loạt, vì vậy bạn có thể làm bất cứ điều gì bạn muốn với chúng!</Text>
  <Text Key="841DE3B3">Ghế Bành Mini Me</Text>
  <Text Key="98FB67DC">Lấy chiếc điều khiển đồ chơi và ngồi thoải mái! Chiếc ghế bành cỡ trẻ em này ấm áp như một cái ôm cho cậu con trai nhỏ của bạn đang trong quá trình rèn luyện.</Text>
  <Text Key="EC062471">Ghế Bành Da Thùng Cũ</Text>
  <Text Key="C835F74E">Chiếc ghế thoải mái này kết hợp sự xa hoa của chiều sâu ghế da với khung cứng cáp được làm từ những chiếc thùng cũ. PostRustic khiến bạn luôn tò mò.</Text>
  <Text Key="A248B00E">Ghế Đơn Giản Dễ Dàng</Text>
  <Text Key="AB7B30B7">Mọi phòng khách cần một chiếc ghế như thế này - cấu trúc đơn giản, thẳng thắn để xem tivi và thư giãn sau giờ làm.</Text>
  <Text Key="4D41A379">Ghế Ngồi Xinh Đẹp</Text>
  <Text Key="8411D866">Đôi khi bạn chỉ muốn buông thả. Bạn muốn thư giãn tất cả cơ bắp và để một thứ gì đó mềm mại ôm lấy cơ thể, đồng thời hỗ trợ bạn ở những vị trí đúng đắn. Thở một hơi thỏa mãn và trao bản thân cho Chiếc Ghế Ngồi Xinh Đẹp.</Text>
  <Text Key="4BDDF966">Ghế Đám Mây</Text>
  <Text Key="76E28D3F">Đừng nghĩ rằng chúng tôi chưa từng thử làm ghế từ những đám mây thật. Sự cam kết của chúng tôi với sự thoải mái tinh tế là chúng tôi sẽ không bao giờ từ bỏ giấc mơ đó! Cho đến lúc đó, hãy chìm đắm trong vòng ôm của một chiếc ghế chỉ khiến bạn cảm thấy như đang ngồi trên một đám mây.</Text>
  <Text Key="C5B8F4EA">Ngai Ngủ</Text>
  <Text Key="5DC8D8EB">Tạm biệt những chiếc ghế đô đô góc cạnh của những năm tháng đã qua! Thay vào đó, hãy nằm dài trong sự thoải mái của chiếc ghế Laxseat riêng của bạn. (Bàn tay vịn điều khiển không được bao gồm.)</Text>
  <Text Key="A41D07BA">Tình Đoàn Kết</Text>
  <Text Key="9976CCDB">Chúng ta đều đoàn kết. Chúng ta làm việc, chúng ta chơi, chúng ta nhảy và chúng ta nghỉ ngơi. Khi bạn ngồi xuống để nghỉ ngơi, bạn đang tham gia một phần của thí nghiệm lớn lao mà chúng ta gọi là cuộc sống. Tận hưởng những khoảnh khắc này trong chiếc ghế sống Tình Đoàn Kết của Reclamation Homeware, được làm từ hỗn hợp độc quyền của chúng tôi từ rác thải cao cấp được ép đặc.</Text>
  <Text Key="66311D8A">Bộ Ghế Hơi, Phần Một</Text>
  <Text Key="CF98810B">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Hồi Ký Quá Khứ&lt;/font&gt;\n\nCảm thấy xẹp lép? Hãy thổi hơi cho vui với Bộ Ghế Hơi, Phần Một!\n\nPhần Một kết hợp phong cách kỳ quặc và sự thư giãn tối đa trong một gói hàng đàn hồi*. Hoàn hảo để thư giãn, trò chuyện hoặc ngồi. Phần Một chắc chắn sẽ thêm một chút cá tính cho không gian của bạn!\n\n*Không hỗ trợ đàn hồi.</Text>
  <Text Key="A0E4CAE6">Ghế Ngoài Trời</Text>
  <Text Key="D75BF5BF">Trên mỗi chiếc ghế tôi đã ngồi, tôi là thanh tra ba.\n Tôi ngồi và đã ngồi cho đến khi mỗi chiếc ghế hoàn toàn không có lỗi,\n Vì vậy bạn có thể yên tâm rằng những dấu ấn bạn thấy,\n đều chỉ là một chút của tôi.</Text>
  <Text Key="3FE7AD69">Ghế Gỗ Cây Gụ Phủ Lại</Text>
  <Text Key="478E7736">Thư giãn vào chiếc ghế này và được đưa đến thiên đường! Ngửi làn gió biển mặn mòi, nghe tiếng lá chuối xào xạc trên đầu và hơi ấm của mặt trời trên da bạn. Đó không phải ảo giác! Mặc dù, nó nghe có vẻ như một ảo giác...</Text>
  <Text Key="47A4656D">Chiếc Ghế Của Jony Nhỏ</Text>
  <Text Key="4D957B52">Lil' Jony thường để heo của mình ngồi trên một chiếc ghế giống hệt chiếc này. Giờ đây, giống như Lil' Jony, bạn cũng có thể ngồi ở nơi heo của Jony đã ngồi.</Text>
  <Text Key="E9E8ADDF">Bạn Gấu Tốt Nhất</Text>
  <Text Key="5E5A1630">Chiếc ghế gấu thân thiện nhất đã đến để trở thành bạn thân của con bạn.\nChúng tôi sẽ không kể nếu bạn cũng muốn một chiếc.</Text>
  <Text Key="223CAE81">Mở khóa khi đạt cấp 9 trong sự nghiệp Kinh doanh, nhánh Quản lý.</Text>
  <Text Key="2E1C9B1A">Mở khóa bằng cách đạt cấp 9 trong sự nghiệp Kinh doanh, nhánh Quản lý.</Text>
  <Text Key="704EFF8E">Ghế Khách Tổng Giám Đốc</Text>
  <Text Key="55BD2337">Các tổng giám đốc có những vị khách quan trọng... nhưng họ không quan trọng như bạn! Đó là lý do tại sao Ghế Khách Tổng Giám Đốc được hiệu chỉnh cụ thể để thoải mái hơn 20% so với Ngai Tổng Giám Đốc Executron. Bởi vì bạn luôn nên thoải mái hơn khách của bạn!</Text>
  <Text Key="3D342C07">Mở khóa khi đạt cấp 7 trong sự nghiệp Kinh doanh, nhánh Quản lý.</Text>
  <Text Key="D122A084">Mở khóa bằng cách đạt cấp 7 trong sự nghiệp Kinh doanh, nhánh Quản lý.</Text>
  <Text Key="AB06B7BC">Ngai Tổng Giám Đốc Executron</Text>
  <Text Key="92083CB9">Ghế bàn làm việc là tin cũ... và dành cho những kẻ hèn mọn! Tổng giám đốc ngày nay đòi hỏi một chiếc ghế ấn tượng hơn. Hãy ngồi trên Ngai Tổng Giám Đốc Executron và ra lệnh cho đế chế kinh doanh của bạn!</Text>
  <Text Key="F6E6145E">Ghế Ăn Dặm Kindermade Cổ Điển</Text>
  <Text Key="556B4627">Một chiếc ghế ăn dặm được làm cho bất kỳ ngôi nhà nào. Món đồ nội thất thiết yếu cho trẻ mới biết đi này đã được sản xuất trong nhiều màu sắc để khớp với bất kỳ bộ sưu tập đồ Kindermade nào bạn có thể đã sở hữu.</Text>
  <Text Key="95F6752E">Ghế Ăn Dặm Mega</Text>
