  <Text Key="381B8A7F">Đạt được cấp độ 5 Kỹ năng Thuyết phục</Text>
  <Text Key="E8FDCD3D">{0.SimFirstName} giờ đây có thể Bắt đầu Mạng xã hội trên Máy tính. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cũng có thể Luyện kể chuyện trước Gương và thực hiện Lời giới thiệu Một cách tán tỉnh với các Sim khác.</Text>
  <Text Key="69189105">Sau khi trưởng thành thành Thiếu niên, {0.SimFirstName} sẽ có thể Tải lên Video Virus và cũng có thể Gọi Sếp để Đàm phán Thăng chức.</Text>
  <Text Key="2EC30B3B">Sau khi trưởng thành thành Thiếu niên, {0.SimFirstName} sẽ có thể Sáng tạo Hashtag Mới và thực hiện Lời giới thiệu Quyến rũ với các Sim khác.</Text>
  <Text Key="7294C58E">Đạt được cấp độ 10 Kỹ năng Thuyết phục</Text>
  <Text Key="1845AC40">{0.SimFirstName} giờ đây có thể Tải lên Video Virus và cũng có thể Gọi Sếp để Đàm phán Thăng chức.</Text>
  <Text Key="DD1270D3">Đã học được kỹ năng Thuyết phục</Text>
  <Text Key="E509A261">Kỹ năng Thuyết phục mới của {0.SimFirstName} sẽ cho phép {0.SimPronounObjective} đùa vui thành công thường xuyên hơn và tìm hiểu về các Sim khác nhanh hơn. Nhiều loại Tương tác đa dạng hơn sẽ được mở khóa ở các cấp độ cao hơn.</Text>
  <Text Key="2AD512F3">Đạt được cấp độ 9 Kỹ năng Thuyết phục</Text>
  <Text Key="B8846E01">{0.SimFirstName} đủ đáng tin cậy để Yêu cầu các Sim cho một Khoản vay Lớn.</Text>
  <Text Key="9FC65242">Đạt được cấp độ 3 Kỹ năng Thuyết phục</Text>
  <Text Key="939BEE04">{0.SimFirstName} giờ đây có thể Quyên góp cho Từ thiện Trực tuyến, Luyện Lời tán tỉnh trước Gương và có thể Tâng bốc các Sim khác.</Text>
  <Text Key="F79F8D16">Đạt được cấp độ 6 Kỹ năng Thuyết phục</Text>
  <Text Key="28B696A8">{0.SimFirstName} giờ đây có thể Tải lên Hình ảnh trên Máy tính và cũng có thể Nói ngọt ngào với các Sim khác.</Text>
  <Text Key="A589A771">Sau khi trưởng thành thành Thiếu niên, {0.SimFirstName} sẽ có thể Tải lên Hình ảnh trên Máy tính và cũng có thể Nói ngọt ngào với các Sim khác.</Text>
  <Text Key="857EB332">Đạt được cấp độ 7 Kỹ năng Thuyết phục</Text>
  <Text Key="ABFE0B34">{0.SimFirstName} giờ đây có thể Yêu cầu các Sim cho một Khoản vay Nhỏ hoặc Trả lại Khoản vay.</Text>
  <Text Key="2F2A07C9">Sau khi trưởng thành thành Thiếu niên, {0.SimFirstName} sẽ có thể Quyên góp cho Từ thiện Trực tuyến, Luyện Lời tán tỉnh trước Gương và Tâng bốc các Sim khác.</Text>
  <Text Key="FAA59C9C">Pha chế đồ uống và trò chuyện nhỏ nhặt dường như đủ dễ, nhưng tỷ lệ nước ép đúng và lượng trò chuyện vừa phải là một kỹ năng tinh tế.\n\nNgười pha chế chủ yếu sử dụng Quầy bar. Tăng kỹ năng này sẽ mở khóa khả năng pha chế Đồ uống Mới, Mẹo Quầy bar, và Giao tiếp Pha chế!\n\nPha chế có thể được hướng dẫn ở cấp độ Kỹ năng 5 từ Quầy bar.</Text>
  <Text Key="9AA25F3F">Đạt được cấp độ 2 Kỹ năng Pha chế</Text>
  <Text Key="C7F2C4FD">{0.SimFirstName} đã học được công thức Tang and Zing và Wrench. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cũng học được một động tác mẹo mới cool phía sau lưng, và giờ đây có thể Nói chuyện với Người khác về Cách làm Đồ uống!</Text>
  <Text Key="6C412DA9">\n{0.SimPronounSubjective|xxUpper} cũng có thể Hướng dẫn người khác về Pha chế.</Text>
  <Text Key="93671814">Đạt được cấp độ 9 Kỹ năng Pha chế</Text>
  <Text Key="0F79631A">{0.SimFirstName} đã học được công thức Simsmapolitan. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cũng học được một mẹo mới cool Đốt Chai! </Text>
  <Text Key="20C1BCF4">Đạt được cấp độ 6 Kỹ năng Pha chế</Text>
  <Text Key="CBE088FA">{0.SimFirstName} đã học được công thức Sea Splash. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cũng giờ đây có thể Luyện Mẹo Quầy bar!</Text>
  <Text Key="949F4C85">Đã học được kỹ năng Pha chế</Text>
  <Text Key="2175B907">Kỹ năng Pha chế mới của {0.SimFirstName} sẽ cho phép {0.SimPronounObjective} Pha Đồ uống tại quầy bar; với nhiều công thức hơn được mở khóa ở mỗi cấp độ cao hơn.</Text>
  <Text Key="53397EF9">Đạt được cấp độ 4 Kỹ năng Pha chế</Text>
  <Text Key="354EAF8B">{0.SimFirstName} đã học được công thức Dim &amp; Gusty. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cũng học được một mẹo mới cool Tung hứng! Ngoài ra, đồ uống của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} giờ đây có thể cung cấp Moodlets mạnh cho những người uống chúng!</Text>
  <Text Key="F5DB2D69">Đạt được cấp độ 5 Kỹ năng Pha chế</Text>
  <Text Key="CA42C1BB">{0.SimFirstName} đã học được công thức Salty Llama. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cũng sẽ giờ đây nhận được Moodlet Talented Tender sau khi pha một đồ uống.</Text>
  <Text Key="2517BA09">Đạt được cấp độ 10 Kỹ năng Pha chế</Text>
  <Text Key="490D38F9">{0.SimFirstName} quá căng thẳng để làm điều này</Text>
  <Text Key="A04DC1A3">{0.SimFirstName} quá xấu hổ để làm điều này!</Text>
  <Text Key="7A30501B">{0.SimFirstName} không thể làm điều này khi chán.</Text>
  <Text Key="139D4C92">{0.SimFirstName} cần đợi một chút trước khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} có thể làm điều này lại!</Text>
  <Text Key="94B2B15E">{0.SimFirstName} cần đợi một chút trước khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} có thể làm điều này lại!</Text>
  <Text Key="187BB571">{1.SimFirstName} đang ở trường ngay bây giờ!</Text>
  <Text Key="1A5E3D09">Tất cả các Thử thách Khoảnh khắc Hình thành đã hoàn thành.</Text>
  <Text Key="E6420AD8">{1.SimFirstName} đang ở cấp độ cao nhất của sự nghiệp {1.SimPronounPossessiveDependent}.</Text>
  <Text Key="DC6B8C6D">{0.SimFirstName} đang ở cấp độ cao nhất của sự nghiệp {0.SimPronounPossessiveDependent}. </Text>
  <Text Key="DDA46B32">Không có chỗ trống</Text>
  <Text Key="CF46B6A1">{0.SimFirstName} phải là bạn bè với động vật hoang dã này trước khi làm điều này.</Text>
  <Text Key="DB06312D">{0.SimFirstName} cần phát triển mối quan hệ mạnh mẽ hơn với {1.ObjectName}!</Text>
  <Text Key="5601B9EF">{1.ObjectName} đang di chuyển. Hãy đợi họ dừng lại trước khi làm điều này.</Text>
  <Text Key="4A730645">Chạy tương tác cổ phiếu trước khi chăm sóc.</Text>
  <Text Key="665F1AF7">{0.SimFirstName} không thể làm điều này ngay bây giờ. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} đang ở trường.</Text>
  <Text Key="84AB4C50">{0.SimFirstName} đã đạt đến cấp độ {2.Number} của kỹ năng {1.String}!</Text>
  <Text Key="3A5709BF">Lên cấp</Text>
