  <Text Key="3F10C429">Ít nhất thì trông cũng như sơn vậy....</Text>
  <Text Key="252A41BB">Bánh Quy Trước Bữa Ăn Tối</Text>
  <Text Key="94395AD4">Đôi khi, một cái bánh quy là giải pháp khi bữa ăn tối khỏe mạnh đến mức kinh tởm.</Text>
  <Text Key="119A182C">Lý Thuyết Thật Khó</Text>
  <Text Key="1E133EC9">Dù học qua thực hành rất tốt, đôi khi vài quy tắc trước cũng rất hữu ích.</Text>
  <Text Key="906CF793">Thành Công Thực Hành</Text>
  <Text Key="6FB1093C">Dạy kỹ thuật tốt thật sự rất đáng giá.</Text>
  <Text Key="5634188C">Thất Bại Thực Hành</Text>
  <Text Key="BE2C56A9">Việc này chắc chắn có thể diễn ra suôn sẻ hơn. </Text>
  <Text Key="C452A4B6">Thuế Quan Tránh Né</Text>
  <Text Key="D957256F">Ôi trời! Cảm giác lừa được hải quan thật tuyệt.</Text>
  <Text Key="7E1A46B2">Sự Can Thiệp Của Tay Sai</Text>
  <Text Key="9C0CF8E3">Đó là một trải nghiệm đau đớn và khiêm nhường.</Text>
  <Text Key="CFECAE36">Tội Phạm Đã Trốn</Text>
  <Text Key="BC4875EF">Không bao giờ có cảm giác tốt khi một tên trộm chạy thoát.</Text>
  <Text Key="4EAA9261">Cảm Hứng Bất Ngờ</Text>
  <Text Key="1FCD4D5E">Đôi khi, một chút nghỉ ngơi là tất cả những gì cần để có góc nhìn mới.</Text>
  <Text Key="1D1D7923">Được Thăng Chức Rồi!</Text>
  <Text Key="057978EC">Thăng chức là tất cả đối với các Sim Tham Vọng. Sẽ sớm đến lần tiếp theo chứ?!</Text>
  <Text Key="9D5C433F">Đang Cố Gắng</Text>
  <Text Key="00BC1810">Cảm giác mục đích chuyên nghiệp đó khi bạn đang ở đỉnh cao và cứ như đang chinh phục cả thế giới.</Text>
  <Text Key="D7C639FD">Khách Hàng Không Hài Lòng</Text>
  <Text Key="DA192E02">Bạn không thể làm hài lòng mọi người mọi lúc. Nhưng đặc biệt là gần đây.</Text>
  <Text Key="78E446B5">Niềm Tin Kiên Định</Text>
  <Text Key="7CD1382A">Đứng trên lập trường đạo đức thật sự cung cấp một góc nhìn rất cao về bản thân.</Text>
  <Text Key="1A7F5CD5">Bán Rẻ</Text>
  <Text Key="2A7E0FCA">Mọi thứ đều có giá, và dường như không khó để tìm thấy giá của bạn.</Text>
  <Text Key="DF071CC9">Tin Vịt</Text>
  <Text Key="51B21A16">Tin Nóng: Bạn đã nghe nó ở đây trước tiên!</Text>
  <Text Key="CB7AFA90">Lời Khuyên Thất Bại</Text>
  <Text Key="B8CB04F5">Đó không phải là lời khuyên tốt nhất để đưa ra trong tình huống đó. Thật không may.</Text>
  <Text Key="CD82A492">Một Lý Do Để Vỗ Tay</Text>
  <Text Key="0C6C7B43">Nhạc kịch thật tuyệt! Hoặc ít nhất thì chúng có thể, trong tay người có tài.</Text>
  <Text Key="52D1B89F">Tàu Đã Bị Bỏ Rơi</Text>
  <Text Key="B3CFF8F0">Phải bỏ rơi con tàu là xấu hổ. Làm vậy một cách không cần thiết? Tệ nhất.</Text>
  <Text Key="AF763945">Bị Đau</Text>
  <Text Key="3C93981A">Lúc nào cũng là lần duy nhất bạn không khởi động mà chuyện như thế này xảy ra...</Text>
  <Text Key="36B2996C">Tại sao học sinh trung học vẫn không thể ngủ trưa như những đứa trẻ mẫu giáo?</Text>
  <Text Key="A6080433">Giấc Ngủ Trong Tiết Thứ Ba</Text>
  <Text Key="F6C811E9">Làm Lại Bài Kiểm Tra</Text>
  <Text Key="982F00B6">Thôi, ít nhất thì còn nhiều thời gian để làm lại từ đầu.</Text>
  <Text Key="EF39FBD9">Không Có Thời Gian Để Vẽ Doodle</Text>
  <Text Key="CCCF3C46">Có lẽ dành thêm chút thời gian cho văn bản sẽ giúp tránh được nhiều lỗi.</Text>
  <Text Key="1E00454D">Sai Khách Hàng</Text>
  <Text Key="C62A10B2">Lần sau nên cố gắng nhớ tên khách hàng....</Text>
  <Text Key="2AD96013">Đã Chơi Xấu</Text>
  <Text Key="80097EBC">Biến lỗi đó thành ưu thế cần kỹ năng. Làm tốt lắm!</Text>
  <Text Key="CE744E1B">Đột nhiên bị giữ lại sau giờ học nghe có vẻ không phải điều tồi tệ nhất trên đời.</Text>
  <Text Key="F6E4D66E">Cuộc Họp Phụ Huynh - Cố Vấn</Text>
  <Text Key="D0BB1D22">Chỉ Đang Cố Giúp</Text>
