  <Text Key="5783E106">Muốn chơi Thật hay Thách? Tôi thách bạn quan hệ tình dục với tôi!</Text>
  <Text Key="E999D40B">Thách của tôi cũng sẽ vậy!</Text>
  <Text Key="1B93C29A">Ừm... xin lỗi, nhưng không.</Text>
  <Text Key="BD29B42B">Nhưng... tôi sẽ chọn Thật...</Text>
  <Text Key="D087546C">Tôi cảm thấy có một sự căng thẳng tình dục đang tích tụ giữa chúng ta. Muốn xả ra không?</Text>
  <Text Key="AF0C6BC4">Tôi cũng cảm thấy vậy. Làm thôi.</Text>
  <Text Key="0B25F8A7">Không thể nói là tôi cảm thấy, không.</Text>
  <Text Key="A376B13E">Có lẽ chúng ta nên để nó tích tụ thêm một chút?</Text>
  <Text Key="1FF1443C"> nếu cảm thấy như vậy.</Text>
  <Text Key="000EBFD7">Có phải chỉ mình tôi hay tôi cảm thấy bạn đang tán tỉnh tình dục tôi?</Text>
  <Text Key="32C77BE9">Tôi lo là bạn sẽ không bao giờ nhận ra điều đó!</Text>
  <Text Key="DFBFC0CE">Chỉ là bạn thôi. Đồ heo.</Text>
  <Text Key="131FCC6B">Tôi không làm vậy... Chưa, dù sao đi nữa.</Text>
  <Text Key="ECFF65AD">Bạn có biết nghiên cứu cho thấy bạn bè tốt thường ngủ với nhau không?</Text>
  <Text Key="D6CC85CA">Hả, thật à? Tôi đoán chúng ta nên quan hệ tình dục rồi!</Text>
  <Text Key="5A7D32E6">Không có nghiên cứu nào như vậy. Bạn toàn nói nhảm.</Text>
  <Text Key="12B86FA7"></Text>
  <Text Key="BED41805">Có thể nghe hơi sáo mạo, nhưng bạn làm tôi nổi cơn thèm.</Text>
  <Text Key="9F17A6DC">Có thể sáo mạo, nhưng nó hiệu quả. Lại đây!</Text>
  <Text Key="64CC4A59">Bạn thực sự nghĩ nói điều đó là phù hợp sao?</Text>
  <Text Key="5565C900">Đúng là sáo mạo, nhưng tôi không nổi cơn thèm.</Text>
  <Text Key="AB84AC79">Cười nếu bạn muốn quan hệ tình dục với tôi.</Text>
  <Text Key="19253FAC">*cười*</Text>
  <Text Key="C6E1727E">*mặt giận*</Text>
  <Text Key="1FCFD417">*giữ khuôn mặt bình thản*</Text>
  <Text Key="E61EE726">Muốn chơi giả vụ chúng ta đang quay phim khiêu dâm không?</Text>
  <Text Key="CE3E0AB8">Tôi luôn sẵn sàng đóng vai chính trong một bộ phim.</Text>
  <Text Key="6412FCEB">Không, bạn muốn chơi? Chơi với chính mình đi, đồ khốn!</Text>
  <Text Key="5306C93F">Tôi sẽ cho bạn biết khi tâm trạng tôi thay đổi.</Text>
  <Text Key="E294E892"> của cặp đôi cùng nhau? Tôi muốn nói... quan hệ tình dục.</Text>
  <Text Key="B78CF2DD"> lần!</Text>
  <Text Key="7E6823EF">Tôi thà không, nếu bạn không phiền.</Text>
  <Text Key="F296BCBA">Không phải lúc này.</Text>
  <Text Key="AD56026E">... với tôi không?</Text>
  <Text Key="A32256CA">Tôi biết bạn biết tôi muốn!</Text>
  <Text Key="721957B3">Không, không thực sự.</Text>
  <Text Key="634B20FE">Về cái gì? Tôi không hiểu.</Text>
  <Text Key="7DC5A1B1"> và biến nó thành sự thật không?</Text>
  <Text Key="E23A8062">Tôi tò mò kịch bản là gì, cho tôi xem!</Text>
  <Text Key="BC12626D">Tôi không thường đóng vai trong phim khiêu dâm rẻ tiền.</Text>
  <Text Key="5F11CBB9">Lịch trình tôi bận rộn bây giờ, có thể sau.</Text>
  <Text Key="8592C5A9">Thật sự thì, đó là một điều kỳ quặc để nói...</Text>
  <Text Key="25B48200">Muốn cởi truồng và làm cho nhau cảm thấy tốt bằng các bộ phận khác nhau của cơ thể không?</Text>
  <Text Key="A6EE46DB">Chắc chắn rồi, đồ kỳ quặc!</Text>
  <Text Key="58096F2B">Không, không khi bạn nói như vậy.</Text>
  <Text Key="E0E72B96">Tôi muốn nhưng bạn vừa giết không khí. Sau?</Text>
  <Text Key="85A3BB0C">Tôi hơi bị kích thích lúc này, còn bạn thì sao?</Text>
  <Text Key="3EE2375A">Tôi cũng vậy.</Text>
  <Text Key="0EF046C3">Không, tôi không.</Text>
  <Text Key="75B34628">Tôi không muốn lúc này, có thể sau.</Text>
