  <Text Key="67E2EC7C">Các Sim trong nhóm này không được tự động tham gia quan hệ với các Sim bên ngoài nhóm.</Text>
  <Text Key="EB7F3E63">Luôn Đồng Ý Quan Hệ Với Sim Trong Nhóm</Text>
  <Text Key="6B7F2919">Các Sim trong nhóm này Luôn Đồng Ý Quan Hệ với các Sim khác trong cùng nhóm.</Text>
  <Text Key="AC5FB990">Luôn Đồng Ý Quan Hệ Với Sim Ngoài Nhóm</Text>
  <Text Key="3C8E5EBE">Các Sim trong nhóm này Luôn Đồng Ý Quan Hệ với các Sim bên ngoài nhóm.</Text>
  <Text Key="E6FF46A4">Cấm Sử Dụng Biện Pháp Tránh Thai Trong Quan Hệ Trong Nhóm</Text>
  <Text Key="F76F90C0">Các Sim trong nhóm này bị ngăn không cho sử dụng các biện pháp tránh thai trong khi quan hệ với các Sim khác trong cùng nhóm.</Text>
  <Text Key="EB865EC9">Cấm Sử Dụng Biện Pháp Tránh Thai Trong Quan Hệ Ngoài Nhóm</Text>
  <Text Key="AF701C29">Các Sim trong nhóm này bị ngăn không cho sử dụng các biện pháp tránh thai trong khi quan hệ với các Sim bên ngoài nhóm.</Text>
  <Text Key="400B01D1">Cấm Phản Ứng Với Quan Hệ Trong Nhóm</Text>
  <Text Key="91F05744">Các Sim trong nhóm này bị ngăn không cho phản ứng lại với việc quan hệ của các Sim khác trong cùng nhóm.</Text>
  <Text Key="6B80900A">Cấm Phản Ứng Với Quan Hệ Ngoài Nhóm</Text>
  <Text Key="B2848CF5">Các Sim trong nhóm này bị ngăn không cho phản ứng lại với việc quan hệ của các Sim bên ngoài nhóm.</Text>
  <Text Key="73B426BB">--------------- Bộ Điều Chỉnh Sim ---------------</Text>
  <Text Key="E9EE4C7C">Bộ Điều Chỉnh Quan Hệ</Text>
  <Text Key="9963D0FF">Điều chỉnh các biến số về quan hệ của {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="4C56C8CC">Tự Động Cởi Đồ Khi Quan Hệ</Text>
  <Text Key="0E37DB8D">Chọn để {0.SimFirstName} tuân theo cài đặt cởi đồ khi quan hệ.\nBỏ chọn để ngăn {0.SimFirstName} tự động cởi đồ trong khi quan hệ.</Text>
  <Text Key="BA258490">Phản Ứng Với Quan Hệ</Text>
  <Text Key="A4323A93">Chọn để {0.SimFirstName} tuân theo cài đặt phản ứng với quan hệ.\nBỏ chọn để ngăn {0.SimFirstName} phản ứng lại với quan hệ.</Text>
  <Text Key="CF3A3B1A">Cấm Tiến Hóa Quan Hệ</Text>
  <Text Key="4C3F8545">Chọn để quan hệ mà {0.SimFirstName} tham gia bị cấm tiến hóa.\nBỏ chọn để quan hệ mà {0.SimFirstName} tham gia tuân theo cài đặt Tiến Hóa Quan Hệ.</Text>
  <Text Key="2A123FE3">Bộ Điều Chỉnh Thai Nghén</Text>
  <Text Key="D4B3EA52">Điều chỉnh các biến số về thai nghén của {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="829DF8C6">Sim Có Thể Có Thai</Text>
  <Text Key="81968E16">Chọn để {0.SimFirstName} có khả năng có thai.\nBỏ chọn để ngăn {0.SimFirstName} có khả năng có thai.</Text>
  <Text Key="65AE15F5">Sim Có Thể Làm Người Khác Có Thai</Text>
  <Text Key="78178929">Chọn để {0.SimFirstName} có khả năng làm người khác có thai.\nBỏ chọn để ngăn {0.SimFirstName} có khả năng làm người khác có thai.</Text>
  <Text Key="57DCFD27">Sử Dụng Chế Độ Thai Nghén Đơn Giản</Text>
  <Text Key="D0738D09">Chọn để {0.SimFirstName} sử dụng Chế độ Thai nghén Đơn giản thay vì Chế độ Chu kỳ kinh nguyệt.\nBỏ chọn để {0.SimFirstName} tuân theo Cài đặt Thai nghén.</Text>
  <Text Key="29B56B17">Dịch Chuyển Ngày Chu Kỳ Kinh Nguyệt</Text>
  <Text Key="175F9B59">Điều chỉnh ngày trong chu kỳ kinh nguyệt của {0.SimFirstName} bằng cách dịch chuyển nó về phía trước một số ngày. Biến số này là số ngày chu kỳ kinh nguyệt của {0.SimFirstName} bị dịch chuyển.</Text>
  <Text Key="36190C20">Mẹo Chỉnh Sửa Khả Năng Có Thai</Text>
  <Text Key="829F4A04">Điều chỉnh hệ số điều chỉnh khả năng có thai hoặc làm người khác có thai của {0.SimFirstName}. Khả năng có thai của {0.SimFirstName} sẽ được nhân với biến số này.</Text>
  <Text Key="3C06D868">---------- QUAN HỆ CHUNG ----------</Text>
  <Text Key="015A0E32">Hoạt Ảnh Quan Hệ Mới Có Sẵn</Text>
  <Text Key="65AFE413">Chúc mừng! Bạn đã cài đặt hoạt ảnh quan hệ mới!\n\nTổng cộng {0.Number} hoạt ảnh mới{P0.s} đã được cài đặt.\n\n{1.String}</Text>
  <Text Key="8C54C33B">Không Thể Tải Tệp Ghi Đè Cá Nhân</Text>
  <Text Key="CF1C8893">Tệp ghi đè hoạt ảnh quan hệ cá nhân không thể tải. Bất kỳ thay đổi mới nào đối với hoạt ảnh quan hệ sẽ dẫn đến dữ liệu trước đó bị xóa.</Text>
  <Text Key="A4CE44F8">Quan Hệ</Text>
  <Text Key="56A6B759">Hành Động</Text>
  <Text Key="4CD0FC21">Ngữ Cảnh</Text>
  <Text Key="367BFFE8">Danh Mục Quan Hệ</Text>
  <Text Key="6A3A3959">Khiêu Khích</Text>
  <Text Key="795BA55C">Thủ Dâm Tay</Text>
  <Text Key="0748F0BB">Thủ Dâm Chân</Text>
  <Text Key="438CC4E7">Thủ Dâm Miệng</Text>
  <Text Key="AB5B8B84">Âm Đạo</Text>
  <Text Key="D3CD069A">Hậu Môn</Text>
  <Text Key="5E1F3B80">Cực Cảm</Text>
