  <Text Key="859FA0AA">Chào @{1.String}, đây là Quản lý Cộng đồng SimHub - một khảo sát người dùng SimHub gần đây cho thấy hình ảnh chụp khi mặc đồ bơi gợi cảm đang trở nên phổ biến.</Text>
  <Text Key="7C1B7598">Đại diện SimHub đây, @{1.String} khoẻ không? Hy vọng bạn đang có tâm trạng để chụp vài bức ảnh bikini sexy, vì chúng dường như rất thịnh hành lúc này!</Text>
  <Text Key="9968C278">Chúng tôi ở SimHub rất trân trọng bạn, @{1.String}, nên muốn báo trước cho bạn về xu hướng tiếp theo - ảnh mặc đồ bơi. Hy vọng thông tin này hữu ích với bạn!</Text>
  <Text Key="CBF2E5F7">Xin chào @{1.String}, đây là Chuyên gia Truyền thông SimHub. Chúng tôi đã khảo sát nhỏ trong cộng đồng người dùng và dường như cho thấy ảnh mặc {M0.quần đùi bơi}{F0.đồ bơi hai mảnh} gợi cảm sẽ sớm trở nên phổ biến! Hãy lên kế hoạch cho phù hợp!</Text>
  <Text Key="40F1B917">Này @{1.String}, đây là Quản lý Cộng đồng SimHub - phân tích dữ liệu nhanh cho thấy ảnh với Sim mặc {M0.quần đùi}{F0.đồ bơi} đang được săn đón. Hãy nắm bắt cơ hội này!</Text>
  <Text Key="E99E73EE"># CƠ BẮP THỂ HIỆN</Text>
  <Text Key="E9B8EAC3">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Dữ liệu mới nhất của chúng tôi cho thấy Sim cơ bắp đang là xu hướng!'</Text>
  <Text Key="B0661D35">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Các điểm dữ liệu của chúng tôi tạo thành một đường đẹp, cho thấy ảnh Sim cơ bắp đang là xu hướng!'</Text>
  <Text Key="0D54349C">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; ':wink: :wink: Không phải không thể, ảnh với Sim hình thể đẹp đang được ưa chuộng!'</Text>
  <Text Key="9841874C">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Xin chào, con người! Thuật toán của tôi phát hiện ảnh Sim cơ bắp sexy sẽ mang lại cho bạn nhiều công nhận nhất lúc này! Hẹn gặp lại sau, con người.'</Text>
  <Text Key="1DCF79B8">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Hoàn cảnh hiện tại dường như cho thấy ảnh với Sim vận động viên đang rất được săn đón. :smiley:'</Text>
  <Text Key="08462750">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Hãy đi chụp vài bức ảnh Sim cơ bắp, đó là điều mọi người đang mong đợi!'</Text>
  <Text Key="CA41AD17">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Phân tích của chúng tôi dường như chỉ ra rằng ảnh với cơ bắp đang THỊNH HÀNH. Đây là tin nhắn tự động, vui lòng không trả lời, hoặc bot có thể trở thành có ý thức.'</Text>
  <Text Key="7FE41EA5">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Xin chào @{1.String}, &lt;b&gt;@AdviserBot&lt;/b&gt; đây: Tôi phát hiện ảnh Sim cơ bắp đang nóng hổi lúc này!'</Text>
  <Text Key="E8134EA2">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Chào mừng, @{1.String}@{1.String}@{1.String} Tôi chỉ nhắn tin để nói tôi để ý ảnh Sim với cơ thể săn chắc đang trở nên phổ biến! Đây là &lt;b&gt;@AdviserBot&lt;/b&gt;! Từ SimHub! :wave:'</Text>
  <Text Key="6D16C921">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Xin chào, Sim! Tôi ở đây để thông báo rằng ảnh Sim với cơ bắp rõ ràng đang là xu hướng, và bạn nên nghĩ đến việc tải lên vài bức!'</Text>
  <Text Key="48B66634">Này @{1.String}, một đại diện SimHub đây. Phân tích dữ liệu mới nhất của chúng tôi cho thấy ảnh Sim hình thể đẹp đang bùng nổ!</Text>
  <Text Key="5C856ADF">Xin chào @{1.String}, chúng tôi ở SimHub đã thu thập dữ liệu phân tích và phát hiện mối tương quan giữa việc tải ảnh Sim cơ bắp và sự tăng trưởng người theo dõi.</Text>
  <Text Key="1A426C59">Này, đây là Chuyên gia Truyền thông SimHub. Chúng tôi đề xuất bạn nên thử tải lên một số ảnh với cơ bắp rõ ràng, vì chúng dường như đang rất thịnh hành.</Text>
  <Text Key="EB8E1B60">Này, đây là Trung tâm Vận động Cộng đồng SimHub - dữ liệu gần đây của chúng tôi cho thấy ảnh với Sim vận động viên sẽ trở nên phổ biến, nên hãy nhanh tay nắm bắt! :)</Text>
  <Text Key="957A8779">Chào @{1.String}, đây là Quản lý Cộng đồng SimHub - một khảo sát người dùng SimHub gần đây cho thấy ảnh Sim cơ bắp đang trở nên phổ biến.</Text>
  <Text Key="A3865776">Đại diện SimHub đây, @{1.String} khoẻ không? Hy vọng bạn đang có tâm trạng để chụp ảnh khoe cơ bắp, vì chúng dường như rất thịnh hành lúc này!</Text>
  <Text Key="6625658A">Chúng tôi ở SimHub rất trân trọng bạn, @{1.String}, nên muốn báo trước cho bạn về xu hướng tiếp theo - Sim cơ bắp. Hy vọng thông tin này hữu ích!</Text>
  <Text Key="D2740B13">Xin chào @{1.String}, đây là Chuyên gia Truyền thông SimHub. Chúng tôi đã khảo sát nhỏ trong cộng đồng người dùng và dường như cho thấy ảnh với Sim cơ bắp sẽ sớm trở nên phổ biến! Hãy lên kế hoạch cho phù hợp!</Text>
  <Text Key="40E5564D">Này @{1.String}, đây là Quản lý Cộng đồng SimHub - phân tích dữ liệu nhanh cho thấy ảnh với Sim vận động viên đang được săn đón. Hãy nắm bắt cơ hội này!</Text>
  <Text Key="938E8395"># MỠ PHỤC HIỆN</Text>
  <Text Key="7C5CFFB9">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Dữ liệu mới nhất của chúng tôi cho thấy Sim lớn đang là xu hướng!'</Text>
  <Text Key="A7FC238A">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Các điểm dữ liệu của chúng tôi tạo thành một đường đẹp, cho thấy ảnh Sim đẫy đà đang là xu hướng!'</Text>
  <Text Key="161767C8">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; ':wink: :wink: Không phải không thể, ảnh với Sim mập mạp đang được ưa chuộng!'</Text>
  <Text Key="ECF765FB">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Xin chào, con người! Thuật toán của tôi phát hiện ảnh Sim lớn, sexy sẽ mang lại cho bạn nhiều công nhận nhất lúc này! Hẹn gặp lại sau, con người.'</Text>
  <Text Key="ACDB12CA">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Hoàn cảnh hiện tại dường như cho thấy ảnh với Sim nặng cân đang rất được săn đón. :smiley:'</Text>
  <Text Key="8360E049">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Hãy đi chụp vài bức ảnh Sim lớn, đó là điều mọi người đang mong đợi!'</Text>
  <Text Key="1714FE83">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Phân tích của chúng tôi dường như chỉ ra rằng ảnh với Sim lớn đang THỊNH HÀNH. Đây là tin nhắn tự động, vui lòng không trả lời, hoặc bot có thể trở thành có ý thức.'</Text>
  <Text Key="375A325D">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Xin chào @{1.String}, &lt;b&gt;@AdviserBot&lt;/b&gt; đây: Tôi phát hiện ảnh Sim nặng cân đang nóng hổi lúc này!'</Text>
  <Text Key="A60B9054">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Chào mừng, @{1.String}@{1.String}@{1.String} Tôi chỉ nhắn tin để nói tôi để ý ảnh Sim với cơ thể đẫy đà đang trở nên phổ biến! Đây là &lt;b&gt;@AdviserBot&lt;/b&gt;! Từ SimHub! :wave:'</Text>
  <Text Key="9C46F257">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Xin chào, Sim! Tôi ở đây để thông báo rằng ảnh Sim với cơ thể đẫy đà đang là xu hướng, và bạn nên nghĩ đến việc tải lên vài bức!'</Text>
  <Text Key="860AE9F6">Này @{1.String}, một đại diện SimHub đây. Phân tích dữ liệu mới nhất của chúng tôi cho thấy ảnh Sim lớn đang bùng nổ!</Text>
  <Text Key="6577AEC1">Xin chào @{1.String}, chúng tôi ở SimHub đã thu thập dữ liệu phân tích và phát hiện mối tương quan giữa việc tải ảnh Sim lớn và sự tăng trưởng người theo dõi.</Text>
  <Text Key="ECA45CE9">Này, đây là Chuyên gia Truyền thông SimHub. Chúng tôi đề xuất bạn nên thử tải lên một số ảnh với Sim thừa cân, vì chúng dường như đang rất thịnh hành.</Text>
  <Text Key="170ECAAA">Này, đây là Trung tâm Vận động Cộng đồng SimHub - dữ liệu gần đây của chúng tôi cho thấy ảnh với Sim nặng cân sẽ trở nên phổ biến, nên hãy nhanh tay nắm bắt! :)</Text>
  <Text Key="B867C9D4">Chào @{1.String}, đây là Quản lý Cộng đồng SimHub - một khảo sát người dùng SimHub gần đây cho thấy ảnh Sim đẫy đà đang trở nên phổ biến.</Text>
  <Text Key="C1B92E9C">Chúng tôi ở SimHub rất trân trọng bạn, @{1.String}, nên muốn báo trước cho bạn về xu hướng tiếp theo - Sim lớn. Hy vọng thông tin này hữu ích!</Text>
  <Text Key="1A234EC9">Xin chào @{1.String}, đây là Chuyên gia Truyền thông SimHub. Chúng tôi đã khảo sát nhỏ trong cộng đồng người dùng và dường như cho thấy ảnh với Sim "hơi lớn" sẽ sớm trở nên phổ biến! Hãy lên kế hoạch cho phù hợp!</Text>
  <Text Key="2D7001C5">Này @{1.String}, đây là Quản lý Cộng đồng SimHub - phân tích dữ liệu nhanh cho thấy ảnh với Sim lớn đang được săn đón. Hãy nắm bắt cơ hội này!</Text>
  <Text Key="49639071"># MANG THAI HIỆN</Text>
  <Text Key="0B3E82EA">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Dữ liệu mới nhất của chúng tôi cho thấy Sim mang thai đang là xu hướng!'</Text>
  <Text Key="70F68926">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Các điểm dữ liệu của chúng tôi tạo thành một đường đẹp, cho thấy ảnh Sim mang thai đang là xu hướng!'</Text>
  <Text Key="67550E99">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; ':wink: :wink: Không phải không thể, ảnh với Sim mang thai đang được ưa chuộng!'</Text>
  <Text Key="7D0F1F30">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Xin chào, con người! Thuật toán của tôi phát hiện ảnh Sim sexy với em bé trên đường sẽ mang lại cho bạn nhiều công nhận nhất lúc này! Hẹn gặp lại sau, con người.'</Text>
  <Text Key="3374F6B5">&lt;b&gt;@AdviserBot:&lt;/b&gt; 'Hoàn cảnh hiện tại dường như cho thấy ảnh với Sim mang thai đang rất được săn đón. :smiley:'</Text>
