  <Text Key="41BD9AF2">Váy Dạ Hội Dũng Cảm</Text>
  <Text Key="1E41386E">Chiếc váy quyến rũ này lấy cảm hứng từ chiếc váy đen (hoặc trắng) cổ điển và làm cho nó thêm phần nhỏ nhắn, duyên dáng.</Text>
  <Text Key="99743323">Lấp Lánh &amp; Cơ Bắp</Text>
  <Text Key="CD161503">Tỏa sáng trong ánh lửa của mọi ly đồ uống bùng cháy với bộ đồ hai mảnh theo phong cách tiki của riêng bạn! Bộ quần áo ngắn và áo ngực lộng lẫy này được điểm xuyến bằng một chiếc áo sơ mi nhiệt đới và những vòng tay lấp lánh, giúp bạn tỏa sáng suốt đêm dài.</Text>
  <Text Key="3E3EE1B7">Váy Đường May Thuần Khiết</Text>
  <Text Key="B752EC3F">Chính sách của công ty chúng tôi không chỉ tuyển dụng những thợ may tài hoa, mà còn là những người vô cùng trung thực. Bạn thấy đấy, bản chất chúng tôi là những người thuần khiết: không hoa văn, không trang trí, chỉ đơn thuần là nghệ thuật may đo trung thực. Chiếc váy này là một tuyên ngôn, nhưng nó xếp sau bạn.</Text>
  <Text Key="4121053E">Váy Xòe của Canine Fashion</Text>
  <Text Key="24162832">Nếu có một thứ chúng tôi yêu thích ở Canine Fashion, đó là những chú chó và những chiếc váy. Mỗi thiết kế của chúng tôi được lấy cảm hứng từ một giống chó cụ thể. Mẫu này may mắn là giống Cocker Spaniel.</Text>
  <Text Key="9990E578">Váy Cocktail Than Thở Tơ Tằm</Text>
  <Text Key="31A956F0">Chiếc váy lụa này sẽ tôn lên từng đường cong của Sim bạn. Nó vừa vặn đến mức bạn sẽ nghĩ rằng Sim của mình được khâu vào trong đó, hoặc hàng triệu con tơ tằm nhỏ bé đã đan một chiếc váy quanh người cô ấy.</Text>
  <Text Key="C08D3843">Trang Phục Clown Confetti</Text>
  <Text Key="47B49823">Gây chú ý. Bộ trang phục hề sặc sỡ này ồn ào đến mức khó tin, bạn sẽ thu hút mọi nụ cười dọc theo hành trình. Hãy mặc như một chú hề đến từng đường kim mũi chỉ. Sự vui vẻ chắc chắn sẽ theo sau.</Text>
  <Text Key="99168740">Áo Sơ Mi Ngủ Bóng Như Sao</Text>
  <Text Key="C17AEC44">Sự Kiện Hồi Ký Vui Vẻ</Text>
  <Text Key="4285798F">Sự Kiện Vui Vẻ Ở Nhà</Text>
  <Text Key="A4126503">Phục Vụ Cà Phê</Text>
  <Text Key="DC650B4C">Nếu bạn thích tụ tập ở quán cà phê và đã biết tất cả tên đồ uống sang trọng, tại sao không kiếm tiền từ đam mê đó?</Text>
  <Text Key="10C0EAEA">Người Giữ Trẻ</Text>
  <Text Key="2862593A">Người Giữ Trẻ</Text>
  <Text Key="4237B55B">Kiếm tiền bằng cách chơi với trẻ em—và giữ cho chúng an toàn cùng những thứ khác. Bạn sẽ được giao quyền hành...</Text>
  <Text Key="2F5B5285">Doanh Nhân Khởi Nghiệp</Text>
  <Text Key="EA6DB8C7">Doanh Nhân Khởi Nghiệp</Text>
  <Text Key="0242DBA8">Biến những Ý Tưởng Lớn của bạn thành những cái tên nổi tiếng trong gia đình với tư cách một Thiên Tài Khởi Nghiệp. Nó sẽ đòi hỏi sự tinh ranh và các mối quan hệ, nhưng của cải đã trong tầm tay bạn.\nPhần thưởng bao gồm TV Plasma 3000 Màn hình Phẳng.</Text>
  <Text Key="9217DF9C">Người Chơi eSport</Text>
  <Text Key="CC55A3CC">Người Chơi eSport</Text>
  <Text Key="BAEE29E9">Bạn đã sống và thở game video từ khi có thể cử động ngón tay, và với tư cách một Người Chơi eSport, bạn có thể kiếm tiền từ đam mê đó.\nPhần thưởng bao gồm Thảm Chơi Cảm Biến Chuyển Động PrioPerfection.</Text>
  <Text Key="55B62689">Chuyên Gia Công Nghệ</Text>
  <Text Key="CEEF4053">Chuyên Gia Công Nghệ</Text>
  <Text Key="100E7AFC">Ai cần vào đại học với kỹ năng lập trình như của bạn? Cơ hội đang ở ngoài kia, chín mùi để hái, và bạn cùng bộ óc lớn của mình đã sẵn sàng gặt hái.</Text>
  <Text Key="E998AC17">Kẻ Xấu</Text>
  <Text Key="CDA49659">Kẻ Xấu</Text>
  <Text Key="7B5AB7C6">Trí thông minh và đào tạo vượt trội của bạn quá lớn để lãng phí cho việc làm điều tốt. Vậy tại sao không trở thành kẻ xấu nhất trong thế giới?\nPhần thưởng bao gồm bộ trang phục Kẻ Xấu.</Text>
  <Text Key="A184A71C">Đặc Vụ Kim Cương</Text>
  <Text Key="B99B124C">Đặc Vụ Kim Cương</Text>
  <Text Key="02378169">Bạn đã vươn lên từ bậc thang và có sự cho phép vượt trội. Với tư cách một Đặc Vụ Kim Cương, mọi nhiệm vụ đều quan trọng--và không có sai lầm nào được tha thứ.\nPhần thưởng bao gồm Cơ Sở Dữ Liệu Thông Tin.</Text>
  <Text Key="FFB1C2D1">Đặc Vụ Bí Mật</Text>
  <Text Key="7F7F7F1B">Đặc Vụ Bí Mật</Text>
  <Text Key="C57036B4">Sống một cuộc đời không được chú ý với tư cách một điệp viên. Từ xâm nhập trụ sở kẻ thù đến nghệ thuật tra hỏi, bạn học càng nhiều, bạn sẽ càng ít được biết đến.</Text>
  <Text Key="C4A35EB6">Bạn có thấy cơ bắp hấp dẫn không? Còn tiền thì sao? Theo đuổi một công việc bán thời gian với tư cách một Người Lao Động Thủ Công và bạn có thể tạo ra, được trả lương, và trở nên cường tráng (tất cả cùng một lúc)!</Text>
  <Text Key="1152A4A2">Nhà Bảo Trợ Nghệ Thuật</Text>
  <Text Key="2B4384F2">Nhà Bảo Trợ Nghệ Thuật</Text>
  <Text Key="A39B5123">Vị giác nghệ thuật của bạn không thể chê, và bạn có thể khiến Những Điều Tuyệt Vời xảy ra. Khoe phong cách của bạn với tư cách một Nhà Bảo Trợ Nghệ Thuật.\nPhần thưởng bao gồm Giường Ngủ Giấc Mơ Rustic.</Text>
  <Text Key="821FA76C">Bậc Thầy của Sự Thực</Text>
  <Text Key="EF03CFBC">Bậc Thầy của Sự Thực</Text>
  <Text Key="27CEC4B9">Bạn có Tài Năng Thực Sự, và giờ đây người khác bắt đầu công nhận điều đó. Sống nghệ thuật của mình, đối xử với nó một cách nghiêm túc, và toàn thế giới sẽ theo sau.</Text>
  <Text Key="8F60D7A3">Họa Sĩ</Text>
  <Text Key="0BE3655D">Họa Sĩ</Text>
  <Text Key="65DAABE2">Tạo ra thế giới của riêng bạn với vài nét cọ! Tạo một chỗ đứng cho bản thân trong thế giới nghệ thuật với những kiệt tác siêu thực hoặc những tác phẩm trừu tượng đẹp đẽ gây xáo trộn.</Text>
  <Text Key="94878FB1">Học Sinh Trung Học</Text>
  <Text Key="9112347B">Học Sinh Trung Học</Text>
