  <Text Key="E90183E8">Mở Bảng Simology</Text>
  <Text Key="CAFF70D6">(Từ việc hoàn thành Thử thách Khoảnh khắc Định hình)</Text>
  <Text Key="9BE13836">"Hôm nọ tôi thấy ai đó bắt được một con cá to bằng bạn! &lt;i&gt;Và&lt;/i&gt; nó còn biết nói và bay!"\n\n{0.SimFirstName} không chắc {1.SimFirstName} có nói thật không, nhưng chỉ có một cách để tìm ra! Hơn nữa, giỏi về câu cá cũng sẽ rất vui!\n\nThử thách &lt;b&gt;Bậc Thầy Câu Cá&lt;/b&gt; đã được thêm vào dưới dạng Thử thách Đề xuất trong Bảng Khát vọng.</Text>
  <Text Key="11C9674E">"Tôi sống vì chút mạo hiểm! Không gì có thể ngăn cản tôi! Tôi bất khả chiến bại! Ha ha ha!"\n\nỒ, {1.SimFirstName} thật can đảm và ngầu! {0.SimFirstName} muốn cười vào mặt nguy hiểm như {1.SimPronounObjective}!\n\nThử thách &lt;b&gt;Sống Mạo Hiểm&lt;/b&gt; đã được thêm vào dưới dạng Thử thách Đề xuất trong Bảng Khát vọng.</Text>
  <Text Key="391D0286">"Ở ngoài trời là tuyệt nhất! Không khí trong lành! Ếch... thực ra là nhiều thứ hay ho!"\n\n{0.SimFirstName} nghĩ rằng {1.SimFirstName} đưa ra vài điểm khá hay! Sẽ vui nếu được khám phá thiên nhiên!\n\nThử thách &lt;b&gt;Khám phá Thiên nhiên&lt;/b&gt; đã được thêm vào dưới dạng Thử thách Đề xuất trong Bảng Khát vọng.</Text>
  <Text Key="2CC76065">"Nhìn bộ đồ của tôi đi! Nó không phải là &lt;i&gt;tuyệt nhất&lt;/i&gt; sao?!"\n\n{0.SimFirstName} thích bộ đồ của {1.SimFirstName}, nhưng thực ra sẽ rất vui nếu tự làm một bộ cho {0.SimPronounPossessiveDependent}. Tìm phong cách riêng của {0.SimPronounPossessiveDependent} chứ!\n\nThử thách &lt;b&gt;Xây dựng Phong cách&lt;/b&gt; đã được thêm vào dưới dạng Thử thách Đề xuất trong Bảng Khát vọng.</Text>
  <Text Key="D18AE7AD">"Tôi luôn được bảo là trợ lý nhỏ giỏi nhất khi làm việc nhà!"\n\n{0.SimFirstName} muốn trở thành trợ lý nhỏ giỏi nhất giống hệt {1.SimFirstName}! Chỉ vì {0.SimPronounSubjective} là một đứa trẻ, không có nghĩa là {0.SimPronounSubjective} không thể hữu ích!\n\nThử thách &lt;b&gt;Hữu ích&lt;/b&gt; đã được thêm vào dưới dạng Thử thách Đề xuất trong Bảng Khát vọng.</Text>
  <Text Key="B91C7CAB">"Biết không? Ai thèm quan tâm đến ý kiến của mấy đứa trẻ khác! Tôi quyết định yêu thích những gì mình yêu thích, và giờ tôi hạnh phúc hơn rồi!"\n\n{0.SimFirstName} ngưỡng mộ năng lượng của {1.SimFirstName}, có lẽ đó là điều mà {0.SimPronounSubjective} cũng có thể làm!\n\nThử thách &lt;b&gt;Trở thành Người Hâm mộ&lt;/b&gt; đã được thêm vào dưới dạng Thử thách Đề xuất trong Bảng Khát vọng.</Text>
  <Text Key="5F97CAB1">"Bạn học được rất nhiều khi thực sự làm bài tập về nhà. Thật khó để luôn làm bài tập về nhà mặc dù."\n\n{1.SimFirstName} đưa ra một quan điểm hay và đã truyền cảm hứng cho {0.SimFirstName} cố gắng trở thành một Học sinh Tốt. Có thể khó, nhưng không phải là không thể!\n\nThử thách &lt;b&gt;Trở thành Học sinh Tốt&lt;/b&gt; đã được thêm vào dưới dạng Thử thách Đề xuất trong Bảng Khát vọng.</Text>
  <Text Key="B199CD53">"Tôi có cả trăm Simoleon, vậy tôi là đứa trẻ giàu nhất trên khu phố!"\n\nThật tuyệt khi {1.SimFirstName} có 100 Simoleon, nhưng {0.SimFirstName} nghĩ {0.SimPronounSubjective} có thể làm tốt hơn! Có thể thậm chí bắt đầu một doanh nghiệp nhỏ giống như một doanh nghiệp của người lớn!\n\nThử thách &lt;b&gt;Trở thành Doanh nhân&lt;/b&gt; đã được thêm vào dưới dạng Thử thách Đề xuất trong Bảng Khát vọng.</Text>
  <Text Key="C5606FCE">"Tôi nghe nói Công chúa Cordelia đã đi khắp thế giới! Tôi tự hỏi liệu tôi có bao giờ đi đến nơi nào hay ho không?"\n\n{1.SimFirstName} đưa ra một quan điểm hay, và giờ {0.SimFirstName} muốn đi khắp thế giới và thấy mọi thứ có thể có!\n\nThử thách &lt;b&gt;Trở thành Nhà Du lịch&lt;/b&gt; đã được thêm vào dưới dạng Thử thách Đề xuất trong Bảng Khát vọng.</Text>
  <Text Key="98F737F3">"Biết điều gì là đỉnh cao không? Ăn cắp thứ gì đó. Đánh cuộc bạn không thể trốn thoát như tôi..." \n\n{1.SimFirstName} &lt;i&gt;ăn cắp&lt;/i&gt; đồ? {0.SimFirstName} &lt;i&gt;có&lt;/i&gt; một chút ngứa tay để ăn cắp thứ gì đó.... Có thể vui?\n\nThử thách &lt;b&gt;Trở thành Kẻ Gian lận&lt;/b&gt; đã được thêm vào dưới dạng Thử thách Đề xuất trong Bảng Khát vọng.</Text>
  <Text Key="DA6E4956">"Tôi là nhà thám hiểm ngoài trời hùng dũng nhất từ trước đến nay!"\n\n{0.SimFirstName} nghĩ sẽ rất ngầu nếu trở thành một nhà thám hiểm ngoài trời giống như {1.SimFirstName} tự nhận!\n\nThử thách &lt;b&gt;Trở thành Người Yêu Thiên nhiên&lt;/b&gt; đã được thêm vào dưới dạng Thử thách Đề xuất trong Bảng Khát vọng.</Text>
  <Text Key="ABC535E4">"Đoán xem tôi đã làm gì? Tôi đã làm nổ bồn cầu ở trường hôm nọ! Mọi người cười! Thật buồn cười!"\n\n{0.SimFirstName} muốn làm mọi người cười và nhận được rất nhiều sự chú ý giống như {1.SimFirstName} đã làm!\n\nThử thách &lt;b&gt;Trở thành Kẻ Phiền nhiễu&lt;/b&gt; đã được thêm vào dưới dạng Thử thách Đề xuất trong Bảng Khát vọng.</Text>
  <Text Key="AD17C67A">"Nhìn tôi đi! Tôi là trung tâm của sự chú ý! Tôiiiiiii!"\n\n{0.SimFirstName} cũng muốn trở thành trung tâm của sự chú ý! Không công bằng khi {1.SimFirstName} được làm!\n\nThử thách &lt;b&gt;Trở thành Diễn viên&lt;/b&gt; đã được thêm vào dưới dạng Thử thách Đề xuất trong Bảng Khát vọng.</Text>
  <Text Key="8A658B9A">"Tôi đánh cuộc tôi là người nhanh nhất từ trước đến nay! Tôi có lẽ sẽ là một vận động viên nổi tiếng một ngày nào đó!"\n\n{0.SimFirstName} muốn chạy nhanh như {1.SimFirstName}!\n\nThử thách &lt;b&gt;Trở nên Năng động&lt;/b&gt; đã được thêm vào dưới dạng Thử thách Đề xuất trong Bảng Khát vọng.</Text>
  <Text Key="35C385B9">"Bạn có biết rằng mọi người ăn đồ ăn khác nhau ở những nơi khác nhau trên thế giới không?"\n\n{0.SimFirstName} không biết điều đó cho đến khi {1.SimFirstName} nói. Giờ {0.SimFirstName} muốn thử tất cả các loại đồ ăn khác nhau!\n\nThử thách &lt;b&gt;Tò mò về Ẩm thực&lt;/b&gt; đã được thêm vào dưới dạng Thử thách Đề xuất trong Bảng Khát vọng.</Text>
  <Text Key="0D4FDE2F">Mở Bảng Khát vọng</Text>
  <Text Key="E8683E05">Khoảnh khắc Định hình</Text>
  <Text Key="9F04C577">(Từ việc có được Đặc điểm Khoảnh khắc Định hình)</Text>
  <Text Key="D46C5978">{0.SimFirstName} nhận được phần thưởng này:\n{2.String}</Text>
  <Text Key="AFAF36A3">{0.SimFirstName} đã nộp một bài báo về Phong cách được đánh giá cao đến nhà xuất bản!</Text>
  <Text Key="E017890E">Bài báo về Phong cách của {0.SimFirstName} không được chấp nhận.</Text>
  <Text Key="5BC9A347">(Từ Sự kiện Ảnh hưởng Phong cách)</Text>
  <Text Key="0727E94D">{0.SimFirstName} đã nộp một bài báo được đánh giá tốt đến nhà xuất bản.</Text>
  <Text Key="A48093B6">{0.SimFirstName} đã nộp một bài báo tồi.</Text>
  <Text Key="6C7503D9">Cân nặng của Sim Giảm</Text>
  <Text Key="00068975">Cân nặng của Sim Tăng</Text>
  <Text Key="698A0BC0">{0.SimFirstName} đã gặp {1.SimFirstName} khi đang ở trường!</Text>
  <Text Key="4A71A02C">Hoàn thành Bài tập Bù lại</Text>
  <Text Key="FEDE8852">{0.SimFirstName} đã hoàn thành Bài tập Bù lại của {M0.his}{F0.her} cho ngày hôm nay.</Text>
  <Text Key="5D1B06BE">Hoàn thành Tín chỉ Thêm</Text>
  <Text Key="A476FCA9">“{M0.Prince}{F0.Princess} của Những trò đùa.” “Kẻ Phá hủy {1.String}” Tất cả các danh hiệu được trao cho {0.SimFirstName} vì sự sáng tạo điên rồ của {M0.him}{F0.her} khi trang trí phòng tập thể dục cho Buổi dân vũ {1.String}. Chắc chắn, {M0.he}{F0.she} đã gặp chút rắc rối với giáo viên, nhưng đó là một phần của sự vui vẻ! Tất cả trường học đều nghĩ {0.SimFirstName} rất hài hước và buổi dân vũ hay hơn nhiều so với nếu không có {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="0279088C">Tại sao trang trí cho Buổi dân vũ {1.String} khi bạn có thể phá hoại nó thay vào đó? Ít nhất đó là ý tưởng. {0.SimFirstName} có lẽ nên chỉ trang trí như {M0.he}{F0.she} đã nói {M0.he}{F0.she} sẽ làm. Không chỉ những trò đùa thất vọng thay vì hài hước, mà khi giáo viên cắn vào chiếc bánh kẹp đầy tương cà—{M0.he}{F0.she} biết ngay ai là người đổ lỗi. {0.SimFirstName} phải ở lại hành lang trong suốt ngày còn mọi người khác thì vui vẻ.</Text>
  <Text Key="FD6F3678">{0.SimFirstName} có thể được giao nhiệm vụ dựng cho “một Buổi dân vũ {1.String},” nhưng thay vào đó, {M0.he’d}{F0.she’d} sẽ dựng cho “BUỔI DÂN VŨ {1.String}.” Với một loạt cờ, dải dây, bánh kẹo và nước ngọt (không theo nghĩa đen—đó sẽ bừa bộn), {0.SimFirstName} đã trang trí phòng tập thể dục cho một Buổi dân vũ {1.String} sẽ được nhớ đến trong nhiều năm!</Text>
  <Text Key="8874A661">{0.SimFirstName} bước vào với hy vọng bùng cháy! {M0.He’d}{F0.She’d} lên kế hoạch làm cho buổi dân vũ {1.String} này là tốt nhất từ trước đến nay! Đó là trước khi {M0.he}{F0.she} thấy những gì {M0.he}{F0.she} phải làm việc với. Đồ trang trí nhàu. Không có đồ ăn nhẹ. Nhạc điệu polka! Để tệ hơn, không ai khác tham gia. Khi buổi dân vũ bắt đầu, mọi người đổ lỗi cho {0.SimFirstName} vì thời gian tẻ nhạt của họ.</Text>
  <Text Key="0FB412E6">Mất gần cả ngày để {0.SimFirstName} lấy can đảm và mời một Sim đặc biệt đó đến bữa tiệc, nhưng nó hoàn toàn đáng giá! {0.SimFirstName} đánh cắp những cái liếc ngại ngùng về phía {M0.his}{F0.her} người hẹn hò khi họ tụ tập dọc theo bức tường và trò chuyện lúng túng về các lớp học, thể thao trường học, và thời tiết (một cách kỳ lạ gần đây đã tích cực hơn)! Đến khi bữa tiệc kết thúc, trái tim {0.SimFirstName} đập thình thịch!</Text>
  <Text Key="8939802B">Cần can đảm! Đó là điều {0.SimFirstName} sẽ phải tự nhắc {M0.himself}{F0.herself}. Khoảnh khắc {M0.he}{F0.she} mời Sim đặc biệt đó đến Bữa tiệc {1.String}, chính là khoảnh khắc {M0.he}{F0.she} bị từ chối. Phản hồi “Không” đã tức thì và theo sau là những tiếng cười khinh bỉ của {M0.his}{F0.her} bạn học. {0.SimFirstName} dành cả bữa tiệc trốn trong phòng tắm. Xấu hổ. Cùng một chiếc bánh kẹo lạc đà—thật ngon nhưng không bù đắp được những gì vừa xảy ra.</Text>
  <Text Key="A638E233">{0.SimFirstName} không quan tâm đến việc mời ai đó đặc biệt. Thay vào đó, {M0.he}{F0.she} quyết định tập trung đơn giản là trở thành linh hồn của bữa tiệc! Trong khi {M0.his}{F0.her} bạn học đắm chìm trong cuộc trò chuyện lúng túng và “đứng như trời trồng,” {0.SimFirstName} dẫn đầu cho sự vui vẻ! Ai là người tặng hoa cho mọi người tham dự? Ai là người bắt đầu cuộc thi Lạc đà Mập mạp? Và ai là người thuyết phục giáo viên chơi nhạc hay? Tất nhiên là {0.SimFirstName}! Đó là một bữa tiệc trường học huyền thoại chỉ đặt ra một câu hỏi: {0.SimFirstName} đã làm gì với các giám thị?</Text>
  <Text Key="E170A2C2">Có phải vì {0.SimFirstName} đi một mình mà làm cho nó trở thành Bữa tiệc Trường học {1.String} tồi tệ nhất mọi thời đại? HAY là vì {M0.he}{F0.she} làm đổ nước ngọt khắp {M0.himself}{F0.herself}, trượt trên sàn, và sau đó vô tình đánh ngã một giáo viên! Bởi vì, mặc dù {0.SimFirstName} cảm thấy khá lúng túng khi đứng một mình dọc theo bức tường, chuyện đánh ngã giáo viên thực sự rất tệ.</Text>
  <Text Key="7C971FCB">“Nhạy cảm, Dễ thương, Quyến rũ, Gợi mở suy nghĩ”—đây là một vài từ mô tả mà các đứa trẻ thì thầm về {0.SimFirstName} trong hành lang. Một số người nói, kẻ bắt nạt trường học đã từ bỏ ‘thuế’ trước đây của {M0.him}{F0.her} trên bữa trưa trường học, những cô gái nổi tiếng cho phép bất kỳ ai ngồi cùng họ (ngay cả khi họ không mặc đồ hồng), và không ai bị nhét vào tủ áo hôm nay—và tất cả đều nhờ vào những tấm thẻ của {0.SimFirstName}! Đây có phải là cảm giác trở thành huyền thoại tuổi teen?</Text>
  <Text Key="38F45249">(Từ một Sự kiện Công việc)</Text>
  <Text Key="B038A504">(Từ một Sự kiện Trường học)</Text>
  <Text Key="CE1E5037">(Từ việc Sử dụng Nhà vệ sinh Ngoài trời)</Text>
  <Text Key="F3DBBD92">(Từ việc Ăn S'more)</Text>
  <Text Key="5417C999">(Từ việc Ăn Kẹo nướng)</Text>
  <Text Key="3C854CCC">(Từ Lửa trại)</Text>
  <Text Key="1DB7A856">(Từ việc Xem Cây Bonsai)</Text>
  <Text Key="5AB1CDF0">(Từ việc Đốt Búp bê Voodoo)</Text>
  <Text Key="78FAB6F6">(Từ việc Vũ đạo Lửa Thất bại)</Text>
