  <Text Key="EB02B4C6">Một công thức thần thoại mua từ một ẩn sĩ bí ẩn. Ai biết thức uống này có tác dụng gì?</Text>
  <Text Key="D2C48E55">Làm Snaggle Fluster</Text>
  <Text Key="B32845AA">Snaggle Fluster</Text>
  <Text Key="B5869AB2">Nước</Text>
  <Text Key="E9AA213C">Sữa</Text>
  <Text Key="BEAE8F52">Nước nóng</Text>
  <Text Key="953226BE">Làm Smoothie</Text>
  <Text Key="06A86AAA">Lấy nước</Text>
  <Text Key="6C603FC1">Nước</Text>
  <Text Key="44C48F5E">Làm Protein Shake</Text>
  <Text Key="09DDD42D">Protein Shake</Text>
  <Text Key="70613EB0">Yêu cầu Kỹ năng Thể dục cấp 5</Text>
  <Text Key="B538C22D">Pha trà</Text>
  <Text Key="81C7C5C2">Trà</Text>
  <Text Key="56570671">Làm Sô cô la nóng</Text>
  <Text Key="08287B4F">Chức năng là tuyệt, thời trang còn tuyệt hơn, và giản dị là thanh lịch mà không cố gắng quá.</Text>
  <Text Key="ECC8FBA9">Vintage Vista Platform</Text>
  <Text Key="FEA70776">Tạo ấn tượng với nền móng thanh lịch khiến tất cả ghen tị.</Text>
  <Text Key="82A9E670">The Woody</Text>
  <Text Key="031A5D55">Khi bạn cần chất lượng đáng tin cậy từ năm 1912, bạn có thể tin tưởng The Woody sẽ không làm bạn thất vọng.</Text>
  <Text Key="05379E25">Firmament Platform</Text>
  <Text Key="6E21A87A">Đẹp đẽ với các vết lỗ chỗ như những ngôi sao trên trời, vật liệu này sẽ đưa bạn lên những độ cao mới hoặc xuống những độ sâu mới.</Text>
  <Text Key="8DA2703D">There For You Platform</Text>
  <Text Key="2B78BF42">Bất cứ nơi nào bạn sử dụng vật liệu này, nó luôn ở đó cho bạn. Luôn luôn. Mãi mãi.</Text>
  <Text Key="22D2D569">Knock On Wood Platform</Text>
  <Text Key="8E7EAF36">May mắn thay, bạn không cần phải mê tín để đánh giá sự tinh xảo của một nền gỗ.</Text>
  <Text Key="78F48DAE">Typical Tile Platform</Text>
  <Text Key="182DDDD7">Các mẫu gạch cổ điển chắc chắn sẽ trụ qua thử thách thời gian, với sự đều đặn dịu dàng và các góc vuông. Tuy nhiên, các trào lưu màu sắc đến rồi đi, nên chúng tôi không đảm bảo điều đó!</Text>
  <Text Key="8539C289">Rustic Riverstone</Text>
  <Text Key="35016AD6">Những viên đá này có thể nhẵn, nhưng chúng quá lớn để ném trên sông!</Text>
  <Text Key="FFE1C9F6">Painted Perfection</Text>
  <Text Key="3EB7A9AF">Làm một món tử tế, và tô một ít sơn lên nền của bạn.</Text>
  <Text Key="E92F1421">Brick by Brick</Text>
  <Text Key="AA81E71E">Lựa chọn gạch tốt nhất, mang đến cho bạn bởi Brick, nhà sản xuất gạch tinh xảo hàng đầu thế giới.</Text>
  <Text Key="7DD340CC">Canvas</Text>
  <Text Key="068318E9">Chèn sự sáng tạo của bạn vào đây!</Text>
  <Text Key="DC439E72">Love of Lattice Platform</Text>
  <Text Key="AF5E51A3">Từ những ngôi nhà tranh quê mỹ đến những trang trại sắp đổ, hãy để chúng tôi thêm một số công trình giàn giáo bạn sẽ yêu thích.</Text>
  <Text Key="5953D9B7">Mixed Identity Platform</Text>
  <Text Key="03C650B8">Gạch, đang rất hot đấy. Gạch.</Text>
  <Text Key="6E83ECDC">Decent Exposure Platform</Text>
  <Text Key="4CD40359">Gạch ống trở lại! Nâng tầm phong cách của bạn với sức hóa công nghiệp.</Text>
  <Text Key="C4645151">Ton of Bricks Platform</Text>
  <Text Key="C38C7FAE">Chắc chắn như một tấn gạch và đầy quyến rũ, nền này sẽ đứng vững, ít nhất cho đến khi có vấn đề.</Text>
  <Text Key="F1EACD7E">Presto Platform</Text>
  <Text Key="0BE7D4C7">Đổ tươi cho bạn trong vòng dưới 3 giờ. Không giữ được? Chúng tôi sẽ đổ lại.</Text>
  <Text Key="C271BC25">Better Than Bricks Platform</Text>
  <Text Key="CEE5127A">Với tất cả sức hấp dẫn của những viên gạch cũ, nhưng gấp đôi khả năng chống nứt.</Text>
  <Text Key="CB8A4892">The Armageddon Platform</Text>
  <Text Key="50DA4743">Bất kể thảm họa tự nhiên hay nhân tạo nào, nền này sẽ đứng vững qua tất cả.</Text>
