  <Text Key="C2905E4B">Lưu Vai trò</Text>
  <Text Key="8EC83A6B">Bạn muốn lưu vai trò này như thế nào?</Text>
  <Text Key="5C6A0A79">Lưu Đè Vai trò Hiện tại</Text>
  <Text Key="5F373B87">Không thể lưu dưới dạng vai trò mới, vì đã đạt số lượng tối đa Sim {0.Number}</Text>
  <Text Key="2C5919C7">Lưu dưới dạng Vai trò Mới</Text>
  <Text Key="476B3996">Khôi phục Hoạt động Vai trò Mặc định</Text>
  <Text Key="7BCBC499">Khôi phục Thay đổi</Text>
  <Text Key="4199A8E5">Bạn có muốn khôi phục các thay đổi không? Nếu khôi phục, các thay đổi về hoạt động và trang phục trong khung thời gian này sẽ trở về mặc định ban đầu.</Text>
  <Text Key="F618E0D5">Bạn đã đạt số lượng vai trò tối đa {0.Number} được phép trong Lịch trình này.</Text>
  <Text Key="99580E85">Thư viện Vai trò</Text>
  <Text Key="70952116">Chọn Vai trò...</Text>
  <Text Key="C6000D0A">Xóa vai trò khỏi khung thời gian hiện tại</Text>
  <Text Key="2563DAC5">Xóa {0.String}</Text>
  <Text Key="1A739FEA">Bạn có chắc chắn muốn xóa vai trò {0.String} khỏi khung thời gian này không? Hành động này sẽ không ảnh hưởng đến các khung thời gian khác, và vai trò vẫn sẽ còn trong bảng Vai trò Hiện tại.</Text>
  <Text Key="15FE477B">Vai trò Hiện tại</Text>
  <Text Key="A7A903C3">+ Tạo Vai trò</Text>
  <Text Key="0DA2046C">Xóa vai trò khỏi khung thời gian.</Text>
  <Text Key="349CA003">Xóa {0.String}?</Text>
  <Text Key="621C186C">Bạn có chắc chắn muốn xóa vai trò {0.String} khỏi khung thời gian hiện tại không?</Text>
  <Text Key="80A19375">Đã có một phiên bản của vai trò này trong khung thời gian này.</Text>
  <Text Key="141C56E5">Tổng số Sim: {0.Number}/{1.Number}</Text>
  <Text Key="907D9791">{0.TimeShort}</Text>
  <Text Key="3A88BA19">Khung thời gian phải ít nhất 3 giờ. Thời gian này đã được bao phủ bởi một khung thời gian khác.</Text>
  <Text Key="18A09FC7">Hoán đổi với Khung thời gian {0.TimeShort}</Text>
  <Text Key="DE7F99EC">Thời gian Bắt đầu</Text>
  <Text Key="F041C51C">Xóa</Text>
  <Text Key="83213051">Không thể thêm vai trò mới vào khung thời gian này cho đến khi đã chỉ định một preset cho vai trò hiện có.</Text>
  <Text Key="E4986C15">&lt;font color="#EC262E"&gt;Khung thời gian này thiếu một Sim hộ gia đình hợp lệ!&lt;/font&gt;\n\nHãy đảm bảo bảng &lt;b&gt;Vai trò Hiện tại&lt;/b&gt; có một Sim hộ gia đình hợp lệ được gán cho một vai trò, sau đó thêm vai trò đó vào khung thời gian này.</Text>
  <Text Key="7D23FC4C">Bạn đã đạt số lượng vai trò tối đa cho khung thời gian này.</Text>
  <Text Key="60BD6C3D">Khung thời gian {0.TimeShort}:</Text>
  <Text Key="A197C692">&lt;font color='#FF0000'&gt;Thay đổi thời gian bắt đầu này sẽ dịch chuyển tất cả các khung thời gian đã lên lịch lên 1 giờ.&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="33425AC2">{0.TimeShort}: {1.String}</Text>
  <Text Key="7FC0D785">Ít nhất một Sim hộ gia đình được gán cho khung thời gian.</Text>
  <Text Key="ED4A67A4">\nQuá nhiều Sim được yêu cầu trên tất cả các vai trò trong khung thời gian này.</Text>
  <Text Key="62C94A30">&lt;font color='#EC262E'&gt;Một hoặc nhiều Sim được gán cho nhiều vai trò trong khung thời gian này.&lt;/font&gt;\n\nĐể tránh xung đột, hãy xóa bất kỳ gán trùng lặp nào bên dưới:</Text>
  <Text Key="055457ED">Xóa khung thời gian này</Text>
  <Text Key="BFE7C237">Xóa Khung thời gian {0.TimeShort}?</Text>
  <Text Key="4FB0C8BF">Bạn có chắc chắn muốn xóa toàn bộ khung thời gian {0.TimeShort} không? Hành động này không thể hoàn tác.</Text>
  <Text Key="B12CB934">Xóa Hoạt động</Text>
  <Text Key="4B62418A">&lt;font color='#FF0000'&gt;Thay đổi thời gian bắt đầu này sẽ dịch chuyển tất cả các khung thời gian đã lên lịch lùi 1 giờ.&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="D56C6259">Chọn Hành vi</Text>
  <Text Key="2CE6E3E6">Lập kế hoạch cho việc Sim sẽ làm gì trong cả ngày! Lịch trình của Địa điểm Tùy chỉnh được chia thành các khung thời gian, và trong mỗi khung, cả &lt;b&gt;Hoạt động Chính&lt;/b&gt; và &lt;b&gt;hoạt động Vai trò&lt;/b&gt; đều có thể được đặt.\n\nHoạt động Chính đặt tông và hướng dẫn những gì Sim trên lô đất sẽ tự nhiên làm trong thời gian đó. Hoạt động Vai trò cung cấp cho từng Sim một việc làm được cá nhân hóa dựa trên vai trò của họ trong sự kiện. Hãy nhớ rằng mỗi khung thời gian phải kéo dài ít nhất 3 giờ.</Text>
  <Text Key="5759FDFA">Lập kế hoạch cho việc Sim sẽ làm gì trong cả ngày! Lịch trình của Chuyến đi được chia thành các khung thời gian, và trong mỗi khung, cả &lt;b&gt;Hoạt động Chính&lt;/b&gt; và &lt;b&gt;hoạt động Vai trò&lt;/b&gt; đều có thể được đặt.\n\nHoạt động Chính đặt tông và hướng dẫn những gì Sim trên lô đất sẽ tự nhiên làm trong thời gian đó. Hoạt động Vai trò cung cấp cho từng Sim một việc làm được cá nhân hóa dựa trên vai trò của họ trong sự kiện.\n\nBất kỳ thay đổi nào đối với một vai trò khác với hoạt động vai trò mặc định của nó sẽ được đánh dấu bằng một chấm vàng! Để lưu các thay đổi của bạn dưới dạng vai trò mới hoặc hiện có, hãy chọn &lt;b&gt;Lưu Vai trò&lt;/b&gt; trong khung thời gian.</Text>
  <Text Key="39F477AA">Không có thời gian khả dụng để thêm một khung thời gian mới.</Text>
  <Text Key="7C13DBA2">Thêm khung thời gian mới vào lịch trình</Text>
  <Text Key="A7CB35ED">Thêm Khung thời gian</Text>
  <Text Key="D9F1C622">Thêm vai trò vào khung thời gian hiện tại</Text>
  <Text Key="D373ED6D">Thêm Vai trò</Text>
  <Text Key="3406281A">Hoạt động Chính</Text>
  <Text Key="896D137E">Xem Vai trò</Text>
