  <Text Key="0B8A352E">Một nguồn năng lượng bí ẩn khiến {0.SimFirstName} cảm thấy cực kỳ khát khao, như thể đang bị thôi miên.</Text>
  <Text Key="0FC8BC73">---------- Truyền thống ----------</Text>
  <Text Key="E02AD581">Tính cởi mở về tình dục</Text>
  <Text Key="2AAE7A67">Không khí đã đẹp và ngày đặc biệt - đừng chần chừ, hãy tìm một người xinh đẹp và vui vẻ cùng nhau.\n\nĐể tham gia, hãy quan hệ tình dục thỏa mãn với một Sim.</Text>
  <Text Key="01A42DD6">(Từ trạng thái Thích tình dục vô độ)</Text>
  <Text Key="C462EBC3">(Từ trạng thái Người yêu hào phóng)</Text>
  <Text Key="D42A84E1">(Từ trạng thái Kẻ ngoại tình)</Text>
  <Text Key="EEDBD39B">(Từ trạng thái Kiêng khem tình dục)</Text>
  <Text Key="DB5477FF">---------- Simray ----------</Text>
  <Text Key="86CEB9DF">Phóng túng</Text>
  <Text Key="01A6007E">Nâng cấp Kiểm soát Tâm trí: Phóng túng</Text>
  <Text Key="100D9704">Tiếp tục Nâng cấp Kiểm soát Tâm trí: Phóng túng</Text>
  <Text Key="FE60B016">{0.SimFirstName} đã nâng cấp SimRay để nó có thể Kiểm soát Tâm trí Sims trở nên "Phóng túng". Sẵn sàng cho những trò quậy phá chưa?</Text>
  <Text Key="EB167787">Bị Kiểm soát Tâm trí: Phóng túng</Text>
  <Text Key="D37F7C28">&lt;font color='#510061'&gt;Tình dục. Tình dục. Tình dục. Tình dục.&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="DFF84960">---------- ĐẠI HỌC ----------</Text>
  <Text Key="83B93A76">Quan hệ tình dục</Text>
  <Text Key="75CB3001">Được rồi, làm đi. Dẫn đường đi.</Text>
  <Text Key="C6613A0E">Xin lỗi, tôi không chắc là hiểu bạn đang yêu cầu gì nên câu trả lời là không.</Text>
  <Text Key="9257FB05">Ừm.. Tôi không chắc về việc này. Không.</Text>
  <Text Key="A812F6B5">Ý tưởng thú vị đấy, nhưng nó liên quan gì đến tôi?</Text>
  <Text Key="AC86C050">Bạn có thể giải thích ý bạn lần nữa không? Thực ra, thôi đi, tôi không có thời gian cho việc đó.</Text>
  <Text Key="65EA61B2">Tôi đang gặp khó khăn trong việc hiểu bạn đang nói gì, vì vậy tôi đoán... không.</Text>
  <Text Key="C4B1325C">Tôi không chắc là hiểu khái niệm bạn đề xuất. À, không?</Text>
  <Text Key="079B9A62">Ồ, để tôi suy nghĩ và sẽ trả lời bạn... không bao giờ.</Text>
  <Text Key="F35B96E7">Tôi đang cố gắng hiểu tại sao bạn lại nói chuyện này với tôi.</Text>
  <Text Key="912CEE93">Xin lỗi, tôi không quan tâm đến việc làm loại chuyện đó với {M0.men}{F0.women}.</Text>
  <Text Key="F54814B2">---------- BỆNH LÝ CHỦYỀN (CRABS) ----------</Text>
  <Text Key="048C606E">Hỏi về Sức khỏe</Text>
  <Text Key="D0DE5909">Tôi hoàn toàn sạch sẽ, không cần sợ bị lây bất cứ thứ gì ghê tởm từ tôi.</Text>
  <Text Key="51A42F8C">Tôi.. nghĩ là mình ổn. Có lẽ? Tôi có thể cần xét nghiệm để chắc chắn.</Text>
  <Text Key="0AD2B541">Ồ không, tôi không khỏe. Tôi đã bị lây thứ gì đó ghê tởm gần đây.</Text>
  <Text Key="492CB7AF">Tôi khỏe, cảm ơn vì đã hỏi. Ý bạn là vậy, phải không?</Text>
  <Text Key="7128AEB2">Liên quan gì đến bạn? Tôi cảm thấy hoàn toàn khỏe, tôi không hiểu tại sao bạn lại hỏi.</Text>
  <Text Key="DC8DF765">Biến thành Đặc vụ Ngủ của Crabs</Text>
  <Text Key="93BEA31C">Lây nhiễm Crabs</Text>
  <Text Key="482A4B70">Miễn nhiễm Crabs</Text>
  <Text Key="9D259005">Miễn nhiễm Crabs</Text>
  <Text Key="059BEE36">Sims miễn nhiễm với Crabs không còn bị nhiễm Rận Crab.</Text>
  <Text Key="4E52DD81">&lt;font color='#510061'&gt;Ngứa ở Vùng kín&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="05CA1B79">{0.SimFirstName} đang cảm thấy ngứa xung quanh bộ phận sinh dục của {M0.his}{F0.her}. Đây có thể là thứ gì nghiêm trọng không?</Text>
  <Text Key="92F33C0C">&lt;font color='#510061'&gt;Ngứa dữ dội&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="DDC1CE94">(Từ Rận Crab)</Text>
  <Text Key="330AB990">Ồ không! {0.SimFirstName} đã bị nhiễm Rận Crab! Cơn ngứa dữ dội do những con bọ nhỏ sống xung quanh bộ phận sinh dục của {M0.his}{F0.her} sẽ không biến mất nếu không được điều trị đúng cách.</Text>
  <Text Key="51546A94">Đã bị nhiễm Rận Crab!</Text>
  <Text Key="01886BE8">{0.SimName} đã bị nhiễm Rận Crab, loại côn trùng ký sinh xâm chiếm vùng kín người và gây ngứa dữ dội. Thông thường, chúng được lây qua quan hệ tình dục với Sims bị nhiễm hoặc từ việc ngủ trên giường nhiễm bệnh.\n\nRận vùng kín không tự rời đi, vì vậy cần có sự điều trị đúng cách bằng thuốc chuyên dụng.\n\nDầu gội Sát Rận có thể mua từ Cửa hàng Wicked qua điện thoại hoặc máy tính.</Text>
  <Text Key="B27675D1">Sử dụng Thuốc</Text>
  <Text Key="04A1BE59">Dầu gội Sát Rận chỉ có thể sử dụng khi tắm.</Text>
  <Text Key="A0A7F9FC">&lt;font color='#510061'&gt;Dầu gội Sát Rận Không-Giống-Wicked&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="4F01AB56">Công thức phức tạp này với axit ăn mòn, nhớt bẩn và thuốc nhuộm tím sẽ loại bỏ hoàn toàn mọi con bọ 'crabby' khỏi cơ thể bạn và bảo vệ trong hơn 24 giờ. Sản phẩm của chúng tôi chắc chắn không chứa bất kỳ hóa chất nào có thể gây hại cho sức khỏe của bạn.\n\n&lt;i&gt;Dầu gội Sát Rận chỉ có thể sử dụng từ kho đồ của Sim và chỉ trong khi tắm.&lt;/i&gt;</Text>
