  <Text Key="DA9A6E15">Mua\nBùa Voodoo</Text>
  <Text Key="7CF4C0B2">Nova sở hữu 1.000 Điểm Thỏa mãn! Sử dụng chúng để mua Morning Sim hoặc Midnight Owl, những đặc điểm thúc đẩy xây dựng kỹ năng vào ban ngày hoặc buổi tối. Để làm điều đó, nhấp vào Bảng Nguyện vọng rồi vào Cửa hàng Phần thưởng. Cuộn xuống Morning Sim hoặc Midnight Owl và nhấp vào Đổi.</Text>
  <Text Key="25F6F68A">Nhận một\nĐặc điểm Phần thưởng</Text>
  <Text Key="DB1C556E">Làm việc chăm chỉ...\nhoặc Nịnh bợ Sếp</Text>
  <Text Key="BFC5721C">Sim của bạn có thể tiến nhanh hơn đến thăng chức! Khi ở nơi làm việc, nhấp vào hồ sơ Sim và chọn Làm việc chăm chỉ hoặc Nịnh bợ sếp, nếu tự tin. Có thể Sim sẽ trở về nhà với tâm trạng căng thẳng hoặc xấu hổ!</Text>
  <Text Key="9D3E25FD">Được Thăng chức thành:\nQuản lý Dự án</Text>
  <Text Key="87FA42EB">Nhấp vào Kính viễn vọng và chọn Đặt vào Hành trang để lưu trong hành trang của Nova. Sau đó, trở về nhà.</Text>
  <Text Key="B8252BB9">Nhặt Kính viễn vọng và Trở về</Text>
  <Text Key="706146A8">Để được thăng chức, hoàn thành Nhiệm vụ Thăng chức, Nhiệm vụ Hàng ngày và đi làm với Tâm trạng tích cực, như Tập trung.</Text>
  <Text Key="597A424C">Sim giữ các nhu cầu được thỏa mãn sẽ hoạt động tốt hơn ở nơi làm việc! Giữ nhu cầu Đói, Năng lượng, Vệ sinh, Bàng quang, Giải trí và Xã hội của Nova bằng các tương tác với vật thể trong lô đất của bạn.</Text>
  <Text Key="DC59232C">Giữ các nhu cầu của Nova được thỏa mãn</Text>
  <Text Key="F96906BF">Tập trung là cảm xúc lý tưởng để nâng cấp kỹ năng tinh thần như Lập trình hoặc Chơi Video game. Hãy thử Duyệt Simpedia trên máy tính của Sim để khiến Nova tập trung!</Text>
  <Text Key="C8051F95">Trở nên Tập trung</Text>
  <Text Key="0DC2972A">Nova cần tham gia lại sự nghiệp Chuyên gia Công nghệ để đạt được thăng chức mong muốn! Để làm điều đó, nhấp vào Điện thoại và chọn Tìm Công việc trong danh mục Kinh doanh.</Text>
  <Text Key="9652AA52">Tham gia lại\nSự nghiệp Chuyên gia Công nghệ</Text>
  <Text Key="799B6BDD">Nếu Pablo và Jennifer có mối liên kết lãng mạn mạnh mẽ và mong muốn tiếp tục làm cha mẹ, họ có thể "Thử sinh em bé" bằng cách nhấp vào danh mục lãng mạn của nhau trong menu hình bánh.</Text>
  <Text Key="A93609D3">Thử sinh thêm em bé</Text>
  <Text Key="3DEC5441">Chọn "Lập kế hoạch Sự kiện Xã hội" từ Điện thoại. Chọn địa điểm, thuê người phục vụ và nghệ sĩ, và mời bạn bè để tổ chức một bữa tiệc tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="1A709E80">Tổ chức Tiệc Sinh nhật cho Leonardo và Sofia</Text>
  <Text Key="04CDE231">Tìm một người yêu tiềm năng tuổi teen cho Sofia hoặc Leonardo và mời họ đi chơi! Thanh thiếu niên có thể bắt đầu phát triển cảm xúc lãng mạn với các Sim teen khác, có thể thấy trong Bảng Mối quan hệ.</Text>
  <Text Key="2DDC39BF">Đi chơi trong buổi Hẹn hò Đầu tiên</Text>
  <Text Key="6EBD411F">Chọn con đường cho thiếu niên này! Trở thành học sinh loại "A" bằng cách thường xuyên hoàn thành bài tập về nhà và bài tập thêm, nâng cấp kỹ năng Tinh thần, và đi học với tâm trạng Tập trung. Trở thành học sinh loại "F" bằng cách bỏ học, bỏ qua bài tập, không phát triển kỹ năng, và đi học với các tâm trạng có hại.</Text>
  <Text Key="733DE475">Đạt điểm "A" hoặc "F" trong trường học cho Leonardo</Text>
  <Text Key="D9811EBA">Đạt điểm "A" hoại "F" trong trường học cho Sofia</Text>
  <Text Key="9530EE1D">Nhấp vào Biểu tượng Nguyện vọng để chọn một Nguyện vọng mới phù hợp với Sofia. Nguyện vọng tiết lộ ước nguyện sâu sắc của Sim và hoàn thành những mong muốn này giúp Sim phát triển.</Text>
  <Text Key="75D094CC">Chọn một Nguyện vọng Thiếu niên cho Sofia và Hoàn thành Cấp độ Đầu tiên</Text>
  <Text Key="B73B6F5D">Chọn một Nguyện vọng Thiếu niên cho Leonardo và Hoàn thành Cấp độ Đầu tiên</Text>
  <Text Key="43E099FB">Nhấp vào Biểu tượng Nguyện vọng để chọn một Nguyện vọng mới phù hợp với Leonardo. Nguyện vọng tiết lộ ước nguyện sâu sắc của Sim và hoàn thành những mong muốn này giúp Sim phát triển.</Text>
  <Text Key="AEAB6FC0">Hoàn thành một Nguyện vọng Thiếu niên cho Sofia</Text>
  <Text Key="21A093CE">Nhấp vào Bảng Nguyện vọng để xem Sim được chọn mong muốn điều gì nhất. Hoàn thành tất cả các cấp độ của một Nguyện vọng sẽ mở khóa một cột mốc mạnh mẽ cho Sim.</Text>
  <Text Key="D56B9961">Hoàn thành một Nguyện vọng Thiếu niên cho Leonardo</Text>
  <Text Key="A129392C">Nhấp vào Bảng Nguyện vọng để xem Sim được chọn mong muốn điều gì nhất. Hoàn thành tất cả các cấp độ của một Nguyện vọng sẽ mở khóa một cột mốc mạnh mẽ cho Sim.</Text>
  <Text Key="94A29E6B">Gặp gỡ trẻ em với Leonardo hoặc Sofia và sử dụng các tương tác thân thiện hoặc hài hước để xây dựng mối quan hệ. Trẻ em cũng có thể mời những đứa trẻ khác mà chúng đã gặp bằng điện thoại hoặc bảng mối quan hệ.</Text>
  <Text Key="7AA98E39">Kết bạn với một đứa trẻ khác với Leonardo hoặc Sofia</Text>
  <Text Key="9EA575E3">Chuẩn bị cho con thành công! Đảm bảo chúng có mọi thứ cần thiết để luôn được ăn no, ngủ đủ và giải trí với các hoạt động phong phú.</Text>
  <Text Key="E148B681">Chuẩn bị một Ngôi nhà Thân thiện với Trẻ em</Text>
  <Text Key="9B260922">Nâng Kỹ năng Hài hước lên 4</Text>
  <Text Key="329EA369">Ếch Hiếm hơi trơn trượt, hãy thử bắt Ếch ngay tại nhà bằng cách xây một Ao!</Text>
  <Text Key="434EE9B8">Bắt hoặc Nuôi ếch Uncommon độc nhất</Text>
  <Text Key="30C96E77">Nuôi các loại ếch khác nhau cùng nhau là cách tuyệt vời để thử tìm ếch mới</Text>
  <Text Key="6270F2A6">Bắt hoặc Nuôi ếch Rare độc nhất</Text>
  <Text Key="F7368528">Ếch Thông thường có thể tìm thấy ở bất cứ nơi nào ếch sống</Text>
  <Text Key="AC235FB9">Bắt hoặc Nuôi ếch Common độc nhất</Text>
  <Text Key="F52D613B">Bộ sưu tập Ếch Hoàn thành!</Text>
  <Text Key="24D80FE3">Để tìm sinh vật ngoài hành tinh, hãy xây một tàu vũ trụ và khám phá không gian!</Text>
  <Text Key="D7264481">Mang về {0.Number} sinh vật ngoài hành tinh sống độc nhất từ các chuyến du hành vũ trụ</Text>
  <Text Key="491CA9FC">Sau khi tạo ra mối liên kết tình bạn và kỷ niệm thanh xuân bằng cách hoàn thành tất cả các mục tiêu trước, bây giờ là lúc bước vào tuổi thiếu niên! Sử dụng Lịch để tổ chức Tiệc Sinh nhật cho Sim Trẻ của bạn. Đừng quên thổi nến trên Bánh Sinh nhật để trở thành Thiếu niên!\nCảnh báo: Trở thành Thiếu niên sẽ dẫn đến một Kết quả và kết thúc Tình huống!</Text>
  <Text Key="C0EF505C">Tổ chức Tiệc Sinh nhật và Trở thành Thiếu niên sau khi hoàn thành các mục tiêu trước đó!</Text>
  <Text Key="627C76D3">Sim đạt cấp độ {0.Number} của bất kỳ sự nghiệp nào</Text>
  <Text Key="24C4FA59">Tiến qua Sự nghiệp Secret Agent đến Nhánh Kẻ ác\n\nHãy hoàn thành các nhiệm vụ Sự nghiệp như "Duyệt Tình báo" trong danh mục Web trên Máy tính</Text>
