  <Text Key="30DD3D71">Thứ gì đó mà Sim bạn yêu quý đã bị ném vào lửa.</Text>
  <Text Key="52E46C8A">Không Phải Pháo Hỏa</Text>
  <Text Key="8ECAF60B">Tất nhiên, &lt;i&gt;có&lt;/i&gt; một vụ cháy gần đây ở đây, nhưng không thể có vụ cháy khác sớm thế này. Không đời nào. Chắc chắn. Không. Một. Cơ hội.</Text>
  <Text Key="9ED0FFD5">Bài tập cháy</Text>
  <Text Key="5C1CE0CA">Ôi, hành động tuyệt vọng và đáng ngờ của việc đốt bài tập của mình!</Text>
  <Text Key="498337DE">Kẻ Hủy Diệt Trí Tưởng Tượng</Text>
  <Text Key="97BF14A7">Lấy đi các con quái vật nhỏ! Thử tận hưởng những món đồ chơi bị cháy của các ngươi đi!</Text>
  <Text Key="8197E1E2">Đùa Nghịch với Lửa</Text>
  <Text Key="8884B5B3">Không nên chơi đùa với lửa.</Text>
  <Text Key="6399F773">Sự Tự Tin Rực Lửa</Text>
  <Text Key="6717169C">Lửa là phương pháp tiêu hủy nhanh nhất, dễ nhất và đầy màu sắc nhất.</Text>
  <Text Key="BD56CBF4">Thứ gì đó mà Sim bạn yêu quý đã bị ném vào lửa.</Text>
  <Text Key="9F5FD3E5">Thứ gì đó mà Sim bạn yêu quý đã bị ném vào lửa.</Text>
  <Text Key="0C105BFD">Chết Một Chút Bên Trong</Text>
  <Text Key="0D008402">Thứ gì đó mà Sim bạn yêu quý đã bị ném vào lửa.</Text>
  <Text Key="BB488A05">Nghệ thuật cháy</Text>
  <Text Key="202E88DA">Ít điều gì bi thương hơn cảnh tượng nghệ thuật bị thiêu rụi.</Text>
  <Text Key="23B84BA3">Ngọn Lửa Lả Lơi</Text>
  <Text Key="076BDC6C">Một ngọn lửa ấm áp và một Sim là tất cả những gì cần để đốt cháy trái tim.</Text>
  <Text Key="FF126CA3">Lửa Trại Ấm Áp</Text>
  <Text Key="71A6376C">Không gì như ánh sáng ấm áp của Lửa Trại để nâng cao tinh thần.</Text>
  <Text Key="F9A7A0C0">Cánh Tay Cháy</Text>
  <Text Key="D63473C5">Lửa! Không phải ở nơi Sim bạn muốn. Nhưng, vẫn là một thành tựu?</Text>
  <Text Key="202EEBEA">Cảm Giác Cháy</Text>
  <Text Key="773605EB">Úi! Có cảm giác cháy bao phủ da của Sim bạn, như thể họ đang bị nguyền rủa.</Text>
  <Text Key="A58256CD">Chưa Đủ Nóng</Text>
  <Text Key="307B3932">Điều duy nhất còn nhạt nhẽo hơn ngọn lửa này chính là những động tác nhảy múa của Sim bạn quanh Lửa Trại.</Text>
  <Text Key="9CC8E570">Sinh Nhật!</Text>
  <Text Key="6E226255">Sinh nhật vui vẻ! Chà, bất kỳ bữa tiệc nào cũng là một khoảng thời gian tuyệt vời. Nhưng một bữa tiệc với chiếc bánh cá nhân? Ôi!</Text>
  <Text Key="6B70E355">Hóa đơn là một trong những nỗi đau thường xuyên của cuộc sống khiến những người có tư duy u ám buồn bã.</Text>
  <Text Key="5845D086">Sao dám đòi hỏi chính phủ bắt bạn trả hóa đơn! Đó là tiền bạc bạn đã khổ công kiếm được!</Text>
  <Text Key="8FB07913">Sợ Quái Vật</Text>
  <Text Key="F8EB01BC">Tiếng động gì vậy? Có gì dưới giường không?</Text>
  <Text Key="4C91948A">Xin chào bạn thân!</Text>
  <Text Key="DDF12E0B">{0.SimFirstName} cực kỳ hào hứng khi nghe từ bạn {M0.his}{F0.her} của Quái Vật Dưới Giường.</Text>
  <Text Key="B2F3282A">Liệu Pháp Dưới Nước</Text>
  <Text Key="94A4B82B">Không gì như một bồn tắm ấm áp để tan biến mọi phiền muộn.</Text>
  <Text Key="0310A016">Giờ Tắm Là Giờ Tốt Nhất</Text>
  <Text Key="AB86254F">Ồ bạn biết đấy, chỉ đang đi trên những cuộc phiêu lưu dưới nước và cứu thế giới.</Text>
  <Text Key="5BF3D457">Bong Bóng!!!</Text>
  <Text Key="1D16B0D8">Có rất ít điều trong cuộc đời của một Sim mà bong bóng không thể khắc phục được.</Text>
  <Text Key="B347B853">Liệu Pháp Áp Lực Nước</Text>
  <Text Key="95EC22FC">Các jet nước giúp massage tay chân và cơ bắp để thư giãn và thư giãn.</Text>
  <Text Key="879D8681">U ơ! Lạnh!</Text>
  <Text Key="6BEC3FFE">Đây &lt;b&gt;không&lt;/b&gt; phải là giờ vui chơi khi tắm! Tại sao nước lại lạnh thế?</Text>
  <Text Key="6834F3AB">Lạnh và Ướt</Text>
  <Text Key="83661564">Một chuyện nếu bạn tự chọn, nhưng không ai muốn bị ép vào nước lạnh! U ơ!</Text>
  <Text Key="7B98DC2C">Vui Chơi Dưới Nước</Text>
  <Text Key="AD4D6AC9">Một con vịt nhựa đôi khi là thứ duy nhất {0.SimFirstName} cần để có một ngày tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="EBB6D50E">Trẻ Nhỏ Bị Thấm Nước</Text>
