  <Text Key="F48B89B6">Máy Quay Cổ Phong Executron</Text>
  <Text Key="9C6BAC6F">Tất nhiên, bất kỳ kẻ ngốc nào cũng có thể xem giá cổ phiếu mới nhất trên máy tính. Nhưng không phải kẻ ngốc nào cũng có không gian văn phòng để thể hiện với thế giới sự quan tâm của mình đến những biến động từng phút của giá cổ phiếu.</Text>
  <Text Key="C15F2E43">Vòng Hoa Lễ</Text>
  <Text Key="5774DF8C">Dành cho những người thích cây xanh lễ hội dưới dạng vòng tròn thay vì hình nón, có những vòng hoa lễ hội.</Text>
  <Text Key="2566ADE8">Dây Chuyền Bông Tuyết</Text>
  <Text Key="77052B7D">Tất nhiên, bông tuyết không thực sự to như vậy và không thể xâu thành chuỗi. Và phải nói là chúng thường tan rất nhanh. Nhưng không phải vấn đề đó! Cảm nhận được tuyết mà không cần có tuyết thật!</Text>
  <Text Key="5DE467C2">Đoạn Trang Trí Hanukkah</Text>
  <Text Key="B301B113">Hãy để bức tường tham gia vào niềm vui lễ hội với đoạn trang trí chủ đề Hanukkah này.</Text>
  <Text Key="205D4715">Đoạn Trang Trí Lễ Hội</Text>
  <Text Key="96E2020A">Một số người thích vòng hoa lễ hội, một số lại thích đoạn trang trí. Tôi nói gì? Tôi nói là tùy thuộc vào việc bạn là người thiên về đường thẳng hay người có bản chất thiên về đường tròn.</Text>
  <Text Key="BD871962">Giá Đỡ Cuộn Giấy Vệ Sinh</Text>
  <Text Key="C296B009">Hoa Ly Chậu Giấc Mộng của Người làm Vườn</Text>
  <Text Key="9FF84756">Hãy ôm lấy sự lãng mạn của một khu vườn hoang dại. Cây tưới nước bằng thiếc đã phong sương này tràn ngập hoa ly, như thể chúng không thể cưỡng lại sự mọc rễ!</Text>
  <Text Key="260AEBAF">Kệ Gia Vị "Gia Vị Của Cuộc Sống"</Text>
  <Text Key="D8228460">Cảm hứng ẩm thực luôn trong tầm tay với kệ gia vị hấp dẫn này. Được thiết kế để trưng bày những màu sắc phong phú và kết cấu đa dạng của nhiều loại gia vị tinh tế trong cuộc sống của bạn, Kệ Gia Vị "Gia Vị Của Cuộc Sống" vừa thực tế vừa sâu sắc.</Text>
  <Text Key="DA8FFBFC">Tô Trái Cây Tinh Tế</Text>
  <Text Key="759684F9">Sắp xếp một cách nghệ thuật để kích thích vị giác, những trái cây ngon lành này giống như có một bức tranh tĩnh vật trong phòng khách của bạn, trừ khi, tất nhiên, bạn lật đổ chiếc tô.</Text>
  <Text Key="D4A1FF64">Tượng "Trên Đường Săn"</Text>
  <Text Key="4033D411">Hoàn hảo cho những người yêu chó ở mọi nơi, bức tượng kinh điển này tôn vinh dòng dõi tốt, mũi xuất sắc và kỹ năng phi thường của những con chó săn của Hoàng Gia.</Text>
  <Text Key="6E7E658D">Lọ Bánh Gốm</Text>
  <Text Key="27CD7BF2">Ai lấy cái bánh từ lọ bánh? Chiếc lô đựng gốm này chứa đủ bánh để không ai phải quay về trộm cắp nữa.</Text>
  <Text Key="91F0E300">Đồng Hồ Trên Lò Sưởi Phong Cách Tudor</Text>
  <Text Key="C29A3E05">Trang trí lò sưởi và lấp đầy trái tim bạn với tiếng tích tắc dịu dàng của chiếc đồng hồ gỗ hồng cổ điển này. Có mặt quay được vẽ tay và viền chân đánh bóng để thời gian đếm một cách thanh lịch vĩnh cửu.</Text>
  <Text Key="C77AC0E0">Chồng Sách Học Giả</Text>
  <Text Key="FE732065">Khác với nhiều "nhà trí thức" không được học hành, bạn thường xuyên sử dụng sách của mình. Những chồng sách như thế này chỉ là kết quả của một buổi chiều tìm tòi, một nỗ lực thư giãn để thỏa mãn sự tò mò sâu rộng của bạn.</Text>
  <Text Key="A31AE3F6">Bộ Ba Hương Vị</Text>
  <Text Key="6F0C27AF">Một bộ sưu tập nguyên liệu trong những chiếc bát gỗ tự nhiên cung cấp khả năng truy cập nhanh và yếu tố trang trí đầy kết cấu. Bộ ba món yêu thích này bao gồm đậu lăng Bambara, một loại đậu hạt cứng cáp nhưng giàu dinh dưỡng bạn có thể nấu và ăn một mình hoặc thêm vào món ăn để tăng hương vị đậm đà. Hạt tiêu guinea cubeb nhỏ bé mang lại hương vị cay nhưng tươi mát và trái cây cho bất kỳ món ăn nào, và hạt hạt tiêu "hạt của thiên đường" bảo vệ những hạt nhỏ mang lại sự ấm áp kiên định, vị gừng.</Text>
  <Text Key="32B518F3">Lắc Đồ Gia Vị Lễ Hội Của Bạn</Text>
  <Text Key="563AEF1C">Làm mặn môi mùa lễ hội với một ít gia vị đã được ướp gia vị. Hoặc chỉ đơn giản là tăng thêm hương vị cho cuộc sống của Sim với những hương vị cơ bản kinh điển này. Nhưng hãy dành một chút thời gian để đánh giá các lọ đựng. Giữ nguyên và đứng yên, đừng lắc các lọ; thay vào đó, hãy lắc bố cục bàn ăn của bạn với những đồ trang trí đầy hương vị này. Giống như đàn piano, chúng có thể sống hòa hợp bên nhau, cạnh nhau trên bất kỳ bàn ăn Sim nào. Và tại sao phải gắn bó với màu đen và trắng khi có rất nhiều lựa chọn? Hãy tìm màu sắc thực sự của bạn và hoàn thiện trang trí bàn ăn với hương vị.</Text>
  <Text Key="C3D999A5">Giá Đỡ Bút "Không Đơn Giản"</Text>
  <Text Key="0ED53EFA">Nó trông có vẻ như một giá đỡ bút đơn giản, chẳng có gì khác thường! Và điều đó có thể đúng, nhưng hãy nhìn những đường nét... phong cách đó. Nó có thể phối đồ với bất kỳ bàn làm việc nào một cách dễ dàng và vẫn giữ được bất kỳ chiếc bút nào bạn muốn.</Text>
  <Text Key="25B9355C">Mở khóa ở cấp 10 của sự nghiệp Vận động viên khi theo nhánh Vận động viên Cơ bắp.</Text>
  <Text Key="F25B1C13">Mở khóa bằng cách đạt đến cấp 10 của sự nghiệp Vận động viên khi theo nhánh Vận động viên Cơ bắp.</Text>
  <Text Key="CE46FE2B">Cúp Vô Địch Hệ Mặt Trời</Text>
  <Text Key="8F5C60E4">Anh chàng hoặc cô nàng Hệ Mặt Trời không chỉ là người đàn ông hoặc phụ nữ khỏe mạnh nhất thế giới. Anh ấy hoặc cô ấy là người đàn ông hoặc phụ nữ khỏe mạnh nhất trong thiên hà, thậm chí: đa vũ trụ!</Text>
  <Text Key="191A147F">Mở khóa ở cấp 7 của sự nghiệp Vận động viên khi theo nhánh Vận động viên Chuyên nghiệp.</Text>
  <Text Key="1FBFB70C">Mở khóa bằng cách đạt đến cấp 7 của sự nghiệp Vận động viên khi theo nhánh Vận động viên Chuyên nghiệp.</Text>
  <Text Key="CF3E91A4">Ảnh Đồng Đội Llamacorn</Text>
  <Text Key="8A0F4951">Ồ, ai có thể quên đội Llamacorn tuyệt vời năm 10, hay là năm 12? Có lẽ năm 14?</Text>
  <Text Key="7DA1819C">Giá Đỡ Chai Rượu Tổ ong</Text>
  <Text Key="EFB1E419">Lưu trữ những loại rượu yêu thích của bạn trên giá đỡ bàn này lấy cảm hứng từ ong chăm chỉ và tổ ong lục giác của chúng.</Text>
  <Text Key="1790C11D">Tranh Phun Màu Nước "Trái Tim Mắt"</Text>
  <Text Key="F9A306A2">Khung hiện đại trắng tinh này mờ dần một cách duyên dáng vào nền trắng của bức tranh, làm cho màu đỏ của quả táo trở nên đầy hấp dẫn và táo bạo.</Text>
  <Text Key="B227D796">Tranh Phun Màu Nước "Làm Nền Bộ"</Text>
  <Text Key="1CBB8FCF">Vẻ đẹp hữu cơ giản dị của một quả lê, bị giam trong sự giản dị tinh tế của một khung chrome hiện đại. Đơn giản, lấp lánh, ngoạn mục!</Text>
  <Text Key="5D63A082">Đừng bị lừa bởi vẻ ngoài thân thiện hoặc trẻ con của bộ dụng cụ mạch điện. Bộ dụng cụ này làm việc nghiêm túc khi bạn đang làm thí nghiệm hoặc sửa chữa. Học hỏi kỹ năng, hoặc chỉ đơn giản là chơi đùa, bộ dụng cụ này cung cấp tất cả và làm được tất cả!</Text>
  <Text Key="15BFD27D">Mẫu Tay Tham Khảo</Text>
  <Text Key="F31FB382">Dành cho các nghệ sĩ và những người khao khát trở thành nghệ sĩ. Mẫu tham khảo tay hoàn hảo này có thể giúp bạn phác thảo bàn tay hoàn hảo!\n\nDựa trên các mẫu tay từ những bàn tay tốt nhất của tất cả các thế giới, mô hình này sẽ cung cấp tài liệu tham khảo tuyệt vời cho những người học nghệ thuật tạo hình bàn tay.</Text>
  <Text Key="B1C5D5B0">Tượng Heo Năm Heo</Text>
  <Text Key="639CAF95">&lt;i&gt;Bức tượng Heo này được trao tặng cho Tết Nguyên Đán Năm Heo, bắt đầu từ tháng 2 năm 2019.&lt;/i&gt;\n\nMỗi năm mới âm lịch, động vật nông thôn ăn mừng trong một đại sảnh được trang trí bằng những đồng tiền kẽm giấy và đèn lồng giấy. Năm nay, năm mới đến mà không có con vật được tôn vinh.\n\nHeo đến gần cuối bữa tiệc và ngồi ở một chiếc bàn trong sự xấu hổ lặng lẽ, được dê chú ý. Với tất cả phong bao đỏ đã được tặng và thức ăn đã ăn xong, dê hái một quất từ cây cam chậu và dành một nửa cho Heo. Cô nhận lấy với sự nhẹ nhõm và giải thích rằng cô không thể tìm thấy ai chăm sóc những con heo con của mình cho đến khi những con quạ thân thiện trở lại trang trại của cô. Với sự thấu hiểu và giúp đỡ giới thiệu của dê, sự xấu hổ của Heo tan biến thành hạnh phúc trong suốt mùa lễ hội còn lại.\n\nBữa tiệc kết thúc khi bình minh, và dê đi cùng Heo về nhà. Họ quyết định con cái của họ nên gặp gỡ và trao đổi đồ chơi gấu trúc như bạn bè, giống như họ đã trở thành.\n\nKhông sao cả nếu đến cuối cùng và đến muộn. Bạn bè tốt sẽ chờ đợi bạn.</Text>
