  <Text Key="B498C796">Đọc Lịch sử Du hành Thời gian tại Thư viện</Text>
  <Text Key="A8D5C232">Suy ngẫm về Du hành Thời gian</Text>
  <Text Key="8464C234">Điều đó đã giúp đặt mọi thứ vào đúng góc nhìn!\n\nCó lẽ nên dành một chút thời gian, và tiếp tục tìm kiếm manh mối sau khi lấy lại tinh thần.</Text>
  <Text Key="00B2A762">Hôm nay có nhiều chuyện xảy ra. Khoảng thời gian ẩn, một mật mã, những cáo buộc ngẫu nhiên về hành động gần như bất khả thi của hàng xóm. Đó là nhiều thứ để suy ngẫm.\n\nTìm một Buồng tắm, và chọn Suy ngẫm về Du hành Thời gian. (Bạn cũng có thể dùng Bồn tắm hay Toilet!)\n\n&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="5B378A3A">Suy ngẫm về Du hành Thời gian</Text>
  <Text Key="E80C1BF2">Kẻ trộm bị tìm thấy</Text>
  <Text Key="E1941AF4">Trong khi chơi qua các tư liệu lưu trữ, {0.SimFirstName} có cảm giác bất an y hệt khi mô phỏng các sự kiện khác nhau và đã bắt được kẻ trộm quả tang!\n\nNhờ vậy, {0.SimFirstName} đã khám phá được địa chỉ email của kẻ trộm!</Text>
  <Text Key="A88DF822">Du hành thời gian đã có thể thực hiện! Chơi trong các hồi âm của quá khứ trong kho lưu trữ một lần nữa để tìm kẻ trộm trong thời gian!\n\nDùng Máy tính, và chọn Chơi Game... rồi Chơi The Sims Archives, vol. 4.\n\n&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="4D0521FA">Tìm Kẻ trộm bằng cách Chơi trong Kho lưu trữ</Text>
  <Text Key="0D04DFC4">The Sims Archives, vol. 2</Text>
  <Text Key="2A4EAB8A">{0.SimFirstName} thấy một vật thể pha lê lạ kỳ đang được giữ bởi một bóng người ẩn. Cảm giác bất an {0.SimPronounSubjective} trải nghiệm lần trước lại xảy ra.\n\nĐó là kẻ trộm thời gian! {0.SimFirstName} chắc hẳn đang đi đúng hướng!</Text>
  <Text Key="9DD49EFC">Cuốn sách ở thư viện có một số lý thuyết thú vị về du hành thời gian và trò chơi điện tử.\n\nChọn Chơi Game và sau đó Chơi The Sims Archives, vol. 2 trên Máy tính để khám phá quá khứ.\n\n&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="94E90F5C">Trải nghiệm Quá khứ bằng cách Chơi The Sims Archives vol. 2</Text>
  <Text Key="48AE92D3">Kho Lưu trữ The Sims</Text>
  <Text Key="546C7461">Trong khi ở The Sims Archives, sự chú ý của bạn bị thu hút bởi một Sim ăn mặc lạ kỳ đang chôn một khoảng thời gian.\n\nNó dường như phát sáng theo cách xa lạ, và một cảm giác kỳ lạ ập đến bạn. Gần như... khoảng thời gian đó có thể vẫn còn tồn tại.\n\nBạn không thể xua đi cảm giác đó, và giờ bạn phải tìm nó!</Text>
  <Text Key="A1C0C04F">Một số vật phẩm được đề cập nghe có vẻ quen thuộc, như thể chúng có thể tìm thấy trong kho lưu trữ của Sims.\n\nChọn Chơi Game và sau đó Chơi The Sims Archives trên Máy tính để làm mới ký ức.\n\n&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="9F4211E5">Làm mới Ký ức trong The Sims Archives</Text>
  <Text Key="5076F93D">Tăng Tốc hoàn tất</Text>
  <Text Key="2722449F">Thành phần du hành thời gian: xong!\n\nMáy tính được tăng tốc: xong!\n\nMọi thứ đã sẵn sàng cho trải nghiệm du hành thời gian!</Text>
  <Text Key="3AC9B7D9">Emit nói không phải quá nhiều năng lượng đã làm hỏng máy tính, mà là không đủ năng lượng!\n\nTìm một Máy tính, và chọn Tăng tốc.\n\n&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="FF2EE937">Tăng Tốc Máy tính</Text>
  <Text Key="C296E78E">Kỹ năng Logic Sẵn sàng</Text>
  <Text Key="401E7E40">Kỹ năng logic của {0.SimFirstName} chính xác là thứ {0.SimFirstName} cần để lắp ráp ý tưởng lý thuyết của Nikolai.\n\nDùng kỹ năng này để giúp xây dựng thành phần du hành thời gian.</Text>
  <Text Key="DD4F531E">Dành thời gian chuẩn bị mở mang trí óc bằng cách thực hiện bất kỳ hoạt động logic nào.\n\nLogic được xây dựng từ những thứ như Chơi Cờ, Dùng Kính viễn vọng hay Kính hiển vi, hoặc Đọc Sách về logic.\n\n&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="94D9BB5E">Rèn luyện Trí óc khi Cấp độ Kỹ năng Logic 2 trở lên</Text>
  <Text Key="E6838776">Lời Khích lệ Trước Du hành Thời gian</Text>
  <Text Key="0979B188">{0.SimFirstName} cảm thấy tốt hơn về trải nghiệm du hành thời gian sắp tới!\n\nTránh xa bướm và mọi thứ sẽ ổn thôi!</Text>
  <Text Key="71BA47A6">Với mọi thứ đã sẵn sàng, có thể đây là thời điểm thích hợp để tự khích lệ bản thân trước khi trải nghiệm du hành thời gian.\n\nTìm một gương, và chọn Tự Tự Khích lệ.\n\n&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="B77C3756">Tự Tự Khích lệ</Text>
  <Text Key="C58AF4CB">Kỹ năng Thủ công Sẵn sàng</Text>
  <Text Key="30A4A599">Khả năng thủ công của {0.SimFirstName} sẽ rất hữu ích khi xây dựng thành phần du hành thời gian.\n\nTốt hơn nên chuẩn bị sẵn sàng còn hơn là mất thói quen.</Text>
  <Text Key="0CF1B8C7">Rèn luyện kỹ năng Thủ công bằng cách sửa chữa vật phẩm hỏng, nâng cấp các vật thể như Bồn rửa hay Toilet, hoặc đọc sách về Thủ công.\n\nVới kỹ năng cấp 2 trở lên, chọn Sửa chữa trên một vật thể hỏng.\n\n&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="5E59862D">Sửa chữa Đồ vật khi Kỹ năng Thủ công Cấp 2 trở lên</Text>
  <Text Key="E36253C3">Thư của Kẻ trộm được tìm thấy</Text>
  <Text Key="EBFBA4D1">Thời gian thật kỳ diệu và uốn éo! Từ giờ, đến lúc đó, và quay lại đây ngay lập tức trong tương lai—nó làm choáng ngối trí óc!\n\nThư của Kẻ trộm giờ đây có thể tìm thấy trong túi đồ của {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="1991477F">Phản hồi của kẻ trộn ở hộp thư? Và nó đã chờ đợi suốt thời gian qua—đó chính là bí ẩn của thời gian!\n\nChọn Nhận Thư của Kẻ trộm từ Hộp thư.\n\n&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="374F7455">Nhận Thư của Kẻ trộm từ Hộp thư</Text>
  <Text Key="D24C1FBF">Hồ sơ Mạng xã hội của Emit</Text>
  <Text Key="20F1717D">Thích khoa học, công nghệ, tin tưởng du hành thời gian, và có mái tóc xanh.\n\nMô tả trên tin tức chắc chắn có sự tương đồng mạnh mẽ với Emit...\n\nChắc chắn là anh ta, phải không?</Text>
  <Text Key="FC8F180B">Liệu có thực sự là Emit?\n\nKiểm tra hồ sơ mạng xã hội của anh ta trên Máy tính có thể xác nhận điều đó. Anh ta có mái tóc xanh, phải không?\n\nBạn có thể kiểm tra hồ sơ của anh ta dưới Mạng xã hội từ bất kỳ Máy tính nào.\n\n&lt;i&gt;(+15 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="53222BD9">Kiểm tra Hồ sơ Mạng xã hội của Emit</Text>
  <Text Key="5A6BECD5">Bụng Đầy Tâm Trí Sáng Suốt</Text>
  <Text Key="4AE3A717">Khó suy nghĩ thông suốt khi bụng đói.\n\nGiờ vấn đề đó đã được giải quyết, {0.SimFirstName} sẵn sàng tiếp tục!</Text>
  <Text Key="E1B02611">Không kế hoạch nào có thể thực hiện tốt khi bụng đói.\n\nTìm thứ gì đó để ăn!\n\n&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="CC5F119F">Tìm Thứ Gì Đó để Ăn</Text>
  <Text Key="69ECDCDF">Để khám phá một khoảng thời gian, tìm kiếm đá hoặc đồi đất sẵn sàng để đào lên. Nhớ nhìn kỹ khi và ở đâu chúng xuất hiện.\n\nKhám phá các khu vực như công viên, và tìm kiếm đá có tinh thể hoặc đồi đất, và chọn Đào Khoảng thời gian Đặc biệt.\n\n&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="8D721D35">Tìm Khoảng thời gian Đặc biệt</Text>
  <Text Key="B3BEDEF0">Để tìm Ironyum, tìm kiếm đá hoặc đồi đất sẵn sàng để đào lên. Nhìn kỹ khi chúng xuất hiện, hoặc tăng tốc quá trình hình thành đá bằng cách dùng Tốc độ Cực hạn từ điều khiển thời gian.\n\nKhám phá các khu vực như công viên, và tìm kiếm đá có tinh thể hoặc đồi đất, và chọn Đào.\n\nMột nơi tuyệt vời để tìm là Công viên Hoa Sa mạc ở Oasis Springs!\n\n&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="22995898">Thu thập Ironyum</Text>
  <Text Key="8E8C5CD9">Hơi Nước Đã Bay Hơi</Text>
