  <Text Key="BC5601BB">Dọn dẹp {1.ObjectName}</Text>
  <Text Key="F5786682">Gọi {1.ObjectName}</Text>
  <Text Key="BF066A1F">Cho {1.ObjectName} ăn</Text>
  <Text Key="EF9D7143">Lấy quần áo từ {1.ObjectName}</Text>
  <Text Key="731D20D4">Mặc {1.ObjectName} {2.ObjectName}</Text>
  <Text Key="EF2B04C7">Tiếp tục phủ lớp sơn tự làm sạch tường</Text>
  <Text Key="2A60912D">Phủ lớp sơn tự làm sạch tường</Text>
  <Text Key="7C0520E1">Tiếp tục nâng cấp bộ điều chỉnh dòng chảy nước</Text>
  <Text Key="01C3243F">Nâng cấp bộ điều chỉnh dòng chảy nước</Text>
  <Text Key="A90AFA11">Hủy bỏ! Hủy bỏ! Tên lửa được lập trình để hạ cánh trên phô mai mềm, nhưng lại hạ cánh trên đá cứng! Đây là một sai lầm có thể hiểu được, nhưng dù sao tàu vẫn bị tê liệt; việc hạ cánh trở về nhà có thể sẽ hơi khó khăn...</Text>
  <Text Key="CE0554B9">{0.SimFirstName} không đi đến đâu. Lời giải thích của người ngoài hành tinh cũng nửa vời như lời trước, có thể thậm chí còn một phần tư vời. {M0.He}{F0.She} quyết định đây là cơ hội của {M0.his}{F0.her} và lao vào con vật.</Text>
  <Text Key="63A33D5D">À, tốt hơn rồi. Thấy chưa? {0.SimFirstName} ổn. Nếu {M0.he}{F0.she} thực sự bị Điên vì Không gian, {M0.he'd}{F0.she'd} sẽ bắt đầu hoảng loạn ngẫu nhiên và đưa ra những quyết định thực sự tồi. ÔI KHÔNG!! Tên lửa quá NẶNG!! {0.SimFirstName} nên bắt đầu tống xuất đồ đạc ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="E48267D5">Quyết định đó phải là bẫy, {0.SimFirstName} tiếp tục di chuyển, nhưng sớm {M0.his}{F0.her} nhiên liệu bắt đầu cạn kiệt. Radar vẫn chưa phát hiện bất cứ thứ gì ngoài hành tinh trên bản đồ. {0.SimFirstName} ít có lựa chọn. Chuyển hướng {M0.his}{F0.her} tên lửa, {M0.he}{F0.she} hạ cánh trước một cây đơn độc mọc trên vách đá. Lối vào một đường hầm nhỏ nằm bên dưới nó. Vào không?</Text>
  <Text Key="C4FE3BD6">Cách an toàn nhất để di chuyển! Khi các động cơ kích hoạt, một tia sáng lật ngược cực tính thời gian! {0.SimFirstName} đang đi đúng hướng lại, và cần giữ nguyên dòng thời gian! {M0.he}{F0.she} nên làm gì?!</Text>
  <Text Key="5EE189CD">Các sinh vật bò sát dẫn dắt {0.SimFirstName} ra khỏi đám mây sao, nhưng sau đó quay lại để lên tàu {M0.his}{F0.her}! Hai Iguanoids cao lớn cạy mở cửa và lục soát đồ đạc của {M0.his}{F0.her}. Rõ ràng {0.SimFirstName} không có thứ gì có giá trị với chúng. Chúng đập một số bảng điều khiển và để {0.SimFirstName} lại với các thiết bị hỏng của {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="529E8006">Tại sao phải chậm lại bây giờ? Kích hoạt hoàn toàn {M0.his}{F0.her} động cơ phụ, {0.SimFirstName} dễ dàng bỏ rơi đội tuần tra. 4 Eyes vui mừng đến mức lên mặt trăng thật, nhưng {0.SimFirstName} biết đã đến lúc đưa {M0.his}{F0.her} bạn về nhà. {M0.He}{F0.She} thậm chí nhận được một phần thưởng tốt từ mẹ nó như lời cảm ơn. Thật là một ngày chợ trời điên rồ!</Text>
  <Text Key="C106B317">Lùi lại qua các mảnh vỡ, tên lửa trôi như một con cá hồi thời gian dưới dòng chảy không ngừng của nhân quả cho đến khi nó bị bao quanh bởi các mảnh vỡ. Điều gì đã xảy ra ở đây?</Text>
  <Text Key="D9A8FB55">Bằng cách thể hiện mặt mềm mại của {M0.his}{F0.her}, {0.SimFirstName} đã giành lại sự tôn trọng của mọi người, nhưng rõ ràng việc 'làm chủ người ngoài hành tinh' không phải là sở trường của {M0.his}{F0.her}. 'Không phải là ngươi, mà là ta,' {M0.he}{F0.she} nói với những người ngoài hành tinh hoảng sợ, rồi quay về tàu của {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="7BA828BD">Ngay khi {0.SimFirstName} nhặt một bùa hộ mệnh, mặt đất bắt đầu rung chuyển. Đó là bẫy! Che đầu {M0.his}{F0.her}, {M0.he}{F0.she} lao ra khỏi đền ngay khi các bức tường sụp đổ. {M0.He}{F0.She} đến được tàu của {M0.his}{F0.her} và cố gắng đưa nó lên không trung, nhưng tàu đã bị tổn thương nghiêm trọng. Mặc dù {0.SimFirstName} đã lấy được {M0.his}{F0.her} cổ vật, việc hạ cánh sẽ rất khó khăn.</Text>
  <Text Key="B0A7B96F">{0.SimFirstName} bắt gặp một mẫu vật màu tím dường như đang thở! Hoặc có thể đang rung? Khó mà nói, nhưng ít nhất nó đang di chuyển. Đột nhiên, {M0.he}{F0.she} cảm thấy cả con tàu run lên và rung chuyển. Tiếp tục tìm kiếm, hay rời đi ngay?</Text>
  <Text Key="6CF8C52C">'Đừng bắn! Chúng tôi đầu hàng.' Người lãnh đạo phiến quân thậm chí không có giày, huống chi là vũ khí. {0.SimFirstName} gần như thất vọng vì {M0.his}{F0.her} công việc lại dễ dàng hoàn thành như vậy! {M0.He}{F0.She} mang tin cho Yang Holmby và được thưởng hậu hĩnh vì đã làm việc bẩn thỉu cho chính phủ.</Text>
  <Text Key="489B7C27">{0.SimFirstName} chưa bao giờ bị trục xuất bạo lực, nhưng điều đó không có vẻ vui vẻ, ngay cả khi các thần dân gần như vi mô. {M0.He}{F0.She} rút lui nhanh chóng và những người ngoài hành tinh mừng rỡ!</Text>
  <Text Key="005E9805">{0.SimFirstName} đến trạm, nơi bất thường tối sẫm. {M0.He}{F0.She} bật đèn pin và giật mình trước một phi hành gia trông lôi thôi. 'May quá anh đến! Bộ kết nối điện chính của chúng tôi bị hỏng. Có gì anh có thể giúp không?'</Text>
  <Text Key="FFDBFC7F">{0.SimFirstName} chú ý đến một sinh vật kỳ lạ, màu xanh lá cây hình dạng như một quả plumbob. Nó dường như chưa nhận ra {0.SimFirstName} ở gần. {0.SimFirstName} nên thử giao tiếp với nó hay quan sát lặng lẽ từ xa?</Text>
  <Text Key="3E5835C2">{0.SimFirstName} cạy mở hộp và gần như bị lóa bởi kho báu phát sáng bên trong! Tốt hơn nên lấy nó về nhanh. {0.SimFirstName} đang cố nâng chiếc hộp nặng lên vai {M0.his}{F0.her} thì {M0.he}{F0.she} cảm thấy ai đó đang nhìn {0.SimPronounObjective}. Ngẩng đầu lên, {M0.he}{F0.she} thấy không phải hai mắt, mà là hàng trăm. {0.SimFirstName} có thể thử giải thích {M0.his}{F0.her} cách thoát khỏi tình huống này, hoặc chạy như điên.</Text>
  <Text Key="3C0ECFFC">{0.SimFirstName} quyết định tấn công một nhóm cướp biển vũ trụ tàn bạo bằng tàu của {M0.his}{F0.her}. Ngay lập tức họ chĩa khẩu pháo vũ trụ lớn nhất, đáng sợ nhất mà {0.SimFirstName} từng thấy thẳng vào tàu của {M0.his}{F0.her} và bấm BẮN. Một tia ion xộc vào mũi tàu. Nó bắt đầu phun ra một làn khói tím đặc, và {0.SimFirstName} phải rút lui về nhà.</Text>
  <Text Key="1E52A022">{0.SimFirstName} đột nhiên cảm thấy lo lắng và bồn chồn. Có một cảm giác tê tê kỳ lạ ở tay và chân của {M0.his}{F0.her}, và {M0.he}{F0.she} cảm thấy hơi chóng mặt. {M0.he}{F0.she} có thể bị Điên vì Không gian?? Có thể có gì đó sai với dòng khí...</Text>
  <Text Key="7BFA2B3F">{0.SimFirstName} đến vệ tinh và nhận thấy nó được phủ một lớp nhớt màu hồng nhạt! Nhưng tại sao?! Đó... là... gì?</Text>
  <Text Key="8FF770B9">{0.SimFirstName} đang đến gần mặt trời thì {M0.he}{F0.she} phát hiện một chiếc đĩa bay khổng lồ với một người ngoài hành tinh trông vui vẻ kẹt trong khoang lái. Người ngoài hành tinh đang thao túng một loại tia pha để bắn các tiểu hành tinh thẳng vào mặt trời. Khi mỗi tiểu hành tinh va chạm, mặt trời bùng nổ và người ngoài hành tinh cười. {0.SimFirstName} nên làm gì?</Text>
  <Text Key="CE2F398E">Ở phía xa, {0.SimFirstName} thấy một con tàu khác phóng rác qua cửa khoang không khí - giờ tất cả các mảnh vỡ không gian đó đang lao về phía {0.SimFirstName}! Một chiếc ủng waffle gỉ sắt đập vào tàu của {M0.his}{F0.her} và xé một lỗ trên thân tàu. {0.SimFirstName} bị hút ra không gian sâu! {M0.He}{F0.She} dành một chút thời gian để cảm ơn vì hôm nay {M0.he}{F0.she} đã mặc đồ bảo hộ không gian đầy đủ. Giờ thì sao?</Text>
  <Text Key="D6E52D0F">Đúng! Đó là điều đã xảy ra! {0.SimFirstName} khám phá các mảnh vỡ và tìm thấy một kho báu! Tránh mép thời gian, {F0.she}{M0.he} có thể trở về nhà an toàn!</Text>
  <Text Key="EA296959">May mắn là {0.SimFirstName} có khoang hàng rộng. Có nhiều thứ cần di chuyển (áo concert cũ, đồ nội thất thùng sữa, poster đèn UV), nhưng tất cả đều dễ dàng vừa vặn, và họ phóng đi cho Rompiter. Người ngoài hành tinh rất biết ơn, anh ta tặng {0.SimFirstName} chiếc nệm futon ít bẩn nhất của mình như lời cảm ơn. {0.SimFirstName} đốt cháy nó.</Text>
  <Text Key="6059517A">Trong khi lộn nhào, {0.SimFirstName} bằng cách nào đó nắm được một trong các cánh tàu, và {M0.he}{F0.she} dần dần kéo {M0.himself}{F0.herself} trở lại vào tàu. {M0.He}{F0.She} không trôi ra khoảng không (điều đó tốt!), nhưng tàu của {M0.his}{F0.her} vẫn có một lỗ khổng lồ ở bên (điều đó ít tốt hơn). {M0.he}{F0.she} nên làm gì?</Text>
  <Text Key="5577BB2F">'Thấy chưa, khi bạn nói những điều đe dọa, nó khiến tôi cảm thấy rất bất an,' {0.SimFirstName} nói. May mắn là {M0.he}{F0.she} đã xem tất cả các tập của Celeb Talk Therapy trên TV - {M0.he}{F0.she} biết thuật ngữ! Những tên cướp biển có bước đột phá và rời đi để xin lỗi mẹ của chúng. Chúng thậm chí để lại cho {0.SimFirstName} vài đô la vì {M0.his}{F0.her} phiền phức.</Text>
  <Text Key="80A4E6E4">Trong khi di chuyển thoải mái ở đâu đó gần Vega Startron, {0.SimFirstName} thấy một phòng thoát hiện bị hư hại trôi ra khỏi quỹ đạo. Đèn nhấp nháy - có thể có thứ gì đó bên trong? Nếu {M0.he}{F0.she} mang nó lên tàu của {M0.his}{F0.her}, {M0.he}{F0.she} có thể xem nó là gì. Hoặc {M0.he}{F0.she} có thể chỉ dùng nó làm phụ tùng thay thế.</Text>
  <Text Key="95D045FF">{0.SimFirstName} nhớ lại một mẹo tinh xảo. Mím môi {M0.his}{F0.her}, {M0.he}{F0.she} thốt ra một tiếng kêu gọi phối giống ngoài hành tinh chói tai. Phi công tự mãn quay 2 mắt về phía chân trời và 1 vào gương, mất {0.SimFirstName} khỏi tầm nhìn đủ lâu. {0.SimFirstName} thực hiện một cú đánh khác, san bằng tỷ số khi đồng hồ hết giờ. Ấn tượng, người ngoài hành tinh nói họ nên đánh nhau sớm. {0.SimFirstName} tự hào về nhà.</Text>
  <Text Key="1D7A654B">Đó là một bước nhỏ cho Sim, một bước hơi vụng về, nhảy vọt cho loài Sim. {0.SimFirstName} khám phá các biển mặt trăng, các tảng đá mặt trăng, và các tảng đá mặt trăng khác. {M0.He}{F0.She} lấy một số cho chuyến về nhà.</Text>
  <Text Key="E4C45B33">Thay đổi cảnh quan cũng chỉ vậy. {0.SimFirstName} vừa hạ cánh thì một viên chức chính phủ vẫy {M0.him}{F0.her} vào gặp Yang Holmby, Hoàng đế. Không dễ để hiểu ông ta qua tất cả những tiếng lắp bắp, nhưng ông ta khăng khăng yêu cầu {0.SimFirstName} đe dọa các thực dân để họ đầu hàng. {M0.he}{F0.she} đồng ý không?</Text>
  <Text Key="EAC116D8">Tàu nâng cấp của {0.SimFirstName} nhanh chóng xử lý được người ngoài hành tinh kiêu ngạo này. Bị khiêm nhường bởi kỹ năng của {0.SimFirstName}, người ngoài hành tinh đề nghị {0.SimPronounObjective} một phần thưởng ngoài sức tưởng tượng của {M0.his}{F0.her}! {0.SimFirstName} phóng về nhà với {M0.his}{F0.her} giải thưởng trước khi người ngoài hành tinh kịp suy nghĩ lại.</Text>
  <Text Key="DFE767D1">À, không có thiết bị nghe lén nào mà {0.SimFirstName} có thể tìm thấy. Tốt. Các đại diện chính phủ dường như chưa theo dõi {M0.him}{F0.her}...cho đến nay. Nhưng {0.SimFirstName} cần chắc chắn.</Text>
  <Text Key="8D890AFE">Hạ cánh! Con beagle đã hạ cánh! {0.SimFirstName} bây giờ an toàn trên mặt trăng. {F0.she}{M0.he} nên phóng ra máy dò trông khoa học, hay ra ngoài và khám phá bề mặt cho {F0.her}{M0.him}self?</Text>
  <Text Key="522EC69A">Khi những người ngoài hành tinh thấy {0.SimFirstName} l looming trên đầu họ, họ ngay lập tức quỳ xuống và bắt đầu ca hát - rõ ràng họ nghĩ {M0.he's}{F0.she's} là một loại sinh vật tối cao đến để cai trị họ. {M0.he}{F0.she} nên ở lại một chút, hay chỉ là trên đường {M0.his}{F0.her}?</Text>
  <Text Key="07AC6DA0">{0.SimFirstName} lái xe đến trạm diệt trùng drive-thru và bắt đầu giải thích tình hình cho những người ở cửa sổ. Không may, tiếng nấc đã trở nên to hơn—RẤT to hơn. Không tin rằng {0.SimFirstName} có một con chuột đang khóc trên tàu, họ từ chối giúp đỡ. Giờ thì sao?</Text>
  <Text Key="A0B0934A">Ui da! Viên ngọc miễn phí! {0.SimFirstName} chộp lấy những viên đá quý giá trong khi đám đông đứng dậy vỗ tay cho sự thông thái về giá trị của {M0.his}{F0.her}. 'Sinh vật đã vượt qua các thử nghiệm! Mong cho loài {M0.his}{F0.her} phát triển và lớn mạnh!' {M0.he}{F0.she} nghe thấy, trước khi được dịch chuyển an toàn trở lại tàu của {M0.his}{F0.her}, đã gần về nhà.</Text>
  <Text Key="673892F7">Từ đầm lầy, {0.SimFirstName} kéo lên một loại cá. Sinh vật mỉm cười. 'Thông thường chỉ được trao trong nghi lễ kết đôi,' nó nói, 'nhưng bỏ qua điều đó bây giờ, tôi sẽ.' Thử nghiệm cuối cùng là khám phá Hang Ác. Sinh vật tặng {0.SimFirstName} một vũ khí, rồi kỳ lạ nhấn mạnh rằng {M0.he}{F0.she} sẽ không cần nó.</Text>
  <Text Key="8343B5AA">Ồ, GIỜ những người ngoài hành tinh tức giận với {M0.him}{F0.her} vì bỏ qua họ. Họ không hiểu rằng {0.SimFirstName} không phải loại người giết người sao? Làm một vị thần thực sự là một đề nghị thua lỗ. {0.SimFirstName} quá bực bội với sự nhỏ nhen của họ đến nỗi {M0.he}{F0.she} chỉ rời đi. Thật lãng phí thời gian.</Text>
  <Text Key="1A1CEDB5">Yeehaw! Không có gì như một đứa trẻ mắt to để khiến {0.SimFirstName} cảm thấy như một anh hùng. Và với bốn mắt hiệu quả được nhân đôi! Sau một cuộc đua tốc độ quanh Hành tinh Toomootoo và vài cú lộn nhào trên sao, {M0.he}{F0.she} đặt 4 Eyes về nhà và nhận được một phần thưởng tốt từ mẹ nó.</Text>
  <Text Key="5677D753">{0.SimFirstName} gọi Hỗ trợ Kỹ thuật trên đường truyền. Một giọng nói được ghi âm nói, 'Cuộc gọi của bạn rất quan trọng với chúng tôi. Chúng tôi sẽ phục vụ bạn trong một chu kỳ thiên hà.' Một chu kỳ thiên hà là một đơn vị đo thời gian tương đương 394 năm Sim. Nhạc khó chịu vang lên.</Text>
  <Text Key="758A7B12">{0.SimFirstName} bắn pháo đài của tàu {M0.his}{F0.her} vào sinh vật, nó ngay lập tức vỡ thành vô số mảnh. {0.SimFirstName} thu thập một số mảnh và rời đi nhanh chóng.</Text>
  <Text Key="0B7B343D">{0.SimFirstName} ngắm bắn bằng các pháo tiêu chuẩn và cố bắn trúng lớp nhớt! Có vẻ như nó hoạt động được một chút khi một số chất màu hồng trôi ra không gian, nhưng đó có thể đã là một thảm họa.</Text>
