  <Text Key="D6DBF038">Tranh Aquarelle Hiện Đại Trọng Lực & Ánh Sáng</Text>
  <Text Key="A569556D">Không hài lòng với một bức tranh tĩnh vật đơn thuần, nghệ sĩ Kun Li đã làm cho những quả lê này chuyển động, kết hợp nghiên cứu hình dạng với nghiên cứu vật lý cơ bản.</Text>
  <Text Key="C50082CF">Tranh Aquarelle Hiện Đại Cành Chanh</Text>
  <Text Key="BAD32800">Tác phẩm của nghệ sĩ Kun Li lấy các vật thể có thể nhận diện từ thiên nhiên và tách chúng khỏi môi trường tự nhiên, nhằm buộc người xem phải nhìn chúng dưới một góc nhìn mới.</Text>
  <Text Key="3DE4D3AA">Bộ Tranh Aquarelle Trái Cây Trên Trái Cây</Text>
  <Text Key="9AB9DEAB">Những bức tranh aquarelle tinh tế này nắm bắt được bản chất của điều khiến một quả táo là quả táo, và một quả lê là quả lê.</Text>
  <Text Key="3E0EC49D">Tranh Tường Cánh Bóng Ma</Text>
  <Text Key="29F27522">Kích thích sở thích của bạn với bản in lấy cảm hứng từ thiên nhiên này. Mềm mại, ảo ảnh và huyền bí một cách đáng yêu, nó để lại cho bạn cảm giác rung động trong bụng - và trên tường của bạn.</Text>
  <Text Key="5AF9EBC0">Mở khóa ở cấp 7 của sự nghiệp Tội phạm khi ở nhánh Oracle.</Text>
  <Text Key="9061E517">Mở khóa bằng cách đạt đến cấp 7 của sự nghiệp Tội phạm khi ở nhánh Oracle.</Text>
  <Text Key="C8AF2D5F">Poster Kỹ Thuật Nóng & Lạnh</Text>
  <Text Key="764B18B0">Tổng kết thành tựu kỹ thuật với poster tường kỹ thuật này, với hình ảnh nút nóng và lạnh trên máy sấy lông thú đầu tiên trên thế giới. Nút nóng khổng lồ phản ánh một điều chỉnh thiên tài được thực hiện bởi guru Fuzzy James, sau khi tất cả thú cưng bị cảm lạnh trong vòng thử nghiệm đầu tiên.</Text>
  <Text Key="36047874">Mở khóa ở cấp 5 của sự nghiệp Giải trí khi ở nhánh Hài kịch.</Text>
  <Text Key="9E5415BB">Mở khóa bằng cách đạt đến cấp 5 của sự nghiệp Giải trí khi ở nhánh Hài kịch.</Text>
  <Text Key="6194AA73">Nghệ Thuật Pop 'Tôi Phải Là Ngôi Sao'</Text>
  <Text Key="F338979C">Nghệ thuật pop dành cho tất cả mọi người, và bản in nổi tiếng của Amy Warthog này đặc biệt dành cho bạn! Với khuôn mặt không thể nhầm lẫn của người bạn lông thú yêu quý của mọi người, tác phẩm này cũng biểu tượng và đáng nhớ như chính nghệ sĩ.</Text>
  <Text Key="DEDAF821">Mở khóa ở cấp 3 của sự nghiệp Họa sĩ.</Text>
  <Text Key="A200C1BA">Mở khóa bằng cách đạt đến cấp 3 của sự nghiệp Họa sĩ.</Text>
  <Text Key="431CC92E">Nghiên Cứu Hình Dáng Con Người</Text>
  <Text Key="84823457">Trước khi vẽ kiệt tác nổi tiếng nhất của mình, nghệ sĩ Jean-Jacques PePe đã phác thảo lại phác thảo người tình Jeanne. Bà ấy già đi trong quá trình đó, khiến ông phải bắt đầu lại với con gái Deanne. Những bản phác thảo này từ năm ngồi thứ 27, và bao gồm một hình dạng nam hiếm.</Text>
  <Text Key="A79BC2AD">Mở khóa ở cấp 3 của sự nghiệp Nhà văn.</Text>
  <Text Key="668EC726">Mở khóa bằng cách đạt đến cấp 3 của sự nghiệp Nhà văn.</Text>
  <Text Key="448586FA">Tĩnh Vật với Táo và Bình và Sách và Chai và Hoa</Text>
  <Text Key="6D8F221B">Vẽ những thứ bình thường nhất có thể đòi hỏi tài năng phi thường. Trong kiệt tác này, nghệ sĩ đã mô tả một loạt các vật thể đáng kinh ngạc. Người ta nói ông bắt đầu với hai quả táo, nhưng mất quá nhiều thời gian để hoàn thành, ông đã ăn hết một quả giữa chừng.</Text>
  <Text Key="FF78AE35">Bản Tổng Kết Cho Jazz Bộ Ba</Text>
  <Text Key="2304B2AA">Một điều mà Công Chúa Cordelia không thể đặt trên tàu ngầm của mình chính là dàn nhạc jazz yêu quý. Bà nhớ nhung âm nhạc của họ đến mức đã vẽ một loạt bức tranh để kỷ niệm. Được đóng khung trong những khung vàng trang trọng, bộ sưu tập này tái hợp ba nhạc công yêu thích của bà - mong họ cùng nhau chơi nhạc trong hòa bình trên tường của bạn.</Text>
  <Text Key="3B4A4C49">Tranh Tường Bản Tổng Kết Cho Jazz 2: 'Goldentips' Trong Màu Vàng</Text>
  <Text Key="B223AC96">Khi Công Chúa Cordelia buộc phải chạy trốn khỏi vương quốc, bà đã phải để lại dàn nhạc jazz yêu quý. Được đóng khung trong một khung vàng trang trọng, hình bóng đầy nuối tiếc này mô tả huyền thoại saxophone Jacob Goldentips vẫn đang chơi dưới đáy biển, cách mà Công Chúa thích tưởng tượng. [Phải được đặt trên tường có ít nhất hai tầng.]</Text>
  <Text Key="9727D99D">Tranh Tường 'Vẻ Đẹp Nở Rộ'</Text>
  <Text Key="82160C22">Tất nhiên, không có hoa nào trong cuộc sống dưới nước của Công Chúa Cordelia, nhưng bà có ký ức sắc sảo về những chiếc bình và bình hoa từng trang trí Ngôi Nhà Hoàng Gia. Ôi, mùi hương! Công Chúa Cordelia tất nhiên không thể tái tạo mùi hương, nhưng bức tranh của bà khác sống động.</Text>
  <Text Key="973B90FE">Vườn Rạn San Hô Trên Đất Liền</Text>
  <Text Key="11D98347">Công Chúa Cordelia vẽ bức này trước khi dần dần chạy trốn khỏi những con lười khổng lồ. Ảnh chụp chưa phổ biến, nên bức tranh này là tất cả những gì bà có để nhắc nhở về phòng vẽ cung cũ. Trong khi ngồi thoải mái trên tàu ngầm chạy trốn, bà đã đổi tên từ 'Tĩnh Vật Hoa' thành 'Vườn Rạn San Hô Trên Đất Liền'.</Text>
  <Text Key="69B514D1">Người Chơi Piano</Text>
  <Text Key="C97E2E2E">Không phải tất cả các nghệ sĩ giải trí của Công Chúa Cordelia đều chết trong Cuộc Xâm Lăng Của Những Con Lười Vĩ Đại. Người chơi piano này biết rằng nếu cơ thể ông phải chết, tên ông phải sống sót. Vì vậy, ông đã lôi chiếc piano ra trên nóc tàu ngầm và chơi cho đến khi nó chìm.</Text>
  <Text Key="13D4B05C">Bài Tập Trong Màu Xanh</Text>
  <Text Key="52C5B1D9">Giống như âm nhạc, nghệ thuật có thể là một sự tôn vinh - những thứ chúng ta yêu thích, những trải nghiệm chúng ta ngưỡng mộ, những người đã để lại. Bức tranh trừu tượng này là một giấc mơ đẹp, một lời tri ân hoài niệm cho những màn trình diễn không thể quên của quá khứ.</Text>
  <Text Key="FEA49D37">Bản Tổng Kết Cho Jazz 6: 'Bộ Tứ Ma'</Text>
  <Text Key="09B7FF38">Một số ngày, suy nghĩ về các nhạc công jazz đã mất tích lâu ngày của mình đơn giản là quá sức với Công Chúa Cordelia. Bà thậm chí còn đặt làm những nhạc cụ mới, nhưng không có ai chơi chúng, tất cả những gì bà có thể làm là vẽ tranh về chúng.</Text>
  <Text Key="819461F2">Mèo Jazz: Râu Của Quá Khứ Bị Lãng Quên</Text>
  <Text Key="B5500023">Một điều mà Công Chúa rất vui khi để lại ở vương quốc cũ chính là mèo. Chúng rụng lông khắp nơi và làm bà hắt hơi! Nhưng hoài niệm là một điều kỳ lạ, và vì vậy công chúa lại tìm thấy bản thân vẽ chúng. Như bạn có thể thấy từ thiết kế này, những bức chân dung của bà có chút lãng mạn.</Text>
  <Text Key="4C3B3085">Saxophone Trong Đường Nét </Text>
  <Text Key="BA6DC85A">Jazz tuyệt vời khó tìm, đặc biệt là ở đáy biển, nên Công Chúa Cordelia đã đặt làm một bản sao câm của âm nhạc jazz vinh quang. </Text>
  <Text Key="753B0BB5">Gương Đứng Đối Xứng Làm Từ Gỗ Sàn</Text>
  <Text Key="7DB05F2A">Đó lại là nó. Những đường nét thuần khiết, sạch sẽ của một hình chữ nhật chưa bị pha tạp. Và tỏa sáng từ trái tim của sự đơn giản? Bạn. Tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="259731D1">Gương Đội Trưởng Chaz MacFreeling</Text>
  <Text Key="E39C9D2E">Người bạn trai cướp biển thứ hai của Công Chúa Cordelia đẹp trai và, so với những tên cướp biển khác, có vệ sinh tốt! Mọi thứ bắt đầu rất tốt đẹp, nhưng công chúa nhận thấy anh ta liên tục nhìn vào gương; quá kiêu ngạo. Bà ngay lập tức cho anh ta đi, tặng anh ta một nắm cam quýt cho bất kỳ đợt scorbut nào trong tương lai, và đặt tên tất cả các gương của bà sau anh ta.</Text>
  <Text Key="C6470D43">Gương Toàn Thân Giữa Các Dòng</Text>
  <Text Key="85F0848C">Cấu trúc vững chắc và đường nét thanh lịch của chiếc gương toàn thân này làm cho nó hoàn hảo cho một ngôi nhà thủ công.</Text>
  <Text Key="68D06FE1">Gương Trẻ Em 'Phiên Bản Ma Thuật Của Tôi'</Text>
  <Text Key="EA0779DE">Chiều chuộng công chúa nhỏ của bạn với chiếc gương toàn thân riêng của cô ấy. Từ ngọn vương miện đến chiếc giày thủy tinh nhỏ bé, cô ấy sẽ bị choáng ngợp bởi hình ảnh phản chiếu của chính mình, mang lại cho bạn một khoảnh khắc nghỉ ngơi. </Text>
