  <Text Key="DC3197D7">Tham gia một trận đánh nhau</Text>
  <Text Key="04422E78">Nhấp vào một loài cây và chọn Bón phân. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Trồng trọt của họ.</Text>
  <Text Key="5A262AE7">Bón phân cho một loài cây</Text>
  <Text Key="DF961AFF">Nhấp vào Cây Bò và chọn Cho ăn khi nó đã lớn.</Text>
  <Text Key="D159D25E">Cho Cây Bò ăn</Text>
  <Text Key="3978A0D7">Hoàn thành một trong những điều ước của Sim của bạn và sau đó nhấp vào một Sim khác và chọn Thảo luận Nỗi sợ.</Text>
  <Text Key="E909693D">Thảo luận Nỗi sợ sau khi Đáp ứng Điều ước</Text>
  <Text Key="3D4C4888">Nhấp vào một vùng nước và chọn Bơi trong một giờ. Sim sẽ chỉ bơi khi ở trạng thái Tự tin.</Text>
  <Text Key="0BAE1AC0">Bơi Tự tin trong Một Giờ</Text>
  <Text Key="D5DC7D0F">Nhấp vào bất kỳ đám cháy nào và chọn Dập tắt.</Text>
  <Text Key="F5983DA5">Dập tắt Đám cháy</Text>
  <Text Key="C5E109F4">Nhấp vào một Đối tượng Được chế tác và chọn Khoe tác phẩm. Ngoài ra, khi đang làm việc. Nhấp vào chân dung Sim của bạn để thay đổi hoạt động xa thành Yêu cầu Đánh giá Hiệu suất.</Text>
  <Text Key="9EDB90E4">Trở nên Được công nhận vì Công việc</Text>
  <Text Key="E65119B4">Có được một Bông hoa Cái chết và sau đó nhấp vào Thần Chết và chọn Tặng Bông hoa Cái chết.</Text>
  <Text Key="BB3238A4">Tặng Bông hoa Cái chết cho Thần Chết</Text>
  <Text Key="C3D7BC89">Nhấp vào một Ma hay một Sim Già và nhấp vào Thảo luận Nỗi sợ dưới Danh mục Thân thiện. Ngoài ra, có được một Bông hoa Cái chết và sau đó nhấp vào Thần Chết và chọn Tặng Bông hoa Cái chết.</Text>
  <Text Key="971140A7">Thảo luận Nỗi sợ Cái chết</Text>
  <Text Key="6038D165">Nhấp vào Sim của bạn và chọn Lấy lại Đam mê trước khi đi làm.</Text>
  <Text Key="240ED24B">Hoàn thành Một Ngày Làm việc Sẵn sàng cho Thử thách Mới</Text>
  <Text Key="06A5AE03">Có được Trạng thái Tự tin trong khi Sim của bạn ở bên ngoài trong bóng tối.</Text>
  <Text Key="59C5AEA1">Cảm thấy Tự tin Bên ngoài Vào Ban đêm</Text>
  <Text Key="9626D011">Trò chuyện với 3 Sim khác nhau bằng cách sử dụng Tương tác Hài hước trong khi có tâm trạng "Quá nhiều Sim". Tâm trạng này được trao cho Sim khi đang ở giữa một đám đông.</Text>
  <Text Key="7A6ECF9F">Hài hước ở Một Nơi Đông người</Text>
  <Text Key="4603B3C3">Nhấp vào một Cây Bò và chọn Vắt sữa khi ở trạng thái Tự tin.</Text>
  <Text Key="D9AFE161">Vắt sữa Cây Bò</Text>
  <Text Key="7F427E2F">Chọn hai Sim khác nhau và Nhấp vào Tìm ra Sự khác biệt dưới Danh mục Thân thiện.</Text>
  <Text Key="B9C67145">Tìm ra Sự khác biệt với Các Sim khác</Text>
  <Text Key="C54921A5">Chọn {2.SimFirstName} và Nhấp vào Thảo luận Nỗi sợ về Mối quan hệ dưới Danh mục Lãng mạn</Text>
  <Text Key="33C45D8B">Thảo luận Nỗi sợ về Mối quan hệ với {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="36836157">Hướng dẫn Sim của bạn Thảo luận Nỗi sợ với một Sim khác. Bạn có thể tìm thấy tương tác này dưới danh mục Thân thiện.</Text>
  <Text Key="6190DABD">Thảo luận Nỗi sợ Bị trộm</Text>
  <Text Key="87C8F83B">Nhấp vào một Sim và chọn Tuyên truyền về Bánh mì nướng Phô mai dưới danh mục Thân thiện.</Text>
  <Text Key="61F639B8">Tuyên truyền về Bánh mì nướng Phô mai</Text>
  <Text Key="B6A1FE98">Nhấp vào một Sim và chọn Hào hứng về Sở thích từ danh mục Thân thiện. Sim có thể thực hiện Tương tác Xã hội này khi ở trạng thái Tràn đầy Năng lượng.</Text>
  <Text Key="3ACB3C47">Hào hứng về Sở thích với Người khác</Text>
  <Text Key="18A87627">Nhấp vào một Sim và chọn Hào hứng về Cảm giác Mạo hiểm của Khoắn lót dưới danh mục Thân thiện.</Text>
  <Text Key="78DF2F8D">Hào hứng về Cảm giác Mạo hiểm của Khoắn lót</Text>
  <Text Key="54404959">Hào hứng về Một Chương trình Mới</Text>
  <Text Key="673B2318">Nhấp vào một Nhạc cụ và chọn Viết Giai điệu. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tiến xa trong Lộ trình Nhạc sĩ của Sự nghiệp Giải trí.</Text>
  <Text Key="20EA841E">Viết một Giai điệu</Text>
  <Text Key="8621AE7B">Nhấp vào một Sim khác và chọn Thử nghiệm Văn bản dưới danh mục Hài hước. Sim có thể mở khóa Tương tác Xã hội này bằng cách tiến xa trong Lộ trình Diễn viên hài của Sự nghiệp Giải trí.</Text>
  <Text Key="9FB519A9">Thử nghiệm Văn bản Hài hước</Text>
  <Text Key="D42C072D">Nhấp vào một Sim khác và chọn Bắt chước Người nổi tiếng dưới danh mục Hài hước. Sim có thể mở khóa Tương tác Xã hội này bằng cách tiến xa trong Sự nghiệp Giải trí.</Text>
  <Text Key="FE5DCC7B">Làm theo Dáng điệu</Text>
  <Text Key="90191F6A">Nhấp vào Máy tính và chọn Tham gia Giải đấu Trò chơi dưới danh mục Chơi Game. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Chơi Game Video của họ.</Text>
  <Text Key="EE57F4A9">Tham gia Một Giải đấu Game</Text>
  <Text Key="1182C730">Xúc phạm {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="527C216D">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn Hét lên từ danh mục Ác.</Text>
  <Text Key="2023097C">Hét lên với {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="FDB97445">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn Xúc phạm từ danh mục Ác.</Text>
