  <Text Key="D765C230">Hồi Sinh</Text>
  <Text Key="AC806F92">{0.SimFirstName} cảm thấy sảng khoái sau khi nghe một câu chuyện sử thi.</Text>
  <Text Key="97B6C222">Đọc Câu Chuyện Sử Thi Của {2.SimName}</Text>
  <Text Key="BC3F1DC2">Thu Thập Sử Thi</Text>
  <Text Key="206B6660">Bài Tập Về Nhà Hoàn Thành!</Text>
  <Text Key="10E2BA12">{0.SimName} đã hoàn thành bài tập về nhà hôm nay!</Text>
  <Text Key="F3CB9B00">Làm Bài Tập Bổ Sung</Text>
  <Text Key="B7794568">Làm Bài Tập Thêm Điểm</Text>
  <Text Key="E8CB3FAE">Bài Tập Về Nhà Hoàn Thành!</Text>
  <Text Key="15B46423">{0.SimName} đã hoàn thành bài tập về nhà hôm nay!</Text>
  <Text Key="76FD38AA">Làm Chủ Bài Tập</Text>
  <Text Key="3759A5BA">Lướt Qua Bài Tập</Text>
  <Text Key="869CE50D">Nhân vật này không thể thực hiện tương tác này khi đang trong Scandal.</Text>
  <Text Key="3F7205E5">Nhận Nuôi {1.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="C4105FC1">Chính thức! {1.SimFirstName} đã được nhận nuôi vào gia đình {0.SimLastName}.\n\nChào mừng {1.SimFirstName} đến với gia đình!</Text>
  <Text Key="00870A17">Bạn không thể làm điều này khi quá trình nhận nuôi đang diễn ra.</Text>
  <Text Key="E970D5AF">Nhận Nuôi Hoàn Tất</Text>
  <Text Key="155C33D1">Vẽ</Text>
  <Text Key="4432BBA2">Dọn Dẹp</Text>
  <Text Key="1E00984F">Gọi Đến Xem</Text>
  <Text Key="EDF243FE">Mời Tham Gia Tạo Vật</Text>
  <Text Key="30743168">Tạo Vật Cùng Nhau</Text>
  <Text Key="76A88C5D">Khuyến Khích</Text>
  <Text Key="EE9B4780">Một ngôi nhà colonial rộng lớn với cảnh quan hoàn hảo cho các hoạt động ngoài trời.</Text>
  <Text Key="DA931D65">Thiết kế mở linh hoạt của ngôi nhà này có nhiều không gian ngoài trời.</Text>
  <Text Key="D8910156">Ngôi nhà kiểu shotgun nhỏ này hoàn hảo cho một gia đình nhỏ.</Text>
  <Text Key="D28B636B">Một ngôi nhà khởi đầu đơn giản cho một người độc thân hoặc một cặp đôi.</Text>
  <Text Key="DC5058CC">Một lô đất Backwater rộng rãi, hoàn hảo để xây dựng ngôi nhà mơ ước.</Text>
  <Text Key="23592DC2">Ngôi nhà shotgun kép đã được sửa đổi này có nhiều không gian để thư giãn và giải trí.</Text>
  <Text Key="352BBBB4">Một ngôi nhà cottage ấm cúng với hiên nhà thân thiện, dường như hét lên: 'THƯ GIÃN!'</Text>
  <Text Key="E5834239">Được xây dựng cho cuộc sống ngoài trời, ngôi nhà colonial này có hiên quanh nhà và ban công.</Text>
  <Text Key="1927B47E">Với lô đất ven nước rộng lớn này, giới hạn duy nhất của bạn là trí tưởng tượng.</Text>
  <Text Key="CB0A78CC">Công viên Magnolia Blossom là một công viên lịch sử nơi cư dân Willow Creek từ mọi tầng lớp xã hội có thể cùng nhau tận hưởng thiên nhiên trong môi trường xanh mướt.</Text>
  <Text Key="40DD42ED">Một bất động sản lớn với phong cách cổ điển, đây là ngôi nhà Garden Estates điển hình.</Text>
  <Text Key="3A510EA2">Hiện đại gặp gỡ truyền thống trong ngôi nhà ba tầng này với cảnh quan rộng lớn.</Text>
  <Text Key="2D469212">Một ngôi nhà colonial khổng lồ với khuôn viên đẹp, ngôi nhà này chắc chắn sẽ gây ấn tượng.</Text>
  <Text Key="F268EBC9">Một lô đất rộng lớn trong một khu vực được săn đón, đây là thiên đường tiềm năng của bạn.</Text>
  <Text Key="009A8AC4">Một ngôi nhà truyền thống lớn với nhiều hiên và ban công.</Text>
  <Text Key="926B2A83">Lịch sử (và bí ẩn) tỏa ra từ tòa nhà Gothic ba tầng này.</Text>
  <Text Key="FBE4818A">sqeGameplayProfileArea3 TestWorld</Text>
  <Text Key="E9F71DCE">sqeEmptyLotArea Test World</Text>
  <Text Key="7CBF9F66">Người Đốt &amp; Xây Dựng</Text>
  <Text Key="C14454F3">The Solar Flare</Text>
  <Text Key="823AC31C">Phòng Khách Gốc từ Oasis Springs.</Text>
  <Text Key="8AC13134">Quá Khứ Tương Lai</Text>
  <Text Key="BF760401">Bảo Tàng Gốc từ Oasis Springs.</Text>
  <Text Key="42B22266">Rattlesnake Juice</Text>
  <Text Key="54A2C03F">Quán Bar Gốc từ Oasis Springs.</Text>
  <Text Key="1CE7434F">Granada Place</Text>
  <Text Key="E114AB03">Caliente</Text>
