  <Text Key="6C4D7C98">Hoan hô! {0.SimFirstName} xuất hiện từ phía bên kia của lỗ sâu vào một vũ trụ trùng khớp hoàn toàn với vũ trụ của {M0.his}{F0.her}, trong đó điểm khác biệt duy nhất là {M0.he}{F0.she} không còn bị truy nã bởi pháp luật nữa. Ồ! Khả năng này có mấy phần??</Text>
  <Text Key="2D9A27D7">Cảnh sát trưởng ở xa đến mức {0.SimFirstName} có thời gian xem chuyện gì xảy ra… từ lỗ sâu nổi lên một loại hình cấu trúc tinh thể chưa biết. Thú vị! {0.SimFirstName} nhanh chóng vớt nó lên tàu của {M0.his}{F0.her} để phân tích thêm.</Text>
  <Text Key="10BC3DA0">Sau một giờ, {0.SimFirstName} chấp nhận rằng không có gì thú vị sẽ xuất hiện từ lỗ sâu. Và đường vòng này đã cho Cảnh sát trưởng Vì sao đủ thời gian để đuổi kịp {0.SimPronounObjective}. {0.SimFirstName} sẽ buộc phải vứt bỏ hàng hóa của {M0.his}{F0.her}!</Text>
  <Text Key="DE69E3CB">Từ chối cô ấy</Text>
  <Text Key="F6827A1E">Phân bổ một số sĩ quan</Text>
  <Text Key="2C3646EC">Bỏ qua</Text>
  <Text Key="8AFB9C59">Vận chuyển hàng hóa</Text>
  <Text Key="6C9E6204">{0.SimFirstName} kiên nhẫn cộng, trừ và làm các phép toán phức tạp khác cho từng quỹ đạo. Nó mất một thời gian dài, và vì công việc này không yêu cầu chuyên môn đặc biệt, {M0.he}{F0.she} không nhận được sự công nhận cho nỗ lực của {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="87164670">Uy tín là tất cả trong ngành này và {0.SimFirstName} chỉ mới bắt đầu. Tốt hơn nên được biết đến là người hoàn thành công việc hơn là kiếm vài Simoleon thêm.</Text>
  <Text Key="1E4A06D3">Tuân theo mệnh lệnh</Text>
  <Text Key="7071DEAE">Theo bản năng của {M0.His}{F0.Her}</Text>
  <Text Key="46D254E2">Vi phạm quy tắc</Text>
  <Text Key="EB894567">{0.SimFirstName} nghe nói về một nhà máy không gian đang vi phạm bộ quy tắc an toàn liên sao. Khi {M0.he}{F0.she} xuất hiện để kiểm soát, {M0.he}{F0.she} thấy toàn bộ nhà máy bị khóa - không ai được qua lại, ngay cả lực lượng thực thi pháp luật. Nên {M0.he}{F0.she} thử nói ngọt ngào với bảo vệ, hay sử dụng quyền hạn của {M0.his}{F0.her} để vào cửa?</Text>
  <Text Key="E33FB445">Lỗi nghiêm trọng</Text>
  <Text Key="00B07CB0">Tấm pin mặt trời trên tàu con thoi báo cáo lỗi nghiêm trọng trong mô phỏng phóng lần gần đây. Chúng hoàn toàn mới và đã đắt tiền! {0.SimFirstName} có thể thử sửa chúng, hoặc chỉ cần lắp mới.</Text>
  <Text Key="E99E95A3">Chuyến chở đá mặt trăng</Text>
  <Text Key="DAEABCCA">{0.SimFirstName} lướt qua Star Vortex B, mang theo một lô hàng đá mặt trăng cho một khách hàng thường xuyên. Nhưng một khách hàng hoàn toàn mới gọi đến với một đề nghị tốt hơn - tốt hơn nhiều - mặc dù {M0.he}{F0.she} sẽ phải bỏ công việc hiện tại của {M0.his}{F0.her}. Nên {M0.he}{F0.she} tôn trọng công việc ban đầu, hay bỏ nó cho đề nghị tốt hơn?</Text>
  <Text Key="5AC2C0B2">Ngọn lửa nhỏ</Text>
  <Text Key="F738FCB4">Có một ngọn lửa nhỏ trên tàu của {0.SimFirstName}! Khi đi vào tầng nhiệt, một bình oxy đã đến gần quá một ngọn nến thơm. ({M0.He}{F0.She} biết đó là một ý tưởng tồi, ngay cả khi không khí bổ sung là một điểm nhấn đẹp.) Nên {M0.he}{F0.she} thử dập lửa, hay hướng đến phòng thoát hiểm?</Text>
  <Text Key="8B252837">Thuế nhập khẩu</Text>
  <Text Key="264721B5">{0.SimFirstName} có một lô hàng lớn Gạch Shuttle Kleebtonic đang đến từ hành tinh Qrimple. {M0.He’s}{F0.She’s} hơi thiếu tiền mặt tháng này, vì vậy thuế nhập khẩu sẽ gây đau đớn một chút. Lén bỏ gạch vào một số thùng cà phê Ultraterran có thể giúp chúng lén qua hải quan. Nên {0.SimFirstName} mạo hiểm, hay chỉ cần khai báo gạch và trả thuế của {M0.his}{F0.her}?</Text>
  <Text Key="3A9A1343">Một điểm qua môn</Text>
  <Text Key="1FA27851">{0.SimFirstName} có bài thi Địa lý Không gian lớn của {M0.his}{F0.her} vào ngày mai. Nếu {M0.he}{F0.she} không qua, {M0.he’ll}{F0.she’ll} sẽ không bao giờ được chấp nhận vào Trường Học Bay. Nhưng {M0.he’s}{F0.she’s} đã làm việc bận rộn cả ngày và chưa học.... Nên {M0.he}{F0.she} học dồn hay chỉ cần nghỉ ngơi, lấy lại sức, và hy vọng vào điều tốt nhất?</Text>
  <Text Key="CAA37D39">Một quyết định về hành trình</Text>
  <Text Key="702F1CCB">{0.SimFirstName} đã vẽ sẵn hành trình cho nhiệm vụ hiện tại của {M0.his}{F0.her}, nhưng trung tâm điều khiển nhiệm vụ nói rằng {M0.he’s}{F0.she’s} đang đi thẳng về một trường tiểu hành tinh chưa được phát hiện trước đó. {M0.He}{F0.She} không muốn tàu bị đập quá mức, vì vậy nên {M0.he}{F0.she} thử thay đổi hành trình của {M0.his}{F0.her}, hay chỉ cần lái rất cẩn thận qua các tiểu hành tinh?</Text>
  <Text Key="A2889790">Cốt nhỏ</Text>
  <Text Key="C46624E1">Trong khi chà rửa một số ống xả trên tàu con thoi, {0.SimFirstName} tìm thấy một cốt nhỏ bị kẹt bên trong. Nó trông giống như đến từ không gian! Nên {M0.he}{F0.she} nộp nó ngay lập tức, hay mở ra xem bên trong là gì?</Text>
  <Text Key="887DF8A9">Đội bảo vệ</Text>
  <Text Key="6B39B5FB">Một ngôi sao pop liên ngân hà đang đi qua trên đường đến một buổi hòa nhạc lớn gần thiên hà Medrodema. Khi đoàn tuỳ tùng của cô đi qua, cô yêu cầu các sĩ quan tuần tra phục vụ như bảo vệ bổ sung. Nên {0.SimFirstName} phân bổ một vài phó sĩ quan để bảo vệ ngôi sao, hay nên {M0.he}{F0.she} từ chối cô ấy?</Text>
  <Text Key="F0411A64">Lô hàng nguy hiểm</Text>
  <Text Key="191CEFAA">Một khách hàng mới liên hệ với {0.SimFirstName} về một lô hàng Chinchillas Không gian Khủng khiếp. {0.SimFirstName} chưa bao giờ vận chuyển chúng trước đây - chúng có những chiếc răng nhỏ khó chịu, và nếu {0.SimFirstName} bị bắt với chúng, chúng có thể đẩy {M0.him}{F0.her} vào nhà tù không gian. Nên {M0.he}{F0.she} nhận công việc nguy hiểm, hay chỉ bỏ qua?</Text>
  <Text Key="5F444688">Thông báo lỗi</Text>
  <Text Key="CEED74AE">Trong một chuyến đi đến các mặt trăng của Wheeler VII, {0.SimFirstName} nhận được một thông báo lỗi đáng lo ngại về tình trạng khẩn cấp nhiên liệu. {M0.He’s}{F0.She’s} vẫn là {M0.spaceman}{F0.spacewoman} mới vào trong đội, và sĩ quan cấp trên của {M0.his}{F0.her} nói để đổ nhiên liệu và quay về nhà. {0.SimFirstName} nghĩ đó là một chuyện khác - nên {M0.he}{F0.she} tuân theo, hay theo bản năng của {M0.his}{F0.her}?</Text>
  <Text Key="148DE3A4">Mọi người trong dải ngân hà đều muốn một chiếc áo khoác làm từ Snyxskin, và {0.SimFirstName} có kho pelt lớn nhất. Nên {M0.he}{F0.she} tính một giá công bằng và hợp lý cho hàng hóa, hay bóc lột khách hàng tối đa?</Text>
  <Text Key="B64828F0">Nhiệm vụ không gian</Text>
  <Text Key="089CA201">{0.SimFirstName} cuối cùng cũng được giao một nhiệm vụ không gian chính thức! Trong khi trên chuyến tàu con thoi đầu tiên của {M0.his}{F0.her}, một nhiệm vụ thăm dò thường lệ quanh hành tinh Maazaa, {M0.he}{F0.she} nhận thấy một điều gì đó lạ ở xa. Nên {M0.he}{F0.she} điều tra, hay để mặc?</Text>
  <Text Key="72A9F6E6">Hệ thống dẫn đường</Text>
  <Text Key="98EC64F8">{0.SimFirstName} có một ý tưởng tuyệt vời cho một hệ thống dẫn đường tàu mới, nhưng nó chưa được sếp của {M0.his}{F0.her} phê duyệt. {M0.He}{F0.She} biết nó sẽ tiết kiệm thời gian và năng lượng cho mọi người nếu họ chỉ thử nó. Nên {M0.he}{F0.she} lắp nó mà không có sự cho phép, hay chờ cho đến khi {M0.he}{F0.she} nhận được sự đồng ý cuối cùng?</Text>
  <Text Key="E192C7AB">Tình huống khẩn cấp mô phỏng</Text>
  <Text Key="5634FAD2">Trong một mô phỏng chứng nhận lại, huấn luyện viên của {0.SimFirstName} lập trình một tình huống khẩn cấp ít nhiên liệu - VÀ một bộ đẩy bị hỏng. {M0.He’s}{F0.She’s} vẫn phải hạ cánh tàu, vì vậy nên {M0.he}{F0.she} thử sửa bộ đẩy, hay hạ cánh với nó bị hỏng?</Text>
  <Text Key="6E6312CD">Chính sách của Đội Tuần tra Hành tinh là dừng và tìm kiếm mọi “sinh vật trông đáng ngờ” mà một sĩ quan gặp, ngoài hành tinh hay nhân tính. {0.SimFirstName} đang đi tuần tra nửa đêm của {M0.his}{F0.her} khi {M0.he}{F0.she} thấy một nhóm Glorzaks thanh niên chỉ đang chơi đùa. Sổ tay nói rằng {M0.he}{F0.she} nên tìm kiếm túi của họ, nhưng họ không làm gì sai. {M0.he}{F0.she} nên làm gì?</Text>
  <Text Key="6264E531">Đội Tuần tra Hành tinh</Text>
  <Text Key="CCED6E24">Đó là một kiểm tra thường lệ khác tại Trạm Không gian Đường Cargo Checkpoint Alpha, và {0.SimFirstName} nhận thấy một sự lay động đáng ngờ ở phía sau một tàu vũ trụ. Nên {M0.he}{F0.she} kiểm tra hàng hóa ngay lập tức, hay chỉ tra số đăng ký của phi công?</Text>
  <Text Key="703955DE">Rác không gian</Text>
  <Text Key="13738550">Cảnh sát trưởng {0.SimFirstName} đã chú ý thấy nhiều người du lịch đổ rác ra ngoài cửa sổ tàu con thoi của họ, và nó đang làm bừa bãi tất cả các đường không gian. {0.SimFirstName} mệt mỏi với việc trả tiền cho việc dọn dẹp - nên {M0.he}{F0.she} biến việc đổ rác thành bất hợp pháp, hay chỉ dừng dọn dẹp hoàn toàn?</Text>
  <Text Key="91AC8A65">Công việc của găngxtơ</Text>
  <Text Key="4DF756E7">Một găngxtơ không gian nổi tiếng đã gọi để đề nghị {0.SimFirstName} một công việc. Anh ta thực sự là một kẻ khó ưa - thậm chí có thể quá khó ưa cho {0.SimFirstName}! Lần đầu tiên, {M0.he’s}{F0.she’s} bị xung đột về một công việc. Nên {M0.he}{F0.she} nhận nhiệm vụ, hay từ chối?</Text>
  <Text Key="71778CC4">Phép tính</Text>
  <Text Key="2737C11D">Một nhà phân tích yêu cầu {0.SimFirstName} tính toán một số quỹ đạo cho quỹ đạo vệ tinh, đó là một cuộc thi ngủ hoàn toàn, và {0.SimFirstName} đã bận rộn. {M0.He}{F0.She} có thể thử tìm một công thức để làm các phương trình dễ dàng hơn, hoặc tính từng cái một bằng tay.</Text>
  <Text Key="28528BF1">Cảnh sát trưởng Vì sao đang rất gần {0.SimFirstName}, vì vậy {M0.he}{F0.she} đi đường vòng qua một thiên hà chưa được vẽ bản đồ - và đối mặt với một lỗ sâu khổng lồ. Nên {M0.he}{F0.she} đi qua lỗ sâu để tránh bị bắt, hay nên {M0.he}{F0.she} đợi ở đó để xem chuyện gì xảy ra?</Text>
