  <Text Key="1200EAB8">Russian Blue là một giống mèo có màu sắc từ bạc nhạt lấp lánh đến xám đá tối hơn. Chúng phát triển mối quan hệ gần gũi với chủ nhân và được ưa chuộng làm thú cưng nhờ tính cách, vẻ đẹp và bộ lông.</Text>
  <Text Key="6A8714A2">King Charles Spaniel</Text>
  <Text Key="C06B6F0C">Giống này rất trìu mến, vui vẻ, kiên nhẫn tuyệt đối và muốn làm hài lòng. Do đó, những con chó của giống này tốt với trẻ em và các con chó khác. Cavaliers không ngại tiếp xúc với những con chó lớn hơn nhiều.</Text>
  <Text Key="4B0E0551">Bengal</Text>
  <Text Key="3A3B0939">Bengal là một giống mèo nhà được phát triển để trông giống như những con mèo rừng kỳ lạ như báo, mèo gấm, mèo mãng xà và báo mây. Những con mèo Bengal được phát triển bằng cách lai tạo chọn lọc từ mèo nhà và lai giữa mèo nhà với mèo báo châu Á.</Text>
  <Text Key="807D0812">Siberian Husky</Text>
  <Text Key="8ABDED5C">Những con Siberian Husky nguyên thủy được lai tạo bởi người Chukchi — văn hóa săn bắt và hái lượt của họ phụ thuộc vào sự giúp đỡ của chúng. Đây là một giống chủ động, năng động, kiên cường, với tổ tiên sống trong môi trường cực kỳ lạnh giá và khắc nghiệt của vùng Arctic Siberi.</Text>
  <Text Key="719CB88B">American Wirehair</Text>
  <Text Key="2093571F">American Wirehairs tương tự như American Shorthairs, ngoại trừ bộ lông đàn hồi, xơ xác, bao gồm lông tai và râu. Bộ lông này tương tự như bộ lông xơ của một số giống chó, như terrier. Lông của chúng đòi hỏi ít chải chuốt, mặc dù những con mèo màu nhạt có thể cần kem chống nắng.</Text>
  <Text Key="4DD7A800">British Shorthair</Text>
  <Text Key="B6400286">British Shorthair là phiên bản có giấy chứng nhận dòng dõi của con mèo nhà Anh truyền thống, với body đặc trưng tròn trịa, bộ lông dày và khuôn mặt rộng. Jill sẽ thay đổi văn bản này lấy từ wikipedia.</Text>
  <Text Key="E70DAD1F">Shih Tzu</Text>
  <Text Key="7CDD2083">Mặc dù tính cách của Shih Tzu khác nhau tùy theo từng con, giống này có tính cách và khí chất trung thành, trìu mến, hòa nhã và cảnh giác. Việc huấn luyện và xã hội hóa phải bắt đầu từ khi còn nhỏ để Shih Tzu tuân theo các lệnh cơ bản, vì Shih Tzu có xu hướng cứng đầu khi huấn luyện.</Text>
  <Text Key="18503623">Bernese Mountain Dog</Text>
  <Text Key="04048D27">Bernese là những con chó ngoài trời ở tâm hồn, mặc dù cư xử tốt trong nhà; chúng cần hoạt động và tập thể dục, nhưng không có nhiều sức bền. Chúng có thể di chuyển với tốc độ đáng kinh ngạc cho kích thước của mình khi được kích thích.</Text>
  <Text Key="931D395E">Samoyed</Text>
  <Text Key="0CDFE0F8">Tính cách thân thiện của Samoyed khiến chúng trở thành những con chó canh gác kém; một con Samoyed hung hăng là hiếm. Giống này được đặc trưng bởi vẻ mặt tỉnh táo và hạnh phúc, điều này đã mang lại cho chúng các biệt danh 'Nụ cười Sammie' và 'Chó cười'.</Text>
  <Text Key="C510C3B3">Akita</Text>
  <Text Key="A219ABD7">Akita là một giống mạnh mẽ, độc lập và thống trị, thường lạnh lùng với người lạ nhưng trìu mến với các thành viên trong gia đình.</Text>
  <Text Key="362B3A37">Tuxedo</Text>
  <Text Key="EB4AA00B">Một con mèo hai màu hoặc mèo bạch tạng là con mèo có lông trắng kết hợp với lông của một màu khác, ví dụ như đen hoặc vằn.</Text>
  <Text Key="07CDFB77">Shiba Inu</Text>
  <Text Key="B97C114B">Shiba là một giống tương đối sạch sẽ và cảm thấy cần phải giữ cho bản thân trong trạng thái sạch sẽ. Chúng thường có thể được nhìn thấy liếm chân và chân, giống như một con mèo. Về chung, chúng cố gắng giữ cho bộ lông của mình sạch sẽ.</Text>
  <Text Key="47DF1B0C">Schipperke</Text>
  <Text Key="0DF575B2">Được biết đến với tính cách cứng đầu, nghịch ngợm và bướng bỉnh, nó cũng đuổi theo các động vật nhỏ. Schipperke đôi khi được gọi là 'con cáo đen nhỏ', 'quỷ đen Tasmania', hoặc 'con quỷ đen nhỏ'. Chúng là những con chó tò mò và năng lượng cao một cách tự nhiên và đòi hỏi nhiều bài tập và giám sát.</Text>
  <Text Key="3350D232">Ocicat</Text>
  <Text Key="F6A210BC">Ocicats thân thiện và hòa nhã và không thường nhút nhát trước người lạ. Điều này khiến chúng trở thành thú cưng gia đình tốt, và hầu hết cũng có thể hòa hợp tốt với các loài động vật khác. Khí chất của chúng tương tự như của chó và thường được gọi là 'chó trong cơ thể mèo'.</Text>
  <Text Key="34C2A18F">German Rex</Text>
  <Text Key="4A178F53">German Rex là một giống cỡ trung bình với chân mảnh khảnh có độ dài trung bình. Nó được coi là một con mèo rất thân thiện và nhanh chóng gắn bó với chủ. Nó sống động, vui vẻ và thông minh.</Text>
  <Text Key="C9B9B25F">Rhodesian Ridgeback</Text>
  <Text Key="E14FD2C3">Rhodesian ridgebacks trung thành, thông minh và hơi lạnh lùng với người lạ. Giống này đòi hỏi huấn luyện tích cực, dựa trên phần thưởng, xã hội hóa tốt và tính nhất quán; nó thường không phải là lựa chọn tốt nhất cho những chủ chó thiếu kinh nghiệm.</Text>
  <Text Key="06575B4A">Somali</Text>
  <Text Key="2CE14564">Somalis được công nhận với đuôi bụi, mắt hạnh nhỏ và tai nhọn lớn, mang lại cho giống này biệt danh 'Mèo Cáo.' Bộ lông vằn của chúng, chứa từ bốn đến hai mươi màu trên mỗi sợi lông, có kết cấu rất mịn, khiến bộ lông của chúng mềm mại khi chạm vào.</Text>
  <Text Key="F88F381C">Irish Terrier</Text>
  <Text Key="3BE73162">Irish Terriers là những con chó năng động và cần và thích những thử thách tinh thần và thể chất nhất quán. Đầy sức sống, nhưng không quá hào hứng; nó nên có thể thư giãn bên trong nhà và được đánh thức đến mức độ hoạt động đầy đủ nhanh chóng.</Text>
  <Text Key="0ACAD163">American Eskimo</Text>
  <Text Key="19462767">American Eskimo là một con chó trìu mến, yêu thương. Giống này dễ huấn luyện và chúng rất tuyệt với trẻ em vì trí thông minh cao và sự sẵn sàng làm hài lòng của con chó.</Text>
  <Text Key="E335F372">Shetland Sheepdog</Text>
  <Text Key="5424D7FC">Vẻ ngoài chung của Sheltie giống như một con Rough Collie thu nhỏ. Chúng là một con chó nhỏ, có hai lớp lông, làm việc, nhanh nhẹn và vững chắc.</Text>
  <Text Key="8F085A68">French Bulldog</Text>
  <Text Key="0CE622BE">French Bulldog, giống như nhiều giống chó bạn đồng hành khác, đòi hỏi tiếp xúc gần gũi với con người. Chúng có nhu cầu tập thể dục tương đối tối thiểu, nhưng thực sự đòi hỏi ít nhất là những bước đi ngắn hàng ngày. French Bulldog đôi khi được gọi là 'Chó ếch' hoặc 'Chó hề'.</Text>
  <Text Key="503A3EE0">Yorkshire Terrier</Text>
  <Text Key="386697A6">Tính cách lý tưởng của Yorkshire Terrier hay 'khí chất' được mô tả với 'tư thế rất thẳng đứng' và 'tỏa ra không khí quan trọng.' Mặc dù nhỏ, Yorkshire Terrier là năng động, rất bảo vệ, tò mò và thích được chú ý.</Text>
  <Text Key="CAF65172">Savannah</Text>
  <Text Key="0695C1FC">Một số Savannah được báo cáo là rất xã hội và thân thiện với người mới và các con mèo và chó khác, trong khi những con khác có thể chạy đi ẩn náu hoặc quay lại gầm gừ khi thấy người lạ. Việc tiếp xúc với người lạ và thú cưng khác rất có thể là yếu tố chính trong tính xã hội khi Savannah lớn lên.</Text>
  <Text Key="0F3285E3">Turkish Angora</Text>
  <Text Key="CE0270E7">Mèo Turkish Angora vui vẻ, thông minh, năng động và tham gia. Chúng gắn bó với con người, nhưng thường chọn một thành viên cụ thể của gia đình để trở thành bạn đồng hành thường xuyên. Đổi lại, chúng rất bảo vệ người của mình.</Text>
  <Text Key="49FF3CF6">Irish Wolfhound</Text>
  <Text Key="95B33860">Irish wolfhounds có một phạm vi tính cách đa dạng và thường được ghi nhận với những điểm kỳ quặc cá nhân và chủ nghĩa cá nhân. Tuy nhiên, một con Irish wolfhound hiếm khi vô tâm, và mặc dù có kích thước lớn, hiếm khi được tìm thấy phá hoại trong nhà hoặc ồn ào.</Text>
  <Text Key="5E094658">Bluetick Coonhound</Text>
