  <Text Key="1341E8D9">Những hạt boba có khiến ai đó nhớ đến những giọt nước mắt chậm rãi rơi xuống vực thẳm buồn bã trong tâm hồn không?</Text>
  <Text Key="1090D30A">Tại sao đồ ăn ở căn-tin lại phải ướt thế?</Text>
  <Text Key="2D4EB5FF">Giờ ăn trưa là khoảng thời gian tuyệt nhất trong ngày, bạn có thể gặp tất cả bạn bè và thưởng thức những món ăn ngon!</Text>
  <Text Key="C43AAF80">Có phải sai khi thích đồ ăn ở căn-tin không? Đó là điểm sáng trong ngày của tôi.</Text>
  <Text Key="70AC2CE5">Ước gì tôi mang theo cơm nhà. Cái này thật kinh tởm.</Text>
  <Text Key="32201966">Bạn nói là xã hội lạc lõng, tôi nói là tiến bộ độc lập!</Text>
  <Text Key="0232E14B">Nỗi sợ bỏ lỡ (FOMO) xã hội thật là một gánh nặng, nhưng tôi không muốn bị để ý. Ánh đèn sân khấu cứ ám ảnh.</Text>
  <Text Key="F0F407CD">Một cái đánh gối vào tâm hồn! Sẽ mất mấy ngày để bò ra khỏi hố sâu tuyệt vọng này.</Text>
  <Text Key="4BD341C9">Ngay cả một chút tương tác xã hội cũng là một bước đi đúng hướng.</Text>
  <Text Key="27599E14">Tôi lúng túng tìm từ ngữ thích hợp và khi tìm được thì đã quá muộn. Kỹ năng xã hội không phải điểm mạnh của tôi.</Text>
  <Text Key="1318F583">Điều gì xảy ra trong phòng chụp ảnh, thì ở lại trong phòng chụp ảnh. xoxo</Text>
  <Text Key="07DEB8BE">Ôi không. Tôi khá chắc chắn có một cái lưỡi chạm vào tai tôi trong bức ảnh đó.</Text>
  <Text Key="0257A72E">Khoảnh khắc thật láu cá để giữ trong một cuốn album kỷ niệm thật kín đáo! Thật là một cơn sốc adrenaline! </Text>
  <Text Key="0157A5BD">Đó không phải filter. Gương mặt thật của chúng ta đỏ ửng như vậy. Tôi tự hỏi chúng ta có thể đã làm gì trong đó.</Text>
  <Text Key="13189C78">Tối. Riêng tư. Ít địa điểm để bàn tay dạo chơi. Phòng chụp ảnh có thể là nơi hạnh phúc mới của tôi.</Text>
  <Text Key="13980457">Tạo dáng đi! Thật kiêu hãnh! Những bức ảnh này chất lượng như người mẫu.</Text>
  <Text Key="47110D62">Cái vực thẳm ảm đạm này ở đâu? Có góc chụp mặt tốt nào không? Tôi luôn trông như một bí ngô biển hay là do ánh sáng?</Text>
  <Text Key="F5BEC0B1">Tôi thà ăn chanh còn hơn bị mắc kẹt trong một bức ảnh với vài đứa trẻ trong trường. Ghê tởm cực độ.</Text>
  <Text Key="4676F91C">Tôi không thể lấy đúng thời điểm trong phòng chụp ảnh đó và làm hỏng tất cả ảnh! Thật nhàm chán làm sao?!</Text>
  <Text Key="2984EAC8">Cuộc đánh gối đó thật như một cơn mê. Tôi cảm thấy mình đang phát sáng.</Text>
  <Text Key="43702D60">Mình có thể chụp bao nhiêu tấm?! Tôi muốn một triệu!</Text>
  <Text Key="A921EBF6">Nụ cười suốt nhiều ngày! Mọi góc đều là một góc hạnh phúc!</Text>
  <Text Key="A821EA45">Nói cheese! Không gì dễ thương hơn một bức ảnh cười tươi!</Text>
  <Text Key="45140E92">Một đêm xa gia đình để ở cùng bạn thân và chăn? Tôi đăng ký ngay!</Text>
  <Text Key="5429A1C7">Bạn sẽ không tìm thấy đậu xanh dưới chiếc nệm này nhưng điều đó không làm nó dễ chịu hơn. Tôi nhớ chiếc giường của mình.</Text>
  <Text Key="6EC62C0C">Pijama, đồ ăn vặt, tán gẫu... Những buổi ngủ qua đêm là những khoảnh khắc gắn kết thiết yếu của tuổi vị thành niên. Hơn nữa còn vui!</Text>
  <Text Key="E0C26F21">Có hay không có cây đùa, tôi vẫn là cổ động viên nhiệt tình nhất của đội bóng! Ghi bàn! Ghi bàn! Ghi bàn!</Text>
  <Text Key="2C13322E">Tôi không thể kể cho bạn một chi tiết nào về những gì xảy ra ở trận bóng đó. Tôi khá chắc mình đã chặn nó lại.</Text>
  <Text Key="83E5C033">Đánh dấu xong danh sách này. Tôi chính thức đã đi đến một trận bóng VÀ tôi đã thích nó!? Điên thật.</Text>
  <Text Key="3A585C28">Họ thực sự giữ tất cả những thứ tốt đẹp phía sau định mức R! Phải nói thế, bỏng ngô mới là MVP thực sự.</Text>
  <Text Key="DC068D4B">Tôi không chắc lắm là mình có nên xem bộ phim đó không. Nó được đánh giá như vậy vì một lý do. Tôi không thể bỏ qua được.</Text>
  <Text Key="DB068BDE">Ai đó liên tục đá chiếc ghế cực kỳ dính của tôi suốt thời gian. Đó là lý do tại sao tôi xem phim stream tại nhà.</Text>
  <Text Key="DA0689AD">Ghế của tôi dính và ai đó liên tục đá ghế của tôi. Không phải một cảm giác hồi hộp đời nào.</Text>
  <Text Key="E4688C53">Ai ngờ rằng việc lấy một chiếc gối đánh vào mặt lại có thể hồi hộp đến thế!</Text>
  <Text Key="D4DCEB1B">Bộ phim đó có quá nhiều từ bị cấm và giờ não tôi biết tất cả chúng... Giá mà một cái lọt ra thì sao!?</Text>
  <Text Key="6C444A36">Tôi có yêu bộ phim hay là tôi yêu việc lén xem? Có lẽ cả hai! Cả cơ thể tôi rung lên vì phấn khích.</Text>
  <Text Key="FDFFA791">Tai tôi không ngừng ù và tôi ướt đẫm mồ hôi có thể hoặc không phải của tôi. Ugh. Những buổi hòa nhạc đã luôn như thế này chưa?</Text>
  <Text Key="16799B53">Thức dậy mà không có giọng nói ngày mai sẽ khó giấu nhưng xứng đáng. Mười trên mười, tôi sẽ hét lên tất cả các bài hát một lần nữa.</Text>
  <Text Key="17799CFC">Tôi không nghĩ mình sẽ còn giọng nói ngày mai vì hét quá nhiều! Nó xứng đáng với việc lén đi để có những kỷ niệm suốt đời.</Text>
  <Text Key="9D8BFF37">Tôi vẫn còn choáng ngợp vì cơn sốc hòa nhạc! Cơn phấn khích sảng khoái đó sẽ sống trong xương tôi trong nhiều ngày!</Text>
  <Text Key="EF4814C2">Nếu được lựa chọn giữa ngủ hay đi đứng bên ngoài, tôi nghĩ tôi sẽ chọn ngủ.</Text>
  <Text Key="24FA5B9D">Thật tuyệt khi chỉ đơn thuần là ra ngoài và làm việc!</Text>
  <Text Key="2138FED8">Lén đi có nghĩa là gặp bạn bè. Gặp bạn bè có nghĩa là thời gian gắn bó. Gắn bó làm bạn hạnh phúc. Đó không phải khoa học tên lửa.</Text>
  <Text Key="9ED48EE3">Tôi thích được gói trong chiếc chăn ấm hơn là đi chơi khuya.</Text>
  <Text Key="08EB9F1E">Lén đi là một rủi ro lớn và chỉ để gặp vài bạn? Tôi ủng hộ vui chơi, nhưng bị bắt không nằm trong danh sách phải làm của tôi!</Text>
  <Text Key="59A70FCE">Tôi đi hơi quá đà. Đó là chỉ một trận đánh gối bạn bè thân thiện. </Text>
  <Text Key="5871DBC1">Ipsa gerbit? Meshaloob baba depwa poa, {0.SimFirstName}!!</Text>
  <Text Key="5971DD72">{0.SimFirstName}, hãy nghe những người già này kể chúng tôi không thể ra khỏi hồ bơi mà không có thang? Đi tập gym đi.</Text>
  <Text Key="5671D82B">{0.SimFirstName}, bạn không cần phải cười những câu đùa của tôi, tôi có thể cười thay cả hai chúng ta.</Text>
  <Text Key="5771DA54">{0.SimFirstName}, Sự thật thú vị: Cây bò (Cowplants) luôn bị bỏ lại, đó là lý do tại sao chúng bị FOMOO nghiêm trọng.</Text>
