  <Text Key="A2686913">Mở khóa bằng cách hoàn thành Sự kiện Xã hội Đám cưới ở cấp Bạc trở lên.</Text>
  <Text Key="35A1A0B0">Mở khóa bằng cách hoàn thành Sự kiện Xã hội Đám cưới ở cấp Bạc trở lên.</Text>
  <Text Key="8F644888">Cột Đám cưới với Giỏ Hoa</Text>
  <Text Key="CB26B49D">Trang trí lối đi đám cưới của bạn với những cột trang trí này được trang trí bằng một chiếc bát đầy hoa tươi nở rộ.</Text>
  <Text Key="AB8DC353">Mở khóa ở cấp 8 của sự nghiệp Tội phạm khi ở nhánh Ông chủ.</Text>
  <Text Key="89A9CAF0">Mở khóa bằng cách đạt đến cấp 8 của sự nghiệp Tội phạm khi ở nhánh Ông chủ.</Text>
  <Text Key="A098FEC8">Vòng cổ bị đánh cắp của Nữ công tước Pinky quá cố</Text>
  <Text Key="CFFA8EDD">Những thành quả rực rỡ của công việc tội phạm của bạn, trong một tủ trưng bày sang trọng để mọi người ngắm nhìn.</Text>
  <Text Key="5B5E5883">Mở khóa ở cấp 6 của sự nghiệp Tội phạm khi ở nhánh Ông chủ.</Text>
  <Text Key="C10B383A">Một Tảng Đá Lớn</Text>
  <Text Key="AAEE5A5B">Sự nghiệp của tảng đá này đã chạm đáy.</Text>
  <Text Key="20A28DED">Tảng Đá Đơn Độc</Text>
  <Text Key="D7D530D2">Tôi không muốn tảng đá nào, chỉ muốn tảng đá này.</Text>
  <Text Key="B7E6B5E8">Một Tảng Đá Giống Tượng</Text>
  <Text Key="C56D037D">Tảng đá này khẳng định rằng nó thực chất là một bức tượng của một tảng đá lớn tuổi và uy nghi hơn.</Text>
  <Text Key="FEB6D6D7">Đá Kỳ Diệu</Text>
  <Text Key="9BB02458">Các nhà thấu hiểu già dặn từng sử dụng bề mặt của kỳ quan trầm tích này để bói toán tương lai và thực hiện những nghi lễ cổ xưa, bí mật. Huyền thoại nói rằng nó vẫn giữ được sức mạnh đến ngày nay....</Text>
  <Text Key="B9001912">Bộ Đá Hipster</Text>
  <Text Key="B4CBB4C3">Ngắm nhìn vẻ ngoài cố ý lộn xộn của cặp đá nhỏ thời thượng này. Hãy sở hữu chúng trước khi chúng trở nên ngầu.</Text>
  <Text Key="09910EF1">Đá Đa Năng</Text>
  <Text Key="882FE2CE">Tảng đá đa năng mịn màng với bề mặt phẳng có đường nét, có thể dùng làm trang trí sân hoặc trang trí sân cỏ!</Text>
  <Text Key="648EB07C">Tảng Đá Canh Giữ Thầm Lặng</Text>
  <Text Key="39AF7E79">Được tạo nên bởi hàng ngàn năm nén chặt và đốt cháy địa nhiệt, tảng đá này cuối cùng đã sẵn sàng canh giữ lối đi phía trước nhà bạn.</Text>
  <Text Key="289E8963">Bộ Đá Tân Binh</Text>
  <Text Key="28B8482C">Một bộ đồng bộ với một tảng đá lớn có kinh nghiệm đóng vai trò trang trí chính, và một tảng đá nhỏ mới vào nghề để học hỏi và phát triển kỹ năng đá quan trọng.</Text>
  <Text Key="3E74EAFA">Cụm Đá Vịnh</Text>
  <Text Key="B7362E1B">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự kiện Tiếng Gọi Thiên Nhiên&lt;/font&gt;\n\nMột cụm đá được khai quật từ Willow Creek, làm sạch và sẵn sàng đặt trong vườn bạn.</Text>
  <Text Key="D612443B">Đá Vịnh - Phẳng</Text>
  <Text Key="3D19CE54">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự kiện Tiếng Gọi Thiên Nhiên&lt;/font&gt;\n\nTrang trí với tảng đá có đỉnh phẳng này sẽ khiến bạn cảm thấy như có một cao nguyên thu nhỏ trong sân sau!</Text>
  <Text Key="E2CAC809">Đá Vịnh - Tròn</Text>
  <Text Key="E3ABCF56">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự kiện Tiếng Gọi Thiên Nhiên&lt;/font&gt;\n\nĐược tạo hình bởi nước của Kênh Willow Creek, tảng đá tròn này cuối cùng đã đến bờ. Giờ nó có thể đến sân bạn!</Text>
  <Text Key="E395BE76">Đá Vách Núi</Text>
  <Text Key="5A86632F">Những tảng đá này bám vào sườn vách núi một cách nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="98A05A73">Mở khóa ở cấp 10 của sự nghiệp Phi hành gia khi ở nhánh Kẻ buôn lậu Liên hành tinh.</Text>
  <Text Key="02444610">Mở khóa bằng cách đạt đến cấp 10 của sự nghiệp Phi hành gia khi ở nhánh Kẻ buôn lậu Liên hành tinh.</Text>
  <Text Key="273226E8">Tàu Vũ trụ Hoài cổ</Text>
  <Text Key="8600CE7D">Trong thời chiến, tên lửa được làm thủ công, và trẻ em phóng đến trường cả hai chiều lên dốc! Trong tuyết! Hãy để di vật chất lượng bảo tàng này nhắc nhở bạn rằng các phi hành gia ngày nay có cuộc sống dễ dàng đến mức nào.</Text>
  <Text Key="766A807C">Mở khóa ở cấp 10 của sự nghiệp Phi hành gia khi ở nhánh Đặc vụ Không gian.</Text>
  <Text Key="A2CBF433">Mở khóa bằng cách đạt đến cấp 10 của sự nghiệp Phi hành gia khi ở nhánh Đặc vụ Không gian.</Text>
  <Text Key="7B2B524B">Tàu Vũ trụ Apollo</Text>
  <Text Key="3608F484">Được chế tạo bằng máy từ lớp vỏ carbon-fơi rèn từ khoáng vật tìm thấy trong đá vũ trụ không gian, phương tiện không gian này hứa hẹn chuyến đi xuyên hành tinh êm ái và sang trọng nhất.</Text>
  <Text Key="B456AD9C">Máy bay Hơi nước</Text>
  <Text Key="4B240819">Những tấm đồng đã được phong hóa một cách nghệ thuật và đèn gas ồn ào che giấu một tàu vũ trụ hiện đại với công nghệ tiên tiến nhất bên trong. Chỉ cái bên ngoài là quan trọng, phải không?</Text>
  <Text Key="3DB8AAD5">roadSO_CV_01_EnvFootPrint</Text>
  <Text Key="31B589CA">roadSO_CV_01_EnvFootPrint</Text>
  <Text Key="C051F34F">Đường Thẳng</Text>
  <Text Key="94EF1EEF">Đây là cuối con đường.</Text>
  <Text Key="58B9A0ED">Mảnh Đường Bên Phải</Text>
  <Text Key="A70794C4">Mảnh Đường Bên Trái</Text>
  <Text Key="062EA773">Mảnh Đường</Text>
