  <Text Key="356D76C9">Cây dương xỉ xanh tươi này mang một chút sự sống và màu sắc vào bất kỳ phòng nào. Cũng rất tuyệt để chơi trốn tìm với trẻ em và người lớn nhỏ con.</Text>
  <Text Key="046F4E45">Cây Trồng Chậu Đất Nung</Text>
  <Text Key="09572F1A">Thêm cây xanh mà không cần phiền phức. Loại cây cảnh trong nhà cao lớn tuyệt vời này đến trong một chậu đất nung đơn giản, để bạn có thể tập trung vào phần lá cây chứ không phải cái chậu đựng nó.</Text>
  <Text Key="3980DC3C">Cây Cọ Chậu</Text>
  <Text Key="47680639">Mê mẩn chậu cây cọ này và mang cảm giác nhiệt đới ngay vào ngôi nhà của bạn.</Text>
  <Text Key="8D4A1420">Không khuyến nghị cho nhà có trẻ nhỏ, mèo, hay người có thăng bằng kém.</Text>
  <Text Key="44C1F2DB">Cây Bụi Patio Thiên Đường Riêng Tư</Text>
  <Text Key="39D3C574">Biến ban công của bạn thành một nơi trú ẩn riêng tư. Mỗi chậu đá rắn chứa một cây bụi dày đặc, um tùm, mọc nhanh, để bạn có thể ngắm nhìn cây xanh mà không ai nhìn lại bạn.</Text>
  <Text Key="CF7060F2">Chậu Cây Cảnh Tỏa Sáng</Text>
  <Text Key="C6A70523">Chiếc chậu xi măng nặng nề này tạo nên một tuyên ngôn - do đó, cái tên của nó. Hoàn hảo để xếp dọc theo ban công hoặc định hình một hiên nhà.</Text>
  <Text Key="D283C7F9">Chậu Cây Cảnh Hoàng Tộc</Text>
  <Text Key="0F89A1E6">Hãy trang trí lối đi của bạn với những điêu khắc sống! Chiếc chậu đá rắn và hàng rào cắt tỉa này là một sự bổ sung thực sự tinh tế, một sự hợp tác nghệ thuật giữa Thiên Nhiên và kéo cắt.</Text>
  <Text Key="598EBEEA">Hoa Sao</Text>
  <Text Key="36FDE6EB">Một số giả thuyết cho rằng hơn 50% các dạng sống trên thế giới bắt nguồn từ ngoài không gian - giống như loại cây cành nhỏ này!</Text>
  <Text Key="07A7FED7">Cây Lô Hô Tây Phi</Text>
  <Text Key="52825C58">Loại thực vật mọng nước được yêu thích này đến từ Tây Phi với những chiếc răng sắc, hình tam giác dọc theo các lá, trong khi những bông hoa rực lửa của nó vươn cao. Được biết đến với tên khoa học Aloe buettneri, hoa của nó có kết cấu thịt, cứng cáp, và lá chứa một loại gel dịu nhẹ nổi tiếng với tác dụng chữa bỏng và cắn. Nó phát triển tốt trong điều kiện nóng, nắng, làm cho nó lý tưởng cho các ngôi nhà ở Oasis Springs!</Text>
  <Text Key="CF0E9339">Cây Trồng Chậu Trên Sàn</Text>
  <Text Key="896EA326">Cây trồng trong chậu, động vật nhốt, sinh vật trần thế gắn chặt với đất... tất cả chỉ là một cái lồng lớn. Tôi thông cảm với bạn, cây cưng trong chậu nhỏ, là bạn và tôi đến cùng tận.</Text>
  <Text Key="B9552FB9">Cây Cam May Mắn Của Mặt Trăng</Text>
  <Text Key="936814A6">&lt;i&gt;Cây này được trao tặng cho Tết Nguyên Đán mới của năm Heo, bắt đầu từ tháng 2 năm 2019.&lt;/i&gt;\n\nMột kỳ tích của năm mới âm lịch, cây này được biết đến là có thể ra nhiều loại trái cam khác nhau bao gồm cam, quýt và mandarin. Vào những dịp đặc biệt, những phong bao đỏ có thể xuất hiện như thể thể hiện lời chúc an toàn và năng lượng tốt lành cho gia đình.</Text>
  <Text Key="CAAA2021">Cây Cọ Đước Nghỉ Hưu</Text>
  <Text Key="F276AB1E">Những cây cọ này được sinh ra và nuôi lớn trong một khu rừng ngập mặn được che chở ngoài biển. Những ngày của chúng trôi qua giữa lũ cá và động vật, là một thành phần tích cực trong hệ sinh thái phức tạp của ngôi nhà. Thỉnh thoảng, những cây cọ dành thời gian cho sở thích yêu thích: xua đuổi bão từ bờ biển của hòn đảo. Đó là một cuộc sống tốt đẹp, nhưng khi thời gian trôi qua, những cây cọ mệt mỏi và khao khát một cuộc nghỉ hưu yên tĩnh. Sau khi chọn một chậu thời trang, chúng gói ghém và định cư lại trong một ngôi nhà mới - ít đông đúc hơn và có đầy đủ đất có nồng độ oxy thấp.</Text>
  <Text Key="5941EB24">Cây Giả Chậu Cities In Dust</Text>
  <Text Key="C70209D1">Hoạt động núi lửa tàn khốc, thiên thạch khổng lồ đập vào hành tinh, mặt trời nổ tung... dù kết cục đến bằng cách nào, hãy giữ nó vui vẻ với một chậu hoa! Hoa làm người ta hạnh phúc!</Text>
  <Text Key="648A6012">Thùng Tỏa Nắng</Text>
  <Text Key="29E351C3">Bó hoa hướng dương Perma-blossom vui tươi trong chiếc thùng này sẽ làm ấm lòng bất kỳ không gian nào, bất kỳ thời điểm nào trong năm. Được chế tác thủ công từ thùng thiếc cổ và gỉ sét đến sự hoàn hảo, bộ thùng và hoa xinh xắn này gợi lên sức hấp dẫn và lãng mạn của một trang trại bị lãng quên, được thiên nhiên tái tạo và bảo tồn dành riêng cho bạn.</Text>
  <Text Key="0B0C4581">Chậu Lan "Hoa Không Phải"</Text>
  <Text Key="812584FE">Được thiết kế cho vẻ đẹp mong manh, dài thon của những bông hoa như lan, hoa kỷ niệm và loại lan lai "hoa-không-phải" quý hiếm, chiếc chậu được vẽ tay này là sự bổ sung hoàn hảo cho bất kỳ không gian trong nhà hay ngoài trời nào. Với những tay cầm nhỏ, đường cong chắc chắn và mép trên đầy đủ, sức hấp dẫn bán men của nó là không thể chối cãi.</Text>
  <Text Key="C50FEA1F">Chậu Hoa Sứ Dễ Thương</Text>
  <Text Key="80148170">Kích thích tất cả năm giác quan với Chậu Hoa Sứ Dễ Thương của chúng tôi. Hít thở hương thơm ngọt ngào của hoa, ngắm nhìn nhụy dài và mong manh của chúng, chạm tay dọc theo những cánh mềm mại, mịn màng và chạm phấn hoa vào lưỡi. Lắng nghe kỹ, bạn có thể nghe thấy những bí mật thì thầm qua các cành. Hay đó chỉ là tiếng lòng đập thình thịch của trái tim đau khổ của bạn?</Text>
  <Text Key="343F198A">Bản Tuyên Ngôn</Text>
  <Text Key="89DE950B">Khi chúng tôi bắt đầu tạo ra Bản Tuyên Ngôn, chúng tôi biết rằng đó là một điều lớn lao hơn nhiều so với việc chỉ thiết kế một bộ cây trồng chậu. Đó là về việc thay đổi trái tim và làm nổ tung các khuôn mẫu. Đó là về việc chữa lành nạn đói toàn cầu và chấm dứt chiến tranh trong cuộc đời này. Chúng tôi nghĩ bạn sẽ đồng ý rằng kết quả đã vượt qua những giấc mơ điên rồ nhất của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="EF78437D">Quyền Lực</Text>
  <Text Key="38927E82">Mới, từ Reclamation Homeware, đó là một chậu cây cảnh dễ thương. Gì? Đôi khi bạn chỉ cần một chậu cây đẹp trong nhà. Không phải mọi thứ đều phải là một hành trình khám phá bản chất con người, bạn biết đấy.</Text>
  <Text Key="9CB0B929">Cây Topiary Kẹo, Dáng Thấp</Text>
  <Text Key="AA77D3F6">Thiết kế topiary sang trọng này không chỉ phổ biến với trẻ em mà còn với các chó poodle Pháp nữa.</Text>
  <Text Key="31837F96">Cây Topiary Kẹo, Cao</Text>
  <Text Key="B3F947CF">Thiết kế topiary xum xuê này đặc biệt phù hợp với cây cao, để không ai cố gắng liếm các cành.</Text>
  <Text Key="FB6F536A">Cây Dẻo Oso</Text>
  <Text Key="F20D806B">Cái này sẽ không thể cưỡng lại được việc ăn vào, nếu không có những gai trên đầu mỗi chiếc lá.</Text>
  <Text Key="B14B8E8F">Xương Rồng Kiếm Cướp Biển</Text>
  <Text Key="4C1E51C0">Những cây xương rồng vươn cao này được bao quanh bởi các cành nhọn, cung cấp bảo vệ 360 độ và rất nhiều bông hoa tuyệt đẹp vào mùa xuân.</Text>
  <Text Key="CC8F17D8">Xương Rồng Bình Địch</Text>
  <Text Key="ABA5F58D">Xương rồng bình thực tế có thể mọc khá cao và chứa các mầm bệnh nguy hiểm trên những chiếc kim của chúng. Một cách thông minh và đẹp mắt để đuổi kẻ trộm đi!</Text>
  <Text Key="1809305D">Cây Maguey</Text>
  <Text Key="4ADCB4E2">Những loại cây có gai này chỉ nở hoa một lần trong đời. Trân trọng khoảnh khắc đó, sau đó quay lại và mua cái khác. Và cái khác nữa!</Text>
  <Text Key="8B61C7D6">Cây Xương Rồng Peter Pot</Text>
  <Text Key="9EC7720F">Tương tự về hình dáng với xương rồng bình thường, những loại xương rồng bất thường này có một khe hở hẹp ở phía trên, tạo nên một nơi tuyệt vời để giấu và bảo vệ những vật có giá trị của bạn.</Text>
  <Text Key="D79E91BB">Xương Rồng Cây Cột</Text>
  <Text Key="E903CAD4">Những cây xương rồng lớn này có thể cao hơn 40 feet (khoảng 12 mét). Không khuyến nghị nếu bạn có phức tạp Napoleon (tức là thích thể hiện quyền lực), nhưng nếu không thì, chúng thật đẹp!</Text>
