  <Text Key="3B03935E">Đặt Món Ăn hoặc Đồ Uống</Text>
  <Text Key="43415B3C">Đặt Món Ăn hoặc Đồ Uống Giảm Giá</Text>
  <Text Key="8337721E">Đánh Giá Đồ Uống</Text>
  <Text Key="BB2F3DBE">Đặt Món Cùng Bạn Bè</Text>
  <Text Key="83314C2E">Đặt Món Ăn Giảm Giá</Text>
  <Text Key="F9BFF68B">Đặt Món Ăn</Text>
  <Text Key="BBB6FDD5">MỞ DEBUG</Text>
  <Text Key="53E39A5E">Mặc Áo Thun Lễ Hội</Text>
  <Text Key="FDBC0FE0">Giờ Hoạt Động</Text>
  <Text Key="E2ABBCFF">Mở: 9 giờ sáng, Đóng: 3 giờ sáng</Text>
  <Text Key="530047B3">Thuê Người Bán Hàng</Text>
  <Text Key="2F651A92">Đã có số lượng tối đa Người Bán Hàng Gian Hàng trên lô đất.</Text>
  <Text Key="514543EB">Mua và Mặc Áo Thun Sims Sessions</Text>
  <Text Key="5FD26A1E">Mua và Mặc Áo Thun Fan Joy Oladokun</Text>
  <Text Key="75CD0CD5">Mua và Mặc Áo Thun Fan Glass Animals</Text>
  <Text Key="E2B54F29">Mua và Mặc Áo Thun Fan Bebe Rexha</Text>
  <Text Key="63E1E20A">Cảm ơn bạn đã mua áo thun phiên bản giới hạn Sims Sessions của chúng tôi! Quần áo bạn mua sẽ có sẵn trong CAS để các nhân vật trong hộ gia đình sử dụng. Hãy thoải mái thay đổi trang phục trong một trong những lều gần đó! </Text>
  <Text Key="1F6842D8">Mua và Mặc Áo Thun Summer of Sims</Text>
  <Text Key="CFE6E4B8">Mua Áo</Text>
  <Text Key="581BE1B7">Bạn không thể mặc cái này khi đang mặc trang phục Toàn Thân.</Text>
  <Text Key="C879C3C7">Mua Một Áo Thun Sims Sessions</Text>
  <Text Key="DD024BA2">Mua Một Áo Thun Fan Joy Oladokun</Text>
  <Text Key="9365C921">Mua Một Áo Thun Fan Glass Animals</Text>
  <Text Key="2B94865D">Mua Một Áo Thun Fan Bebe Rexha</Text>
  <Text Key="4DE6E2BC">Mua Một Áo Thun Summer of Sims</Text>
  <Text Key="6E414328">Cảm ơn bạn đã mua trang phục Lễ Hội độc đáo của chúng tôi!</Text>
  <Text Key="90EBAEDF">Duyệt Gian Hàng</Text>
  <Text Key="D9FAE30F">Đi Nghỉ</Text>
  <Text Key="A83E08D4">Không có lô đất nào có sẵn để mua.</Text>
  <Text Key="A6C420A9">Hóa đơn chưa đến hạn.</Text>
  <Text Key="34032368">Bỏ Qua Hóa Đơn</Text>
  <Text Key="6F78574D">Duyệt Thư</Text>
  <Text Key="A7ADCBB0">Bán Cho Nhà Xuất Bản</Text>
  <Text Key="A048E9A8">Bán cho Nhà Xuất Bản sẽ cấp một lượng tiền bản quyền vừa phải được nhận hàng ngày.</Text>
  <Text Key="63A5AC28">Nó đã ra thế giới. Giờ mỗi ngày {0.SimFirstName} sẽ kiếm được một lượng tiền bản quyền vừa phải.</Text>
  <Text Key="102A31DE">Gửi Bản Sao Sách cho Literary Digest</Text>
  <Text Key="092F9E52">Gửi Bản Sao Sách cho Literary Digest sẽ cấp một lượng tiền bản quyền lớn được nhận hàng ngày. Tương tác này chỉ có thể thực hiện một lần mỗi tuần.</Text>
  <Text Key="96C4C132">Hy vọng Literary Digest sẽ yêu thích tác phẩm của {0.SimFirstName}. Sách chỉ có thể gửi một lần mỗi tuần, nhưng sẽ kiếm được lượng tiền bản quyền hàng ngày lớn hơn so với Xuất Bản.</Text>
  <Text Key="4FBACEA6">Tự Xuất Bản</Text>
  <Text Key="EE42A0FA">Tự xuất bản sẽ kiếm được một lượng tiền bản quyền nhỏ hàng ngày.</Text>
  <Text Key="7F058647">Chúc mừng! {0.SimFirstName} đã tự xuất bản một cuốn sách! {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} sẽ không kiếm được nhiều tiền như bán quyền cho nhà xuất bản, nhưng sẽ nhận được một lượng nhỏ tiền bản quyền hàng ngày.</Text>
  <Text Key="B202C27E">Quyên Góp Từ Thiện</Text>
  <Text Key="0B38218F">Thay Thế Thành Phần Du Hành Thời Gian</Text>
  <Text Key="1D76C9FB">Theo {0.SimFirstName} Về Nhà</Text>
  <Text Key="7DD68563">Để {0.SimFirstName} Quay Lại Đây</Text>
  <Text Key="5D7440AF">{0.SimFirstName} đã xuất viện và đang khỏe mạnh. {S1.Đứa bé}{P1.Các đứa bé} đang ở nhà, nghỉ ngơi. Bạn muốn làm gì?</Text>
  <Text Key="E9465EE4">Đưa {2.SimFirstName} cho {1.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="76272C9F">{0.SimFirstName} cần kỹ năng Thủ Dục cấp 8 để thêm nâng cấp này.</Text>
  <Text Key="33BE3AD3">{0.SimFirstName} cần kỹ năng Thủ Dục cấp 10 để thêm nâng cấp này.</Text>
  <Text Key="ADD97CC1">{0.SimFirstName} cần kỹ năng Thủ Dục cấp 9 để thêm nâng cấp này.</Text>
