  <Text Key="1885C5B9">Tại Kindermade, chúng tôi đã khảo sát năm trăm đứa trẻ về cái tên hoàn hảo cho con ngựa kỳ diệu đồ chơi của chúng. Ít nhất 75% trong số chúng đề xuất một loại từ liên quan đến món tráng miệng nào đó. Lần sau chúng ta sẽ tiến hành khảo sát sau giờ ăn snack của các bé. Giới thiệu, WaffleKone the Llamacorn!</Text>
  <Text Key="3D1CC2D6">Tiếng Rít Nhỏ Tim</Text>
  <Text Key="6A4F8B0F">Người bạn kêu cọt kẹt này sẽ là sự bổ sung tuyệt vời cho bộ sưu tập của bé nhỏ bạn. Chuẩn bị đôi tai nhé!</Text>
  <Text Key="4E241363">Rattle Trẻ Em Kindermade</Text>
  <Text Key="C23E962C">Lắc, rít, và lăn! Dù chúng đang tưởng tượng mình là một phần của dàn nhạc hay chỉ đơn thuần là thích âm thanh, các bé nhỏ của bạn sẽ có một trận vui chơi rối loạn khi lắc chiếc đồ chơi rattle của Kindermade này quanh người.</Text>
  <Text Key="A2165C6B">Bạn Thân Tốt Koalafied</Text>
  <Text Key="960BC624">Đừng để bị lừa bởi loài thú có túi dễ thương và mềm mại này. Bất chấp việc ngủ phần lớn ngày, con koala này được biết đến là có thể trở nên sôi động với những tiếng rít rất rít để giữ các bé nhỏ của bạn được giải trí. Một khoảng thời gian tuyệt vời kiểu koala-làm!</Text>
  <Text Key="493F4548">Đồ Chơi Gấu Trăng</Text>
  <Text Key="54D7AE5D">&lt;i&gt;Đồ chơi này được trao tặng cho Tết Nguyên Đán Mậu Tý của heo, bắt đầu từ tháng 2 năm 2019.&lt;/i&gt;\n\nKhi các con vật ăn mừng Tết Nguyên Đán trong đại sảnh, con Gấu ngồi một mình bên ngoài. Nó không nhận được thiệp mời, và nghĩ rằng việc tham dự bữa tiệc là bất kính với mình.\n\nNó sớm rời đi và lang thang đến bên bờ sông. Giữa những cây tre mọc ven nước, nó thở dài đến mức một vị thần sông đã nghe thấy tiếng khóc của nó. "Tại sao buồn bã thế?" vị thần hỏi. Khi kết thúc câu chuyện của Gấu, vị thần nói với Gấu, "Ta sẽ không để ngươi bị lãng quên..." Ánh trăng chiếu xuống Gấu, và những cây tre xung quanh đâm chồi nảy lộc hình những chú gấu con nhỏ.\n\nSau đó, trẻ em hái những cây tre hình gấu, sơn chúng với màu yêu thích ở nhà, và chia sẻ với những đứa trẻ khác. Ở một nơi nào đó, con Gấu mỉm cười, và tiếp tục nhai một thân tre.</Text>
  <Text Key="46A0A790">Vịt Cao Su làm giờ tắm vui vẻ.</Text>
  <Text Key="97344915">Mobile Gỗ Cổ Điển</Text>
  <Text Key="0A68F80A">Mặc dù không phải kiểu xe thể thao cổ điển, món đồ chơi này có phong cách yêu thích của trẻ mới biết đi được gọi là gỗ. Nó bền bỉ cho bất kỳ vụ va chạm nào có thể xảy ra khi chơi.</Text>
  <Text Key="EB0DF447">Bướm McBướmFace</Text>
  <Text Key="F63F3228">Nó thực sự không bay được, nhưng nếu bay được thì sẽ uy nghi biết bao? Không thành vấn đề vì trí tưởng tượng của đứa trẻ có thể biến bất kỳ vật thể thông thường nào thành sinh vật thần thoại với một cái tên hài hước.</Text>
  <Text Key="199CDD42">Tom Xúc Xích</Text>
  <Text Key="0E96E593">Đáng sợ, nhưng vẫn có thể ôm ấp! Con của bạn sẽ thích chơi với người bạn xúc xích của mình trong biển trí tưởng tượng.</Text>
  <Text Key="DC15BC95">Gấu Ông Xanh</Text>
  <Text Key="F277368A">Con gấu mềm mại, dễ ôm ấp này hoàn hảo cho cả trẻ mới biết đi và trẻ lớn. Dạy con bạn gắn bó với những vật thể vô tri là bước đầu tiên để tạo nên một thiếu niên duy vật.</Text>
  <Text Key="FDD34234">Đầu Búp Bê Clara</Text>
  <Text Key="B548AF01">Búp bê Clara rất đáng để sưu tập.</Text>
  <Text Key="C331CC3F">Đầu Búp Bê Chaz</Text>
  <Text Key="53556B10">Búp bê Chaz rất đáng để sưu tập.</Text>
  <Text Key="60372D26">Búp Bê Phu Nữ Thời Victoria Có Mũ</Text>
  <Text Key="10306BFF">Con búp bê thanh lịch này với chiếc mũ rơm nhẹ nhàng và chiếc khăn quàng đã sẵn sàng dạo bước trên những con phố của bất kỳ thành phố thời Victoria nào bạn có thể tưởng tượng. Bụi bặm là tùy chọn.</Text>
  <Text Key="7CF041EE">Búp Bê Công Chúa</Text>
  <Text Key="E44C2A17">Công chúa hồng xinh xắn này muốn làm tất cả những việc mà các công chúa xinh xắn thường làm, như chọn một chiếc váy cho buổi dạ hội và bị một con rồng đe dọa. Rồng được bán riêng.</Text>
  <Text Key="5A1C306C">Búp Bê Phu Nữ Hiệp Sĩ</Text>
  <Text Key="FF50DD09">Cô nàng hiệp sĩ kiêu hãnh này có thể tự cứu mình! Và trông vẫn một cách duyên dáng không cố ý khi làm điều đó nữa. Hoan hô!</Text>
  <Text Key="73C84F9A">Búp Bê Clara</Text>
  <Text Key="78D16E3B">Nhựa cao cấp và sơn không độc hại làm cho búp bê Clara được sản xuất hàng loạt này trở thành món đồ chơi chấp nhận được cho trẻ mới biết đi thích nhai mọi thứ.</Text>
  <Text Key="BF69F181">Búp Bê Chaz</Text>
  <Text Key="1ECD28FE">Không có bộ phận nhỏ hay lỏng lẻo nào có nghĩa là búp bê Chaz này lý tưởng cho các bé nhỏ mà bạn không thể tin tưởng để không nuốt... mọi thứ.</Text>
  <Text Key="9811DB59">Chiếc Pandora</Text>
  <Text Key="22495EC6">Chiếc Pandora là giải pháp lưu trữ hàng đầu của Kindermade cho đồ chơi của bé nhỏ bạn. Nó không chỉ giữ những món đồ chơi không chiếm nhà bạn như một đàn quỷ trốn thoát, mà mẫu này còn không chứa chì theo đặc tả của quốc gia nhà máy của chúng tôi!</Text>
  <Text Key="F9D92E3D">Chomper Kẻ Nuốt Chửng</Text>
  <Text Key="076D0942">Anh họ lớn của Chompy quái vật, người thích ăn đồ chơi. Chomper rất vui vẻ khi giữ đồ chơi cho bất kỳ đứa trẻ nào cần một không gian để dọn phòng bừa bãi của mình.</Text>
  <Text Key="B82E4130">toothbrushGEN_01</Text>
  <Text Key="E4201615">toothbrushGEN_01</Text>
  <Text Key="B00ECCEA">Kéo Dây Gemologist</Text>
  <Text Key="B193A0EB">Kéo Dây Gemologist</Text>
  <Text Key="1403DF9C">Máy Gặt Thu Hồi</Text>
  <Text Key="F1EC0E19">Nếu bạn nghĩ một chiếc ghế sofa sẽ quá lớn để vừa... bạn sẽ sai. Đây là Máy Gặt Thu Hồi, rốt cuộc! Không có gì có thể ngăn nó! Trừ lối hối lộ được đặt đúng chỗ. Hoặc trả các... bạn biết đấy... món nợ. Vâng, điều đó có thể ngăn nó lại.</Text>
  <Text Key="F33DA692">Máy Hút Cỏ</Text>
  <Text Key="E97F7143">Máy Hút Cỏ này sẽ nhổ cỏ cho cây của bạn.</Text>
  <Text Key="5710882B">toolTrowelGEN_01_Placeholder_Name</Text>
  <Text Key="EC8EAEE4">toolTrowelGEN_01_Placeholder</Text>
  <Text Key="B84BBCC5">toolTongueDepressor_bm</Text>
  <Text Key="4AAD869A">toolTongueDepressor_bm</Text>
  <Text Key="46AB2F88">toolThermometer_bm</Text>
  <Text Key="ABAF319D">toolThermometer_bm</Text>
