  <Text Key="9C3A55DE">Mài Duyệt Tâm Trí</Text>
  <Text Key="76117EA7">Tác giả: Derek Nygma \n\nMột câu chuyện tự truyện mô tả cách một người vượt qua Hội chứng Rối loạn Tập trung (A.D.H.D.) mà không dùng thuốc hiện đại. Một tâm trí tập trung là một tâm trí minh mẫn.</Text>
  <Text Key="479B2349">Lấy Quyền Kiểm Soát: Sự Vô ích Cố Gắng</Text>
  <Text Key="35AA7996">Tác giả: Max S.D. Zieners\n\nCảm thấy bạn không kiểm soát được cuộc đời mình? Như thể thành công và thất bại của bạn đều do những thế lực bên ngoài không thể tránh khỏi? Chúng có thể đúng, nhưng không cần phải lo lắng! Học cách đi theo dòng chảy, ngay cả khi những tình huống khó tin khiến cuộc đời bạn sụp đổ xung quanh trong làn khói mỉa mai! </Text>
  <Text Key="6E41B2C8">Câu Nói Thả Thính Cho Kẻ Vụng Về</Text>
  <Text Key="D9130ADD">Tác giả: Dr. Phyllis \n\nMột tập hợp các bài báo giải thích về thành công và thất bại của những lời mở đầu trò chuyện. Tác giả bình luận về cách phản ứng khi cân nhắc một mối quan hệ lãng mạn.</Text>
  <Text Key="2BAFF98E">Bản Đồ Tình Yêu</Text>
  <Text Key="E9AA4137">Tác giả: Mona Huggins \n\nMột tiểu thuyết kỳ quặc về một thiếu nữ bị chia cách với người bạn trai thời trung học, chỉ để gặp lại và thắp lại ngọn lửa tình yêu của họ ở nước ngoài sau mười năm.</Text>
  <Text Key="3FAD7762">Cuốn Sách Đã Mất Của Quý Bà Xanh</Text>
  <Text Key="4CE84A33">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Phần Thưởng của Kẻ Gặt Hái&lt;/font&gt;\n\nTừng được cho là đã mất trong vụ cháy Biệt thự Von Haunt năm 1898, cuốn luận văn này chứa những bí mật để làm ra Ambrosia và dường như được chính Lady Mimsy Alcorn Shallot viết.</Text>
  <Text Key="3E6D0B99">Pha Chế Vol. 1: Cơ Bản Về Đồ Uống</Text>
  <Text Key="1375DE06">Tác giả: Alfred Coholic \n\nHọc những kiến thức cơ bản về pha chế để gây ấn tất cả bạn bè với hướng dẫn dễ theo này.</Text>
  <Text Key="CEB05AFD">Làm Bài Tập Về Nhà</Text>
  <Text Key="0507EA10">Đọc "{1.ObjectName}"</Text>
  <Text Key="D4ED27C5">Đọc "{1.ObjectName}"</Text>
  <Text Key="1A930DD1">Đọc Cho Trẻ</Text>
  <Text Key="5EDD94E7">Đọc "{1.ObjectName}"</Text>
  <Text Key="3728980C">Nghe Kể Chuyện</Text>
  <Text Key="17F0AC3A">Làm Bài Tập Về Nhà</Text>
  <Text Key="36AD0E1A">Phân Tích</Text>
  <Text Key="590CA09F">Giúp Đỡ Với Bài Tập Về Nhà</Text>
  <Text Key="C01947FE">Yêu Cầu Giúp Đỡ Với Bài Tập Về Nhà</Text>
  <Text Key="B7C8AF0C">Học Về Chia Sẻ và Quan Tâm</Text>
  <Text Key="4B6F2AC7">Ôn Tập Môn Xã Hội</Text>
  <Text Key="84762D57">Chuẩn Bị Cho Bài Kiểm Tra Nói Chuyện Nhỏ</Text>
  <Text Key="CA93C0D6">Xem Lại Ghi Chú Môn Thể Dục</Text>
  <Text Key="D1221961">Điền Bảng Hoạt Động</Text>
  <Text Key="313EB57D">Chuẩn Bị Bài Thuyết Trình Về Gnubb</Text>
  <Text Key="CEEB9B65">Thực Hành Vuông Tròn</Text>
  <Text Key="333D19D0">Làm Các Bài Toán</Text>
  <Text Key="9B996276">Thực Hành Cho Giải Đấu Go</Text>
  <Text Key="667D135E">Viết Báo Cáo Sách</Text>
  <Text Key="7C442AB9">Thực Hành Từ Vựng</Text>
  <Text Key="5431A945">Liên Lạc Với Bạn Thư Từ Sunset Valley</Text>
  <Text Key="30F11F14">Cây Bonsai</Text>
  <Text Key="7CA08DCD">Lửa Trại Đá Fieldstone</Text>
  <Text Key="39DF2632">Làm từ những viên đá thật thu thập từ một cánh đồng thật từ lâu. Đừng hỏi khi nào, không lịch sự! Chỉ cần hỏi nó một câu hỏi văn hóa đại chúng rất cụ thể sẽ lộ tuổi tác của nó một cách bí mật.</Text>
  <Text Key="97C6E292">Quán Báo Mới </Text>
  <Text Key="A98737C2">Phấn Má Má</Text>
  <Text Key="6E63A113">Một hộp phấn má với bốn màu để lựa chọn.</Text>
  <Text Key="854219AC">Hóa Đơn</Text>
  <Text Key="EFCBF858">Xe Đạp của Grim</Text>
  <Text Key="A384130D">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Phần Thưởng của Kẻ Gặt Hái&lt;/font&gt;\n\nDu hành qua cõi trần theo phong cách với bản sao trung thành của chiếc xe đạp của Tử thần!</Text>
  <Text Key="53233211">Xe Đạp Du Lịch Phong Cảnh</Text>
  <Text Key="32D8CF6E">Xe Đạp Du Lịch Phong Cảnh là phương tiện hoàn hảo để lang thang! Khung xe mượt mà và vững chắc không chỉ chịu được thời tiết, mà còn đảm bảo bạn đến mọi điểm đến đúng giờ (chúng ta hy vọng!) và với phong cách.\n\nChiếc xe đạp dân du lịch này có nhiều thiết kế và màu sắc khác nhau khiến bạn cảm thấy hòa mình vào khung cảnh mà không cần nhiều nỗ lực khi lướt quanh thị trấn.</Text>
  <Text Key="025E55E0">Túi Ngủ Mini Camper</Text>
  <Text Key="FE223765">Phiên bản dành cho Trẻ Sơ Sinh của dòng Cozy Camper được yêu thích. Tất cả những điểm nhấn của bản gốc nhưng nhỏ hơn!\n\nTúi ngủ hồi lại Năng lượng và cung cấp nhiều tương tác khác nhau. </Text>
  <Text Key="FE761DF3">Chiếc Giường Lớn Nhất Dành Cho Trẻ</Text>
  <Text Key="2346D61C">Dành cho những nhà thám hiểm trẻ và những giấc mơ giàu trí tưởng tượng. Dành cho những nhà tư duy nhỏ, người giữ đồ chơi và niềm vui. Chiếc giường này hoàn hảo cho tất cả mọi người.</Text>
  <Text Key="9B90DBEE">Chiếc Giường Trẻ BlandCo Hiện Đại</Text>
