  <Text Key="48ECFEBF">Một ví dụ đơn giản nhưng hiệu quả về cửa vào dạng kèo. Khung rộng, cao trung bình này phụ thuộc vào một xà đỡ chịu lực để đảm bảo tính toàn vẹn cấu trúc.</Text>
  <Text Key="2D372223">Khung Cửa Vào Dạng Kèo - Chiều Cao Tăng Lên</Text>
  <Text Key="245E2BEC">Một ví dụ đơn giản nhưng hiệu quả về cửa vào dạng kèo. Khung chiều cao tăng lên này phụ thuộc vào một xà đỡ chịu lực để đảm bảo tính toàn vẹn cấu trúc.</Text>
  <Text Key="850CACB4">Khung Cửa Vào Dạng Kèo - Chiều Cao Mở Rộng</Text>
  <Text Key="495A1A81">Một ví dụ đơn giản nhưng hiệu quả về cửa vào dạng kèo. Khung chiều cao mở rộng này sử dụng một xà đỡ chịu lực để duy trì tính toàn vẹn cấu trúc.</Text>
  <Text Key="A82AF132">Khung Cửa Vào Dạng Kèo - Chiều Cao Trung Bình</Text>
  <Text Key="742A2463">Một ví dụ đơn giản nhưng hiệu quả về cửa vào dạng kèo. Khung chiều cao trung bình này dựa vào một xà đỡ chịu lực để cung cấp tính toàn vẹn cấu trúc.</Text>
  <Text Key="E0CB14C5">Khung Cửa Vào Dạng Kèo</Text>
  <Text Key="FB28CE9A">Một ví dụ đơn giản nhưng hiệu quả về cửa vào dạng kèo, vốn phụ thuộc vào một xà đỡ chịu lực để cung cấp tính toàn vẹn cấu trúc.</Text>
  <Text Key="1876682A">Kiến Trúc Vòm Kiểu Mission</Text>
  <Text Key="8754782B">Một cửa vào cong với chi tiết kiểu Mission. Tạo thành một cổng vườn đáng yêu.</Text>
  <Text Key="12BC8995">Cửa #82728 bởi Pointless Renovation</Text>
  <Text Key="8AAE358A">Cửa này cứ thế xuất hiện một ngày nọ. Chúng tôi không biết nó đến từ đâu, và những điều kỳ lạ đã xảy ra kể từ đó, nhưng chúng tôi không thể tháo nó ra nên... Cửa #82728 là tên của nó.</Text>
  <Text Key="EBD0CB26">Cửa #3125 bởi Pointless Renovation</Text>
  <Text Key="9A9655FF">Mọi người đều yêu thiết kế mặt bằng mở, nhưng khi bạn đang thuê nhà thì chỉ có thể thay đổi một phần. Chúng tôi tạo khung này để lắp vào ngay và kết nối các phòng của bạn. Bạn biết đấy, phòng bếp và khu vực sinh hoạt, phòng ngủ và phòng tắm, và thậm chí tất cả bốn phòng cùng lúc! Ai cần sự riêng tư chứ!</Text>
  <Text Key="1E4DDE33">Cửa #51323 bởi Pointless Renovation</Text>
  <Text Key="308C035C">Ai cần cửa cho chó khi khung rộng thêm này hoàn hảo để đưa thiên nhiên vào nhà? Ít nhất đó là điều bạn bè lông xù của chúng tôi đề xuất trong phản hồi thử nghiệm. Chỉ cần cẩn thận đừng để nó mở đường cho kẻ có mùi...</Text>
  <Text Key="E5856E76">Pointless Renovation</Text>
  <Text Key="D3C7F32F">Nhà không có tường tạo ra tuyên ngôn hoàn hảo. Hãy cảm nhận sự tự do khi không có cửa! Để làn gió chéo thổi xuyên qua bạn.</Text>
  <Text Key="E9B421E5">Cửa #118211 bởi Pointless Renovation</Text>
  <Text Key="5B51E73A">Một nhóm trẻ em đã có cơ hội thử nghiệm khung này, và chúng đã biến nó thành một kiểu party trải lụa trắng. Chúng tôi vẫn còn tìm thấy SugarFizz dính lại trên đó, nhưng tin tốt là nó giữ nguyên rất tốt.</Text>
  <Text Key="D28AB51B">Cửa #242 bởi Pointless Renovation</Text>
  <Text Key="26D628B4">Mất 241 cánh cửa để hoàn thiện thêm đầu tiên cho dòng Pointless Renovation. Không cần lo, 240 cánh cửa đó được tái sử dụng cho bom tấn tiếp theo của Plumbob Picture: Ngày Của Những Cánh Cửa! Cửa #241 ở đâu? Chúng tôi đoán một ngôi sao đã đánh cắp nó.</Text>
  <Text Key="DD495354">Khung Cửa Vào Rộng</Text>
  <Text Key="C750CAA1">Một cửa vào dạng cột và xà đơn giản, được thiết kế rộng thêm để tạo cảm giác không gian cho các phòng liền kề.</Text>
  <Text Key="09D0B2AB">Khung Cửa Vào Kiểu Prairie Cao Nhất và Rộng Nhất</Text>
  <Text Key="5ABE5A64">Khung cao nhất và rộng nhất trong các khung kiểu Prairie của chúng tôi, Khung Cửa Vào Kiểu Prairie Cao Nhất và Rộng Nhất cao và rộng hơn tất cả các khung kiểu Prairie cao hoặc rộng khác. Nó khá cao và rộng.</Text>
  <Text Key="C933DA42">Khung Cửa Vào Kiểu Prairie Cao Hơn và Rộng Hơn</Text>
  <Text Key="7B8CF493">Mở rộng không gian của bạn bằng cách thêm khung cửa vào mới này, cao hơn và rộng hơn khung gốc của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="A4DD46B1">Khung Cửa Vào Kiểu Prairie Rộng Hơn</Text>
  <Text Key="D1800C8E">Khung cửa vào dạng cột và xà này rộng thêm nửa kích cỡ và có cùng chi tiết kiểu Prairie với khung gốc của chúng tôi.</Text>
  <Text Key="CF027992">Khung Cửa Vào Kiểu Prairie Cao Nhất</Text>
  <Text Key="2E4E5243">Khung dạng cột và xà cao nhất của chúng tôi vừa vặn ngay trong những phòng cao nhất.</Text>
  <Text Key="45FA2FBB">Khung Cửa Vào Kiểu Prairie Cao Hơn</Text>
  <Text Key="7F9FB4D4">Nếu bạn cần một cửa vào cao hơn với chi tiết kiểu Prairie, đây là lựa chọn hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="3B1B63EF">Kiến Trúc Vòm Có Đá Chêm</Text>
  <Text Key="C0630DA0">Kiến trúc vòm có đá chêm đã là một thành phần kiến trúc cơ bản kể từ thời La Mã.</Text>
  <Text Key="025551B8">Khung Cửa Vào Kiểu Prairie</Text>
  <Text Key="43F5EDED">Khung cửa vào dạng cột và xà với chi tiết kiểu Prairie.</Text>
  <Text Key="6289B1A1">Cửa Trước Kép HBD</Text>
  <Text Key="8274539E">Với mặt kính phía trước và khung có cửa sổ, cửa trước này sẽ chào đón bất kỳ Sim nào bước vào nhà bạn... kính cường lực là tiêu chuẩn.</Text>
  <Text Key="3BFA7786">Cửa Trước Sang Trọng HBD</Text>
  <Text Key="6F7942DF">Dành cho những Sim thích một cánh cửa tuyên ngôn, chúng tôi mang đến cho bạn Cửa Trước Sang Trọng! Nó vẫn hài hòa với bộ còn lại nhưng có một góc cắt hiện đại và hình học hơn.</Text>
  <Text Key="5B89E67C">Cửa Rộng 2</Text>
  <Text Key="97657079">Cửa Rộng 2 rộng gấp đôi Cửa Rộng 1, bất kể Antonio nói gì! Tại sao phải thỏa mãn với 1, khi bạn có thể có 2.</Text>
  <Text Key="00778440">Nhà Búp Bê Kiểu Victorian</Text>
  <Text Key="C34A8245">Nhà búp bê cổ điển này sẽ đưa những con búp bê của bạn trở về Thời Victorian, một thời kỳ tuyệt vời khi phụ nữ mặc áo corset, đàn ông mũ bowler, và trẻ em chăm chỉ và siêng năng. Một số giá trị này vẫn được giữ đến ngày nay trên Sàn Chơi Nhà Máy Kindermade!</Text>
  <Text Key="33A2DAE8">Nhà Búp Bê Cuộc Sống Hiện Đại</Text>
  <Text Key="FD314A7D">Những người ở Kindermade đã làm ngôi nhà mơ ước của họ dành riêng cho bạn. Nhà búp bê này có các tiện nghi hiện đại như tủ lạnh, đường ống nước trong nhà, điện, và hơn thế nữa! Gia đình búp bê của bạn sẽ có mọi tiện nghi của cuộc sống trung lưu hiện đại, mà không cần nỗi đau và chán chường của bố mẹ bạn.</Text>
  <Text Key="F4C60347">Lâu Đài Công Chúa Thực Tế</Text>
