  <Text Key="D2025ED9">Hãy sẵn sàng tham gia tất cả những truyền thống yêu thích của bạn.</Text>
  <Text Key="9C070241">0</Text>
  <Text Key="554BE787">Người mới bắt đầu</Text>
  <Text Key="2B99B23F">&lt;font color='#199C2C'&gt;Dễ&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="876483D0">&lt;font color='#BB932F'&gt;Trung bình&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="B6315278">&lt;font color='#D32532'&gt;Khó&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="8B1CAA70">Tình huống câu chuyện</Text>
  <Text Key="9E108955">Bắt đầu chơi với một câu chuyện và hộ gia đình độc nhất, và lựa chọn số phận cho Sim của bạn!</Text>
  <Text Key="57B84812">Học cách đạt được những điều tuyệt vời từng bước một và nắm giữ câu chuyện của một Sim!</Text>
  <Text Key="1F45C9C3">Tình huống chào mừng</Text>
  <Text Key="EE4B4538">Sử dụng sự sáng tạo và kỹ năng Sims của bạn để chiến thắng trong những hoàn cảnh độc nhất!</Text>
  <Text Key="DB1DAC6D">Tình huống thử thách</Text>
  <Text Key="E311DC61">{0.SimFirstName} đã hết {2.ObjectCatalogName} để dùng làm mồi. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} sẽ tiếp tục câu cá không có mồi.</Text>
  <Text Key="EB66100D">Ở đây có một số con cá sang trọng chỉ ăn hoa.</Text>
  <Text Key="7E4B04A0">Những con cá kén chọn ở đây thích những sản phẩm tươi ngon nhất. Hãy thử một ít trái cây trên cần câu.</Text>
  <Text Key="935D9017">Những con cá hiếm nhất ở đây nằm ở đỉnh chuỗi thức ăn. Dùng một con cá cỡ trung làm mồi có thể sẽ dụ chúng ra.</Text>
  <Text Key="4741E769">Hầu hết cá ở đây sẽ ăn gần như bất cứ thứ gì - miễn là hữu cơ, chúng sẽ cắn!</Text>
  <Text Key="886CDB7A">Một số cá thực sự cần một mồi mà chúng có thể cắn răng vào.</Text>
  <Text Key="4DC951EA">Những con cá quý giá ở đây thích săn mồi là cá nhỏ. Cá nhỏ tội nghiệp quá.</Text>
  <Text Key="ED035DB4">Một số cá ở đây thích nhai ếch. Hãy thử dùng ếch làm mồi.</Text>
  <Text Key="CCB1A5B3">Những con cá này cắn bất cứ thứ gì. Miễn là có giá trị, chúng sẽ nhảy vào!</Text>
  <Text Key="7065D415">{3.String} {2.String} đã bị thu hút bởi {0.SimFirstName} nhờ {0.SimPronounPossessiveDependent} {5.String}. Đúng không?</Text>
  <Text Key="30BA6E7C">{0.SimFirstName} đã bắt được một {3.String} {2.String} trị giá {4.String}! Còn gì khác có thể ở ngoài kia?</Text>
  <Text Key="673F66F9">Loại cá: {0.String} Loại mồi: {1.String}</Text>
  <Text Key="D5EBD9BF">{1.String} có giúp {0.SimFirstName} bắt được {2.ObjectName|enAn} hay {0.SimPronounSubjective} chỉ tưởng tượng ra?</Text>
  <Text Key="B99F692A">{0.SimFirstName} vừa bắt được {2.ObjectName|enAn}!</Text>
  <Text Key="76FFA239">Kho báu đã bắt được:</Text>
  <Text Key="96745B7A">{0.Number} món đồ phế liệu đã chiếm chỗ trong bẫy!</Text>
  <Text Key="F4C7CA01">{0.String} {1.String} {2.String}</Text>
  <Text Key="17179BB4">Cá đã bắt được:</Text>
  <Text Key="B598EE3B">Bẫy trống!</Text>
  <Text Key="81F3C80E">Bạn đã bắt được những thứ sau trong bẫy. {0.String}</Text>
  <Text Key="1015499D">{0.Number} kg</Text>
  <Text Key="7EF62F7C">Hãy ghé xem ThrifTea! Chúng tôi vừa có một số Mặt hàng Độc quyền mới tại cửa hàng đồ second-hand này! Nhớ nhé, có hôm nay, không có ngày mai! Đừng bỏ lỡ!</Text>
  <Text Key="5E315F2C">Chọn Sim để Tạo Kết nối</Text>
  <Text Key="F06764BF">Thú cưng của {0.SimName} cần thêm không gian để trả lời lời triệu hồi của chủ nhân.</Text>
  <Text Key="685BEDA3">Biểu tượng tối thượng của phép thuật và tri thức cổ xưa. Chúng có kết nối mạnh mẽ với mặt trăng và kiên định theo đuổi pháp sư mà chúng đã chọn.</Text>
  <Text Key="2E191311">Khi bạn cần một kẻ bảo vệ thực sự khiến đối thủ sợ hãi, hãy nghĩ đến bộ xương. Khó có thể không bị đe dọa bởi thú cưng lơ lửng, ám ảnh này.</Text>
  <Text Key="C0937743">Quý phái và mạnh mẽ, con rồng này không bao giờ nên bị đánh giá thấp dựa trên kích thước. Nó là một đối thủ đáng gờm cũng như một người bạn đồng hành được trân trọng.</Text>
  <Text Key="E05FA7A8">Năng lượng thuần khiết kết tụ thành hình dạng một thú cưng tiên nhỏ, không thể nhìn rõ bất kỳ đặc điểm nào ngoài đôi cánh phép thuật của nó. Có thể cảm nhận được một tia lửa nhẹ khi ở gần.</Text>
  <Text Key="519FB55A">Hãy cảnh giác để tránh ánh mắt trực tiếp của ếch phát sáng. Chúng thường là những nhân vật khá tinh nghịch mặc dù hoàn toàn vô hại khi được để mặc.</Text>
  <Text Key="1074737D">Đặc quyền để thay đổi cách các Sim khác trong thế giới tương tác với các thành viên Triều đại của bạn.</Text>
  <Text Key="AFEFBDCD">Xã hội</Text>
  <Text Key="282007E9">Đặc quyền để cải thiện kỹ năng của Sim.</Text>
  <Text Key="E47C4FF1">Đặc điểm có thể kế thừa</Text>
  <Text Key="A9D816A6">Đặc quyền để trao cho các Sim trong Triều đại của bạn hiệu suất tốt hơn.</Text>
  <Text Key="BD9A6258">Thành công</Text>
  <Text Key="45C1A584">Ảnh hưởng</Text>
  <Text Key="E4341B37">{0.String} ({1.Number} Ảnh hưởng)</Text>
  <Text Key="D88C5116">Mảnh</Text>
