  <Text Key="4A7EC7A3">Nhấp để tìm hiểu thêm về Bảng Lọc.</Text>
  <Text Key="5F83A62A">Cửa sổ</Text>
  <Text Key="2F5407BB">Cửa sổ có thể được di chuyển theo chiều dọc và ngang dọc theo tường để có vị trí hoàn hảo.\n\nMẹo: Giữ phím [alt] cho phép điều chỉnh vị trí dọc chi tiết hơn cho cửa sổ.</Text>
  <Text Key="CFBFD550">Cửa sổ có thể được sắp xếp theo chiều cao để tìm cửa sổ phù hợp với chiều cao tường của bạn. Bạn cũng có thể sử dụng sắp xếp Hiển thị Tất cả và tìm thông tin chiều cao cửa sổ trong mẹo hiển thị khi di chuột qua từng cửa sổ.</Text>
  <Text Key="E647775C">Cửa sổ có thể được đặt riêng lẻ bằng cách nhấp vào tùy chọn Theo Cửa sổ. Hoặc chúng có thể được đặt tự động cho toàn bộ phòng bằng cách nhấp vào tùy chọn Theo Phòng.</Text>
  <Text Key="14D17E14">Cửa sổ được tìm thấy trong danh mục Xây dựng bằng cách nhấp vào sắp xếp Cửa sổ trong Chân dung Nhà.</Text>
  <Text Key="90767032">Nhấp để tìm hiểu thêm về Cửa sổ.</Text>
  <Text Key="45714BCF">Phòng Có Phong Cách</Text>
  <Text Key="367F1CE4">Đây là cách nhanh chóng và dễ dàng để tạo ngay lập tức một địa điểm hoạt động hoàn chỉnh!</Text>
  <Text Key="A25CCCAE">Thang có ba điểm thoát ở phía trên, có nghĩa là chúng có thể được đặt sát tường trên bất kỳ mặt nào của ba mặt (bao gồm cả bậc thang). Chỉ cần một trong ba điểm thoát của chúng có thể tiếp cận được, các Sim sẽ có thể sử dụng thang.</Text>
  <Text Key="A25CCCAF">Nếu bạn muốn thay đổi phong cách của cầu thang hoặc thang hiện có, hãy chọn một cầu thang hoặc thang mới từ danh mục và di chuyển chuột lên trên cầu thang hoặc thang hiện có rồi nhấp.</Text>
  <Text Key="2535970F">Để thêm Lan Can vào cầu thang của bạn, hãy nhấp vào sắp xếp Lan Can Cầu thang trong Chân dung Nhà. Chọn phong cách lan can từ danh mục và nhấp vào cầu thang bạn muốn thêm vào.</Text>
  <Text Key="B695C5BB">Để tạo thang giữa hai tầng, hãy chọn phong cách Thang và đưa nó đến vị trí mong muốn. Di chuột qua ô sàn ở đáy hoặc đỉnh phòng, thang sẽ được tô màu xanh lá khi ở vị trí hợp lệ. Thang sẽ tự động ghim vào vị trí khi đủ gần. Bạn có thể nhấp và kéo để xoay thang cho phù hợp với vị trí mong muốn.\n\nLưu ý: Thang không tạo ra sàn. Bạn sẽ cần gắn chúng vào các ô hiện có để chúng hữu ích.</Text>
  <Text Key="3D4A81D5">Để tạo bậc thang landing, trước tiên hãy nâng nền móng đến chiều cao mong muốn. Chọn phong cách Cầu thang từ danh mục Cầu thang và đưa chúng gần vị trí mong muốn. Chúng sẽ tự động ghim vào vị trí.\n\nNếu chúng không được định hướng đúng, hãy nhấp và kéo để xoay cầu thang.</Text>
  <Text Key="B4FEDBBD">Để tạo cầu thang lên tầng mới, hãy chọn phong cách Cầu thang và đưa nó đến một Phòng. Cầu thang sẽ tự động ghim vào vị trí khi đủ gần. Bạn có thể nhấp và kéo để xoay cầu thang cho phù hợp với vị trí mong muốn.\n\nLưu ý: Cầu thang không tạo ra sàn. Bạn sẽ cần gắn chúng vào các phòng hiện có để chúng hữu ích.</Text>
  <Text Key="A6D6406E">Cầu thang và Thang được tìm thấy trong danh mục Xây dựng bằng cách nhấp vào sắp xếp Cầu thang trong Chân dung Nhà.</Text>
  <Text Key="93D98F98">Cầu thang đã đặt có thể được điều chỉnh giống như phòng và tường. Chọn một cầu thang hiện có và sử dụng các mũi tên bên để thay đổi chiều rộng.\n\nBạn cũng có thể nhấc lên hoặc xoay cầu thang đã đặt bằng cách chọn các tùy chọn Di chuyển và Xoay từ menu ngữ cảnh.</Text>
  <Text Key="9362FC80">Cầu thang, Thang, và Lan Can</Text>
  <Text Key="EA87CA24">Nhấp để tìm hiểu thêm về Cầu thang, Thang, và Lan Can.</Text>
  <Text Key="1667127D">Phần Mở Rộng Tường</Text>
  <Text Key="82D38147">Bạn có thể loại bỏ Phần Mở Rộng Tường bằng cách nhấp vào tường và chọn tùy chọn Loại bỏ Phần Mở Rộng Tường từ menu ngữ cảnh.\n\nLưu ý: Chọn tùy chọn Xây Tường hoặc Xây Rào từ menu ngữ cảnh để tạo ra một trong hai sau khi Phần Mở Rộng Tường đã bị loại bỏ.</Text>
  <Text Key="BAD04320">Nhấp vào một phong cách trong danh mục và sau đó nhấp vào tường bạn muốn áp dụng Phần Mở Rộng Tường.\n\nLưu ý: Phần Mở Rộng Tường chỉ có thể được đặt trên tường và sẽ di chuyển bất cứ điều gì đã được đặt trên tường vào Kho đồ Gia đình.</Text>
  <Text Key="E8C6D349">Phần Mở Rộng Tường được tìm thấy trong danh mục Xây dựng bằng cách nhấp vào sắp xếp Phần Mở Rộng Tường trong Chân dung Nhà.</Text>
  <Text Key="2F423963">Nhấp để tìm hiểu thêm về Phần Mở Rộng Tường.</Text>
  <Text Key="EE1D39BF">Tìm kiếm</Text>
  <Text Key="23588AE4">Xoay Vật thể</Text>
  <Text Key="7DE8134F">Phong cách máy ảnh mặc định xoay vật thể bằng cách nhấp nút chuột phải khi vật thể được giữ bởi con trỏ của bạn ([ctrl + RMB] sẽ xoay theo hướng ngược lại).\n\nPhong cách máy ảnh Sims 3 xoay vật thể bằng cách sử dụng nút chuột trái và kéo để xoay.\n\nMẹo: Bạn luôn có thể xoay một vật thể hoặc khối đang giữ trên con trỏ bằng cách sử dụng các phím [&amp;lt;] hoặc [&amp;gt;].</Text>
  <Text Key="EC9DD229">Phòng và Tường</Text>
  <Text Key="AEABE564">Nhấp vào các tùy chọn Chiều cao Tường có sẵn sau khi danh mục Phòng và Tường được mở. Chúng cho phép bạn điều chỉnh chiều cao tường cho tầng hiện tại.\n\nLưu ý: Một số yếu tố kiến trúc, chẳng hạn như friezes, và một số cửa và cửa sổ, yêu cầu tường cao hơn.</Text>
  <Text Key="CD9635CC">Mái nhà</Text>
  <Text Key="44FC50DF">Mái nhà được tìm thấy trong danh mục Xây dựng bằng cách nhấp vào sắp xếp Mái nhà trong Chân dung Nhà.</Text>
  <Text Key="D8079CDF">Việc chọn một phong cách Mái nhà từ danh mục Mái nhà sẽ thay đổi lựa chọn tầng hiện tại thành tầng đầu tiên cần mái. Đặt Mái nhà đã chọn lên trên một Phòng, và sau đó sử dụng các điều chỉnh có sẵn để tinh chỉnh nó sau đó.</Text>
  <Text Key="49AC7D1C">Thêm phong cách bổ sung cho mái nhà của bạn với các mẫu và viền mái! Cả hai tùy chọn được tìm thấy trong danh mục Xây dựng bằng cách nhấp vào sắp xếp Mẫu Mái nhà và Điêu Khắc Mái nhà.</Text>
  <Text Key="6D967923">Sử dụng các mũi tên để thay đổi kích thước chiều rộng, chiều dài và chiều cao. Sử dụng các núm để điều chỉnh độ cong của mái nhà.</Text>
  <Text Key="BB5D49C0">Nhấp để tìm hiểu thêm về Mái nhà.</Text>
  <Text Key="9EEFF318">Bể bơi</Text>
  <Text Key="0EFAB0C4">Mẹo: Bể bơi sẽ hợp nhất với nhau để tạo thành một Bể bơi duy nhất nếu chúng chia sẻ cùng một bức tường ngoài. Điều này cho phép bạn dễ dàng di chuyển và thao tác Bể bơi của mình, và tùy chỉnh giao diện bạn tìm kiếm.\n\nLưu ý: Bể bơi và Phòng sẽ không hợp nhất vì chúng là các loại khối khác nhau.</Text>
  <Text Key="3FF68AE2">Nhấp vào sắp xếp Bể bơi trong danh mục Xây dựng để đặt một Bể bơi trên lô đất của bạn. Cũng có sắp xếp Vật thể Bể bơi cho các điểm nhấn bổ sung bạn có thể thêm vào Bể bơi.\n\nLưu ý: Có nhiều hình dạng Bể bơi để bắt đầu xây dựng. Trộn và tái tạo hình dạng chúng có thể tạo ra thứ gì đó mới và thú vị!</Text>
  <Text Key="99A87A68">Khác với Phòng, có một số việc bạn không thể làm với Bể bơi. Bạn không thể sử dụng công cụ thao tác để kéo Bể bơi địa hình vào Phòng hoặc cấu trúc ở tầng khác--điều này sẽ cực kỳ phá hủy. Bạn cũng không thể loại bỏ và xây tường Bể bơi thông qua menu ngữ cảnh. Nước sẽ chỉ tràn ra khắp nơi!\n\nMẹo: Bạn có thể kéo một Bể bơi vào Phòng nếu bạn trước tiên loại bỏ tường của phòng.</Text>
  <Text Key="FD0E62BF">Bạn có thể đặt Bể bơi bằng hai cách: Trực tiếp trên địa hình hoặc trong một phòng hiện có. Giống như với Phòng, nhấp vào Bể bơi đã đặt sẽ mở menu ngữ cảnh. Sử dụng tùy chọn Di chuyển để nhấc lên và di chuyển Bể bơi của bạn. Sử dụng các nút Xoay để xoay Bể bơi sang trái và phải.\n\nMẹo: Xoay có thể gây phá hủy! Nhấc Bể bơi của bạn với tùy chọn Di chuyển và sau đó sử dụng phím tắt bàn phím [&amp;lt;] và [&amp;gt;] để xoay an toàn.</Text>
  <Text Key="73F0CF43">Kinh tế Vật thể</Text>
  <Text Key="9741EA58">Tất cả vật thể đều bị khấu hao khi trở về Chế độ Sống. Đảm bảo rằng mọi thứ trông như bạn muốn trước khi bạn thoát Chế độ Xây dựng.\n\nLưu ý: Nhấc một vật thể lên sẽ hiển thị giá trị hiện tại của nó ở góc dưới bên phải.</Text>
  <Text Key="E2F733B7">Phần Trang Trí Tường / Viền Ngoại Thất</Text>
  <Text Key="BF578EFB">Phần Trang Trí Tường và Viền Ngoại Thất được tìm thấy trong danh mục Xây dựng bằng cách nhấp vào sắp xếp của chúng trong Chân dung Nhà.</Text>
  <Text Key="A1774739">Chọn sắp xếp Viền Ngoại Thất và chọn một phong cách, sau đó nhấp vào Phòng bạn muốn áp dụng nó. Sử dụng Công cụ Búa Đập để loại bỏ một Viền Ngoại Thất.\n\nLưu ý: Viền Ngoại Thất không thể được đặt trên tầng một.</Text>
  <Text Key="42CB7BA6">Phần Trang Trí Tường chỉ có thể được áp dụng cho tường trung bình hoặc cao. Tooltip danh mục cho Phần Trang Trí Tường sẽ chỉ ra chiều cao tường yêu cầu.\n\nChọn sắp xếp Phần Trang Trí Tường và chọn một phong cách, sau đó nhấp vào Phòng bạn muốn áp dụng nó. Sử dụng Công cụ Búa Đập để loại bỏ một Phần Trang Trí Tường.</Text>
  <Text Key="1490AB91">Nhấp để tìm hiểu thêm về Phần Trang Trí Tường và Viền Ngoại Thất.</Text>
  <Text Key="267F0520">Nền móng</Text>
  <Text Key="317A578D">Nhấp vào nút Chế độ Xem Tường để chuyển đổi giữa chế độ xem Tường Xuống, Tường Cắt ngang, và Tường Lên.\n\nLưu ý: Chế độ xem Tường Cắt ngang sẽ ẩn tất cả các bức tường giữa chế độ xem hiện tại của bạn và bức tường phía sau ngôi nhà. Cũng như cắt ngang đến Sim đang hoạt động nếu họ tình cờ ở phía sau bức tường phía sau.</Text>
  <Text Key="B9955665">Để thêm nền móng vào lô đất của bạn, hãy sử dụng Widget Chiều cao Nền móng. Nó có thể được tìm thấy ở trung tâm của một khối khi chọn nó.\n\nTất cả các khối chạm vào khối đã chọn sẽ nâng và hạ cùng nhau. Bạn có thể nâng và hạ các khối riêng biệt không chạm vào nhau độc lập với nhau. Chỉ các Khối có cùng chiều cao nền móng và trên cùng một cấp xây dựng mới có thể được kết nối với nhau. Các khối ở chiều cao nền móng và cấp khác nhau sẽ không bao giờ có thể kết nối.\n\nMẹo: Khi cố gắng khớp chiều cao của các cụm khối riêng biệt, hãy nâng và hạ cụm mong muốn cho đến khi các khối cùng chiều cao và cấp được tô trắng.</Text>
