  <Text Key="BDA40BFF">Chơi Trò Chơi Thể Thao</Text>
  <Text Key="CC6DA643">Các Sim sẽ chơi với:</Text>
  <Text Key="BB661C23">Không Chơi Trên Thiết Bị Sân Chơi</Text>
  <Text Key="C8033BFF">Chơi Trên Thiết Bị Sân Chơi</Text>
  <Text Key="20240FB0">Chơi Trên Thiết Bị Sân Chơi</Text>
  <Text Key="918CF32C">Các Sim Trẻ Em sẽ chơi với:</Text>
  <Text Key="51793D60">Không Chơi &lt;i&gt;Đừng Đánh Thức Lạc Đà&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="4A403BF6">Chơi &lt;i&gt;Đừng Đánh Thức Lạc Đà&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="8990F795">Các Sim sẽ chơi Đừng Đánh Thức Lạc Đà trên:</Text>
  <Text Key="D4CB0231">Không Chơi Tụt Cầu</Text>
  <Text Key="620CE4ED">Các Sim sẽ chơi tụt cầu trên:</Text>
  <Text Key="1A9602AC">Không Chơi Bài</Text>
  <Text Key="BFCE9102">Chơi Bài</Text>
  <Text Key="751AB1F1">Chơi Bài</Text>
  <Text Key="408A391D">Các Sim sẽ chơi bài trên:</Text>
  <Text Key="39FDDF98">Chơi Đừng Đánh Thức Lạc Đà</Text>
  <Text Key="2E47C55A">Chơi Trò Chơi Thể Thao</Text>
  <Text Key="32FA8B48">Không Nghe Nhạc</Text>
  <Text Key="7A66EC9E">Nghe Nhạc</Text>
  <Text Key="5C07BC95">Nghe Nhạc</Text>
  <Text Key="5FC2AA66">Các Sim sẽ nghe nhạc trên:</Text>
  <Text Key="E176C07E">Chơi với Đồ Chơi Trẻ Sơ Sinh &amp; Trẻ Mới Biết Đi</Text>
  <Text Key="76E093C0">Các Sim Trẻ Sơ Sinh, Trẻ Mới Biết Đi và Trẻ Em sẽ chơi với:</Text>
  <Text Key="28FCF326">Uống Đồ Uống Quán Bar</Text>
  <Text Key="45E3BE79">Không Nướng Thịt</Text>
  <Text Key="ADB54209">Nướng Thịt</Text>
  <Text Key="7F698C2A">Nướng Thịt</Text>
  <Text Key="85E2C05F">Không Tìm Ếch</Text>
  <Text Key="C3CA222B">Tìm Ếch</Text>
  <Text Key="182014A4">Tìm Ếch</Text>
  <Text Key="1B82F9BB">Các Sim sẽ xem ếch và tìm ếch trong:\n• Ao</Text>
  <Text Key="0E32BA67">Các nền tảng được tìm thấy trong danh mục Xây dựng cùng phần với Tường và Phòng. Tùy chỉnh Viền Nền tảng của bạn với các tùy chọn có thể tìm thấy trong phần Tường và Phòng Trống.</Text>
  <Text Key="EC3C067A">Thêm một nền tảng vào bất kỳ lô đất hoặc phòng nào bằng cách đặt một trong những hình dạng nền tảng được cung cấp trong danh mục. Làm cho nền tảng cao hơn hoặc hạ nền tảng thấp hơn bằng cách sử dụng các mũi tên "lên" và "xuống" mới có trong giao diện người dùng khi một nền tảng hoặc phòng được chọn. Các nền tảng cao hơn một bậc thang cần có cầu thang hoặc thang để các Sim có thể truy cập.</Text>
  <Text Key="8AF45A70">Di Chuyển Toàn Bộ Lô Đất</Text>
  <Text Key="2D5B6754">Công cụ Di Chuyển Lô Đất có thể được tìm thấy ở thanh công cụ trên cùng dưới Di Chuyển Lô Đất và Nhà.\n\nKhi công cụ được chọn, mọi thứ trên lô đất được nhóm lại và chọn. Một trình đơn ngữ cảnh cung cấp các tùy chọn để nhấc lên, xoay và xác nhận vị trí.</Text>
  <Text Key="8282AFE9">Công cụ "Di Chuyển Toàn Bộ Lô Đất" cho phép người chơi di chuyển và xoay toàn bộ nội dung của một lô đất. Công cụ này hữu ích cho các lô đất được đặt từ Thư viện cũng như di chuyển nhà dọc theo bất kỳ cảnh quan nào.</Text>
  <Text Key="4859495B">Các phần của lô đất có thể được định vị bên ngoài ranh giới lô đất. Bất cứ thứ gì bên ngoài ranh giới lô đất được tô sáng màu vàng và sẽ không được đặt. Các đối tượng bị loại bỏ khỏi vị trí bên ngoài sẽ được lưu trữ trong Kho đồ Gia đình.</Text>
  <Text Key="6DA60D39">Sắp Xếp Cộng Đồng (Địa Điểm)</Text>
  <Text Key="0F61D2B7">Trong Chế độ Xây dựng, người chơi có thể dễ dàng sắp xếp các vật phẩm cần thiết cho Địa điểm bằng cách sử dụng Sắp Xếp Địa điểm. Dưới Đối tượng theo Chức năng, thả xuống mặc định hiển thị tất cả các đối tượng thỏa mãn loại địa điểm được chỉ định.</Text>
  <Text Key="C38746AA">Tất nhiên - nếu bạn chỉ muốn xem MỌI THỨ - bạn cũng có thể làm điều đó.</Text>
  <Text Key="E685218C">Người chơi cũng có thể chọn chỉ hiển thị các vật phẩm Cộng đồng. Các đối tượng này không bắt buộc phải ở trong địa điểm, nhưng là các vật phẩm Địa điểm chung.</Text>
  <Text Key="B7AA78A7">Tầng Hầm</Text>
  <Text Key="436C9809">Vì các tầng hầm được đặt bên dưới địa hình, bạn không thể đặt cửa sổ hoặc cửa dọc theo các bức tường bên ngoài của tầng hầm. Các bức tường bên ngoài cũng không thể bị xóa.</Text>
  <Text Key="8AF8F56D">Các tầng hầm có rất nhiều khả năng mới! Tạo các mê cung dưới lòng đất, hoặc các phòng thí nghiệm dưới lòng đất được bao quanh bởi hồ bơi.</Text>
  <Text Key="484EC7CC">Các tầng hầm có thể được đặt ở mức mặt đất bằng cách sử dụng công cụ Tầng hầm, hoặc bằng cách di chuyển máy quay dưới lòng đất và đặt các phòng như bình thường.</Text>
  <Text Key="F9E5A854">Các tầng hầm có thể được đặt sâu tới bốn tầng. Các sàn và trần cũng có thể bị gỡ bỏ. Để các Sim có thể truy cập tầng hầm, hãy đảm bảo đặt một số cầu thang!</Text>
  <Text Key="D4358A6D">Các tầng hầm có thể được đặt như các phòng chức năng bên dưới mức địa hình. Trong Chế độ Xây dựng, công cụ tầng hầm có thể được tìm thấy dưới Tường và Phòng Trống.</Text>
  <Text Key="2F35A70B">Sử dụng chỉ số Ngày/Đêm để thay đổi ánh sáng trong Chế độ Xây dựng để xem lô đất của bạn dưới các điều kiện ánh sáng khác nhau. Ánh sáng không được giữ lại khi bạn thoát Chế độ Xây dựng.</Text>
  <Text Key="653CB31C">Một khi bạn bắt đầu Xây dựng, bạn sẽ muốn làm quen với các công cụ khác nhau có sẵn để tùy chỉnh ngôi nhà của bạn dễ dàng hơn. Eyedropper, Sledgehammer, Design Tool, Move House, Select, và Bulldoze Lot… để kể một vài.\n\nVì vậy, hãy bắt đầu và bắt đầu xây dựng!</Text>
  <Text Key="235CB853">Lưu vào Thư viện</Text>
