  <Text Key="424B9584">Tạo và quản lý Giao thức Sims.</Text>
  <Text Key="2AC0227E">&lt;b&gt;Giao thức Sims&lt;/b&gt; là một tính năng cho phép bạn thay đổi hành vi của Sims bằng cách xác định các đặc quyền và hạn chế của họ.\n\nCách sử dụng Giao thức Sims?\n&lt;b&gt;1.&lt;/b&gt; Tạo một Giao thức và chọn những Sims nào sẽ bị ảnh hưởng bởi nó.\n&lt;b&gt;2.&lt;/b&gt; Đặt các quy tắc mà những Sims được chọn phải tuân theo.\n&lt;b&gt;3.&lt;/b&gt; Cân nhắc thay đổi tên và biểu tượng để dễ nhận diện Giao thức mới được tạo.\nVà bạn đã xong. Giờ hãy xem các Sims trong trò chơi tuân theo các quy tắc của Giao thức mới được tạo.\n\nHãy dành thời gian và đọc tất cả các mô tả để hiểu rõ hơn về từng chức năng và quy tắc. &lt;b&gt;Việc sử dụng Giao thức hoàn toàn là tùy chọn và không bắt buộc để tận hưởng việc chơi với WickedWhims.&lt;/b&gt;</Text>
  <Text Key="6F1A441E">Giao thức: {0.String}</Text>
  <Text Key="1517EE27">Đang tạo Giao thức Mới...</Text>
  <Text Key="278D8418">Điều khiển Giao thức</Text>
  <Text Key="D45AD672">Tạo, Sửa, Sao chép, Hợp nhất, hoặc Xóa các Giao thức hiện có.</Text>
  <Text Key="9D869822">Tạo Giao thức Mới</Text>
  <Text Key="3F7F9803">Tạo một nhóm Sims và đặt các đặc quyền, hạn chế của họ, hoặc thay đổi hành vi của họ.</Text>
  <Text Key="6993D12D">Sửa Giao thức Hiện có</Text>
  <Text Key="1D42E28B">Sửa một nhóm Sims hiện có.</Text>
  <Text Key="AC8B1942">Sao chép Giao thức Hiện có</Text>
  <Text Key="28DEA0A8">Sao chép một nhóm Sims hiện có.</Text>
  <Text Key="ACAE054F">Hợp nhất Các Giao thức Hiện có</Text>
  <Text Key="96E0D5D7">Hợp nhất các nhóm hiện tại thành một nhóm mới.</Text>
  <Text Key="0687ED03">Xóa Các Giao thức Hiện có</Text>
  <Text Key="3EFF433D">Xóa các nhóm Sims hiện có.</Text>
  <Text Key="7ED9F299">Chọn một Giao thức để sửa.</Text>
  <Text Key="07BC1D47">Sims trong Giao thức này: {0.Number}\nQuy tắc trong Giao thức này: {1.Number}</Text>
  <Text Key="36D9EE1D">Sims trong Giao thức này: {0.Number}\nQuy tắc trong Giao thức này: {1.Number}\n&lt;font color='#EC262E'&gt;Giao thức này có các Quy tắc hoặc Hạn chế xung đột.&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="ECA9B96B">Thêm Sims, đặt quy tắc, đổi tên, thay đổi biểu tượng, hoặc xóa giao thức này.</Text>
  <Text Key="A5AEFE04">Thêm/Xóa Sims trong Giao thức</Text>
  <Text Key="8C10CE60">Thêm Sims vào nhóm này hoặc Xóa Sims khỏi nhóm này.</Text>
  <Text Key="CA4E8808">Thêm Sim theo Tên trong Giao thức</Text>
  <Text Key="3922EE95">Thêm Sim theo tên vào nhóm này.</Text>
  <Text Key="2C4C418F">Đặt/Bỏ Đặt Danh mục Sims trong Giao thức</Text>
  <Text Key="9CEB8B70">Đặt các danh mục Sims để bao gồm trong nhóm này.</Text>
  <Text Key="300B0BA1">Loại trừ Danh mục Sims khỏi Giao thức</Text>
  <Text Key="D8BDAA33">Loại trừ các Sims riêng lẻ được bao gồm với Danh mục Sims Đã Đặt.</Text>
  <Text Key="309CE777">Đặt/Bỏ Đặt Quy tắc trong Giao thức</Text>
  <Text Key="02B38474">Đặt các quy tắc mà Sims cần tuân theo hoặc thay đổi hành vi của Sims trong nhóm này.</Text>
  <Text Key="AA13F8AF">Đặt/Bỏ Đặt Hạn chế trong Giao thức</Text>
  <Text Key="909ADE24">Đặt các hạn chế trong nhóm này.</Text>
  <Text Key="C28895AD">Đổi tên Giao thức</Text>
  <Text Key="05D52F07">Thay đổi tên của nhóm này.</Text>
  <Text Key="76C124BC">Thay đổi Biểu tượng Giao thức</Text>
  <Text Key="01F1FCD5">Thay đổi biểu tượng của nhóm này.</Text>
  <Text Key="7F1DE5F7">Xóa Giao thức</Text>
  <Text Key="1A962620">Xóa nhóm này khỏi sự tồn tại.</Text>
  <Text Key="B5A7D970">Sims Ngoài Giao thức</Text>
  <Text Key="243944FF">Sims Trong Giao thức</Text>
  <Text Key="A4A7FEC2">Chọn Sims ở bên trái để thêm họ vào Giao thức này.\nChọn Sims ở bên phải để loại bỏ họ khỏi Giao thức này.</Text>
  <Text Key="35D656E7">Thêm Sim theo Tên</Text>
  <Text Key="BC1527EC">Nhập tên đầy đủ của Sim để thêm.</Text>
  <Text Key="2ACBC6DF">Không tìm thấy Sim có tên &lt;b&gt;{0.String}&lt;/b&gt;.</Text>
  <Text Key="99BC6200">Bạn có muốn thêm Sim có tên &lt;b&gt;{0.String}&lt;/b&gt; vào giao thức &lt;b&gt;{1.String}&lt;/b&gt; không?</Text>
  <Text Key="4FE375EE">Chọn các danh mục Sims cho nhóm này.</Text>
  <Text Key="10487890">Tất cả Sims</Text>
  <Text Key="D5C9B225">Bao gồm Tất cả Sims trong Giao thức này.</Text>
  <Text Key="F6E1E31C">Sims Độ tuổi Em bé</Text>
  <Text Key="90694D85">Bao gồm Tất cả Sims ở độ tuổi Em bé trong Giao thức này.</Text>
