  <Text Key="87B4853F">### NHÓM L18N - Cài đặt quan hệ tình dục ###</Text>
  <Text Key="F8A2148E">Cài đặt hoạt ảnh quan hệ tình dục</Text>
  <Text Key="89A87409">Các cài đặt liên quan đến hoạt ảnh quan hệ tình dục và nơi hoặc cách thức chúng diễn ra.</Text>
  <Text Key="B88BB6EC">Hoạt ảnh quan hệ tình dục trên sàn khi có khăn tắm biển</Text>
  <Text Key="F6DCEC0B">Chọn để cho phép hoạt ảnh quan hệ tình dục trên sàn có sẵn trên các đối tượng khăn tắm biển.</Text>
  <Text Key="F2017AC6">Hoạt ảnh quan hệ tình dục trên sàn khi có chăn lãng mạn</Text>
  <Text Key="A7455277">Chọn để cho phép hoạt ảnh quan hệ tình dục trên sàn có sẵn trên các đối tượng chăn lãng mạn.</Text>
  <Text Key="8C99975D">Hoạt ảnh quan hệ tình dục trên sàn khi có sàn nhảy</Text>
  <Text Key="BE1815BC">Chọn để cho phép hoạt ảnh quan hệ tình dục trên sàn có sẵn trên các đối tượng sàn nhảy.</Text>
  <Text Key="C3144F40">Hoạt ảnh quan hệ tình dục trên sàn khi có thảm yoga</Text>
  <Text Key="F0872E85">Chọn để cho phép hoạt ảnh quan hệ tình dục trên sàn có sẵn trên các đối tượng thảm yoga.</Text>
  <Text Key="CCE8E53E">Hoạt ảnh quan hệ tình dục cửa sổ trên đánh dấu tường</Text>
  <Text Key="E0CF4A7B">Chọn để cho phép hoạt ảnh quan hệ tình dục cửa sổ có sẵn trên đối tượng đánh dấu tường.</Text>
  <Text Key="DC001BAA">Ghi đè hoạt ảnh cực khoái một vòng lặp</Text>
  <Text Key="EB9BABE4">Chọn để ghi đè thời lượng hoạt ảnh cực khoái chỉ phát một vòng lặp.\nBỏ chọn để sử dụng thời lượng mặc định do tác giả định nghĩa.</Text>
  <Text Key="BCB96517">Quan hệ tình dục tại doanh nghiệp nhỏ</Text>
  <Text Key="A07AEAE7">Chọn để cho phép Sim khởi động tương tác quan hệ tình dục khi ở doanh nghiệp nhỏ có hoạt động quan hệ tình dục.</Text>
  <Text Key="CA846283">Xác suất ngẫu nhiên quan hệ tình dục tại doanh nghiệp nhỏ</Text>
  <Text Key="ED2087F1">Đặt giá trị khoảng đơn vị cho xác suất xảy ra hoạt động quan hệ tình dục ngẫu nhiên tại doanh nghiệp nhỏ. Giá trị 1.0 là 100% cơ hội.\n(Mặc định: 1.0, Tối thiểu: 0.0)</Text>
  <Text Key="C65D5EA0">Xác suất ngẫu nhiên quan hệ tình dục tại địa điểm tùy chỉnh</Text>
  <Text Key="8C320862">Đặt giá trị khoảng đơn vị cho xác suất xảy ra hoạt động quan hệ tình dục ngẫu nhiên tại địa điểm tùy chỉnh. Giá trị 1.0 là 100% cơ hội.\n(Mặc định: 1.0, Tối thiểu: 0.0)</Text>
  <Text Key="97E40AF9">Thời gian hồi chiến tối thiểu quan hệ tình dục tại doanh nghiệp nhỏ</Text>
  <Text Key="8403D18E">Đặt số giây thời gian thực tối thiểu Sim chờ trước khi thử lại quan hệ tình dục tự trị tại doanh nghiệp nhỏ.\n(Mặc định: 45, Tối thiểu: 0)</Text>
  <Text Key="94D218EF">Thời gian hồi chiến tối đa quan hệ tình dục tại doanh nghiệp nhỏ</Text>
  <Text Key="9B57F65B">Đặt số giây thời gian thực tối đa Sim chờ trước khi thử lại quan hệ tình dục tự trị tại doanh nghiệp nhỏ.\n(Mặc định: 90, Tối thiểu: 1)</Text>
  <Text Key="939F5032">Thời gian hồi chiến tối thiểu quan hệ tình dục tại địa điểm tùy chỉnh</Text>
  <Text Key="FB153713">Đặt số giây thời gian thực tối thiểu Sim chờ trước khi thử lại quan hệ tình dục tự trị tại địa điểm tùy chỉnh.\n(Mặc định: 45, Tối thiểu: 0)</Text>
  <Text Key="B70CC1A0">Thời gian hồi chiến tối đa quan hệ tình dục tại địa điểm tùy chỉnh</Text>
  <Text Key="804E1646">Đặt số giây thời gian thực tối đa Sim chờ trước khi thử lại quan hệ tình dục tự trị tại Địa điểm Tùy chỉnh.\n(Mặc định: 90, Tối thiểu: 1)</Text>
  <Text Key="EB803B6A">Kết nối thiết bị quan hệ tình dục tùy chỉnh</Text>
  <Text Key="ED43F8FB">Kết nối thiết bị quan hệ tình dục tùy chỉnh với WickedWhims thông qua địa chỉ cục bộ.</Text>
  <Text Key="C93B18E5">Ngắt kết nối thiết bị quan hệ tình dục</Text>
  <Text Key="C4185B6F">Ngắt kết nối tất cả thiết bị quan hệ tình dục khỏi WickedWhims.\n&lt;b&gt;Thiết bị đã kết nối:&lt;/b&gt; {0.String}</Text>
  <Text Key="A6FDC27B">Địa chỉ IP cục bộ hoặc Cổng không chính xác.</Text>
  <Text Key="867196CF">Địa chỉ IP hoặc Cổng bạn nhập không chính xác.</Text>
  <Text Key="C22DA720">Nhập Địa chỉ IP cục bộ và Cổng</Text>
  <Text Key="EF2AD74D">Làm theo hướng dẫn được cung cấp bởi phần mềm tương thích thiết bị quan hệ tình dục dự định.</Text>
  <Text Key="F2E6B748">Kết nối</Text>
  <Text Key="FE95BD22">Hủy</Text>
  <Text Key="A356EC3B">127.0.0.1</Text>
  <Text Key="ABF0C489">60069</Text>
  <Text Key="F8986262">Thành công!</Text>
  <Text Key="F316BB23">Thiết bị quan hệ tình dục của bạn đã được kết nối!\\n\\n&lt;b&gt;Tên thiết bị:&lt;/b&gt; {0.String}\\n\\nCác Sim được chọn đang quan hệ tình dục sẽ sử dụng thiết bị của bạn. Nếu thiết bị ngừng hoạt động, hãy kiểm tra xem mọi thứ vẫn bật và thử kết nối lại.</Text>
  <Text Key="A4F197D9">Không tìm thấy thiết bị nào!</Text>
  <Text Key="A67B3CF9">Kết nối với phần mềm thiết bị quan hệ tình dục thành công, nhưng không có thiết bị nào để sử dụng. Hãy đảm bảo thiết bị của bạn được bật và được thêm vào phần mềm đang dùng.</Text>
  <Text Key="EABF6EAC">Không kết nối!</Text>
  <Text Key="F50C332F">Không thể kết nối với phần mềm thiết bị quan hệ tình dục. Hãy đảm bảo mọi thứ vẫn bật.</Text>
  <Text Key="C6196D92">### NHÓM L18N - Bộ điều chỉnh quan hệ tình dục ###</Text>
  <Text Key="B5B3F651">Luôn giữ giày trên khi quan hệ tình dục</Text>
  <Text Key="8B0D5687">Chọn để {0.SimFirstName} luôn giữ giày trên trong khi quan hệ tình dục.</Text>
