  <Text Key="6100A403">lightCeiling3x3_bm</Text>
  <Text Key="A3A0D04C">lightCeiling3x3_bm</Text>
  <Text Key="04CA41C0">Đèn treo Simly Park có thể ghép - Dài</Text>
  <Text Key="A8044EC5">Không có bếp nào là hoàn hảo nếu thiếu một bộ đèn treo phù hợp. Ghép chúng qua đảo bếp, trong góc ăn sáng, hoặc treo tự do ở bất cứ nơi nào bạn thích! Mẫu này có chiều dài dài, hoàn hảo cho trần nhà cao.</Text>
  <Text Key="A79E5051">Đèn treo Simly Park có thể ghép - Trung bình</Text>
  <Text Key="100D84AE">Không có bếp nào là hoàn hảo nếu thiếu một bộ đèn treo phù hợp. Ghép chúng qua đảo bếp, trong góc ăn sáng, hoặc treo tự do ở bất cứ nơi nào bạn thích! Mẫu này có chiều dài trung bình.</Text>
  <Text Key="4654F51A">Đèn treo Simly Park có thể ghép</Text>
  <Text Key="67B1B2BB">Không có bếp nào là hoàn hảo nếu thiếu một bộ đèn treo phù hợp. Ghép chúng qua đảo bếp, trong góc ăn sáng, hoặc treo tự do ở bất cứ nơi nào bạn thích!</Text>
  <Text Key="E6C794F8">Một Ngày Nhiều Mây</Text>
  <Text Key="A8ED1B2D">Vào những ngày nắng hay mưa rào, đèn Một Ngày Nhiều Mây đáp ứng mọi nhu cầu về đèn mây của bạn. Với loạt màu sắc từ Vàng Nắng đến Xám Ảm.</Text>
  <Text Key="43A01392">Đèn lồng giấy của Mặt Trăng Ngạo nghễ</Text>
  <Text Key="4A2C5043">&lt;i&gt;Chiếc đèn lồng này được trao cho Tết Nguyên đán năm Heo, bắt đầu từ tháng 2 năm 2019.&lt;/i&gt;\n\nChâm ngôn yêu thích của mẹ tôi là: "Bạn không thể gói lửa bằng giấy," nhưng sau đó tôi mang một chiếc về nhà từ Lễ hội Tết Nguyên đán. Giờ đây châm ngôn yêu thích của bà là: "Con tôi là một thằng hề."</Text>
  <Text Key="CF4E4B43">Đèn Đĩa Siêu Tinh Tế</Text>
  <Text Key="90524E8C">Nó giống như Đèn Đĩa Tinh Tế, nhưng kín đáo hơn. Bạn được ban tặng.</Text>
  <Text Key="1E7035DC">Đèn Đĩa Tinh Tế</Text>
  <Text Key="F0BB9659">Đèn Đĩa Tinh Tế là lựa chọn lý tưởng cho những ai muốn chiếu sáng môi trường xung quanh một cách kín đáo.</Text>
  <Text Key="365A5F89">Đèn Hệ Mặt Trời Astro</Text>
  <Text Key="8995E777">lightCeiling2x1_bm</Text>
  <Text Key="0BEB6578">lightCeiling2x1_bm</Text>
  <Text Key="71DF5153">Biển hiệu Quán ăn</Text>
  <Text Key="BC8B25FC">Một biển hiệu cho quán ăn.</Text>
  <Text Key="4FFAFCD5">Quán ăn</Text>
  <Text Key="2833EFCA">Quán ăn này luôn đóng cửa.</Text>
  <Text Key="E1F2544A">Biển hiệu Quán ăn</Text>
  <Text Key="8E85E9CB">Một biển hiệu hấp dẫn.</Text>
  <Text Key="4B47C75E">Địa điểm Tiệm Rửa xe</Text>
  <Text Key="9C89C727">Tiệm rửa xe này luôn đóng cửa.</Text>
  <Text Key="A41DC08C">Biển hiệu Cửa hàng Burger</Text>
  <Text Key="E2A40EA9">Một biển hiệu ngon lành.</Text>
  <Text Key="7A80288C">Cửa hàng Burger</Text>
  <Text Key="FA8006A9">Cửa hàng burger này luôn đóng cửa.</Text>
  <Text Key="9427BC6C">Sân bowling Ở xa</Text>
  <Text Key="8AF32109">Sân bowling này luôn đóng cửa.</Text>
  <Text Key="4CE0F47E">Quầy bar giả</Text>
  <Text Key="A44411C7">Nó trông giống một quầy bar, nhưng luôn đóng cửa.</Text>
  <Text Key="B25FEA7A">Cửa hàng Ở xa</Text>
  <Text Key="A7F0B09B">Một loạt các cửa hàng chỉ để nhìn từ xa.</Text>
  <Text Key="71C9066A">Bãi đậu xe</Text>
  <Text Key="A754016B">Một bãi đậu xe.</Text>
  <Text Key="D0C75D59">Rạp chiếu phim drive-in giả</Text>
  <Text Key="20F7D4C6">Thưởng thức phim tại rạp drive-in! Hoặc không! Bởi vì đó là rạp drive-in giả...</Text>
  <Text Key="F0640850">Khu vực Chờ</Text>
  <Text Key="F9F4F7B5">Một nơi thoải mái để các Sim chờ và chờ và chờ...</Text>
  <Text Key="9ED006F3">Biển hiệu Sa mạc</Text>
  <Text Key="59AB6B4A">Một nhóm nhỏ hoa giống chim đậu trên lá hình bơi.</Text>
  <Text Key="3A3CA075">Cây bụi</Text>
  <Text Key="E76F76EA">Một cây bụi nhỏ có hoa.</Text>
  <Text Key="73FE8E44">Hoa Wolfsbane</Text>
  <Text Key="65792871">Cây bụi kiên cường này mọc những bông hoa wolfsbane tím dài.</Text>
  <Text Key="1656EA78">Bụi nấm</Text>
