  <Text Key="B5549FEB">Sim Đã Thuê</Text>
  <Text Key="E6F15FF2">Bạn chưa thuê bất kỳ Sim nào!</Text>
  <Text Key="CC520758">Chi {0.Money} để Thuê!</Text>
  <Text Key="C4D5A238">Không Thể Thuê Vai Trò</Text>
  <Text Key="4F617D1F">Bạn cần thêm tiền ({0.Money}) để thuê vai trò này!</Text>
  <Text Key="387FE749">Bạn không thể thuê thêm vai trò này!</Text>
  <Text Key="5F2615B3">Không thể thêm Sim vì vai trò này đã đầy với người được thuê</Text>
  <Text Key="3C188637">Mời Sim</Text>
  <Text Key="5660A610">Mời khách ngẫu nhiên từ bất kỳ đâu đến sự kiện này!</Text>
  <Text Key="D4C4E811">Sim Được Mời</Text>
  <Text Key="37A46C74">Mời tất cả các vai trò yêu cầu để tiếp tục</Text>
  <Text Key="C1140768">Gặp gỡ với một Sim</Text>
  <Text Key="B33E3F14">Trang Phục Khách</Text>
  <Text Key="AC29CFBC">Đề xuất một phong cách hoặc màu sắc cho Dress Code cho Khách của bạn, nếu không Sim sẽ xuất hiện trong trang phục chính thức của họ.</Text>
  <Text Key="D0A944DD">Dress Code</Text>
  <Text Key="F05621CC">Màu Sắc</Text>
  <Text Key="EDDA238B">Quy Tắc Đã Chọn</Text>
  <Text Key="1582DEC1">{0.Number} Vai Trò</Text>
  <Text Key="787F1481">Quy Tắc Có Sẵn (Tối Đa 5)</Text>
  <Text Key="D0009CA0">Chọn tối đa năm quy tắc từ danh sách bên dưới để tùy chỉnh thêm trải nghiệm Getaway của bạn hoặc thêm một lớp thử thách.\n\nChỉ một quy tắc loại có thể hoạt động tại một thời điểm, và việc loại sẽ xảy ra một lần mỗi ngày. Đảm bảo ít nhất một vai trò được chọn làm ứng viên loại.</Text>
  <Text Key="100CFEFA">Chọn</Text>
  <Text Key="4190A191">Lập Kế Hoạch Sự Kiện</Text>
  <Text Key="6FC92BFC">Một Sự Kiện với Mục Tiêu và Phần Thưởng đã được lập kế hoạch cho ngày này.</Text>
  <Text Key="611A9BD9">Không thể lập kế hoạch nhiều hơn một sự kiện hoạt động trong một ngày.</Text>
  <Text Key="3674D73C">Hoàn thành Mục Tiêu để kiếm Phần Thưởng!</Text>
  <Text Key="85C9A1E3">Mục Tiêu và Phần Thưởng</Text>
  <Text Key="059DEFAF">Đặt thời gian kết thúc cho Getaway này. Sim sẽ trở về nhà vào thời gian đã chọn vào ngày cuối cùng của thời gian.</Text>
  <Text Key="B89CE7DB">Thời Gian Kết Thúc</Text>
  <Text Key="38C9AA9F">{0.Number} đêm</Text>
  <Text Key="D2D67B08">Một thời gian phải được chọn cho Getaway này.</Text>
  <Text Key="34EB324B">Đặt thời gian cho Getaway này. Sim sẽ ở lại địa điểm Getaway trong số ngày đã chọn.</Text>
  <Text Key="6F3FFEA7">Thời Gian Bắt Đầu</Text>
  <Text Key="CC28C4E4">Xong</Text>
  <Text Key="CDB3DDF7">      Chi Phí: Thay Đổi</Text>
  <Text Key="9C78C621">           Chi Phí: {0.Money}</Text>
  <Text Key="C4401275">Chi Phí: {1.Money} x Tổng Ngày = &lt;font color='#FF0000'&gt;{0.Money}&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="84D0172B">Thu Nhập: {1.Money} x Tổng Ngày = &lt;font color='#00FF00'&gt;{0.Money}&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="D7A5C15F">Chi Phí: {1.Money} x Tổng Ngày = {0.Money}</Text>
  <Text Key="8250E519">Lập kế hoạch một Getaway tại lô đất nhà ở của hộ gia đình đang hoạt động có thể kiếm được Simoleon. Thu nhập dựa trên giá trị của lô đất nhà ở và số lượng Sim không thuộc hộ gia đình tham dự Getaway. Kiểm tra phần dưới của người lập kế hoạch để xem tổng thu nhập ước tính từ Getaway này.</Text>
  <Text Key="58A383A8">Lập kế hoạch một Getaway tại bất kỳ lô đất nào bên ngoài lô đất nhà ở của hộ gia đình đang hoạt động đều có phí hàng ngày. Phí Getaway được tính dựa trên giá trị lô đất và tổng số Sim tham dự. Kiểm tra phần dưới của người lập kế hoạch để xem tổng chi phí ước tính của Getaway này.</Text>
  <Text Key="B15FED0B">Chi Phí: {0.Money}</Text>
  <Text Key="0B4E4D5C">Xác Nhận</Text>
  <Text Key="764DDA5A">Hủy</Text>
  <Text Key="A97B2F4C">Một cuộc hẹn mù không thể thay đổi.</Text>
  <Text Key="65C7A29E">Sự Kiện Hoạt Động</Text>
  <Text Key="2BDCA3C5">Hoạt Động Đã Chọn (Tối Thiểu {0.Number} Yêu Cầu)</Text>
  <Text Key="793BA61E">Hoạt Động Đã Chọn</Text>
  <Text Key="B0FDFE86">, </Text>
  <Text Key="21DA57AA">Hoạt Động Có Sẵn</Text>
  <Text Key="CEC59B22">Được rồi, tôi hiểu!</Text>
