  <Text Key="5804C8C0">Quái Vực, Cư Dân Bóng Tối</Text>
  <Text Key="1DEAABC5">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Nổ Vang Quá Khứ&lt;/font&gt;\n\nHố Phán Xét đang tìm kiếm khẩn thiết việc trả lại con quái vật xúc tu được yêu quý, thường được gọi là Pit Beast, và cũng phản ứng khi gọi tên Steven.</Text>
  <Text Key="C34943D7">Bella Goth, Người Mộng Mơ Ngắm Sao</Text>
  <Text Key="276D0358">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Nổ Vang Quá Khứ&lt;/font&gt;\n\nMẤT TÍCH?! Ý cô là Bella mất tích? Cô ấy không ở đây sao? Trong chiếc váy đỏ? ...Cái hộp này từ đâu ra? Đây có phải là một lời cảnh báo?</Text>
  <Text Key="67FF2AAB">Socialite</Text>
  <Text Key="3D6E0264">Socialite là một kim loại quý hiếm được săn đón để tạo ra trang sức hấp dẫn và cực kỳ có giá trị.</Text>
  <Text Key="88EC74BF">Pyrite</Text>
  <Text Key="3866A090">Pyrite có ánh kim loại và màu vàng đồng, nhưng bạn phải là kẻ ngốc mới nhầm lẫn cái này với vàng thật!</Text>
  <Text Key="7A54A568">Punium</Text>
  <Text Key="6EC8D5FD">Punium là một kim loại giống như bất kỳ kim loại nào khác, nhưng nó thường bị bỏ qua và không ai nghiêm túc với nó. Có lẽ vì cái tên của nó?</Text>
  <Text Key="02A55A04">Phozonite</Text>
  <Text Key="0BF70F31">Phozonite là một kim loại màu vàng nhạt có khả năng dẫn điện và dẫn nhiệt tốt, nhưng nổi tiếng với cấu trúc nguyên tử độc đáo của mình.</Text>
  <Text Key="90E172AE">Obtainium</Text>
  <Text Key="B8BE64D7">Obtainium có màu trắng nhạt và cũng là một trong những kim loại phổ biến nhất nên tương đối dễ có được.</Text>
  <Text Key="1DD76BCB">Literalite</Text>
  <Text Key="056FF504">Literalite là một kim loại màu tím khó tìm mà ít được biết đến, và hiện tại các tính chất của nó được đánh giá bề ngoài.</Text>
  <Text Key="175EBBF6">Flamingonium</Text>
  <Text Key="8730EFAF">Flamingonium có một sắc hồng gây chú ý và là kim loại lý tưởng để tạo ra đồ trang trí sân cỏ bóng láng.</Text>
  <Text Key="1373A0EB">Death Metal</Text>
  <Text Key="FF9BEFA4">Death Metal có khả năng chống ăn mòn đáng kinh ngạc và được cho là chất liệu được dùng trong liềm của Tử Thần.</Text>
  <Text Key="EF56ED93">Baconite</Text>
  <Text Key="417D3B3C">Baconite là một kim loại mềm, màu đỏ, kỳ lạ là có mùi nhẹ của thịt heo muối mọng nước và ngon lành.</Text>
  <Text Key="71AC7A9B">Alcron</Text>
  <Text Key="E36CCD34">Alcron là một kim loại bạc, dẻo dai phổ biến, có nghĩa là nó không dễ nứt vỡ dưới áp lực!</Text>
  <Text Key="4D6C9B51">Utranium</Text>
  <Text Key="AB450DAE">Utranium là một kim loại có điểm nóng chảy thấp, từng được dùng như một chất nhuộm để nhuộm gần như mọi thứ thành màu tím!</Text>
  <Text Key="40186C35">Simtanium</Text>
  <Text Key="FDEBFCAA">Simtanium có vẻ ngoài xanh lóng lánh, phản chiếu và dẫn điện cao nên được dùng trong sản xuất linh kiện máy tính như bo mạch.</Text>
  <Text Key="CAF2FF70">Sadnum</Text>
  <Text Key="74C1E055">Sadnum là một kim loại mềm, dễ uốn, thường được tìm thấy ở trạng thái màu xanh và hiếm như nước mắt kỳ lân.</Text>
  <Text Key="07F1AA48">Romantium</Text>
  <Text Key="F30CB55D">Romantium là một kim loại màu hồng nhạt, phản ứng mạnh về mặt hóa học; bạn thậm chí có thể coi nó là một trong những kim loại đa tình nhất.</Text>
  <Text Key="AA3F77CA">Plathinum</Text>
  <Text Key="7469B84B">Plathinum là một kim loại chuyển tiếp phổ biến có nhiều công dụng vì nó không phản ứng với hầu hết các hóa chất.</Text>
  <Text Key="048BB365">Ozinold</Text>
  <Text Key="74778FBA">Ozinold là một kim loại đặc, nặng, được phát hiện ngẫu nhiên bởi Harold Ozinold và sau đó được đặt tên theo ông do đặc điểm tương tự.</Text>
  <Text Key="0641D015">Ironyum</Text>
  <Text Key="9C30550A">Ironyum là một kim loại mà không nhiều người hiểu vì nó thường phản ứng ngược lại với những gì bạn mong đợi.</Text>
  <Text Key="3CB0485A">Heavy Metal</Text>
  <Text Key="D54022FB">Heavy Metal như đồng thau là kim loại được ưa chọn cho nhạc cụ vì tính dẻo dai và đặc âm của nó.</Text>
  <Text Key="63B94DA6">Furium</Text>
  <Text Key="0EF4497F">Furium rất phản ứng và dễ cháy so với các kim loại khác. Nó dễ bùng nổ và dễ bị xỉn màu.</Text>
  <Text Key="130E8944">Crytunium</Text>
  <Text Key="6F584171">Crytunium rất giòn; khiến nó khó làm việc một cách đáng bực bội vì nó dễ vỡ vụn và không phổ biến.</Text>
  <Text Key="E7A0CAE3">Kệ Trưng Bày Socialite</Text>
  <Text Key="FEF880AC">Kệ trưng bày sưu tập này đi kèm một tấm biển, một ít gỗ và một khối lượng lớn socialite. Tự hào khoe khoang tài năng sưu tập của bạn và để mọi người biết rằng bạn không chỉ sưu tập một số thứ, bạn sưu tập tất cả chúng.</Text>
  <Text Key="090888A7">Kệ Trưng Bày Pyrite Cơ Bản</Text>
  <Text Key="3D6DA008">Kệ trưng bày sưu tập này đi kèm một tấm biển, một ít gỗ và một khối lượng lớn pyrite. Tự hào khoe khoang tài năng sưu tập của bạn và để mọi người biết rằng bạn không chỉ sưu tập một số thứ, bạn sưu tập tất cả chúng.</Text>
  <Text Key="B009DD20">Kệ Trưng Bày Punium Không Có Chơi Chữ</Text>
  <Text Key="82A84EA5">Kệ trưng bày sưu tập này đi kèm một tấm biển, một ít gỗ và một khối lượng lớn punium. Tự hào khoe khoang tài năng sưu tập của bạn và để mọi người biết rằng bạn không chỉ sưu tập một số thứ, bạn sưu tập tất cả chúng.</Text>
