  <Text Key="DE4423F2">“Floating” do James Iha viết và thể hiện</Text>
  <Text Key="DD442241">“Snakes”\nThể hiện bởi ZZ Ward\nSản xuất bởi Emanuel “Eman” Kiriakou và Zukhan Bey cho Mod Squad Music Inc.\nViết bởi Zsuzsanna Ward, Emanuel Kiriakou, Zukhan Bey, Clarence Coffee, Jr. và E. Kidd Bogart\nXuất bản bởi Seven Peaks Music (ASCAP) o/b/o Itself, That Was ZZ Music (ASCAP) và Music From The Boardwalk (ASCAP), Roditis Music do Kobalt Music Publishing America, Inc. quản lý, Evan And Eman Publish This (BMI) f/s/o Zukhan Bey d/b/a Zukhancepts (BMI) và One Stop Coffee Shops /BMG Gold Songs (ASCAP) Seven Summits Music (BMI) o/b/o Itself và Casbah Kidd (BMI)\nGhi âm nhờ Emanuel “Eman” Kiriakou cho Mod Squad Music Inc.</Text>
  <Text Key="DC4420D4">“Cold Blood”\nThể hiện bởi Valen\nViết bởi Valentina Mitzkat và Matthew Puckett\nXuất bản bởi Songs Music Publishing LLC\nGhi âm nhờ Songs Music Publishing LLC</Text>
  <Text Key="DB441EAB">“White Elephants (Boom)”\nThể hiện bởi Cultfever\nViết bởi Joseph Durniak và Tamara Jafar\nXuất bản bởi Songs Music Publishing LLC\nGhi âm nhờ Songs Music Publishing LLC</Text>
  <Text Key="DA441D3E">“Under The Water”\nThể hiện bởi AURORA\nViết bởi Aurora Aksnes, Henrik B. Michelson và Edvard Førre Erfjord\nXuất bản bởi Budde c/o Downtown Music\nPublishing và San Remo do Kobalt Music Publishing America, Inc. quản lý\nGhi âm nhờ Glassnote Records</Text>
  <Text Key="C14BE491">Nhạc bổ sung bởi Silas Hite</Text>
  <Text Key="C24BE602">"Dreams" do Ali Theodore, Doug Davis, Anthony Mirabella, Hector Dominguez, Angela Rosario, Susan Paroff, James Petrie và Jodie Shihadeh viết</Text>
  <Text Key="C74BEE63">“Metaphysical”\nThể hiện bởi Vic Mensa\nViết bởi Victor Mensah, Mickey Shiloh, Stefan Ponce, Alex Baexpka Pap Beatz và Ellie Fletcher\nXuất bản bởi Sony/ATV Ballad/ Cake Mensa (BMI)// RicoBoyz Inc.// Research for Time Travel and Development LLC/ APG // Mickey Shiloh Publishing Designee (BMI)// Eleanor Fletcher Publishing Designee\nGhi âm nhờ Roc Nation Records/Caroline Records theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="C84BEF8C">“Be Somebody”\nThể hiện bởi Thutmose\nViết bởi Umar Ibrahim và Graham Muron\nXuất bản bởi Songs of Kobalt Music Publishing/Th3rd Brain (BMI) và KillaGraham Music LLC\nGhi âm nhờ Th3rd Brain Records</Text>
  <Text Key="C54BEB45">“Me vs. Us”\nThể hiện bởi Tayla Parx\nViết bởi Taylor Parks, Yonatan Ayal pka "xSDTRK", Pierre-Luc pka "PL" Rioux, Rashad Muhammad và Nima Jahanbin\nXuất bản bởi Warner Chappell, xSDTRK/ Primary Wave, Plearmusic, Hazebanga Publishing và Wallis Lane Music (BMI)\nGhi âm nhờ Atlantic Recording Corp. theo thỏa thuận với Warner Music Group Video Game Licensing</Text>
  <Text Key="C64BECF6">“Everybody Wants To Be Famous”\nThể hiện bởi Superorganism\nViết bởi Orono Noguchi, Timothy Shann, Mark Turner và Christopher Young\nXuất bản bởi Domino Publishing Company USA (ASCAP)\nGhi âm nhờ Domino</Text>
  <Text Key="CB4BF4D7">“Faithfully”\nThể hiện bởi Shaboozey\nViết bởi Collins Chibueze và Nevin Sastry\nXuất bản bởi WB Music Corp. (ASACP)/ Kreshendo và Copyright Control\nGhi âm nhờ Republic Records theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="CC4BF640">“Pretty Wings”\nThể hiện bởi IV Jay\nViết bởi IV Jay, Justin Love và Eddie Timmons pka Shy Boogs\nXuất bản bởi IV Jay Publishing Designee, Justin Love\nPublishing designee (BMI) và EMI April Music/Timmons Genius (ASCAP)\nGhi âm nhờ Atlantic Recording Corp theo thỏa thuận với Warner Music Group Video Game Licensing</Text>
  <Text Key="378CE892">Nhạc bổ sung bởi Raney Shockne</Text>
  <Text Key="368CE761">Nhạc bổ sung bởi Charlton Pettus</Text>
  <Text Key="C94BF139">“Gucci On My Body”\nThể hiện bởi Baby Ariel\nViết bởi Raoul Chen, Lauren Aquilina và Chloe Latimer\nXuất bản bởi Sony/ATV Music Publishing Allegro (UK) /Stellar Songs Limited (BMI) và Warner Chappell\nGhi âm nhờ Atlantic Recording Corp. theo thỏa thuận với Warner Music Group Video Game Licensing</Text>
  <Text Key="52FA803A">Nghệ sĩ Đối tượng XDev</Text>
  <Text Key="6CD5A521">Nghệ sĩ Nhân vật XDev</Text>
  <Text Key="5D3CE0A6">Nghệ sĩ Nhân vật XDev</Text>
  <Text Key="50A4B195">Giám đốc Thiết kế Trải nghiệm</Text>
  <Text Key="EAC4F6F8">Trải nghiệm Khách hàng Toàn cầu</Text>
  <Text Key="09FBE42A">Người viết</Text>
  <Text Key="6758DE12">Phó chủ tịch, Giám đốc studio - The Sims</Text>
  <Text Key="A59E135C">Phó chủ tịch, Giám đốc studio - Maxis</Text>
  <Text Key="FAEC1DAF">Phó chủ tịch - Xuất bản</Text>
  <Text Key="6EAB01F3">Phó chủ tịch Công nghệ Sản phẩm</Text>
  <Text Key="7E9A7206">Phó chủ tịch Vận hành</Text>
  <Text Key="6BE91CB7">Phó chủ tịch Tiếp thị</Text>
  <Text Key="4F5E8547">Phó chủ tịch Nhân sự</Text>
  <Text Key="8A2B8178">Phó chủ tịch Giám đốc sản xuất điều hành</Text>
  <Text Key="882B7D9F">Phó chủ tịch, Giám đốc sản xuất điều hành</Text>
  <Text Key="A0FF124A">Kỹ sư Ghi âm Giọng nói</Text>
  <Text Key="6DF27BB2">Các Kỹ sư Ghi âm Giọng nói</Text>
  <Text Key="1589926A">Trưởng nhóm Giọng nói</Text>
  <Text Key="D336B228">Biên tập viên Giọng nói</Text>
  <Text Key="8791A802">Các Biên tập viên Giọng nói</Text>
  <Text Key="4388DB61">Trưởng nhóm Biên tập Giọng nói</Text>
  <Text Key="8D2BD1C0">Giám đốc Giọng nói</Text>
  <Text Key="77B2A7F5">Giám đốc Giọng nói</Text>
  <Text Key="825D8ADA">Diễn viên Lồng tiếng</Text>
  <Text Key="4D7C1054">Đối tượng Violin</Text>
  <Text Key="BEE3CB00">Violas</Text>
  <Text Key="6389D762">Nghệ sĩ Hiệu ứng Thị giác</Text>
  <Text Key="74F1BB4B">Nghệ sĩ Hiệu ứng Thị giác</Text>
  <Text Key="DDF1CA0B">Quản lý Nghiên cứu UX</Text>
  <Text Key="DDC31385">Giám đốc Trải nghiệm Người dùng</Text>
  <Text Key="7EBB6C96">Nhà thiết kế Trải nghiệm Người dùng</Text>
  <Text Key="C8EE67A9">Các Nhà thiết kế Trải nghiệm Người dùng</Text>
  <Text Key="61C733FF">Đội ngũ Kỹ thuật Giao diện Người dùng</Text>
  <Text Key="6D60DE58">Kỹ sư Giao diện Người dùng</Text>
