  <Text Key="E381B3E0">Bạn đang gần hết dung lượng đĩa khả dụng và có thể gặp vấn đề với trò chơi trong điều kiện này. Bạn có chắc chắn muốn khởi động trò chơi?</Text>
  <Text Key="3259D0F5">Card đồ họa của bạn đã được phát hiện trong Cơ sở dữ liệu của chúng tôi nhưng không đáp ứng yêu cầu tối thiểu cho The Sims 4. Nếu bạn tiếp tục chơi, bạn có thể gặp phải hiệu năng kém và các vấn đề với phần mềm.</Text>
  <Text Key="F76A12F7">Card đồ họa của bạn không được nhận diện trong cơ sở dữ liệu của chúng tôi. Chúng tôi đã tối ưu hóa cài đặt đồ họa của bạn để cải thiện hiệu năng. Những thay đổi này sẽ có hiệu lực sau khi bạn khởi động lại trò chơi. Nếu bạn gặp vấn đề về hiệu năng, bạn có thể cần điều chỉnh cài đặt thủ công.</Text>
  <Text Key="D3382CED">Ứng dụng EA hiện không chạy. Vui lòng đảm bảo rằng ứng dụng EA đang chạy trước khi cố gắng chơi The Sims™ 4.</Text>
  <Text Key="1B80C36A">Không thể chạy qua Remote Desktop với phiên bản Windows này vì không có hỗ trợ đồ họa 3D accelerated.</Text>
  <Text Key="0E6D1221">Không thể chạy The Sims 4 với card đồ họa trong hệ thống này. Vui lòng kiểm tra xem card đồ họa có đáp ứng các thông số kỹ thuật tối thiểu và driver đồ họa mới nhất đã được cài đặt.</Text>
  <Text Key="6D1778B8">Đã xảy ra lỗi khi xử lý script cấu hình khởi động.</Text>
  <Text Key="579BC009">Đã xảy ra sự cố khi khởi tạo Card đồ họa của bạn. Vui lòng thử khởi động The Sims 4 lại.</Text>
  <Text Key="ED35E0EA">The Sims™ 4 đã đang chạy.</Text>
  <Text Key="13BCCCBD">The Sims™ 4 Legacy Edition</Text>
  <Text Key="36F6B1C6">The Sims™ 4 Create A Sim Demo</Text>
  <Text Key="182F3470">The Sims™ 4</Text>
  <Text Key="D153C3EA">The Sims™ 4 - Lỗi Khởi động</Text>
  <Text Key="69747F0F">Video Đã Ghi</Text>
  <Text Key="18994BA0">The Sims 4 Legacy Edition</Text>
  <Text Key="8F5EE785">The Sims 4 BETA</Text>
  <Text Key="E5955B27">The Sims 4 Create A Sim Demo</Text>
  <Text Key="BA0CEB1B">The Sims 4</Text>
  <Text Key="D6F91FFB">Nội dung của thư mục dữ liệu người dùng của bạn được tạo bởi phiên bản The Sims 4 mới hơn và không thể tải được. Vui lòng cập nhật trò chơi để chơi.</Text>
  <Text Key="D17DAD35">Các phiên bản dữ liệu người dùng The Sims 4 không tương thích đã được phát hiện và không thể di chuyển sang Legacy Edition. The Sims 4 Legacy Edition sẽ tiếp tục với dữ liệu mới. Truy cập help.ea.com để biết thêm thông tin.</Text>
  <Text Key="8F736275">Không đủ dung lượng đĩa để sao chép thư mục dữ liệu người dùng của bạn sang Legacy Edition. The Sims 4 Legacy Edition sẽ tiếp tục với dữ liệu mới. Truy cập help.ea.com để biết thêm thông tin.</Text>
  <Text Key="ECF57210">Không thể di chuyển thư mục dữ liệu người dùng sang Legacy Edition. The Sims 4 Legacy Edition sẽ tiếp tục với dữ liệu mới. Truy cập help.ea.com để biết thêm thông tin.</Text>
  <Text Key="89306149">Phần cứng không hỗ trợ chạy The Sims 4.</Text>
  <Text Key="C773E94F">Ngôn ngữ được chọn trên dòng lệnh với switch -l không được hỗ trợ.</Text>
  <Text Key="559873E5">Có {1.Number} Sim Đã Kết Hôn</Text>
  <Text Key="59F79481">Kiếm được {1.Money}</Text>
  <Text Key="539FA006">Pha chế {1.Number} Đồ uống</Text>
  <Text Key="FC79F488">Tài sản và Sưu tầm</Text>
  <Text Key="C6980E62">Kiểm tra</Text>
  <Text Key="D9FB6D28">Thành tựu Sim</Text>
  <Text Key="68A8F19F">Mối quan hệ</Text>
  <Text Key="B933D44A">Thành tựu Người chơi</Text>
  <Text Key="FE983BAD">Sự nghiệp</Text>
  <Text Key="A7F7F21E">BUG ME!! Cảnh báo từ chối Growing Together</Text>
  <Text Key="89753F86">Đã chọn Gói bị thiếu</Text>
  <Text Key="3360D73A">Các Gói bị thiếu của bạn đã được chọn sẵn. Xác nhận để kích hoạt chúng.</Text>
  <Text Key="D58240B9">Gói này không có sẵn.</Text>
  <Text Key="F1D76536">Chọn Gói Thành công!</Text>
  <Text Key="1BBA52AA">Lựa chọn Gói đã được áp dụng.</Text>
  <Text Key="F37AE43F">Bán Bất động sản Cho thuê này?</Text>
  <Text Key="1C490BE4">Bán Bất động sản Cho thuê này với giá {0.Money}? Hộ gia đình {1.String} sẽ không còn là hộ sở hữu tài sản. Nếu họ hiện đang sống trong một trong các căn hộ, họ sẽ được coi là hộ thuê thông thường sau khi bán.</Text>
  <Text Key="8386AB15">Trong hộ gia đình này, có một hoặc nhiều Sim trong Sự nghiệp Quý tộc. Khi họ chuyển đến Vương quốc mới, họ sẽ bị giáng chức một cấp độ sự nghiệp, trừ khi ở cấp 1. Bất kỳ Sim nào được Hứa cho Kế thừa cũng sẽ mất quyền sở hữu, và sẽ cần được hứa lại trong Vương quốc mới của họ.</Text>
  <Text Key="45C2490C">Trong hộ gia đình này, có một hoặc nhiều Sim trong Sự nghiệp Quý tộc. Xua đuổi những Sim này có nghĩa là họ sẽ nhận được sự giáng chức sự nghiệp một hạng, trừ khi họ ở cấp 1.</Text>
  <Text Key="1E8A5630">Lỗi khi Đồng bộ Dữ liệu với Máy chủ</Text>
  <Text Key="261FAE3B">OK</Text>
  <Text Key="7A964D28">Nhiệm vụ Sự kiện Đang hoạt động sẽ bị xóa và đặt lại về điểm tiến triển cuối cùng đã biết.</Text>
  <Text Key="BE7AE987">Sự kiện đã Kết thúc</Text>
  <Text Key="ABA51F98">{0.Number} phút {1.Number} giây</Text>
  <Text Key="C68CC7D9">Sự kiện kết thúc trong</Text>
  <Text Key="80941BBA">{0.Number} giờ {1.Number} phút</Text>
