  <Text Key="55A0E0C2">Quy tắc Căn hộ</Text>
  <Text Key="3831DD9D">Xếp hạng Căn hộ</Text>
  <Text Key="F204A228">Chi tiết Căn hộ cho {0.String}</Text>
  <Text Key="F38BD1A2">Đây là các chi tiết thuê đã được đặt cho căn hộ này</Text>
  <Text Key="C29629AF">Chọn một hộ gia đình để dọn vào căn hộ này.</Text>
  <Text Key="729333B2">Lấp đầy chỗ trống</Text>
  <Text Key="E63B1C83">Chỉnh sửa Chức danh Vương quốc</Text>
  <Text Key="2E836E4A">Sắc lệnh Quý tộc Đang hoạt động</Text>
  <Text Key="89BD32A7">Chỉnh sửa Chức danh Vương quốc</Text>
  <Text Key="91E76A57">Chỉ định Chức danh Tùy chỉnh cho Vương quốc {0.String}</Text>
  <Text Key="1295973D">Trước khi bạn có thể lấp đầy chỗ trống cho căn hộ này, bạn phải trở về nhà.</Text>
  <Text Key="1C04F6A6">Xong</Text>
  <Text Key="88F49E4F">Tìm một Hộ gia đình Thuê để sống trong Căn hộ này và trở thành Chủ sở hữu Bất động sản! Thiết lập Thời hạn Thuê và Tiền thuê Mỗi ngày thông qua Hợp đồng Thuê nhà trước khi dọn thuê bao của bạn. Tiền thuê cho tất cả các căn hộ sở hữu sẽ được thu vào cuối tuần cùng với các hóa đơn đến hạn. Cẩn thận khi thay đổi bất kỳ chi tiết nào trên Hợp đồng Thuê nhà sau khi Người thuê đã dọn vào, vì điều đó sẽ ảnh hưởng tiêu cực đến xếp hạng của căn hộ!</Text>
  <Text Key="0198D4F5">Chọn một Nguyên nhân Tử vong!</Text>
  <Text Key="07CDB929">Giám đốc Nghệ thuật Chính - Backyard Stuff</Text>
  <Text Key="C58DDBF4">Bạn đang Ngoại tuyến.</Text>
  <Text Key="5DF94BA4">Thiết lập kết nối Internet để xem các tác phẩm mới nhất trong The Gallery!</Text>
  <Text Key="05347521">Bạn đang Ngoại tuyến.</Text>
  <Text Key="CA65537E">Tham gia vui vẻ!</Text>
  <Text Key="8FAE0772">Xem các tác phẩm mới nhất trong The Gallery &amp; chia sẻ những mình yêu thích lên Facebook.</Text>
  <Text Key="9CC0328A">Không thể sửa đổi tiêu chí cho một vai trò trong một khung giờ cụ thể.</Text>
  <Text Key="DE8E3FC7">Đặt tổng số Sim cho vai trò này. Nếu ít Sim được chỉ định hơn tổng số, các vị trí còn lại sẽ được lấp đầy bởi các Sim ngẫu nhiên đáp ứng tiêu chí.</Text>
  <Text Key="37BF7ADD">Thêm Tiêu chí</Text>
  <Text Key="B5CCA6ED">Số lượng Sim hiện tại vượt quá số Sim được chỉ định cho vai trò này.</Text>
  <Text Key="CC7FAA7D">Chấp nhận</Text>
  <Text Key="CD0EABA6">Thuộc tính Vai trò</Text>
  <Text Key="E8F818C1">Không thể chỉ định Sim trong chế độ chỉnh sửa lô đất</Text>
  <Text Key="612F2B13">Lưu vai trò này dưới dạng một vai trò mới trong lịch trình.</Text>
  <Text Key="669224BA">Vai trò phải có tên.</Text>
  <Text Key="F3B4241B">Nếu được chọn, vai trò này cũng sẽ được lưu vào &lt;b&gt;Thư viện Vai trò&lt;/b&gt;.</Text>
  <Text Key="2AC4F22B">Cũng lưu vào thư viện</Text>
  <Text Key="2C62CBC7">Không thể chỉnh sửa vai trò trong Thư viện.</Text>
  <Text Key="4BCF960B">Chỉ định Sim</Text>
  <Text Key="8441D0EE">Vai trò mới chưa được tạo ra.</Text>
  <Text Key="B681DAF0">Xóa {0.String}?</Text>
  <Text Key="FF6966BF">Bạn có chắc chắn muốn xóa {0.String}? Hành động này sẽ không ảnh hưởng đến lịch trình hiện tại hoặc bất kỳ lịch trình nào khác có vai trò dựa trên vai trò thư viện này.</Text>
  <Text Key="32563C61">Bạn có chắc chắn muốn xóa {0.String}? Tất cả các trường hợp sử dụng nó trong lịch trình này cũng sẽ bị xóa.</Text>
  <Text Key="12122815">Xóa Vai trò</Text>
  <Text Key="108BF462">Một vai trò với tên này đã tồn tại trong Thư viện Vai trò. Vui lòng chọn một tên khác.</Text>
  <Text Key="554AA34E">Tên này đã được sử dụng. Vui lòng chọn một tên khác để lưu dưới dạng vai trò mới.</Text>
  <Text Key="9A1A80FA">Một vai trò với tên này đã tồn tại. Vui lòng chọn một tên khác để lưu dưới dạng vai trò mới.</Text>
  <Text Key="DE77612C">Không thể xóa các vai trò có sẵn.</Text>
  <Text Key="CAFAD710">Bỏ qua các thay đổi?</Text>
  <Text Key="92E55A08">Bạn có chắc chắn muốn bỏ qua các thay đổi bạn đã thực hiện?</Text>
  <Text Key="820C8C35">Không thể thêm vai trò vào lịch trình. Bạn đã đạt đến số lượng tối đa là {0.Number} vai trò.</Text>
  <Text Key="F6BF5807">Đã thêm thành công</Text>
  <Text Key="43C9548F">Vai trò này đã được thêm thành công vào lịch trình hiện tại.</Text>
  <Text Key="77632EA5">Thêm vào Vai trò Hiện tại</Text>
  <Text Key="6A476CB4">Xác nhận các thay đổi</Text>
  <Text Key="85939574">Lưu Vai trò</Text>
