  <Text Key="C54A6280">{2.SimName} trong hộ gia đình {4.String} đã qua đời.\n\n{2.SimFirstName} có lẽ đã yêu thích quá mức so với {F2.her}{M2.his} độ tuổi.</Text>
  <Text Key="F430D6AE">{2.SimName} trong hộ gia đình {4.String} đã qua đời.\n\n{2.SimFirstName} đã ở dưới ánh mặt trời một chút quá lâu và bị say nắng.</Text>
  <Text Key="B37644B1">{2.SimName} trong hộ gia đình {4.String} đã qua đời.\n\nMột cách gây sốc, {2.SimFirstName} đã sửa chữa thất bại và bị điện giật.</Text>
  <Text Key="2F3BB884">{2.SimName} trong hộ gia đình {4.String} đã qua đời.\n\n{2.SimFirstName} đã chọc giận một con gà.</Text>
  <Text Key="80607AE9">{2.SimName} trong hộ gia đình {4.String} đã qua đời.\n\n{2.SimFirstName} sa ngã trước mồi bánh của cây Cowplant. {F2.She}{M2.He} không thể vừa ăn bánh vừa giữ bánh được.</Text>
  <Text Key="78354B1A">{2.SimName} trong hộ gia đình {4.String} đã qua đời.\n\nKhông có kết thúc bất ngờ nào ở đây; {2.SimFirstName} trượt chân khi leo núi đá.</Text>
  <Text Key="BE91F30C">{2.SimName} trong hộ gia đình {4.String} đã qua đời.\n\n{2.SimFirstName} lẽ ra nên học lớp bơi.</Text>
  <Text Key="FE95DD83">{2.SimName} trong hộ gia đình {4.String} đã qua đời.\n\n{2.SimFirstName} trở thành nạn nhân của một cuộc tấn công tàn nhẫn từ con gà.</Text>
  <Text Key="C8F69C87">{2.SimName} trong hộ gia đình {4.String} đã qua đời.\n\n{2.SimFirstName} thọc ngón tay vào ổ cắm và điện phát ra.</Text>
  <Text Key="D01E0146">{2.SimName} trong hộ gia đình {4.String} đã qua đời.\n\n{2.SimFirstName} đã có nụ cười cuối cùng.</Text>
  <Text Key="09A06AA7">{2.SimName} trong hộ gia đình {4.String} đã qua đời.\n\n{2.SimFirstName} thẹn đến mức {F2.she}{M2.he} nổ tung.</Text>
  <Text Key="BC310E0C">{2.SimName} trong hộ gia đình {4.String} đã qua đời.\n\n{2.SimFirstName} tập luyện quá nhiều so với {F2.her}{M2.his} độ tuổi.</Text>
  <Text Key="6A705C81">{2.SimName} trong hộ gia đình {4.String} đã qua đời.\n\n{2.SimFirstName} đã cố gắng niệm quá nhiều phép thuật.</Text>
  <Text Key="4BEF41C3">Lối Sống Ẩn Đang Tiến Triển</Text>
  <Text Key="F5F5D9D2">Lối sống là sự thể hiện của hành vi và thói quen của một Sim theo thời gian. Một Sim chỉ có thể tiến gần hơn hoặc chống lại một lối sống nhất định trong một ngày cho sẵn. &lt;font color='#D91A1A'&gt;Sim của bạn sẽ cần mất đi một Lối Sống đang hoạt động để có thể tiến triển trong một Lối Sống mới.&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="B93138B0">Sim của bạn chưa thực hiện bất kỳ hành động nào có thể mở khóa Lối Sống này. Hãy để Sim thử làm một việc họ chưa từng làm trước đây.</Text>
  <Text Key="53E928F1">Lối Sống</Text>
  <Text Key="C21B9E63">Lối sống là sự thể hiện của hành vi và thói quen của một Sim theo thời gian. Một Sim chỉ có thể tiến gần hơn hoặc chống lại một lối sống nhất định trong một ngày cho sẵn.</Text>
  <Text Key="583AF1C5">???</Text>
  <Text Key="85FB5140">Ẩn</Text>
  <Text Key="48C8E48D">Có Nguy Cơ!</Text>
  <Text Key="95CBB1C7">Đang Hoạt Động</Text>
  <Text Key="4A28CAFC">Đang Tiến Triển</Text>
  <Text Key="43EB2D5B">Đã Khóa</Text>
  <Text Key="21607E63">Lối Sống Đang Tiến Triển</Text>
  <Text Key="F00BB1F1">{0.SimFirstName} đã bước {M0.his}{F0.her} bước đầu tiên để mở khóa một Lối Sống. Hãy xem bảng Lối Sống trong bảng Simology để tìm hiểu thêm về nó!</Text>
  <Text Key="6B6CB222">{0.SimFirstName} đã khám phá ra một Lối Sống trước đây bị ẩn! Hãy xem menu Lối Sống trong bảng Simology để tìm hiểu thêm về nó.</Text>
  <Text Key="D14CB58F">Đã Đạt Giới Hạn Hàng Ngày Của Lối Sống</Text>
  <Text Key="7915951D">Tất cả các Lối Sống đều có một giới hạn về số tiến độ có thể đạt được mỗi ngày. {0.SimFirstName} đã đạt đến Giới Hạn Hàng Ngày cho một Lối Sống.</Text>
  <Text Key="689A2DA3">Việc tụ tập lại thú vị hơn khi bạn phải lén lút ra ngoài để làm điều đó!</Text>
  <Text Key="9A93D4DE">Bữa tiệc đó là một món quà nhỏ về cuộc sống sẽ như thế nào một ngày nào đó và một kỷ niệm thực sự tuyệt vời để có khi tôi già và nhàm chán.</Text>
  <Text Key="18C66C69">Mọi người đều lớn tuổi và đáng sợ hơn nhiều. Tôi cảm thấy như một đứa trẻ suốt thời gian. Thật khủng khiếp.</Text>
  <Text Key="FDEDFE34">Tôi không nghĩ mình đã sẵn sàng cho một bữa tiệc sinh viên. Quá nhiều thứ phải lo lắng và căng thẳng!</Text>
  <Text Key="784AF04F">Đó là thế giới của tôi! Đó là người của tôi! Tôi không thể chờ để cuộc sống của tôi mãi mãi là như thế!</Text>
  <Text Key="4A16E09A">Lần đầu lén đi chơi! Không chắc là do hoang tưởng hay là adrenaline nhưng tôi cảm thấy SIÊU NGƯỜI.</Text>
  <Text Key="142F5B35">Không thể tin là tôi bị bắt. Tôi đổ lỗi cho tấm cửa sổ kêu cót két.</Text>
  <Text Key="15D2B2D0">Một chút rắc rối không làm ai bị thương và tôi sẽ nói đêm nay đã thành công hơn cả mong đợi.</Text>
  <Text Key="98F6B8DB">Tôi ra ngoài tối nay. Không nhớ cha mẹ có rình rập không nhưng nếu có, bạn không thấy tôi đâu.</Text>
  <Text Key="E92FECF6">Việc nhảy ra từ tủ đồ dễ hơn nhiều so với việc chờ đợi trong những hang động ẩm ướt cũ để nhảy ra và dọa người qua đường.</Text>
  <Text Key="F19FA856">Cập Nhật Người Theo Dõi: Hôm nay số người theo dõi của bạn đã thay đổi {0.Number}.</Text>
  <Text Key="1495EEE8">Chúng nó không ngờ tới cú này! Không ai ngờ có một con dơi trong tủ đồ của họ.</Text>
  <Text Key="EDC1FC6D">Tôi là thứ kinh hoàng vỗ cánh trong đêm tối! Tôi là con chó ăn bài tập về nhà!\nẨn trong tủ đồ là trò đùa hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="51D0542A">Tôi cố gắng hết sức để giấu nước mắt và nín khóc trong tủ đồ. Mọi người vẫn để ý.</Text>
  <Text Key="8A86599F">Thật an ủi khi khóc vào cửa tủ đồ của mình. Tiếng khóc vang lên và tôi cảm thấy mình ít cô đơn hơn.</Text>
  <Text Key="8A5E693B">Muốn được thêm vào danh sách liên hệ của bạn.</Text>
  <Text Key="980A1DD0">Ngay cả một Cowplant cũng không muốn ở gần bạn, {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="910A12D5">Làm ơn, hãy quay vào nhà và tháo cửa ra. Không ai muốn thấy bạn ở nơi công cộng.</Text>
  <Text Key="920A1446">Chả phải sẽ thật tuyệt nếu bạn tình cờ tìm thấy một vài vật bị phá hoại trong tương lai sao.</Text>
  <Text Key="930A15F3">Trông bạn giống như một con Llam da cạo trọc!</Text>
  <Text Key="940A171C">Số người theo dõi của bạn và bạn là một. Một con số 0 khổng lồ.</Text>
