  <Text Key="8B12AF79">Luyện nói trước gương</Text>
  <Text Key="C1920030">Nhấp vào gương và chọn bất kỳ tương tác Luyện nói nào</Text>
  <Text Key="D396F42F">Luyện nói trước gương trong một giờ</Text>
  <Text Key="48551EB6">Nhấp vào gương và chọn bất kỳ tương tác Luyện nói nào</Text>
  <Text Key="8EBA47F2">Nhấp vào micro và chọn một Bài biểu diễn. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Hài hước sau khi Soạn bài trên máy tính.</Text>
  <Text Key="77D85501">Luyện tập một Bài hài</Text>
  <Text Key="5C313DFF">Luyện lập trình trong một giờ</Text>
  <Text Key="C090EDC6">Nhấp vào máy tính và chọn Luyện lập trình trong danh mục Chương trình.</Text>
  <Text Key="CFFBCA25">Luyện lập trình</Text>
  <Text Key="2720B571">Nhấp vào quầy bar và chọn Luyện mánh bar. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Pha chế.</Text>
  <Text Key="2E539B30">Luyện mánh bar</Text>
  <Text Key="9D3AA011">Hãy để Sim luyện tập bất kỳ kỹ năng nào.</Text>
  <Text Key="FB783F9F">Luyện một kỹ năng</Text>
  <Text Key="BC30E4B2">Khi bơi, nhấp vào một Sim khác trong hồ bơi hoặc ngồi ở cạnh hồ, và chọn Té nước.</Text>
  <Text Key="037816C1">Té nước vào người khác</Text>
  <Text Key="4583B053">Nhấp vào hồ bơi và chọn Bơi ở đây.</Text>
  <Text Key="3F6588C2">Đi bơi</Text>
  <Text Key="82F14FC5">Nhấp vào bàn trang điểm và chọn Chơi với Mỹ phẩm.</Text>
  <Text Key="F846E72B">Chơi với Mỹ phẩm</Text>
  <Text Key="674B97B8">Nhấp vào nhà búp bê để Chơi búp bê.</Text>
  <Text Key="6E3D2227">Chơi với nhà búp bê</Text>
  <Text Key="C4B3F1ED">Nhấp vào đống lửa trại và chọn Chơi.</Text>
  <Text Key="7EBEA863">Chơi với đống lửa trại</Text>
  <Text Key="F5F95688">Nhấp vào đàn violin và chọn Chơi Bản giao hưởng violin. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Violin.</Text>
  <Text Key="14B8DA0E">Chơi Bản giao hưởng violin</Text>
  <Text Key="014631B2">Chơi video game trong một giờ</Text>
  <Text Key="D792F97F">Nhấp vào máy tính và chọn một Trò chơi để chơi.</Text>
  <Text Key="FE2CCDDE">Chơi video game</Text>
  <Text Key="E96B3FA9">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn Nụ hôn đầu tiên từ danh mục Lãng mạn.</Text>
  <Text Key="AFC96398">Có Nụ hôn đầu tiên với {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="0BBCDFA4">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn Nụ hôn đầu tiên từ danh mục Lãng mạn.</Text>
  <Text Key="AC7CFA98">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn một Tương tác xã hội từ danh mục Thân thiện.</Text>
  <Text Key="F8B7C916">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn một Tương tác xã hội từ danh mục Nghịch ngợm.</Text>
  <Text Key="69ED725E">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn một Tương tác xã hội từ danh mục Ác.</Text>
  <Text Key="81BF8D99">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn một Tương tác xã hội từ danh mục Hài hước.</Text>
  <Text Key="03EEA834">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn một Tương tác xã hội từ danh mục Thân thiện.</Text>
  <Text Key="22C4C913">Thân thiện với {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="76B1C86E">Đáp ứng cơn thèm ăn tinh tế của {1.SimFirstName} bằng cách ăn một Bữa ăn Xuất sắc. Sim có cơ hội cao hơn tạo ra các bữa ăn chất lượng cao khi tăng Kỹ năng Nấu ăn.</Text>
  <Text Key="966528AC">Ăn một Bữa ăn Xuất sắc</Text>
  <Text Key="76E9DBC1">Thả thính với {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="1060AD35">Nhấp vào một Sim và chọn một Tương tác xã hội từ danh mục Lãng mạn. </Text>
  <Text Key="7CF0C7B9">Nhấp vào một Sim và chọn Nịnh bợ trong danh mục Thân thiện. Sim có thể mở khóa tương tác xã hội này bằng cách tăng Kỹ năng Sức hút.</Text>
  <Text Key="CB207328">Nịnh bợ ai đó</Text>
  <Text Key="EC51B1FA">Nhấp vào một Sim và chọn Lộ đôi mắt điên rồ từ danh mục Hài hước. Sim có thể thực hiện Tương tác xã hội này khi đang Vui vẻ.</Text>
  <Text Key="4F640FB9">Lộ đôi mắt điên rồ với ai đó</Text>
  <Text Key="A5EBD879">Hãy để Sim câu cá tại một địa điểm câu trong một giờ.</Text>
  <Text Key="8149BCE8">Câu cá trong một giờ</Text>
  <Text Key="A74CACBE">Chọn một Cuốn sách từ Kệ sách và Đọc đến khi hoàn thành.</Text>
  <Text Key="F4E3170D">Hoàn thành việc đọc một Cuốn sách</Text>
  <Text Key="8B59AF39">Nhấp vào một Sim và chọn Đánh nhau! Liên tục thực hiện các Tương tác xã hội Ác sẽ làm giảm mối quan hệ của {1.SimFirstName} và khiến họ Tức giận.</Text>
