  <Text Key="4BCD25E2">Thảm bông từ Kindermade chắc chắn sẽ giữ chân con trẻ với những hình con vật đầy màu sắc.</Text>
  <Text Key="6BC3D66A">Thảm Hạnh Phúc Gia Đình</Text>
  <Text Key="F2FDF16B">Hãy làm gương tốt cho con yêu bằng một khung cảnh đẹp về những gia đình động vật hạnh phúc, rồi cứ bước lên mà đi. Đó mới là ý nghĩa thực sự của gia đình.</Text>
  <Text Key="184DD245">Thảm Hiwe</Text>
  <Text Key="4FF29B1A">Tạo nền tảng cho không gian của bạn với chiếc thảm Hiwe được dệt khéo léo. Thiết kế hiện đại và những màu ấm áp của nó kết nối không gian bạn với một chút lịch sử và truyền thống. Được chế tác bằng những kỹ thuật được trao truyền qua thời gian, nó mang đến cá tính và sự thoải mái cho mọi phòng.</Text>
  <Text Key="86A68044">Thảm Trẻ Em Dễ Thương Của Kindermade</Text>
  <Text Key="651B6E71">Điều nào ít dễ thương nhất trong phòng trẻ? Là sàn nhà, tất nhiên. Kindermade đến để đảm bảo rằng mọi thứ, ngay cả chiếc thảm trên sàn, đều cực kỳ đáng yêu. Gia đình bạn xứng đáng được tốt nhất, sau tất cả!</Text>
  <Text Key="7CDDCC23">Bản Sao Thiết Kế Rangoli Màu Phấn</Text>
  <Text Key="93DED9EC">Được tô điểm bởi những màu phấn hoa văn sôi động, hai họa tiết trong bản sao rangoli này được lấy cảm hứng từ thiên nhiên.</Text>
  <Text Key="BE11A8DE">Bản Sao Thiết Kế Rangoli Hình Xoáy Ốc</Text>
  <Text Key="9503DFA7">Một họa tiết xoáy ốc nhằm nhắc nhở về hỗn hợp quen thuộc của cát và bột màu sắc trong những thiết kế rangoli truyền thống.</Text>
  <Text Key="E17E1AB1">Bản Sao Thiết Kế Rangoli Hoa Văn</Text>
  <Text Key="735FE88E">Nếu bạn tìm kiếm một họa tiết hoa văn truyền thống, hãy thử năm thiết kế có trong bản sao rangoli này. Thêm Nến Rangoli Trên Mặt Đất để có sự kết hợp hình ảnh hoàn hảo.</Text>
  <Text Key="4540CFA9">Lý Thuyết Màu Sắc</Text>
  <Text Key="3053E376">Mọi nơi ánh sáng giao nhau là một màu mới. Giờ đến phần thú vị là nói về sự khác biệt giữa phối màu cộng sắc và trừ sắc. Chiếc thảm này đếm là Màu Hồng, Tím, hay Đỏ Tươi? Và đừng bắt đầu chúng tôi nói về cái gì được coi là Xanh Bạc Hà...</Text>
  <Text Key="32E81C54">Khung Lò Sưởi Gạch Cổ Điển</Text>
  <Text Key="873BDDA1">Khung gạch này vừa vặn dưới lò sưởi sang trọng của bạn, bảo vệ sàn xung quanh và mang lại vẻ hoàn thiện cho không gian!</Text>
  <Text Key="BCF32505">Thảm Chào Đón Không Khí Lễ Hội</Text>
  <Text Key="892881DA">&lt;font color='#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Lễ Hội Ấm Áp&lt;/font&gt;\n\nKhông có gì chuẩn bị cho khách của bạn cho Lễ Hội Ấm Áp như chiếc Thảm Chào Đón Không Khí Lễ Hội. Chỉ cần đảm bảo khách dùng nó trước khi vào, không ai thích lau dấu chân bùn đâu.</Text>
  <Text Key="7D48853C">Thảm Đầu Đời Của Bé</Text>
  <Text Key="99E6B939">Trẻ sơ sinh thích thời gian chơi trên sàn, và chúng thích hình dạng và màu sắc. Hãy cho con nhiều điều để thích thú với Thảm Đầu Đời Của Bé. Đây là phông nền hoàn hảo cho nhiều bức ảnh dễ thương của thiên thần nhỏ của bạn!</Text>
  <Text Key="743425A9">Thảm Đầu Đời Của Bé</Text>
  <Text Key="39D13576">Trẻ sơ sinh thích thời gian chơi trên sàn, và chúng thích hình dạng và màu sắc. Hãy cho con nhiều điều để thích thú với Thảm Đầu Đời Của Bé. Đây là phông nền hoàn hảo cho nhiều bức ảnh dễ thương của thiên thần nhỏ của bạn!</Text>
  <Text Key="E0E555B3">Mở khóa ở cấp 5 của sự nghiệp Vận động viên khi theo nhánh Vận động viên Cơ bắp.</Text>
  <Text Key="B098FF50">Mở khóa bằng cách đạt cấp 5 của sự nghiệp Vận động viên khi theo nhánh Vận động viên Cơ bắp.</Text>
  <Text Key="E91F1B28">Thảm Không Mồ Hôi, Không Rắc Rối</Text>
  <Text Key="52DA69BD">Hoàn hảo cho tập luyện nhưng đủ thời trang cho bất kỳ phần nào của ngôi nhà bạn. Chiếc thảm này sẽ cho phép bạn tận hưởng các hoạt động trên sàn trong sự thoải mái thường ngày. Có nhiều màu sắc!</Text>
  <Text Key="1BB53FD1">Hình Dán Sàn Rùa Nhỏ</Text>
  <Text Key="A61C572E">Thêm một chút thiên nhiên với Rùa Nhỏ! Hình dán này sẽ làm sống động đáy hồ bơi, đài phun nước và/hoặc ngay cả sàn nhà bạn. Cũng có nhiều màu sắc.</Text>
  <Text Key="1D48E6E5">Hình Dán Gạch Mosaic Cổ Điển Khổng Lồ</Text>
  <Text Key="80D20A11">Hình Dán Gạch Mosaic Cổ Điển</Text>
  <Text Key="8AE6976E">Làm cho nó sang! Dán hình này vào hồ bơi, đài phun nước và/hoặc sàn nhà để thêm chiều sâu và kích thước.</Text>
  <Text Key="EBF207A9">Hình Dán Rùa Tuyệt Vời</Text>
  <Text Key="E835CB76">Thêm một chút thiên nhiên với Rùa Tuyệt Vời! Hình dán này sẽ làm sống động đáy hồ bơi, đài phun nước và/hoặc ngay cả sàn nhà bạn. Cũng có nhiều màu sắc.</Text>
  <Text Key="3096475A">Ống Thông Gió Mái Nhà Cổ</Text>
  <Text Key="4A6527FB">Ngày xưa mọi thứ được làm tốt hơn. Đây là một trong số đó.</Text>
  <Text Key="E1AFC80D">Ống Thông Gió Mái Nhà Quá Nóng Để Không Có</Text>
  <Text Key="8D1F0F72">Tiết kiệm hóa đơn điện năng và ngăn ngừa thối mục với một hệ thống thông gió mái nhà chất lượng.</Text>
  <Text Key="3C544634">rockToss_bm</Text>
  <Text Key="AF379B01">rockToss_bm</Text>
  <Text Key="C8F71BC1">Tầng Đá Sa Mạc</Text>
  <Text Key="45EAAA3E">Tầng đá hiếm này chỉ được tìm thấy ở sa mạc.</Text>
  <Text Key="E98BD4CC">Tầng Đá</Text>
  <Text Key="1DAC34E9">Tôi tự hỏi những tảng đá này bao nhiêu tuổi rồi?</Text>
  <Text Key="FE41B233">Tầng Hình Thành Từ Đá</Text>
  <Text Key="C8CCDF5C">Đá làm cho thế giới trở nên sống động và đẹp đẽ hơn.</Text>
  <Text Key="A00F0315">Quả Thiên Thạch Ngọc Trai Lấp Lánh</Text>
  <Text Key="15B5560A">Một quả thiên thạch rất đẹp có cách nào đó tìm thấy chính nó ở đây.</Text>
  <Text Key="0A696BF0">Quả Thiên Thạch Xanh Lá Cây Huỳnh Quang</Text>
  <Text Key="435C41D5">Một quả thiên thạch phát sáng, kỳ ảo và mê hoặc, khiến người ta choáng ngợp và bối rối.</Text>
