  <Text Key="0ABE6BBC">Các Sim này đã hứa sẽ mãi là một cặp đôi.</Text>
  <Text Key="F7C0B508">(Từ Trao Nhẫn Cưới)</Text>
  <Text Key="D24CCE81">{1.SimFirstName} vừa hứa hôn với {0.SimFirstName}!</Text>
  <Text Key="F20B3D4A">Vợ/Chồng</Text>
  <Text Key="A7341388">Bị Bỏ Rơi Trước Đàn Áo Cưới</Text>
  <Text Key="ABC12A82">Không có gì hoàn hảo hơn nỗi đau lòng kết hợp với sự nhục nhã hoàn toàn.</Text>
  <Text Key="271E6E4B">Người hứa hôn đã bị bỏ lại đứng một mình trước đàn áo cưới. Có lẽ đó là điều tốt, nhưng họ chắc chắn không cảm thấy như vậy.</Text>
  <Text Key="2EC4F9C6">{0.SimFirstName} vừa được {1.SimFirstName} cầu hôn!</Text>
  <Text Key="ED6B9F05">(Từ Ly Dị)</Text>
  <Text Key="CE8B84FC">{1.SimFirstName} vừa trở thành một Cựu Đối Tử Ghét Cay Ghét Đắng của {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="15891215">Mối Tình Xấu Xí</Text>
  <Text Key="6D9CA81D">Đôi khi bản năng bảo bạn mọi thứ đều sai. Và rồi bạn bảo bản năng đó im đi.</Text>
  <Text Key="6DE02D99">Đối Lập Hoàn Toàn</Text>
  <Text Key="AF562271">Người này nói "nóng", người kia nói "im đi". Người này nói "đen", người kia nói "cút đi". Thật là những đối lập hoàn toàn!</Text>
  <Text Key="550BF909">Sự Phối Hợp Tồi Tệ</Text>
  <Text Key="D4AB7E81">Có lẽ tốt nhất nên tránh xa nhau. Có rất nhiều sự ghét bỏ ở đây. Thật sự rất nhiều.</Text>
  <Text Key="FB788856">Người Tình</Text>
  <Text Key="D62A2CBC">Nền tảng của một tình bạn vững chắc đã tạo nên một tình yêu lâu dài.</Text>
  <Text Key="B7ECF7A0">Nhân Sinh</Text>
  <Text Key="53C463CA">Hai Sim, một trái tim.</Text>
  <Text Key="5000D84E">Người Quan Tâm Lãng Mạn</Text>
  <Text Key="13DF8724">Còn quá sớm để nói, nhưng chắc chắn có thể có một cái gì đó!</Text>
  <Text Key="6EE9E658">Người Tình</Text>
  <Text Key="AAB71B32">Được yêu là một điều tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="F537EFED">Chỉ Là Bạn Tốt</Text>
  <Text Key="0CF6F665">Đây là một mối quan hệ vững chắc được xây dựng trên sự tin tưởng và kỷ niệm đẹp.</Text>
  <Text Key="7E2E4DB0">Chỉ Là Bạn</Text>
  <Text Key="68DBE9FA">Một người bạn sẽ luôn ở đó để nói một lời tử tế.</Text>
  <Text Key="50129CEC">Rất Phức Tạp</Text>
  <Text Key="78426856">Tình yêu và hận thù đôi khi không phải là hai mặt của một đồng xu sao?</Text>
  <Text Key="7274E1EA">Rất Khó Xử</Text>
  <Text Key="D2146CC0">Họ khiến nhau phát điên, nhưng họ cũng khiến nhau "phát điên..."</Text>
  <Text Key="5AB04FB0">Phức Tạp</Text>
  <Text Key="B6587FFA">Khao khát lãng mạn cháy bỏng không thể bị dập tắt, ngay cả khi họ không thích nhau lắm.</Text>
  <Text Key="97915E46">"Rất Khó Xử"</Text>
  <Text Key="346D294C">Ít nhất một số khía cạnh của mối quan hệ đang nảy nở, dù không phải tất cả.</Text>
  <Text Key="9F5BCC9B">Nóng Lạnh</Text>
  <Text Key="447B3457">Họ đang ở bên nhau hay đã chia tay? Mọi người chưa bao giờ biết chắc.</Text>
  <Text Key="39434501">Kẻ Thù Có Lợi Ích</Text>
  <Text Key="8D986849">"Tôi ghét cậu... nhưng tôi phải có cậu!"</Text>
  <Text Key="B6504F3A">Bị Ghét</Text>
  <Text Key="81F23670">Mối quan hệ này căng thẳng. Mọi thứ có thể trở nên rối tinh!</Text>
  <Text Key="27E7AD0A">Ghét Cay Ghét Đắng</Text>
  <Text Key="91833F60">Những việc trong mối quan hệ này đã trở nên rối tinh. Liệu nó có thể cứu vãn được không?</Text>
  <Text Key="9052D617">Đôi Uyên Ương</Text>
  <Text Key="F1AFE7A3">Một kết nối của những trái tim tò mò. Đây đang hình thành lên một cuộc tình đẹp đẽ.</Text>
  <Text Key="B1B384A1">Sự Phối Hợp Tồi Tệ</Text>
  <Text Key="C7A8BF99">Nghệ thuật có thể khiến người ta phải phì cười một vài lần.</Text>
  <Text Key="AE31DF25">Bức Tranh Vui Vẻ</Text>
  <Text Key="67B47648">Một bức tranh để đánh thức những con sư tử đam mê.</Text>
