  <Text Key="E38635F8">Chơi bài trong một giờ</Text>
  <Text Key="FA025EB9">Nhấp vào Bàn bài và chọn một Sim để Chơi bài Cùng. Hãy nhớ rằng bạn phải có một người bạn chơi cùng!</Text>
  <Text Key="71677828">Chơi một trò chơi bài</Text>
  <Text Key="CBD56F78">Chọn bất kỳ Nhạc cụ nào và chọn bất kỳ tương tác luyện tập hay biểu diễn nào.</Text>
  <Text Key="47815AB0">Chơi bất kỳ Nhạc cụ nào</Text>
  <Text Key="C1DA56AE">Đặt một Bông hoa, Trái cây, hoặc Rau củ vào thế giới, nhấp vào nó, và chọn Trồng. Chúng có thể được thu thập từ Cây trồng và mua trực tiếp từ Hộp trồng hoặc trên Máy tính.</Text>
  <Text Key="26B5C2FD">Trồng thứ gì đó</Text>
  <Text Key="01C3BBC6">Nhấp vào một Sim và chọn Đề xuất ý tưởng Truyện!</Text>
  <Text Key="F2D0B425">Đề xuất ý tưởng Truyện cho Ai đó</Text>
  <Text Key="726B5561">Nhấp vào Đàn violin và chọn Viết Bài hát. Những Sim có kỹ năng cao hơn có khả năng tạo ra những bài hát chất lượng cao hơn.</Text>
  <Text Key="CDA4E74F">Viết một Bài hát Đàn violin</Text>
  <Text Key="6349723F">Nhấp vào Đàn piano và chọn Viết Bài hát. Những Sim có kỹ năng cao hơn có khả năng tạo ra những bài hát chất lượng cao hơn.</Text>
  <Text Key="A8DFCF1D">Viết một Bài hát Đàn piano</Text>
  <Text Key="047F239A">Nhấp vào Đàn guitar và chọn Viết Bài hát. Những Sim có Kỹ năng Đàn guitar cao có khả năng tạo ra những bài hát chất lượng cao hơn.</Text>
  <Text Key="52AA3FA8">Viết một Bài hát Đàn guitar</Text>
  <Text Key="04BE938A">Nhấp vào một Sim và chọn Làm phiền một cách Nghịch ngợm từ danh mục Hài hước. Các Sim có thể thực hiện Tương tác Xã hội này khi Đang Vui vẻ.</Text>
  <Text Key="05E0B409">Làm phiền Ai đó</Text>
  <Text Key="145DCF7F">Đi đến Phòng khách bằng cách mở Bản đồ Thế giới và nhấp vào Địa điểm. Khi đến nơi, nhấp vào Microphone để Biểu diễn một Tiết mục.</Text>
  <Text Key="F84817C5">Biểu diễn Hài hước tại Phòng khách</Text>
  <Text Key="05F6E20E">Nhấp vào Microphone và chọn một Tiết mục để Biểu diễn. Các Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Hài hước của họ sau khi Soạn thảo một Tiết mục trên Máy tính.</Text>
  <Text Key="FC6F74A1">Nhấp vào Microphone và chọn một Tiết mục để Biểu diễn. Các Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Hài hước của họ sau khi Soạn thảo một Tiết mục trên Máy tính.</Text>
  <Text Key="B5512460">Kiếm được {0.Money} khi Biểu diễn Hài hước</Text>
  <Text Key="D1DF16BB">Những người Hoàn hảo như {1.SimFirstName} thích tạo ra những thứ tuyệt vời, như một Bức tranh hoặc Bữa ăn Ngon lành. Các cấp độ Kỹ năng cao hơn giúp Sim tạo ra những thứ tốt hơn.</Text>
  <Text Key="6B420C1A">Tạo ra thứ gì đó Chất lượng Xuất sắc</Text>
  <Text Key="8908ED14">Nhấp vào Gương và chọn Tự Động viên Bản thân. Các Sim có thể mở khóa tương tác này khi Đang Bối rối.</Text>
  <Text Key="FB69A946">Nhấp vào Gương và chọn Tự Động viên Bản thân. Các Sim có thể thực hiện tương tác này khi Đang Buồn bã.</Text>
  <Text Key="0F931CA5">Tự Động viên trước Gương</Text>
  <Text Key="5F2E3F47">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn WooHoo với từ danh mục Lãng mạn. </Text>
  <Text Key="9DC76CCB">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn Cố gắng có Em bé từ danh mục Lãng mạn.</Text>
  <Text Key="3C55DFB8">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn Cố gắng có Em bé từ danh mục Lãng mạn.</Text>
  <Text Key="118186DB">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn Hôn nhau từ danh mục Lãng mạn.</Text>
  <Text Key="06AF79DA">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn Hôn nhau từ danh mục Lãng mạn.</Text>
  <Text Key="BD1A9931">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn Hôn từ danh mục Lãng mạn.</Text>
  <Text Key="3C93739C">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn Hôn từ danh mục Lãng mạn.</Text>
  <Text Key="88D8C7D9">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn Ôm từ danh mục Lãng mạn.</Text>
  <Text Key="33157874">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn Ôm từ danh mục Lãng mạn.</Text>
  <Text Key="843E8115">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn một Tương tác Xã hội từ danh mục Lãng mạn.</Text>
  <Text Key="0C282FC6">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn một Tương tác Xã hội từ danh mục Thô lỗ.</Text>
  <Text Key="67B42EBC">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn một Tương tác Xã hội từ danh mục Thân thiện.</Text>
  <Text Key="CB1EDC08">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn Hỏi thăm Ngày từ danh mục "Thân thiện".</Text>
  <Text Key="2E1AD637">Hỏi {2.SimFirstName} về ngày của {M2.his}{F2.her}</Text>
  <Text Key="A53E35FD">Nhấp vào Bảng vẽ, chọn Tranh Siêu thực, và chọn Kích thước Tranh.</Text>
  <Text Key="44E5CC0C">Vẽ một Bức tranh Siêu thực</Text>
  <Text Key="21571937">Nhấp vào Bảng vẽ, chọn Phong cách Tranh, và chọn Kích thước Tranh.</Text>
  <Text Key="94439706">Hoàn thành một Bức tranh</Text>
  <Text Key="F7D1068B">Nhấp vào Bảng vẽ, chọn Tranh Chân thực, và chọn Kích thước Tranh.</Text>
  <Text Key="4A1FDFAA">Vẽ một Bức tranh Chân thực</Text>
  <Text Key="2FE8F28F">Nhấp vào Bảng vẽ, chọn Tranh Pop Art, và chọn Kích thước Tranh.</Text>
  <Text Key="FA623B6E">Vẽ một Bức tranh Pop Art</Text>
  <Text Key="EC71FCC7">Nhấp vào Bảng vẽ, chọn Phong cách Tranh, và chọn Kích thước Tranh. Những Sim có Kỹ năng Vẽ tranh cao có khả năng tạo ra những bức tranh chất lượng cao hơn.</Text>
