  <Text Key="B3EC96D8">Mua một TV</Text>
  <Text Key="18717AA3">Mua một vòi sen hoặc bồn tắm</Text>
  <Text Key="150787AD">Mua một bồn cầu</Text>
  <Text Key="B8D7C569">Mua một tủ lạnh</Text>
  <Text Key="EDB8B165">Mua một ghế sofa hoặc ghế</Text>
  <Text Key="F44EAFB7">Mua một chiếc giường</Text>
  <Text Key="C0D55F93">Mua một vật phẩm trị giá {0.Money}</Text>
  <Text Key="86B3D882">{2.SimFirstName} thật nghiêm túc?! Sao {M2.he}{F2.she} dám nói vậy?! {1.SimFirstName} sẽ không chịu im lặng đâu!</Text>
  <Text Key="FA64D310">Đến lúc biến cảm xúc của {1.SimFirstName} thành một bài hát rồi!</Text>
  <Text Key="68AC2AB8">Đến lúc biến cảm xúc của {1.SimFirstName} thành một bài hát rồi!</Text>
  <Text Key="5DCB48AF">Đến lúc biến cảm xúc của {1.SimFirstName} thành một bài hát rồi!</Text>
  <Text Key="9E929993">Đến lúc viết nhật ký rồi!</Text>
  <Text Key="69E84D24">Ngắn gọn và dễ thương.</Text>
  <Text Key="3B22E985">Làm việc với những giới hạn thường có thể trở thành nguồn cảm hứng tuyệt vời. Sách là một chuyện, kịch bản phim lại là một chuyện hoàn toàn khác.</Text>
  <Text Key="D209C2B3">Người ngoài hành tinh! Công nghệ! Du hành thời gian!</Text>
  <Text Key="617F2C0B">Nhịp iambic năm âm tiết...</Text>
  <Text Key="BCB99436">Hướng tới sự xuất sắc. Nếu {1.SimFirstName} tin thì mọi thứ đều có thể.</Text>
  <Text Key="E8A6D7E6">Cả một thế giới lịch sử đang chờ đợi để được kể lại một cách chính xác.</Text>
  <Text Key="3B756AFE">Không có thứ gì tốt đẹp nào đến từ vết bánh xe xe cộ khi ra khỏi một vũng lầy bị lãng quên...</Text>
  <Text Key="9F5FF060">Cần có thời gian để tạo ra một vở hài hay.</Text>
  <Text Key="3A7058F3">Có nghe câu chuyện về con thỏ trong tủ đông chưa?</Text>
  <Text Key="E503428E">Nó phải dễ nhớ.</Text>
  <Text Key="91170429">Ngày xưa, có một thế giới kỳ diệu tên là...</Text>
  <Text Key="C8C7369E">Đẳng cấp nấu ăn và tất cả những công thức tốt nhất!</Text>
  <Text Key="D99384A4">Một vòng tròn xanh kết bạn với một hình vuông xanh lá. Một kiệt tác đích thực.</Text>
  <Text Key="88064F06">Một câu chuyện cá nhân có trái tim.</Text>
  <Text Key="71400EE6">Trong khi {1.SimFirstName} không thể lúc nào cũng lên kế hoạch cho một Cuốn Sách Bán Chạy, không có thời điểm nào tốt hơn để khoe {M1.his}{F1.her} kỹ năng và thử sức.</Text>
  <Text Key="A62F4A10">Mẹo nhỏ cho việc lắc và khuấy khiến bạn chếnh choáng.</Text>
  <Text Key="D9DDD5CD">Kỹ năng báo chí đang được thể hiện!</Text>
  <Text Key="A61704C8">Cần rất nhiều sức mạnh cốt lõi để tập luyện giữa không trung.</Text>
  <Text Key="F5D2954B">Một bước nhỏ về phía trước, một bước khổng lồ để tới vũ trụ!</Text>
  <Text Key="3F253D85">Bỏ công sức để gặt hái thành quả.</Text>
  <Text Key="353759F0">Thư giãn thôi. Không ai thực sự làm việc chăm chỉ như họ tuyên bố đâu.</Text>
  <Text Key="435971D6">Gắn bó với đồng nghiệp là cách tốt nhất để biết ai là người cần ăn cắp bánh mì.</Text>
  <Text Key="76A9AD34">Điều gì mà chưa có Sim nào từng làm trước đây? {1.SimFirstName} vừa có ý tưởng!</Text>
  <Text Key="484B2EAF">Tiếng "hô" rõ ràng là của {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="EB99DD12">Nhìn kia mẹ! Có thể kiếm Simoleons bằng cách chơi game.</Text>
  <Text Key="564920E7">Đến lúc cho thấy ai là người giỏi nhất rồi!</Text>
  <Text Key="065CFB5F">Ai là người giỏi nhất? {1.SimFirstName} là người giỏi nhất và {M1.he}{F1.she} sẽ chứng minh điều đó bằng cách thắng một trò chơi cạnh tranh!</Text>
  <Text Key="4E0ED35A">Chiếu tướng!</Text>
  <Text Key="B196EC9C">Có một con át chủ bài trong tay.</Text>
  <Text Key="5C7FF685">Không phải cỏ dại!</Text>
  <Text Key="6F8B817F">Không quá ít... Không quá nhiều... Cần phải vừa vặn.</Text>
  <Text Key="4D372D5B">Trận đấu lớn tối nay!</Text>
  <Text Key="92EE23C3">Họ hôn nhau chưa? {1.SimFirstName} cần xem tập tiếp theo để biết!</Text>
  <Text Key="897E7CE9">Đến lúc xem hoạt hình rồi! Một món quà cho cả trẻ em và người lớn!</Text>
  <Text Key="92A42B8A">Tất cả những gì họ làm trông đều ngon lành quá!</Text>
  <Text Key="7FB3CFF3">Đang có tâm trạng để có một trận cười!</Text>
  <Text Key="DD058C45">Quá nhiều lựa chọn! {1.SimFirstName} sẽ chọn cái nào?</Text>
  <Text Key="5AB778EC">Tại sao phải chơi game khi {1.SimFirstName} có thể xem một Sim khác chơi với những bình luận hài hước?</Text>
