  <Text Key="33295EE1">“The Princess And The Clock”\nTrình diễn bởi Kero Kero Bonito\nSáng tác bởi Gus Lobban\nXuất bản bởi Copyright Control\nBản ghi được cung cấp bởi Polyvinyl Records thông qua Bank Robber Music</Text>
  <Text Key="091B9D33">“Ring Pop”\nTrình diễn bởi Jax\nSáng tác bởi Allison Crystal, Alexander Paul Sacco, Noemi Legrand và Jacqueline Miskanic\nXuất bản bởi Ring Pop, Ultrec Music (SESAC) thay mặt Stonewall Songs (SESAC), Ultrec Music (SESAC), Ultra Empire Music (BMI) thay mặt LoveFate Music Company (BMI) &amp; Ultra Empire Music (BMI), Disney Music Publishing và Happy Home Music\nBản ghi được cung cấp bởi Atlantic Recording Corp. thông qua Warner Music Group Video Game Licensing</Text>
  <Text Key="19E65123">“Small Town Hypocrite”\nTrình diễn bởi Caylee Hammack\nSáng tác bởi Caylee Hammack và Jared Slocum\nXuất bản bởi Universal Music Corp. thay mặt chính nó và Sounds Like Chet Publishing và 27 Entertainment do Kobalt Music Publishing America, Inc. quản lý\nBản ghi được cung cấp bởi Capitol Nashville Records theo giấy phép từ Universal Music Enterprises</Text>
  <Text Key="D82B9F35">“Angel”\nTrình diễn bởi Lava La Rue\nSáng tác bởi Aiwa Laurel, Isom Innis và Deborah Jung\nXuất bản bởi Domino Publishing Company of America Inc. (BMI), Isom Innis Music (BMI) do Domino Publishing Company of America Inc. (BMI) quản lý và Copyright Control\nBản ghi được cung cấp bởi Marathon</Text>
  <Text Key="D9391801">“Wayflin Faza Nibe” được sáng tác và thu âm bởi Raney Shockne</Text>
  <Text Key="C95BF5AD">Giám sát Âm nhạc</Text>
  <Text Key="21443112">“Walking At A Downtown Pace”\nTrình diễn bởi Parquet Courts\nSáng tác bởi Andrew C. Savage, Austin Bradley Brown, Sean Matthew Yeaton và Maxwell Oliver Savage\nXuất bản bởi Domino Publishing Company of America Inc. (BMI)\nBản ghi được cung cấp bởi Rough Trade Records</Text>
  <Text Key="B4A3DA9B">"Ghosts" ft. Ramya Pothuri\nTrình diễn bởi Sandunes\nSáng tác bởi Sanaya Adeshir\nCopyright Control\nBản ghi được cung cấp bởi K7 Music GmbH</Text>
  <Text Key="B751A5B7">“Ruby”\nTrình diễn bởi Hovvdy\nSáng tác bởi Charlie Harrison Martin (ASCAP), William Taylor (ASCAP)\nXuất bản bởi HOVVDY (ASCAP) do Domino Publishing Company USA (ASCAP) quản lý\nBản ghi được cung cấp bởi Grand Jury Music</Text>
  <Text Key="B751A5B6">“Dirtbag Transformation (Still Dirty)”\nTrình diễn bởi Horsegirl\nSáng tác bởi Genevieve Reece (BMI), Penelope Lowenstein, Nora Cheng (BMI)\nXuất bản bởi Beggars Music (BMI), Mattitude Music, LLC (BMI)\nBản ghi được cung cấp bởi Matador Records</Text>
  <Text Key="B751A5B9">“Cosigns”\nTrình diễn bởi Bartees Strange\nSáng tác bởi Bartees Leon Cox Jr. (BMI)\nXuất bản bởi Rough Trade Songs (BMI)\nBản ghi được cung cấp bởi 4AD thông qua Beggars Group Media Limited</Text>
  <Text Key="B751A5B8">“Contraband”\nTrình diễn bởi eee gee\nSáng tác bởi Gabriel Beltrone (ASCAP), Emma Grankvist Kristensen (ASCAP), Rasmus Bille Bahncke (ASCAP)\nXuất bản bởi Baby Sasquatch (ASCAP), Future Classic Publishing PTY Ltd. (ASCAP) do Kobalt Songs Music Publishing Inc. (ASCAP) quản lý, Squash Em Music, Universal Music - Z Tunes LLC (ASCAP)\nBản ghi được cung cấp bởi Future Classic</Text>
  <Text Key="B751A5BB">“sims”\nTrình diễn bởi corook\nSáng tác bởi Corinne Savage (BMI), Caroline Pennell (BMI), Lauren Aquilina (PRS)\nXuất bản bởi Sony/ATV Songs LLC (BMI), Caroline Pennell Music (BMI), Sony/ATV Music Publishing Allegro (UK) (PRS)\nBản ghi được cung cấp bởi Atlantic Records</Text>
  <Text Key="B751A5BA">“sad disco”\nTrình diễn bởi mxmtoon\nSáng tác bởi Maia Moredock-Ting pka mxmtoon (ASCAP), Gabe Simon (ASCAP)\nXuất bản bởi mxmtoon (ASCAP) do Kobalt Songs Music Publishing Inc. (ASCAP) quản lý, These Are Songs of Pulse (ASCAP) thay mặt chính nó và Gabe Simon Music Publishing (ASCAP) do Concord Sounds (ASCAP) quản lý\nBản ghi được cung cấp bởi AWAL Recordings</Text>
  <Text Key="B751A5BD">“Ragdoll”\nTrình diễn bởi poutyface\nSáng tác bởi Jeoffrey Harris (ASCAP), William Behlendorf (ASCAP), Ryan Santiago (ASCAP), Olivia Howard (ASCAP), Kristine Flaherty (BMI)\nXuất bản bởi Brill Building Songs / Dotdotdot Publishing (ASCAP), Will Jay Songs (ASCAP), AVEX USA Songs, Universal Music Corp. thay mặt chính nó và Ryan Santiago Publishing (ASCAP), Peculiar Side Arrangement Music (ASCAP), WC Music Corp. (ASCAP), Dressing on the Side of Songs (BMI), Warner- Tamerlane Pub. Corp. (BMI)\nBản ghi được cung cấp bởi Island Records</Text>
  <Text Key="B751A5BC">“Entropy”\nTrình diễn bởi Beach Bunny\nSáng tác bởi Liliana Trifilio (BMI), Anthony Vaccaro (BMI), Matthew Henkels (BMI), Jonathan Alvarado (ASCAP)\nXuất bản bởi Sony/ATV Songs LLC (BMI), Sony/ATV Tunes LLC (ASCAP)\nBản ghi được cung cấp bởi Mom + Pop Music thông qua Hidden Track Music</Text>
  <Text Key="5487EB9E">“Wanna Love Ya” được sáng tác bởi Konrad OldMoney feat.Sylwia Przybysz\n“Bounce” được sáng tác bởi Konrad OldMoney\n“Seven” được sáng tác bởi Konrad OldMoney feat.Cerbeus</Text>
  <Text Key="5487EB9F">“Blava” được sáng tác bởi Raney Shockne\n“Bway Blob” được sáng tác bởi Raney Shockne\n“Swabadabe” được sáng tác bởi Raney Shockne</Text>
  <Text Key="5487EB9C">“Blar Zom” được sáng tác bởi Charlton Pettus\n“Goombie Choolop” được sáng tác bởi Charlton Pettus\n“Voebareppa” được sáng tác bởi Charlton Pettus</Text>
  <Text Key="5487EB9D">“DTM”\nTrình diễn bởi Alice Longyu Gao\nSáng tác bởi Alice Longyu Gao (BMI), Patrick Liam O'Halloran (ASCAP)\nXuất bản bởi Patrick Liam O'Halloran Publishing Designee, These Are Songs of Pulse (ASCAP) thay mặt chính nó, Kawaii Songz (ASCAP) và Alice Longyu Gao (ASCAP) do Concord Sounds (ASCAP) quản lý\nBản ghi được cung cấp bởi AWAL Recordings</Text>
  <Text Key="B751A5BF">“Shotgun”\nTrình diễn bởi Soccer Mommy\nSáng tác bởi Sophie Allison (ASCAP)\nXuất bản bởi Soccer Mommy Music (ASCAP)\nBản ghi được cung cấp bởi Loma Vista Recordings, phân phối bởi Concord</Text>
  <Text Key="20838446">“Remember That Night?”\nTrình diễn bởi Sara Kays\nSáng tác bởi Sara Kays và Steven Martinez\nXuất bản bởi Psychic Music, Sara Kays Songs và Steven Martinez Songs\nBản ghi được cung cấp bởi Atlantic Recording Corp. thông qua Warner Music Group Video Game Licensing</Text>
  <Text Key="20838447">“Newbury Park”\nTrình diễn bởi Lexi Jayde\nSáng tác bởi Lexi Jayde, Danny Spadaro, Mark Landon, Jax Anderson và Seth Anderson\nXuất bản bởi Alexis Burnett Publishing, Doggie Dandruff, Assemble Sound thay mặt Seth Anderson Music, Anthems Of Primary Wave do Kobalt Music Publishing America, Inc. quản lý và Copyright Control\nBản ghi được cung cấp bởi APG/Artist PG</Text>
  <Text Key="20838448">“Last Day On Earth”\nTrình diễn bởi Beabadoobee\nSáng tác bởi Matthew Healy, Georgie Daniel, Beatrice Laus, Nelson Riddle và Robert Harris\nXuất bản bởi Good Soldier Songs LTD - c/o Downtown DMP Songs – BMI, Sony/ATV Music Publishing (UK) Limited (PRS) và Warner Chappell North America\nBản ghi được cung cấp bởi A&amp;G Sync thay mặt Dirty Hit</Text>
  <Text Key="20838449">“In A Bind (Batry Powr remix)”\nTrình diễn bởi Vagabon\nSáng tác bởi Laetitia Ange Tamko\nXuất bản bởi Vagabon Tracks (ASCAP) do Kobalt Music Publishing America, Inc quản lý\nBản ghi được cung cấp bởi Nonesuch</Text>
  <Text Key="2083844A">“Hot &amp; Heavy”\nTrình diễn bởi Lucy Dacus\nSáng tác bởi Lucy Dacus\nXuất bản bởi Hipgnosis Beats/Looseleaf Daykiss\nBản ghi được cung cấp bởi Matador Records</Text>
  <Text Key="2083844B">“Faith Healer”\nTrình diễn bởi Julien Baker\nSáng tác bởi Julien Baker\nXuất bản bởi Julien Baker (BMI) do Kobalt Music Publishing America, Inc quản lý\nBản ghi được cung cấp bởi Matador Records</Text>
  <Text Key="2083844C">“Café Delux”\nTrình diễn bởi Osei The Seventh\nSáng tác bởi Osei David và David Francis Sheppard\nXuất bản bởi Osei The Seventh (tự quản lý)\nBản ghi được cung cấp bởi Three Six Zero Recordings</Text>
  <Text Key="2083844D">“Be Sweet”\nTrình diễn bởi Japanese Breakfast\nSáng tác bởi Michelle Zauner &amp; Jack Tatum\nXuất bản bởi Secretly Publishing\nBản ghi được cung cấp bởi Dead Oceans</Text>
  <Text Key="7D0946FB">“Forever To Hold”\nSáng tác bởi Kari Kimmel</Text>
  <Text Key="7D0946FA">“Zooboe Gryybe”\nSáng tác bởi Charlton Pettus</Text>
  <Text Key="2083844E">“Apricots”\nTrình diễn bởi MAY-A\nSáng tác bởi Maya Cummings và Robby De Sa\nXuất bản bởi Sony Music Publishing (Australia) Pty Limited (APRA), Sony Music Publishing Allegro (Australia) (APRA)\nBản ghi được cung cấp bởi Atlantic Recording Corp. thông qua Warner Music Group Video Game Licensing</Text>
  <Text Key="BCBE2EF6">"Briando"\nTrình diễn bởi Electric Jalaba\nSáng tác bởi Oliver Keen, Simo Lagnawi, Dave De Rose, Henry Keen, Nathaniel Keen, và Barnaby Keen\nCopyright Control\nBản ghi được cung cấp bởi Strut Records, một chi nhánh của K7 Music GmbH</Text>
  <Text Key="8B308630">Tổ chức Tiếp thị và Thương mại</Text>
  <Text Key="165C85D6">Giám đốc Tiếp thị và Truyền thông</Text>
  <Text Key="C405FF1C">Giám đốc, Nghiên cứu Trải nghiệm Người dùng</Text>
  <Text Key="8A1DDBF5">Giám đốc, Vận hành Thông tin Người chơi &amp; Chất lượng</Text>
  <Text Key="70CD0E71">Giám đốc, Vận hành Nghiên cứu</Text>
  <Text Key="4DA20B20">Phó Chủ tịch, Nội dung &amp; Chiến lược Nhượng quyền</Text>
  <Text Key="4C024493">Giám đốc Sáng tạo Cấp cao, Câu chuyện &amp; Nội dung Nhượng quyền</Text>
  <Text Key="A70441B5">Nhóm Câu chuyện Lucasfilm</Text>
  <Text Key="ADBD17BD">Người giữ Holocron</Text>
  <Text Key="31C451E0">Giám đốc Sáng tạo Trẻ, Câu chuyện &amp; Nội dung Nhượng quyền</Text>
  <Text Key="F4267197">Giám đốc, Nội dung &amp; Chiến lược Nhượng quyền</Text>
  <Text Key="061C195E">Giám đốc Sáng tạo, Câu chuyện &amp; Nội dung Nhượng quyền</Text>
  <Text Key="DAADD9BE">Maxis xin gửi lời cảm ơn đến Janaina "Nina" Schmidt, Megan "CrackedKyber", Sandra Pyka, và The Sim Scrolls vì tài năng tuyệt vời và đã giúp chúng tôi tạo nên những lô đất tuyệt vời ở Innisgreen.</Text>
  <Text Key="DAADD9B1">Maxis xin gửi lời cảm ơn đến Vanessa A. López Gómez "Shikiuv," Jesus David Hernandez Florentino "Fritosaurio," và Ayessha Collins "RusticSims" vì tài năng tuyệt vời và đã giúp chúng tôi tạo nên những lô đất tuyệt vời ở Ciudad Enamorada.</Text>
  <Text Key="DAADD9B3">Maxis xin gửi lời cảm ơn đến Ashley Chan "Doctor Ashley", Chrissie York "ChrissieYT", Christine Gylthe "Ninnster" và Frida Beyer "Simproved" vì tài năng tuyệt vời và đã giúp chúng tôi tạo nên những lô đất tuyệt vời ở Chestnut Ridge.</Text>
  <Text Key="CA3CCA2E">Đội ngũ Vận hành Trực tiếp</Text>
  <Text Key="0E8F91DF">Điều phối viên Phát triển Nhượng quyền</Text>
