  <Text Key="F0874CC6">{0.SimFirstName} thông minh hơn hẳn bọn chúng! Chiếc ghế đó nằm trên một trong những bệ phóng di động! Khi đám đông vỗ tay tán thưởng sự khôn ngoan và tầm nhìn xa của {0.SimFirstName}, chiếc ghế từ từ chìm xuống những khoảng tối sâu trong sàn, nhường chỗ cho thử thách tiếp theo. Bệ đỡ này được làm bằng vàng ròng chắc chắn và chứa đầy những viên ngọc lấp lánh!</Text>
  <Text Key="FEC15DC5">Thất vọng, người ngoài hành tinh đưa cho {0.SimFirstName} vài món phế liệu không gian nếu {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} sẽ quay lại và đấu tay đôi sau. Biết rằng {M0.con tàu của anh ấy}{F0.con tàu của cô ấy} chưa được trang bị đầy đủ để đánh bại tay "súng ống" này, {0.SimFirstName} nhận món phế liệu và hứa sẽ trở lại, sau khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đã đổi chúng lấy một số nâng cấp then chốt. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} lái con tàu, nhẹ nhõm, về phía nhà.</Text>
  <Text Key="F9777D0E">{0.SimFirstName} nói bằng giọng điệu dịu dàng và không đe dọa nhất của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}, giải thích cho bọn cướp biển rằng {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} sẽ thất vọng biết bao nếu chúng bỏ {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} lại giữa vũ trụ sâu. Nhưng những tên cướp biển này không leo lên được vị trí của mình bằng việc đồng cảm, nên chúng xé luôn dây điện trong hộp dung hợp xoắn ốc của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}. Hừm...có lẽ sẽ hơi khó để hạ cánh con tàu nếu không có cái đó.</Text>
  <Text Key="0DA96BE4">{0.SimFirstName} và người buôn bán chất tải lên tàu và {0.SimFirstName} bắn đi. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} hướng về nhà - đường đi êm ái, không có giao thông trong vành đai tiểu hành tinh, và {0.SimFirstName} thậm chí còn đang tiết kiệm nhiên liệu rất tốt! Hơn nữa, {0.SimFirstName} đang trên đường nhận một khoản lương hời khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} về đến nhà!</Text>
  <Text Key="94A08111">{0.SimFirstName} đập tan bọn phiến loạn (khá là trực tiếp - {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} dùng {M0.chiếc giày của anh ấy}{F0.chiếc giày của cô ấy}). Nhưng với kẻ mạnh nhất trong số người ngoài hành tinh bị tiêu diệt, tình hình không còn tốt đẹp cho nền văn minh của chúng. {0.SimFirstName} rời đi trước khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} có thể bị quy kết về một loại sự kiện tuyệt chủng nào đó.</Text>
  <Text Key="1B953903">Khi {0.SimFirstName} thức dậy, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} nằm trên mặt đường nhựa bên cạnh con tàu vũ trụ của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} với cánh tay đau nhức. Trại Chó Giải Cứu Vũ Trụ bị khóa, và chỉ có tiếng sủa đáp lại những cú gõ cửa của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}. Trên đường về nhà, những hình ảnh chớp tắt về sự việc quay lại: một người gác to lớn, một chiếc kim sáng loáng. Có lẽ {M0.anh ấy sẽ}{F0.cô ấy sẽ} thử lại vào lần khác.</Text>
  <Text Key="F1557D65">Sự phẫn nộ của {0.SimFirstName} thực sự đáng sợ! Người ngoài hành tinh kinh hãi trước vị thần thích thay đổi và giận dữ của chúng. Nhưng hóa ra việc trở thành một vị thần giận dữ không giúp bạn có nhiều bạn bè. Một vài kẻ nổi loạn kiên cường tập hợp lại để cố gắng trục xuất {0.SimFirstName} mãi mãi. {0.SimFirstName} nên xử lý cuộc nổi dậy này thế nào?</Text>
  <Text Key="55578C5D">Nhờ sự tập trung của {0.SimFirstName}, {F0.cô ấy}{M0.anh ấy} ngắm bắn hoàn hảo và tất cả chất nhờn đã bị bắn trúng!</Text>
  <Text Key="08382F2A">{0.SimFirstName} vừa mới cắn vào chiếc bánh kem nước đá của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} thì {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} phát hiện một con tàu nhỏ dường như đang gọi tín hiệu cho con tàu của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}. Có ai đang gặp rắc rối à? {0.SimFirstName} bắn tới để nhìn gần hơn.</Text>
  <Text Key="D4D60DB2">À, đúng rồi. Tắt nó đi rồi bật lại. Giải pháp kỹ thuật ưa thích của các nhà khoa học tên lửa chuyên nghiệp mọi nơi. Các dynotherm (máy nhiệt động) lụp bụp và một tin nhắn mới xuất hiện: "Dynotherm của bạn đã không tắt hoàn toàn. Bạn có muốn khởi động lại dynotherm ở Chế độ An toàn không?"</Text>
  <Text Key="BD3DEE7F">Người gác chích vào cánh tay {0.SimFirstName} bằng một chiếc kim dài sáng loáng, sau đó dẫn {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} vào trại, nơi gồm tầng này qua tầng khác đầy những con vật trong lồng—hầu hết là những chú chó đất hung dữ gầm gừ. "69 tầng đầu tiên," người gác nói. {0.SimFirstName} có thể bắt đầu tìm Fitz—hoặc tìm cách quay lại chiếc xích ở quầy lễ tân.</Text>
  <Text Key="40378033">Quả bóng tròn lăn khéo léo vào lỗ tròn, và căn phòng nổ ra tràng pháo tay dữ dội! {0.SimFirstName} vô thức cúi chào duyên dáng khi câu đố rút xuống sàn, nhường chỗ cho cái mới. Bệ đỡ nâng lên tiếp theo này có... một chiếc mũ? Đúng rồi, đó là một chiếc mũ rất đẹp, có lẽ là mũ bowler! {0.SimFirstName} nên làm gì?</Text>
  <Text Key="69C59A99">{0.SimFirstName} thức dậy trong trạng thái mơ màng, phủ đầy vụn bánh khô đông. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} nhận thấy ánh sáng ở đây quá CHÁY, và màu tường tên lửa quá XANH. Điều này không thể chấp nhận được. Nó sẽ thu hút Xargon! {0.SimFirstName} nên tránh Xargon thế nào?</Text>
  <Text Key="B7720F17">{0.SimFirstName} cố gắng leo lên địa hình bất khả thi, nhưng nó quá khó. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} quyết tâm tập thể dục nhiều hơn khi (nếu) {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} về nhà. Thung lũng phía tây là con đường duy nhất còn lại bây giờ, nhưng ánh sáng bắt đầu tắt...</Text>
  <Text Key="D3FC34B9">{0.SimFirstName} bắt đầu làm việc trên GPS của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}. Khởi động lại. Khởi động lại. Khởi động lại. Được rồi! Cuối cùng cũng có tín hiệu! {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} bắn đi—và đúng lúc, một đội quân người ngoài hành tinh giống nhện đã phủ kín sườn đồi và bắn vào con tàu của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}. May mắn là {M0.anh ấy có}{F0.cô ấy có} những động cơ đẩy đáng tin cậy này. {0.SimFirstName} tự do, thông thoáng và trên đường về nhà ngay lập tức!</Text>
  <Text Key="8B39E5F0">Đã một lúc lâu rồi {0.SimFirstName} mới phải chập điện thứ gì. Khoan... {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} có biết cách chập điện hay đó là một gã trên TV? Thôi kệ, có khó đâu, phải không? Bây giờ là dây đỏ nối dây xanh, hay dây đỏ nối dây xanh lá?</Text>
  <Text Key="F58F2CE6">Những tên cướp biển đáng thương đó gần như vấp ngã lẫn nhau để tránh đường {0.SimFirstName}. Nhưng trước khi đi, chúng rửa kính chắn gió cho {0.SimFirstName} và thay dầu nhanh cho {0.SimPronounObjective}, chỉ để giữ thiện cảm của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}.</Text>
  <Text Key="427A5D46">Sử dụng một vài kẹp giấy, nửa hộp giấy bạc và một cây ống hút, {0.SimFirstName} cố gắng ráp nên một bộ nối điện mới. Sau khi lắp đặt, trạm không gian rung lên và hoạt động trở lại. Đội ngũ rất biết ơn.</Text>
  <Text Key="3ADD77A1">{0.SimFirstName} hành động nhanh chóng. Nâng hộp lên vai {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} nhét nó vào khoang hàng của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}, nhưng không thể cưỡng lại sự tò mò trước khi làm việc trên GPS của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}. Kho báu—chồng chất! Ai đó sẽ tìm thấy cái này sớm thôi. Thực tế, {0.SimFirstName} có thể cảm thấy một tiếng gầm xa xăm dường như đang đến gần...</Text>
  <Text Key="780E3C4B">Một lần một {0.SimFirstName} bắt đầu phóng các phòng thoát hiểm từ con tên lửa của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}, quan sát chúng trôi ra ngoài không gian. Nhưng con tàu vẫn quá nặng! Tại sao nó lại nặng thế? Có thứ gì khác phải đi. {0.SimFirstName} bắt đầu hoảng loạn, vì nếu con tàu quá nặng thì chắc chắn sẽ rơi!</Text>
  <Text Key="98C30E94">Những lời nói khó nghe, lời chửi rủa, và cuối cùng là lời chào tạm biệt được lấy lại khi cuộc trò chuyện tự hủy. Một trải nghiệm thú vị chắc chắn. Điều gì đã xảy ra ngay trước đó?</Text>
  <Text Key="18BAC9A8">{0.SimFirstName} vẫn còn nghẹn lại khí thải của con tàu ngoài hành tinh thì {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} nghe thấy tiếng còi báo động vang lên ở xa. Cảnh sát không gian bao vây con tàu tên lửa của {0.SimFirstName} và yêu cầu lục soát khoang hàng của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} có thể giao hàng hóa và hy vọng vào điều tốt nhất, hoặc giúp người ngoài hành tinh—và có thể cả {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}—bằng cách giấu nó.</Text>
  <Text Key="B7A018C6">{0.SimFirstName} gọi lên. Không có tiếng trả lời. Âm thanh duy nhất là tiếng nhỏ giọt. Đeo chiếc đèn đầu đáng tin cậy của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} bước lặng lẽ vào đường hầm, sâu hơn và sâu hơn cho đến khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} thấy một tia sáng xuyên qua một khe trên trần. Dưới đó là một chiếc hộp khóa! {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} nên cạy nó mở ở đây hay mang về tàu?</Text>
  <Text Key="7E91F2D1">{0.SimFirstName} lảo đảo bước về phía con tàu của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}, một tay kéo theo chất xúc tác, tay kia nắm chặt vết thương ở sườn. Không xa nữa, nhưng {0.SimName} bỗng nghe một tiếng gầm trầm thấp. Một sinh vật rất lớn đã rình rập phía sau {0.SimPronounObjective}. Đó là một cuộc chạy đua đến sự an toàn của con tàu! Nhưng chất xúc tác có trọng lượng tốt... có thể dùng làm vũ khí.</Text>
  <Text Key="96AAD92E">Cho đến giờ vẫn ổn. Kể từ khi {0.SimFirstName} chống cửa, khoang hàng đã yên ắng. Nếu {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} có thể đến được một trạm diệt côn trùng, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} có thể giải quyết vấn đề và lên đường. Nhưng rồi một âm thanh mới bắt đầu. Nhỏ. Buồn. Nức nở? {0.SimFirstName} có nên giữ nguyên quan điểm, hay liếc vào khoang hàng?</Text>
  <Text Key="F78A3FAC">Đó là Fitz! Trước khi người ngoài hành tinh ngăn {0.SimPronounObjective}, {0.SimFirstName} đã ra ngoài với chú chó quý giá và trên đường nhận phần thưởng của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}! Một cuộc gọi nhanh cho Cảnh Sát Vũ Trụ trên đường đi sẽ xử lý được việc buôn bán động vật bất hợp pháp của trại.</Text>
  <Text Key="7A0B8AC1">Với các bộ ổn định {0.SimFirstName} lắp đặt, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} có thể giữ được một số kiểm soát đối với con tàu. Nó suýt tránh được một loại đá sắc nhọn và hạ cánh thô bạo trong một đầm lầy vài dặm phía sau. Vật lộn lên đất khô, {0.SimFirstName} tự hỏi {M0.anh ấy sẽ}{F0.cô ấy sẽ} lấy tên lửa ra khỏi bùn và quay lại không gian thế nào...</Text>
  <Text Key="507A3F07">{0.SimFirstName} trở về từ rừng với một đống quả mọng khiêm tốn. "Biết chúng có độc, phải không?" sinh vật hỏi trước khi nhét vài quả vào miệng. "Món yêu thích của tôi," nó lắp bắp qua miệng đầy nhão nhoẹt. Thử thách cuối cùng là khám phá Hang Độc Ác. Nó đưa cho {0.SimFirstName} một vũ khí, sau đó kỳ lạ là nhấn mạnh rằng {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} sẽ không cần nó.</Text>
  <Text Key="177C5AEF">Khi cuộc trò chuyện phát lại theo chiều ngược lại, mặc dù nghe như ngôn ngữ vô nghĩa, {0.SimFirstName} có thể phát hiện ra nơi mọi thứ có thể đã sai. Điều gì đã xảy ra ngay trước đó?</Text>
  <Text Key="B494B3D4">Chỉ là một lỗ trên vỏ tàu có kích thước người. Vì vậy nó không kín hoàn toàn. Vì vậy nó có thể để lọt vào các tiểu hành tinh lạ và chất ô nhiễm không gian. Vì vậy cơ thể dễ cháy nổ nhỏ bé của {0.SimFirstName} có thể bốc cháy khi con tàu quay lại khí quyển. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} có thể hạ cánh được không? Được chứ? Được chứ?</Text>
  <Text Key="22BD686D">Ồ, tại sao {0.SimFirstName} không chi thêm cho lớp phủ dính trên găng tay không gian của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}? Thở dồn dập, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} nhảy xuống thân tàu, những cú nắm bám tuyệt vọng không tìm được điểm tựa. Cuối cùng {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} nắm được một số cáp, làm đứt đường thủy lực cho bộ ổn định tàu. Con tàu tự động kích hoạt tín hiệu khẩn cấp.</Text>
  <Text Key="5A93478B">Ôi. Đầu {0.SimFirstName} đau, và khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} cố gắng di chuyển, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} nhận ra {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} bị còng tay vào ghế lái của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}. Một vật sắc, lạnh đang chọc vào lưng {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}. "T-t-t-take me home," một giọng nói lắp bắp. Nó kỳ lạ là trầm—và {0.SimFirstName} nhận ra đó là giọng trẻ con đang cố gắng trông già dặn hơn. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} có tuân theo hay cố gắng thuyết phục đứa trẻ?</Text>
  <Text Key="7DDFA59F">Thôi nào, có vẻ như cả trại cũng có quy trình của nó. Sau khi bịa ra một câu chuyện về việc mất chú chó của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}, {0.SimFirstName} điền {M0.các mẫu đơn của anh ấy}{F0.các mẫu đơn của cô ấy} trong khi chờ người hộ tống đến các lồng. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} đang nộp chúng thì {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} để ý thấy một chiếc xích nhỏ màu đỏ—giống hệt trong ảnh của Fitz—thò ra từ một hộp dưới bàn. Giờ thì sao?</Text>
  <Text Key="2CB8BA65">{0.SimFirstName} đã làm những gì được yêu cầu. Không có lý do gì để mạo hiểm {M0.cuộc sống của anh ấy}{F0.cuộc sống của cô ấy} vì dữ liệu điện thoại. Miễn là vệ tinh này không bị tổn hại, thì đó là một thành công.</Text>
  <Text Key="552F7D96">Suy nghĩ nhanh chóng, {0.SimFirstName} đề nghị đứa trẻ một ít kho báu nếu nó sẽ cho {0.SimPronounObjective} biết {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đã hạ cánh trên hành tinh nào. Giờ {0.SimFirstName} có thể phát thanh vị trí của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} và nhận chỉ dẫn về nhà! Thưởng cho đứa trẻ, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} bắn đi với phần lớn kho báu của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} vẫn còn nguyên vẹn. Thông minh!</Text>
  <Text Key="97EA24AB">{0.SimFirstName} bắt đầu làm việc trên GPS của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}. Khởi động lại. Khởi động lại. Khởi động lại. Được rồi! Cuối cùng cũng có tín hiệu. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} bắn đi—và đúng lúc, một đội quân người ngoài hành tinh giống nhện đã phủ kín sườn đồi và mở bắn. Đẩy động cơ của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đến giới hạn, {0.SimFirstName} thoát ra, nhưng không tránh khỏi vài phát đánh vào hệ thống nhiệt của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}. Lần hạ cánh này sẽ khó khăn...</Text>
  <Text Key="350DBA74">Đồng hồ của {0.SimFirstName} hỗn loạn và con tàu tên lửa của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} được bao phủ trong ánh sáng tím. Bụi tím và vàng phủ kín bầu trời xa tận tầm mắt—vốn cũng không xa lắm. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} chắc đã trôi vào một đám mây khổng lồ! {0.SimFirstName} có thể phát tín hiệu cầu cứu, hoặc tiến lên và hy vọng các thiết bị có thể tự sắp xếp.</Text>
  <Text Key="2D8E35C9">{0.SimFirstName} cuối cùng cũng trở về tàu, kiệt sức. Bộ phận ngoài hành tinh đã trở thành một cây gậy khá tốt, choáng người con vật khổng lồ bằng một cú đánh mạnh. Nó cho {0.SimFirstName} vừa đủ thời gian để tìm một nơi ẩn náu cho đến khi sinh vật bị thương cuối cùng cũng lảo đảo đi xa. Giờ là sửa chữa tàu, chữa những vết thương này, và trở về nhà!</Text>
  <Text Key="F51F6EAF">Sinh vật này bất ngờ trơn trượt, ngay cả theo tiêu chuẩn nhớp nháp của người ngoài hành tinh! {0.SimFirstName} không thể giữ chặt nó và nó trốn thoát, bắt đầu nhai xuyên qua một số cáp điện. Hừm... hy vọng {0.SimFirstName} không cần những cáp đó cho chuyến đi về nhà....</Text>
  <Text Key="24915BC3">Đúng rồi, đó là điều đã xảy ra! {0.SimFirstName} quét tàn tích, thu được kiến thức khoa học vô giá. Tránh mép thời gian, {F0.cô ấy}{M0.anh ấy} an toàn tìm đường về nhà.</Text>
  <Text Key="D6FDBA3C">Ugh, {0.SimFirstName} giờ cảm thấy tệ hơn. Điều này không tốt--nó chắc chắn nghe như Bệnh Điên Không Gian. Triệu chứng tiếp theo là đưa ra những quyết định thực sự tồi. Nếu {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} chỉ tập trung {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} sẽ ổn. Giờ...làm thế nào để sửa dòng khí?</Text>
  <Text Key="5F81E678">Không khí tươi thực sự giúp ích, và giờ {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} cảm thấy khá hơn. Nếu {0.SimFirstName} thực sự mắc Bệnh Điên Không Gian {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} sẽ bắt đầu hoang tưởng và đưa ra những quyết định thực sự tồi. Giờ...làm thế nào để tiêu khiển ngày hôm nay lên đây ngoài không gian?</Text>
  <Text Key="9F3EFDB5">{0.SimFirstName} chiếu đèn pin lên cánh đồng trồng trọt, và cây cối mọc cao hơn bao giờ hết! Người ngoài hành tinh vui mừng đến mức họ phát minh ra hội họa, âm nhạc và triết học. Với nền văn minh tiến bộ tốt đẹp như vậy, {0.SimFirstName} cho rằng {M0.công việc của anh ấy}{F0.công việc của cô ấy} đã xong. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} nhảy vào con tàu tên lửa của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} và hướng về nhà.</Text>
  <Text Key="FEE64C7D">Chân {0.SimFirstName} bắt đầu chuột rút. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} đang rình ở cầu thang Cosmic Relief, và {M0.anh ấy đã}{F0.cô ấy đã} quan sát quầy lễ tân trong một thời gian dài như thế. Cuối cùng, người ngoài hành tinh đứng dậy, gãi, kiểm tra thứ gì đó dưới bàn và dường như nói điều gì đó trước khi đi chậm rãi đi. Bắt được rồi! Giờ hoặc không bao giờ.</Text>
  <Text Key="7BC81319">Sau khi tháo dỡ giường tầng của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} để lấy thêm tấm kim loại, {0.SimFirstName} vá lỗ! Áp suất bên trong ổn định và có vẻ như tàu sẽ về được Trái Đất! Một số mảnh vỡ có thể có giá trị... ít nhất là, {0.SimFirstName} có thể "bôi đen" trên mạng người đã làm {0.SimPronounObjective} vướng vào mớ bòng bong này. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} thu một muỗng đầy và đặt hướng về nhà.</Text>
  <Text Key="4F97237C">Hừm, {0.SimFirstName} thực sự không có khoang hàng đủ lớn. Người ngoài hành tinh có rất nhiều bếp đốt nhang và nắp chai, và chúng có thể không vừa hết trong tàu. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} có nên cố gắng nhét chúng vào đó, hay từ bỏ?</Text>
  <Text Key="07A441C4">{0.SimFirstName} từ từ mở cửa và liếc vào bên trong. Ngay lúc đó, một thứ mềm mại, nhão nhẹt rơi phịch trên lưng {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} và một xúc tu quấn quanh cổ {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}. "Đừng di chuyển!" một giọng nói nhỏ thì thầm. Mọi thứ trở nên tối sũng. {0.SimFirstName} ngất đi, về mặt kỹ thuật đó là di chuyển.</Text>
  <Text Key="EA3F5B64">{0.SimFirstName} không nhớ nhiều, nhưng nghĩ {F0.cô ấy}{M0.anh ấy} có thể đã bị bắt cóc! {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} bây giờ đứng trong một đấu trường nhỏ, vô trùng. Một tập hợp hỗn độn những sinh vật ghê tởm ngồi lén lút trên khán đài. Từ từ, một bệ đỡ nâng lên từ sàn; nó chứa hai món đồ: một quả bóng, và một hộp chứa hai lỗ, một tròn và một hình tam giác. Phòng rất căng thẳng với sự phấn khích.</Text>
  <Text Key="8D8017DF">"Sửa chữa tàu," {0.SimFirstName} phát âm cẩn thận vào máy liên lạc. "Bạn đã chọn: Tự Hủy," giọng nói nói, "Đang kích hoạt từ xa chức năng tự hủy của tàu bạn ngay bây giờ."</Text>
  <Text Key="172120DB">{0.SimFirstName} lăn vào vị trí trên vạch xuất phát. Bên phải {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}, một chiếc XR315 tân trang do một nữ chó người lái. Bên trái {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}, một người ngoài hành tinh lực lưỡng gầm gừ động cơ của chiếc TS-555 của hắn, nụ cười khinh miệt để lộ một hàng răng đỏ lấp lánh. Bùm! Súng nổ và họ lao đi!</Text>
