  <Text Key="93ED945B">Đèn Tường Mega (Cơ bản)</Text>
  <Text Key="27251DF4">Đồ nội thất là nghệ thuật. Và không ai hiểu nghệ thuật hơn những lập trình viên đã tạo ra thuật toán AI cho robot chế tạo đồ nội thất của chúng tôi. Chính vì vậy, mọi Đèn Tường MegaMission lăn ra từ dây chuyền đều có vẻ nghệ thuật như hàng ngàn chiếc trước và sau nó.</Text>
  <Text Key="062E4EAA">Đèn Tường Ngoài Trời Gastown</Text>
  <Text Key="39F977AB">Đèn chiếu sáng ngoài trời tiết kiệm chi phí cho khi bạn chỉ muốn có ánh sáng, không cần không khí.</Text>
  <Text Key="FA637D71">Đèn Tường Ngoài Trời Phong Cách Thuộc Địa</Text>
  <Text Key="F6B83A4E">Phong cách thuộc địa thanh lịng định hình chiếc đèn tường ngoài trời tinh tế này. Các tổ tiên fondators sẽ tự hào.</Text>
  <Text Key="2EB37159">Đèn Tường Ngoài Trời Warzau</Text>
  <Text Key="B29F70C6">Một phụ kiện đèn tường ngoài trời vững chắc, tràn đầy phong cách công nghiệp.</Text>
  <Text Key="20640710">Đèn Cột Hoa Mặt Trăng</Text>
  <Text Key="E0484675">Đèn LED ảo giác (trompe l'oeil) mô phỏng hình dạng bông hoa nhưng tỏa sáng như mặt trăng sau khi tối. Hoàn hảo cho những bữa tiệc vườn muộn.</Text>
  <Text Key="C74D5A78">Cột Đèn Ngoài Trời Georgina Với 2 Giàn Hoa Treo</Text>
  <Text Key="728FBFAD">Thêm một chút màu sắc hoa vào thiết kế chiếu sáng của bạn với cột đèn phong cách Queen Anne này, được trang trí bằng 2 giỏ hoa treo phù hợp để trồng cây.</Text>
  <Text Key="C8D60185">The Animus</Text>
  <Text Key="EE54B35A">Giống như một chòm sao, cuộc sống của chúng ta định hình thành các đường nét được nối giữa những trải nghiệm. Chúng ta sống. Chúng ta tiến về phía trước. Chúng ta yêu. Chúng ta tiến về phía trước. Chúng ta vấp phải ống nước vườn và ngã xuống đất, khóc. Chúng ta bật đèn lên – và tiến về phía trước. Đèn đường ngoài trời The Animus, từ Reclamation Homeware.</Text>
  <Text Key="1A139D55">Đèn Vườn Mega (Đứng)</Text>
  <Text Key="72874D4A">Vẻ đẹp thực sự của đồ cổ nằm ở những điểm kỳ quặc và không hoàn hảo độc nhất mà chúng sở hữu. Mỗi chiếc đèn vườn cổ điển chúng tôi sản xuất được làm cũ một cách đặc biệt trên dây chuyền lắp ráp để có vẻ ngoài thực sự một trong một triệu. Xin lỗi... một TRONG một triệu.</Text>
  <Text Key="3B785099">Đèn Vườn Mega (Treo)</Text>
  <Text Key="234E8506">Đèn trang trí kho của MegaMission phải vừa đẹp vừa tiện dụng. Chính vì vậy, mỗi chiếc đèn chúng tôi bán được chế tác cẩn thận bằng tay (hand-crafted) bởi các robot chính xác của chúng tôi. À, chúng tôi nói "bằng tay..." Thực ra chúng giống hơn một chiếc xửng/kẹp kết hợp.</Text>
  <Text Key="C5716609">The Superlative</Text>
  <Text Key="73D0B956">Suốt cuộc đời, chúng ta được dạy dỗ để kìm nén bản chất thật của mình. Để ghi lịch làm việc. Để thế chấp sức sống của mình. Tại Reclamation Homeware, chúng tôi thách thức những ham muốn giả tạo. Chúng tôi sống trong một thế giới chỉ được thắp sáng bởi ánh sáng của mục đích thật của tâm hồn – và bởi những chiếc đèn đường cực chất này.</Text>
  <Text Key="D5B9AA3C">Đĩa Bay Trên Đất</Text>
  <Text Key="43220039">Bạn có lẽ sẽ không sợ một cuộc xâm lăng từ ngoài không gian với những chiếc đèn ngoài trời này, nhưng bạn có thể tự hỏi liệu người ngoài hành tinh từ lòng đất có đang đến thăm. Ít nhất họ cũng có thể thấy được họ đang đi đâu!</Text>
  <Text Key="30C20F7B">Đèn Ngoài Trời MothBGone</Text>
  <Text Key="98A7DF94">Chiếc đèn cột ngoài trời rẻ tiền này còn đóng vai trò như bẫy đánh muỗi.</Text>
  <Text Key="7915CE47">Đèn Ngoài Trời Salem</Text>
  <Text Key="6C49F028">Chiếc đèn treo ngoài trời cổ điển kiểu cổ swan-neck từ Bộ sưu tập Salem này giữ cho bọn côn đồ và kẻ xấu ở xa. Kể cả lửng trưa.</Text>
  <Text Key="CA86E13F">Đèn Mặt Đất Ngoài Trời</Text>
  <Text Key="104D0210">Đặc điểm kỹ thuật của Đèn Mặt Đất Ngoài Trời: Ngoài trời. Mặt đất. Đèn.</Text>
  <Text Key="F98185BB">Đèn Cột Lumpen Lumeniat</Text>
  <Text Key="B63906D4">Một chiếc đèn cột tối giản cho mọi nhu cầu chiếu sáng không gây chú ý của bạn.</Text>
  <Text Key="D6D558F4">Đèn Sàn Lunatech Với Chụp Đèn</Text>
  <Text Key="B48788C1">Những đường nét đương đại thanh thoát có nghĩa là bạn sẽ không bao giờ sử dụng chiếc chụp đèn này làm mũ party.</Text>
  <Text Key="128E88B7">Mở khóa ở cấp 10 của nghề Họa sĩ khi ở nhánh Chuyên gia Thực tế.</Text>
  <Text Key="8CA6A094">Mở khóa bằng cách đạt đến cấp 10 của nghề Họa sĩ khi ở nhánh Chuyên gia Thực tế.</Text>
  <Text Key="579432AC">Đèn Sàn Studio Flegel</Text>
  <Text Key="68513A49">Ánh sáng mạnh mẽ chất lượng studio chiếu sáng mọi nỗ lực nghệ thuật của bạn. Vẫn còn cả tranh tĩnh vật.</Text>
  <Text Key="85167D48">Mở khóa ở cấp 9 của nghề Ẩm thực khi ở nhánh Pha chế.</Text>
  <Text Key="7F34116F">Mở khóa bằng cách đạt đến cấp 9 của nghề Ẩm thực khi ở nhánh Pha chế.</Text>
  <Text Key="A5A07E17">Đèn Torchiere Nước Chanh Vào Ngày Nắng</Text>
  <Text Key="D47BCB98">Khi cuộc sống cho bạn những quả chanh, hãy bật chiếc đèn này lên. Bạn sẽ nằm thư giãn trong một chiếc võng trong chốc lát.</Text>
  <Text Key="BA6E18AF">Hai Ngàn Ounce Vàng Dưới Đáy Biển</Text>
  <Text Key="EA8BA360">Hẹn hò với cướp biển thực sự có những lợi ích cho Công chúa Cordelia. Quà sinh nhật thường rất lộng lẫy và làm bằng vàng. Đó là trường hợp của chiếc giá nến này, làm bằng hai ngàn ounce vàng. Giờ được phát hành cho thị trường đại chúng, nó được làm bằng đồng thau.</Text>
  <Text Key="DEA6004E">Đèn Sàn Long John Buttercups</Text>
  <Text Key="0117DBF7">Bất cứ khi nào Tàu Ngầm của Công chúa Cordelia lặn hay nổi, cô thích xem những ánh đèn chớp tắt trong chốc lát. Chiếc đèn này được đặt tên theo bạn trai cướp biển đầu tiên của Công chúa Cordelia, Đô đốc Long John Buttercups. Ông luôn nói chiếc đèn này nhắc ông nhớ con tàu cổ của mình.</Text>
  <Text Key="69B024DB">Đèn Cột Portola</Text>
  <Text Key="A356CB74">Những đường nét nghiêm khắc của chiếc đèn sàn này gây ra một nỗi lo âu thời trang được cân bằng bởi hiệu ứng dịu mát của chiếc chụp đèn xanh lạnh.</Text>
  <Text Key="8FF8822D">Đèn Sàn Mega</Text>
  <Text Key="83FA1F12">Đèn sàn của chúng tôi kết hợp mọi thứ làm nên sự vĩ đại của thiết kế nhiệm vụ. Đó là sự tôn vinh những đường thẳng và những góc sắc nét, loại sự đơn giản hoàn hảo chỉ có thể đạt được bởi một nhà kho chính xác robot chế tạo đồ nội thất. Mỗi chiếc chụp đèn mica được lắp ráp với tình yêu thương bởi các micabot, hoặc sẽ như vậy nếu robot có thể cảm nhận được tình yêu.</Text>
  <Text Key="5D8FE00A">Đèn Sàn Trẻ Em</Text>
  <Text Key="FBE7348B">Lo lắng về "tông giọng" trong phòng của con bạn? Làm sáng sủa lên với chiếc đèn sàn đáng yêu này!</Text>
