  <Text Key="5198CC2A">Pha một ly Cacao Nóng</Text>
  <Text Key="97715D00">Gặp gỡ các Sim khác và trò chuyện vui vẻ về Ngày Lễ, nghe họ nghĩ gì về chủ đề này.\n\n&lt;i&gt;(+30 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="F7C35EE8">Trò chuyện vui vẻ về Truyền thống Ngày Lễ</Text>
  <Text Key="87E5C0C8">Dùng Máy tính để Ghi chú nghiên cứu cho Jasmine.\n\n&lt;i&gt;(+30 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="C7921A00">Ghi chú nghiên cứu</Text>
  <Text Key="D7BB4029">Tương tác với các Sim khác và hỏi họ về Truyền thống Ngày Lễ.\n\n&lt;i&gt;(+30 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="B5E6E147">Hỏi các Sim khác về Truyền thống Ngày Lễ của họ</Text>
  <Text Key="78F079EC">Nhạc có nhịp và bạn nhảy hoặc nhóm là bắt buộc cho hoạt động này! Trước tiên, Tạo Nhóm với bất kỳ Sim nào gần đó và tương tác với Máy phát nhạc để Nghe thứ gì đó có nhịp. Sau đó chọn Máy phát nhạc để Nhảy Cùng Nhau. Nếu bạn không có Máy phát nhạc, có nhiều lựa chọn tốt trong Chế độ Xây dựng để phù hợp với phong cách trang trí.\n\n&lt;i&gt;(+45 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="D0A2AB26">Nâng kỹ năng Pha chế của Sim lên cấp 2 hoặc cao hơn bằng cách luyện tập tại Quầy bar từ danh mục Phòng Ăn trong Chế độ Xây dựng. Sau đó, thể hiện tài năng và pha một ly Coquito.\n\n&lt;i&gt;(+60 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="F6B3B1D6">Pha một ly Coquito truyền thống</Text>
  <Text Key="32EC596D">Lấy một Khay Cacao Nóng Ấm áp từ Thiết bị Nhà bếp trong Chế độ Xây dựng và đặt đầy bất kỳ hương vị Cacao Nóng nào bạn thích. Nó sẽ tạo cảm giác lễ hội thật sự!\n\n&lt;i&gt;(+45 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="20DFAEE3">Bổ sung lại Khay Cacao Nóng Ấm áp</Text>
  <Text Key="815B64CE">Trong khi một Sim có kỹ năng Nấu ăn cấp 3 hoặc cao hơn, chọn Tủ lạnh hoặc Bếp để Nấu một ít Hallaca.\n\n&lt;i&gt;(+45 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="1E99CE8E">Nấu Hallaca</Text>
  <Text Key="3FA78CE0">Trong khi một Sim có kỹ năng Nấu ăn cấp 2 hoặc cao hơn, chọn Tủ lạnh hoặc Bếp để làm một khối Brigadeiro.\n\n&lt;i&gt;(+45 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="078E9348">Nấu Brigadeiro</Text>
  <Text Key="DAEEC141">Nâng kỹ năng Nấu ăn của Sim lên cấp 3 bằng cách dùng Tủ lạnh hoặc Bếp và sau đó Nấu một ít Bánh Quy Sô-cô-la Chip ngon lành.\n\n&lt;i&gt;(+45 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="6B7C7F4F">Nấu một ít Bánh Quy Sô-cô-la Chip</Text>
  <Text Key="49AE0662">Bắt đầu hành trình ẩm thực của Sim và chuẩn bị Japchae bằng cách chọn Nấu ăn trên Tủ lạnh hoặc Bếp.\n\n&lt;i&gt;(+30 Điểm Sự Kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="3FEF473A">Nấu Japchae</Text>
  <Text Key="DD1CD7DF">Một đám cưới không tạo nên một cuộc hôn nhân, nhưng nó chắc chắn có thể giúp bắt đầu mọi thứ một cách đúng đắn.</Text>
  <Text Key="084F9862">Đám cưới</Text>
  <Text Key="8C514998">Đã đến lúc tôi phải đi. Cảm ơn bạn đã thuê một Huấn luyện viên Pump It Up được chứng nhận.</Text>
  <Text Key="7E73F37A">Một vài mẹo cho một sự kiện thành công hơn:\n{0.String}</Text>
  <Text Key="94AC0A61">Chào mừng đến với khu phố! Mọi người sẽ đến thăm, làm quen với bạn, thậm chí có thể mang cho bạn một chiếca bánh trái cây. Không áp lực, chỉ cần làm quen với mọi người và tận hưởng sự hiện diện của họ.</Text>
  <Text Key="1793A3C1">Xe Chào mừng </Text>
  <Text Key="7812C665">Đám cưới đang diễn ra!</Text>
  <Text Key="3B0C32E7">Di chuyển bây giờ sẽ kết thúc Đám cưới đang diễn ra.</Text>
  <Text Key="4EA6EB6D">Bạn phải đã đính hôn mới có thể kết hôn!</Text>
  <Text Key="7DDFF185">Bất kỳ ai cũng có thể tổ chức một bữa tiệc, nhưng một Bữa tiệc Hóa trang - ừm, điều đó khiến mọi người bàn tán. Và cười. Và nếu họ cười vào bạn, thì sao? Bạn đã ẩn danh rồi, nhớ chứ?</Text>
  <Text Key="0DAC7CC0">Chơi với bạn bè sau giờ học luôn vui vẻ!</Text>
  <Text Key="E8D90C24">Ngày chơi cùng bạn</Text>
  <Text Key="1823D23F">Này, {0.SimFirstName}, tôi đây, {1.SimFirstName}. Bạn có muốn đến dự tiệc sinh nhật của tôi không?</Text>
  <Text Key="96F39ADC">Có, và Chọn các Sim để Đi cùng</Text>
  <Text Key="C25AB32C">Này, {0.SimFirstName}, tôi đây, {1.SimFirstName}. Bạn có muốn đến chơi không?</Text>
  <Text Key="0B4DC97F">Hẹn gặp</Text>
  <Text Key="C8F78C81">Đi hẹn hò</Text>
  <Text Key="DF5C144E">Này, {0.SimFirstName}, tôi đây, {1.SimFirstName}. Bạn có muốn đi hẹn hò không?</Text>
  <Text Key="4EA3B927">(Từ Được Cứu bởi Đội cứu hỏa)</Text>
  <Text Key="E784620D">Trở thành tâm điểm chú ý của cả thị trấn. Khiến hàng xóm ghen tị với bữa tiệc catering và đồ uống tuyệt vời của bạn. Thậm chí có thể mời vài người trong số họ!</Text>
  <Text Key="DE5C860D">Tiệc Tại nhà</Text>
  <Text Key="A6AD813D">(Từ Cứu hộ Lính cứu hỏa)</Text>
  <Text Key="B41D3F5F">Bạn không thể di chuyển khi có hỏa hoạn trên lô đất.</Text>
  <Text Key="2DEA08D8">Dường như bạn không có đủ tiền cho giao hàng này lúc này. Chúng tôi sẽ gửi cho bạn hóa đơn cho phần còn lại {1.Money}.</Text>
  <Text Key="3B4DBE2F">Không có ai ở đó, vì vậy chúng tôi đã để giao hàng của bạn trên lô đất.</Text>
  <Text Key="ED363664">Cảm ơn bạn đã sử dụng dịch vụ Giao hàng Thức ăn Zoomers. Nếu bạn hài lòng với dịch vụ của tôi, vui lòng cho tôi một đánh giá tốt...nếu không, hãy giữ miệng.</Text>
  <Text Key="3A86CFF5">Nó không nhất thiết phải nghiêm túc, nhưng một buổi hẹn hò là một cách tuyệt vời để dành thời gian chất lượng một-một với người đặc biệt đó. Ai biết được nó sẽ dẫn đến đâu?</Text>
  <Text Key="36F8E695">Buổi hẹn hò</Text>
  <Text Key="BA8BDDD7">Lễ cưới là một trong những ngày quan trọng nhất trong đời một Sim. Hãy làm cho nó đặc biệt bằng cách chọn các hoạt động khiến đây trở thành một sự kiện độc nhất cho cặp đôi hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="7A0614C8">Một đám cưới phải có tùy chọn để bao gồm các hoạt động.</Text>
