  <Text Key="BA6DB8EC">Vỗ Nước Tại Đài Phun Nước</Text>
  <Text Key="A7624AA0">Một trung tâm hoa viên tuyệt vời, cũng là nơi lý tưởng để các Sim thưởng thức sự đồng hành của nhau. Cảm thấy vui vẻ? Nhảy xuống, vỗ nước tung tóe, và cho thêm xà phòng để có một buổi vui vẻ bong bóng.</Text>
  <Text Key="BC91F12F">Thì Thầm Một Ước Wishes Tại Giếng Ước</Text>
  <Text Key="D9D28947">Ném một đồng xu vào để xem ước nguyện của Sim có thành hiện thực không. Với một chút may mắn, các Sim có thể được ban cho tuổi trẻ vĩnh cửu, của cải xa hoa, hoặc thậm chí là tình yêu của đời mình. Hãy cẩn thận, vì đôi khi bạn có thể không nhận được điều mình mong ước.</Text>
  <Text Key="05D6FB4E">Xây Dựng Một Khu Vườn Lấy Cảm Hứng Từ Kiến Trúc Victorian</Text>
  <Text Key="86F7715E">Với đa dạng những bông hoa nở rộ, những bức tượng phủ rêu, và những cổng vòm quấn quanh bởi dây leo, bạn có thể tạo nên một không gian vườn lãng mạn đẹp đến mức khiến trái tim các Sim đập thình thịch!</Text>
  <Text Key="8295FA99">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Crystal Creations Stuff Pack</Text>
  <Text Key="ED118D1B">Tối và Mơ Mộng</Text>
  <Text Key="679CD133">Thử thách các Sim của bạn trong một ván bowling trên đối tượng lân bowling hoàn toàn mới. Bắt đầu với các cọc chắn và cải thiện kỹ năng để mở khóa những cú ném kỳ diệu đầy ấn tượng. Làm tối đèn và bật nhạc to để có trải nghiệm bowling dưới ánh trăng ngoài này.</Text>
  <Text Key="F83C53F2">Xây Dựng Một Nơi Hẹn Hò Bowling</Text>
  <Text Key="1C03F13A">Tạo không gian của riêng bạn, hoàn thiện với ánh sáng neon, trang trí theo chủ đề bowling, và thậm chí cả một quán bar để các Sim thưởng thức đồ uống giữa các hiệp. Tùy chỉnh diện mạo với nội thất retro-modern trông tuyệt vời trong đường lẫn hoặc tại nhà.</Text>
  <Text Key="5F4E7E14">Chào mừng đến với The Sims™ 4 High School Years</Text>
  <Text Key="453A08C1">Khám Phá Phong Cách Của Bạn</Text>
  <Text Key="45868AC5">Làm chủ phòng ngủ của mình, lên kế hoạch trang phục, và trở thành một Simfluencer! Thanh thiếu niên có thể kiếm tiền bằng cách bán trang phục và quảng bá các phong cách họ thiết kế trên Trendi ngay từ phòng ngủ của mình, vốn giờ đây tương tác hơn bao giờ hết.</Text>
  <Text Key="6A2F9D58">Làm Cho Mọi Thứ Thay Đổi </Text>
  <Text Key="7F23A534">Trường cao học là thời kỳ khám phá bản thân! Tìm thấy can đảm để mời người mình thích đi chơi, hoặc can đảm bỏ học. Thanh thiếu niên sẽ khám phá những sở thích và không thích của riêng mình. Những trò đùa dai và lén đi chơi sau khi trời tối có thể có hậu quả, vì vậy hãy cẩn thận đừng để bị bắt.</Text>
  <Text Key="B3FC5E8B">Khoảnh Khắc Thanh Thiếu Niên Đáng Nhớ</Text>
  <Text Key="E373262B">Nhảy múa thâu đêm tại prom và ăn mừng lễ tốt nghiệp cùng gia đình và bạn bè. Kết bạn suốt đời, tham gia các hoạt động ngoại khóa, và trải nghiệm những thăng trầm của tuổi dậy thì.</Text>
  <Text Key="9991C74A">Trải Nghiệm Trường Cao Học</Text>
  <Text Key="EF893A52">Trải nghiệm tất cả những thăng trầm của trường cao học. Tham dự các lớp học trực tiếp, làm quen với giáo viên, tụ tập trong căn-tin, và thậm chí trang trí tủ đựng đồ của bạn!</Text>
  <Text Key="B2E18EE2">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Get Famous</Text>
  <Text Key="A360C223">Sống Một Lối Sống Xa Hoa</Text>
  <Text Key="D1451843">Khi vị thế của Sim vọt lên, bạn nhận được các Đặc Quyền Danh Tiếng. Trang trí một biệt thự xinh đẹp với nội thất mạ vàng và mang về một món đồ sưu tập độc nhất để trưng bày như một lời tri ân cho thời kỳ hoàng kim... của chính bạn.</Text>
  <Text Key="0BE5D0C2">Cầm Quyền Thành Phố Này</Text>
  <Text Key="C4695FCA">Tham dự vào sự lộng lẫy và hào nhoáng của Del Sol Valley, một thế giới mới nơi các Sim của bạn khám phá danh tiếng. Có một ngôi nhà khởi đầu tại Mirage Park hoặc nỗ lực để có được một ngôi nhà trên đồi tại The Pinnacles.</Text>
  <Text Key="6461C059">Đóng Vai Đó</Text>
  <Text Key="6428AB1D">Hãy là nguồn cảm hứng của chính mình và dẫn dắt Sim của bạn theo sự nghiệp diễn xuất rực rỡ. Có được cơ hội lớn với các hợp đồng quảng cáo hoặc đảm nhận một vai trong một series truyền hình.</Text>
  <Text Key="2083A6F0">Đòi Hỏi Danh Tiếng Của Bạn</Text>
  <Text Key="59E5C82C">Giờ đây các Sim của bạn có thể sống những giấc mơ danh tiếng và giàu có nhất! Vươn lên tới đỉnh cao trong sự nghiệp hiện tại, hoặc bùng nổ danh tiếng với một theo đuổi mới. Tận hưởng ánh đèn sân khấu với tư cách một diễn viên đầy triển vọng hoặc phát trực tiếp từng khoảnh khắc với tư cách một người ảnh hưởng.</Text>
  <Text Key="4CF2FC33">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Goth Galore Kit</Text>
  <Text Key="1510D3BA">Gothic Đi Đâu Cũng Có</Text>
  <Text Key="4F354542">Các Sim của bạn sẽ thử thách phía tối tăm của mình với giày cao gót và đường nét gọn gàng, hoàn hảo cho trang phục hàng ngày, tiệc tùng, hoặc bất kỳ dịp nào họ muốn nổi bật.</Text>
  <Text Key="C5D3B17B">Tối và Đặc Trưng</Text>
  <Text Key="A7C1F25B">Sự đa dạng không chỉ về màu sắc; đôi khi đó là về kết cấu và trang trí. Thêm điểm nhấn với lưới, thắt lưng, khóa, dây đeo và giây lưng.</Text>
  <Text Key="A59BC778">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Poolside Splash Kit</Text>
  <Text Key="741AF927">Phụ Kiện Dưới Nước</Text>
  <Text Key="F41CBCBF">Hoàn thiện bộ trang phục bên hồ bơi với kính râm thời trang, móng tay cầu vồng, dép, phao bơi tuyệt vời, và hơn thế nữa! Thỏa sức sáng tạo.</Text>
  <Text Key="5BB86846">Sôi Động và Rực Rỡ</Text>
  <Text Key="A2F41B96">Dù Sim của bạn muốn thả thính trong bồn tắm nước nóng hay tiệc tùng bên hồ bơi, những phong cách sống động này sẽ giúp họ nổi bật. Phối hợp để có kết quả rực rỡ và độc nhất.</Text>
  <Text Key="5CC382A0">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Décor to the Max Kit</Text>
  <Text Key="75BD2CBF">Thử Cả Ba</Text>
  <Text Key="B1A15957">Kết hợp các yếu tố với thẩm mỹ Regency, Chinoiserie và Abstract Modern với vô số họa tiết, hình dạng và màu sắc. Khám phá sự tự biểu đạt bằng cách làm điều kỳ quặc với tông màu pastel mạ vàng, hoa văn hình học và kết cấu thân mật.</Text>
  <Text Key="EB465B9E">Có Đủ Mọi Thứ</Text>
  <Text Key="D750DCAE">Chơi với họa tiết và để màu sắc đụng độ với nội thất pha trộn nhiều phong cách. Lớp thêm chi tiết tương phản và bổ trợ như giấy dán tường mới và thảm để phối hợp những phong cách quá mức nhưng vẫn tạo nên một bầu không khí bận rộn nhưng đẹp đẽ.</Text>
  <Text Key="1161E5BE">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Vampires</Text>
  <Text Key="0F6064F7">Sống Cuộc Đời Bất Tử</Text>
  <Text Key="7716F20F">Trải nghiệm cuộc sống của một ma cà rồng và lựa chọn cách sống. Bạn sẽ uống máu của các Sim hay ăn Trái Cây Huyết Dịch để giải khát? Ôm lấy sự ác và gây rối hay hòa nhập và xây dựng một gia đình ma cà rồng? Bất kể bạn chọn gì, luôn tránh ánh sáng mặt trời và thực phẩm tỏi.</Text>
  <Text Key="2B550396">Thoát Đến Vùng Đất Bị Lãng Quên Forgotten Hollow</Text>
  <Text Key="FBD96826">Vùng đất tối tăm, phủ sương mù của Forgotten Hollow, là nơi hoàn hảo cho ma cà rồng để giao lưu và thư giãn. Ghé thăm biệt thự bỏ hoang để khám phá bí mật của nó, thu thập nguyên liệu cho những công thức kinh dị mới, hoặc chuyển đến và xây dựng hang ổ của riêng bạn.</Text>
  <Text Key="9A84134D">Giải Phóng Sức Mạnh Siêu Nhiên</Text>
