  <Text Key="79A636D9">Sắp xếp hoạt ảnh theo yêu thích.</Text>
  <Text Key="CE6F37C1">Nhiều nhất</Text>
  <Text Key="20C1C1DA">Sắp xếp hoạt ảnh theo mức độ sử dụng nhiều nhất.</Text>
  <Text Key="BEE3E2F9">Ít nhất</Text>
  <Text Key="6F32B6C8">Sắp xếp hoạt ảnh theo mức độ sử dụng ít nhất.</Text>
  <Text Key="56E2B7B6">Hướng</Text>
  <Text Key="42FDBC29">Sắp xếp hoạt ảnh theo hướng của diễn viên dự kiến.</Text>
  <Text Key="BFE3E644">Vai trò</Text>
  <Text Key="A1FC2F50">Sắp xếp hoạt ảnh theo vai trò của diễn viên dự kiến.</Text>
  <Text Key="5071CFE1">Thời lượng</Text>
  <Text Key="1D7AA8E9">Sắp xếp hoạt ảnh theo thời lượng, từ ngắn nhất đến dài nhất.</Text>
  <Text Key="714D1958">[&lt;font color='#EC262E'&gt;♥&lt;/font&gt;] {0.String}</Text>
  <Text Key="CD289D78">&lt;i&gt;{0.String}&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="16F32D85">Tác giả: {0.String}\nVai trò: {1.String} | Hướng: {2.String}\nThời lượng: {3.String}s</Text>
  <Text Key="1359DE5E">Danh mục: {0.String} | Tác giả: {1.String}\nVai trò: {2.String} | Hướng: {3.String}\nThời lượng: {4.String}s</Text>
  <Text Key="BCBE0470">Số lượng hoạt ảnh: {0.String}</Text>
  <Text Key="5312DD62">---------- BẢNG CÂU HỎI VỀ TÌNH DỤC ----------</Text>
  <Text Key="E73C50A5">&lt;font color='#510061'&gt;Câu hỏi không phù hợp&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="78CF22AB">(Từ việc hỏi quan hệ tình dục)</Text>
  <Text Key="090BFBAE">{0.SimFirstName} đã hỏi ai đó quan hệ tình dục với {0.SimPronounObjective} nhưng không thành công tốt đẹp.</Text>
  <Text Key="F61FE382">&lt;font color='#510061'&gt;Câu hỏi bất ngờ&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="1337F427">(Từ việc được hỏi quan hệ tình dục)</Text>
  <Text Key="8DA1AECA">{0.SimFirstName} được hỏi liệu {M0.he}{F0.she} có muốn quan hệ tình dục không nhưng cuộc trò chuyện đó thực sự khó chịu.</Text>
  <Text Key="4DD61AA2">Tôi có thể tham gia vào không?</Text>
  <Text Key="4DA573FD">Tất nhiên, vào đi.</Text>
  <Text Key="4D9E91EC">Không, bạn không thể tham gia.</Text>
  <Text Key="5102FB59">Không, không ai được tham gia.</Text>
  <Text Key="3B5C8D82">Không, nhưng bạn có thể xem.</Text>
  <Text Key="9A0B7AB2">Bạn có muốn tham gia vào không?</Text>
  <Text Key="14F2A678">Tất nhiên, tôi vào đây.</Text>
  <Text Key="CAA87CD2">Không, tôi không muốn tham gia.</Text>
  <Text Key="0C76017A">Ngủ với kẻ thù có phải là điều xấu? Bạn có muốn tự trải nghiệm không?</Text>
  <Text Key="208C258D">Có lẽ sau đó tôi sẽ không ghét bạn nhiều như vậy.</Text>
  <Text Key="DC54D9A9">Tôi luôn tò mò về điều đó. Chúng ta cứ thử đi!</Text>
  <Text Key="678B8719">Tôi không nghĩ mình có thể ghét bạn hơn, nhưng bây giờ tôi ghét bạn!</Text>
  <Text Key="1805412F">Tôi đang bận quá để suy nghĩ về điều này lúc này.</Text>
  <Text Key="B3E2890A">Đôi khi tôi thực sự không chịu được nhìn thấy bạn nhưng ngay bây giờ tôi chỉ muốn làm chuyện bẩn thỉu.\nCòn bạn? Bạn sẽ nói gì về một cuộc vui vẻ trên cánh đồng cỏ?</Text>
  <Text Key="D4073820">Tôi cũng ghét bạn nhưng tôi cảm thấy tương tự. Hãy làm đi.</Text>
  <Text Key="2AC9178D">Tôi không nghĩ bạn nhận ra tôi ghét bạn đến mức nào.</Text>
  <Text Key="433A9DC0">Điều gì khiến bạn nghĩ tôi sẽ bao giờ đồng ý với điều đó?</Text>
  <Text Key="80F48B57">Khi tôi nhìn thấy bạn tôi chỉ thấy rác! Nhưng đôi khi bạn chỉ &lt;b&gt;CẦN&lt;/b&gt; một ít đồ ăn vặt. Bạn hiểu tôi nói gì chứ?</Text>
  <Text Key="77ABC823">Bạn chắc chắn không tốt cho tôi. Hãy làm đi!</Text>
  <Text Key="A9FF1AFA">Tôi thà ăn rác thật.</Text>
  <Text Key="C1BE3BB2">Ừm... gì?</Text>
  <Text Key="73883F88">Thay vì làm hỏng ngày của tôi bằng sự hiện diện của bạn, tại sao bạn không dùng cái lưỡi lỏng lẻo của mình một cách hữu ích, cúi xuống và xem bạn có thể làm tôi hét lên nhanh đến mức nào?</Text>
  <Text Key="DA93A9AD">Được rồi, lại đây, đồ khốn!</Text>
  <Text Key="31A773E2">Tôi thà liếm một con cá chết.</Text>
  <Text Key="04EADAEF">Tôi sẽ không tự hạ mình bằng cách cúi xuống vì bạn.</Text>
  <Text Key="656AF9B1">Tôi ghét bạn nhiều lắm, nhưng tôi cũng muốn làm tình với bạn điên cuồng.</Text>
  <Text Key="8D6B7745">Tôi hiểu chính xác ý bạn. Hãy hành động theo cảm xúc đó.</Text>
