  <Text Key="2506D1E4">Đã đến lúc bước lên và giúp đỡ các ngôi sao. Họ sẽ cần sự hỗ trợ của bạn để duy trì vẻ ngoài. Một ngôi sao không thể nào mập mạp hoặc quá gầy gò. Họ cần phải trông khỏe mạnh và cân đối khi bước xuống thảm đỏ hoặc thử vai trong một bộ phim.</Text>
  <Text Key="59B3F1EB">Huấn luyện viên của các ngôi sao</Text>
  <Text Key="D72DF35D">{0.SimFirstName} bắt đầu xây dựng tên tuổi của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} trong làng thể hình. {0.SimFirstName} phải tiếp tục tập luyện và ăn uống đúng cách, và trước khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} biết chuyện, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} sẽ đạt được mục tiêu tối thượng của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}! Giờ đây không còn gì có thể ngăn cản {0.SimPronounObjective} nữa.</Text>
  <Text Key="8E31B56A">Vô địch thể hình</Text>
  <Text Key="62ADED9E">Tạm biệt cơ thể yếu ớt đó! {0.SimFirstName} cần phải rèn luyện thể chất để leo lên tầm cao mới. Đừng làm kẻ yếu đuối! Tập luyện, tập luyện, tập luyện. Chỉ khi đó {0.SimFirstName} mới trở thành người mà {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} mong muốn!</Text>
  <Text Key="CEF5AB15">Vận động viên thể hình chuyên nghiệp</Text>
  <Text Key="3AF0AF97">{0.SimFirstName} sẽ giúp đỡ khách hàng đạt được mục tiêu thể chất và cân nặng cá nhân. Sử dụng các công cụ thể dục, từ những cách tập luyện khác nhau đến chế độ ăn uống tốt hơn, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} sẽ giúp họ cường tráng hơn! Họ sẽ chỉ tiến xa đến mức {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đẩy họ lên.</Text>
  <Text Key="8F7DB97C">Huấn luyện viên cá nhân</Text>
  <Text Key="F15B0550"> Huấn luyện viên thể chất ({0.String})</Text>
  <Text Key="EF658DD0"> Sứ mệnh vũ trụ ({0.String})</Text>
  <Text Key="93E84D4B"> Sứ mệnh vũ trụ ({0.String})</Text>
  <Text Key="DE8F24BC"> Tập luyện ({0.String})</Text>
  <Text Key="12D0F8FF">Vừa mới bắt đầu</Text>
  <Text Key="69C5B73C">Chú hề bi thảm</Text>
  <Text Key="6962034E">Kỹ thuật viên sửa chữa</Text>
  <Text Key="ED202CA5">Sĩ quan</Text>
  <Text Key="EFC2B29D">Người giao pizza {M0.anh chàng}{F0.cô nàng}</Text>
  <Text Key="8B359257">Bảo mẫu</Text>
  <Text Key="B0EF937A">Người đưa thư</Text>
  <Text Key="7BCDC5A0">Người giúp việc</Text>
  <Text Key="CE8DADA7">Thư viện viên</Text>
  <Text Key="11A1E082">Huấn luyện viên phòng gym</Text>
  <Text Key="E1132BF7">Thần Chết</Text>
  <Text Key="5AF37261">Người làm vườn chuyên nghiệp</Text>
  <Text Key="BA8E4859">Người làm vườn cộng đồng</Text>
  <Text Key="1CB87048">Ngư dân</Text>
  <Text Key="DF32F14E">Lính cứu hỏa</Text>
  <Text Key="EA5D7008">Pha chế rượu</Text>
  <Text Key="7B5F9128">Khách quen quán bar</Text>
  <Text Key="26187D0D">Quan trọng là phải có một nhịp điệu. {0.SimFirstName} thực ra không có kiến thức gì về nhịp điệu của {M0.mình}{F0.mình} trước khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} bắt đầu viết về nó, nhưng nếu bạn nghe có vẻ thuyết phục, bạn sẽ thuyết phục được người khác. độc giả sẽ không bao giờ phát hiện ra! Bí quyết là gì? Sử dụng nhiều từ hoa mỹ.</Text>
  <Text Key="FBCDAABA">Người đóng góp thường xuyên</Text>
  <Text Key="BB44720E">{M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} luôn nghĩ {M0.về bản thân}{F0.về bản thân} là người biết hết, nhưng giờ {0.SimFirstName} là một người biết hết chuyên nghiệp. Cuộc sống của một người viết chuyên mục tư vấn đầy những người thân hỗn loạn, những người đưa thư không biết giới hạn cá nhân, và những gia đình thứ hai bí mật. Nhưng chỉ khi {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} may mắn.</Text>
  <Text Key="834A67A5">Người viết chuyên mục tư vấn</Text>
  <Text Key="8BFB818B">Giờ {0.SimFirstName} đang làm việc cho {M0.bản thân}{F0.bản thân}, viết những gì {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} muốn... hoặc ít nhất là những gì khách hàng trả tiền muốn. Thật không may, khách hàng trả tiền muốn những bài viết về "10 Cách Sáng Tạo Ăn Nấm" hoặc "Mẹo Nóng Giúp Cho Chó Của Bạn Phát Cuồng". Nó không hào nhoáng, nhưng đó là một cuộc sống!</Text>
  <Text Key="0560E610">Người viết bài tự do</Text>
  <Text Key="C41AA1D4">Viết nhanh còn quan trọng hơn viết hay... {0.SimFirstName} có những gì cần thiết không? Người viết blog chỉ được trả tiền nếu họ có được lượt nhấp chuột, vì vậy {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} nên nghiên cứu những thứ mà mọi người thích nhấp chuột vào. (Video về mèo và danh sách có số thứ tự.)</Text>
  <Text Key="833C5D7B">Người viết blog</Text>
  <Text Key="D9701411">{0.SimFirstName} sắp sửa học được ý nghĩa của việc trả giá bằng công sức khi là trợ lý pha cà phê, trợ lý tra cứu sự kiện, và trợ lý sắp xếp giấy tờ. Sau một thời gian, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} thậm chí có thể được làm một số việc viết, mặc dù sếp của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} sẽ lấy công lao.</Text>
  <Text Key="0084472E">Trợ lý biên tập</Text>
  <Text Key="6E70D997">{0.SimFirstName} đã vượt lên trên tin tức hàng ngày và giờ đây dành {M0.thời gian của mình}{F0.thời gian của mình} nhìn về quá khứ... nghiên cứu những gì đã từng có và ý nghĩa của tất cả. Các thế hệ tương lai sẽ nghiên cứu {M0.các tác phẩm của mình}{F0.các tác phẩm của mình}, và nhiều người khác sẽ dùng chúng như những chiếc đỡ cửa cực kỳ sang trọng.</Text>
  <Text Key="7930037C">Người ghi chép lịch sử</Text>
  <Text Key="08BDAC20">{M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} quyết định câu chuyện nào được đăng và câu chuyện nào bị giết. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} giữ lượng phát hành cao và chi phí thấp. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} tạo ra những bản tin tuyệt vời, và nếu {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} có thể tìm ra cách khiến mọi người thực sự trả tiền cho nó, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} sẽ thực sự có được mọi thứ!</Text>
  <Text Key="A8FD5097">Tổng biên tập</Text>
  <Text Key="3B620221">Nếu {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} may mắn, {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} sẽ là phóng viên phanh phui ra vụ bê bối lớn nhất từ trước đến nay. Ai đó, ở đâu đó đang làm điều xấu, và {0.SimFirstName} quyết tâm tìm ra họ. {0.SimFirstName} thích phơi bày hành vi sai trái và kiếm được nhiều tiền, không phải lúc nào cũng theo đúng thứ tự đó.</Text>
  <Text Key="8263C95E">Phóng viên điều tra</Text>
  <Text Key="9E5B2342">Kỹ năng phanh phui và văn phong sắc sảo của {0.SimFirstName} đã giúp {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} nhận được một bài phụ trách tin tức nóng hổi. Lật đổ chính phủ! Thảm họa thiên nhiên khủng khiếp! Một ngôi sao pop với kiểu tóc mới! {0.SimFirstName} giờ đây đang làm những câu chuyện lớn.</Text>
  <Text Key="566DD399">Người viết trang nhất</Text>
  <Text Key="C5F95C1B">Quy hoạch đô thị? Bầu cử người bắt chó? Phụ trách địa phương không phải lúc nào cũng hào nhoáng, nhưng ít nhất {0.SimFirstName} có thể sử dụng quyền lực của {M0.công việc}{F0.công việc} để đè bẹp kẻ thù của {M0.mình}{F0.mình}. Giờ {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} có được những bàn ăn ngon nhất ở nhà hàng và người giặt ủi chưa bao giờ làm co {M0.áo len của mình}{F0.áo len của mình}.</Text>
  <Text Key="DBB60400">Phóng viên trang hai</Text>
  <Text Key="647616A9">Điều khó khăn nhất khi tạo ra một bản trường ca giả tưởng nhiều tập, nhiều tập? Phải nghĩ ra tất cả những cái tên điên rồ như Cloydon DeBarboot và Frimzy Peppernoodle. Chắc chắn là tên. À, và cả việc đối phó với những fanfic thật sự kỳ quặc, không phù hợp.</Text>
