  <Text Key="F88DF33B">Nhấp vào máy hát và chọn Dạy nhảy.</Text>
  <Text Key="20B7C5C9">Dạy trẻ nhỏ nhảy</Text>
  <Text Key="C07E5B4D">Dạy trẻ nhỏ cách sử dụng Khối xếp chồng bằng cách nhấp vào các khối và chọn bất kỳ tùy chọn Dạy nào.</Text>
  <Text Key="72A35443">Dạy Khối xếp chồng cho trẻ nhỏ</Text>
  <Text Key="8B045B74">Nhấp vào cây vĩ để chơi. Sim có thể mở khóa các tương tác bổ sung bằng cách tăng Kỹ năng Vĩ!</Text>
  <Text Key="CB15546A">Chơi vĩ</Text>
  <Text Key="9AC97BB4">Nhấp vào đàn piano để chơi. Sim có thể mở khóa các tương tác bổ sung bằng cách tăng Kỹ năng Piano!</Text>
  <Text Key="3AF1C750">Chơi piano</Text>
  <Text Key="0E7945C3">Kiếm được {0.Money} tiền boa</Text>
  <Text Key="02ED7FCC">Chơi nhạc cụ ở nơi công cộng để người khác boa. Kỹ năng âm nhạc của Sim càng cao, tiền boa càng lớn!</Text>
  <Text Key="C9F50DC6">Chơi guitar tại Phòng chờ</Text>
  <Text Key="8807655F">Đi đến Phòng chờ bằng cách mở Bản đồ Thế giới và nhấp vào Địa điểm. Khi đến nơi, nhấp vào cây guitar để chơi.</Text>
  <Text Key="7A3313D7">Nhấp vào cây guitar để chơi. Sim có thể mở khóa các tương tác bổ sung bằng cách tăng Kỹ năng Guitar!</Text>
  <Text Key="FE517165">Chơi guitar</Text>
  <Text Key="88B06C3B">Nhấp vào máy tính bảng và chọn một trò chơi để Chơi.</Text>
  <Text Key="81ECAC9A">Chơi trò chơi trên máy tính bảng</Text>
  <Text Key="1CDF93E5">Nhấp vào một Sim và chọn một trò đùa từ danh mục Nghịch ngợm.</Text>
  <Text Key="A0F78104">Chơi trò đùa xã hội</Text>
  <Text Key="FD303619">Nhấp vào Thiết bị chơi game chuyển động và chọn một trò chơi để Chơi.</Text>
  <Text Key="760488C8">Chơi trò chơi chuyển động</Text>
  <Text Key="F858B830">Nhấp vào máy tính và chọn một trò chơi để chơi với mod dưới danh mục Chơi Game. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Lập trình và mod một trò chơi trên máy tính.</Text>
  <Text Key="B1FD1C2F">Chơi trò chơi máy tính có mod</Text>
  <Text Key="58E6359C">Nhấp vào đống rác và chọn Giẫm đạp. Sim có thể thực hiện tương tác này khi Tức giận.</Text>
  <Text Key="2FCEF46B">Giẫm đạp rác</Text>
  <Text Key="B508AF76">Nhấp vào đống rác và chọn Chơi trong đó. Sim có thể thực hiện tương tác này khi Vui vẻ.</Text>
  <Text Key="15631515">Chơi trong rác</Text>
  <Text Key="C0996926">Nhấp vào một nhạc cụ để chơi một bài hát.</Text>
  <Text Key="FFAA199A">Nhấp vào vũng nước và chọn Chơi trong đó. Sim có thể thực hiện tương tác này khi Vui vẻ.</Text>
  <Text Key="596D0419">Chơi trong vũng nước</Text>
  <Text Key="F092FE9B">Nhấp vào Điện thoại và chọn Đánh trống lảng. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Nghịch ngợm.</Text>
  <Text Key="4588873A">Đánh trống lảng</Text>
  <Text Key="0AD71BFD">Chơi Blicblock</Text>
  <Text Key="E777A9AD">Nhấp vào máy tính và chọn Chơi Road Rival Alpha dưới danh mục Chơi Game.</Text>
  <Text Key="3FE2F2BC">Chơi Road Rival Alpha</Text>
  <Text Key="EAFEC54F">Nhấp vào máy tính và chọn Chơi The R.E.F.U.G.E. dưới danh mục Chơi Game.</Text>
  <Text Key="EF7BC92E">Chơi The R.E.F.U.G.E.</Text>
  <Text Key="1F858F1A">Nhấp vào máy tính và chọn Chơi MySims Go! dưới danh mục Chơi Game.</Text>
  <Text Key="21AE0499">Chơi MySims Go!</Text>
  <Text Key="66C9DCD1">Nhấp vào máy tính và chọn Chơi Hillock II dưới danh mục Chơi Game.</Text>
  <Text Key="AAA57D50">Chơi Hillock II</Text>
  <Text Key="4FDC9622">Nhấp vào máy tính và chọn Chơi Blicblock dưới danh mục Chơi Game.</Text>
  <Text Key="D8B289F0">Nhấp vào máy tính và chọn một Trò chơi để Chơi.</Text>
  <Text Key="150C02EF">Chơi trò chơi máy tính</Text>
  <Text Key="16C8C881">Đi đến Thư viện bằng cách mở Bản đồ Thế giới và nhấp vào Địa điểm. Khi đến nơi, nhấp vào Bàn cờ vua và chọn Chơi cờ vua.</Text>
  <Text Key="E591F080">Chơi cờ vua tại Thư viện</Text>
  <Text Key="4E2E7F79">Nhấp vào Bàn cờ vua và chọn Chơi cờ vua.</Text>
  <Text Key="195FF1E8">Chơi cờ vua trong một giờ</Text>
  <Text Key="A4F9CA29">Nhấp vào Bàn cờ vua và chọn Chơi cờ vua.</Text>
  <Text Key="6F466318">Chơi cờ vua</Text>
  <Text Key="D705B749">Nhấp vào Bàn bài và chọn một Sim để Chơi bài cùng. Lưu ý, bạn phải có một người chơi cùng!</Text>
