  <Text Key="62F45EF1">Trình độ Viết 8</Text>
  <Text Key="09938C55">Giúp đỡ Tương lai Dystopia của Chúng ta</Text>
  <Text Key="6A048B60">Chúng tôi cần một freelancer để viết các chương cho series dystopia tương lai sắp tới. Series này tập trung vào một nhóm người tị nạn chán chường từ một utopia được dát vàng, cần tập trung vào xung đột khu vực và tài nguyên của họ trong khi chống lại chính phủ áp bức xâm phạm quyền riêng tư thông qua giám sát và phát thuốc cho dân số để ép buộc sự hài lòng rỗng tuếch.</Text>
  <Text Key="2244F868">Đọc lại các Bài Nộp Trực tuyến</Text>
  <Text Key="B3E50023">Startup của chúng tôi đang tìm các chuyên gia ngữ pháp để đọc lại các bài nộp trực tuyến. Đây là một hợp đồng theo dự án. Chúng tôi hoàn toàn kỳ vọng trí tuệ nhân tạo sửa ngữ pháp của mình sẽ trực tuyến sau vòng, hoặc hai, hoặc ba vốn tiếp theo.</Text>
  <Text Key="901452EF">Đọc qua Đơn xin Việc của Tôi</Text>
  <Text Key="34589ABE">Tìm người để xem xét đơn xin việc của tôi và tìm bất kỳ lỗi chính tả, câu bị vỡ vụn hay vấn đề khác. Tôi đang cố gắng xin được công việc mơ ước và không thể để lỗi chính tả khủng khiếp của mình phá hỏng cơ hội.</Text>
  <Text Key="15839B31">&lt;font color="#0949AB"&gt;Lương:&lt;/font&gt;&lt;font color="#10A317"&gt; {0.Money}&lt;/font&gt;\n&lt;font color="#0949AB"&gt;Hạn:&lt;/font&gt;&lt;font color="#10A317"&gt; {2.DayOfWeekShort} {2.TimeShort}&lt;/font&gt;\n&lt;font color="#0949AB"&gt;{3.String}&lt;/font&gt; {4.String}</Text>
  <Text Key="C0B58B59">Kỹ năng Yêu cầu:</Text>
  <Text Key="1F8024C4">Trình độ Viết 2</Text>
  <Text Key="6382B856">Đọc lại Luận văn Luận án của Tôi</Text>
  <Text Key="ED71DF1D">Điều tôi cần: Một người cẩn thận, yêu thích sửa lỗi chính tả của mọi người.\n Điều tôi có: Một luận văn ba trăm trang về thói quen xã hội của kiến. Điều thú vị.\n Hoàn thành vào ngày thỏa thuận và tôi sẽ trả tiền cho bạn. Không nhiều như tôi có thể kiếm được từ việc xuất bản nó nhưng thôi, tiền mặt. Thanh toán có thể thương lượng.</Text>
  <Text Key="22BF23E3">Công việc Viết Giải thoát Tư tưởng</Text>
  <Text Key="24B5B6CA">Xin chào, người tìm việc. Bản luận văn mới nhất của tôi về sự giác ngộ và bình an nội tâm gần hoàn thành. Tôi cần người ghi âm và dịch thành văn bản những trải nghiệm thiền định và các buổi thiền của tôi để giúp mang lại sự giác ngộ cho quần chúng. Hãy liên hệ với tôi!</Text>
  <Text Key="41CEBC3A">Giúp một Nhà Khoa học Nổi tiếng</Text>
  <Text Key="CE133199">Cần người viết để viết một phiên bản dễ hiểu hơn về nghiên cứu của tôi cho quần chúng. Tài liệu hiện tại tham chiếu các khái niệm khó cho người khác nắm bắt, vì vậy một người có thể dịch các khái niệm khoa học khó sẽ phù hợp nhất cho nhiệm vụ này.</Text>
  <Text Key="09C03741">Thiên tài Triết học Cần Người Viết</Text>
  <Text Key="52EB7E34">Tôi đang hoàn thiện cuốn sách triết học và cần một biên tập viên. Rất quan trọng là bạn phải liên hệ với chúng tôi! Những suy nghĩ mới của tôi về góc nhìn không thể bị trì hoãn thêm nữa.</Text>
  <Text Key="D43ABF1F">&lt;font color="#0949AB"&gt;Lương:&lt;/font&gt;&lt;font color="#10A317"&gt; {0.Money}&lt;/font&gt;\n&lt;font color="#0949AB"&gt;Hạn:&lt;/font&gt;&lt;font color="#10A317"&gt; {2.DayOfWeekShort} {2.TimeShort}&lt;/font&gt;\n&lt;font color="#0949AB"&gt;{3.String}&lt;/font&gt; {4.String}</Text>
  <Text Key="71F97207">Kỹ năng Yêu cầu:</Text>
  <Text Key="3E05C0AE">Trình độ Viết 5</Text>
  <Text Key="96242F20">Người Viết Giả cho Sách Giáo trình Lịch sử</Text>
  <Text Key="30B44B4B">Tôi đã làm xong mọi nghiên cứu cho cuốn sách giáo trình lịch sử tôi đang viết. Có những đống ghi chú, thực sự là đống ghi chú, cần xem xét. Điều tôi cần là người làm công việc viết thực tế. Một thứ mọi người sẽ nhớ, như lịch sử! Mọi người cần nhớ lịch sử! Hãy giúp tôi với chuyện này.</Text>
  <Text Key="5EFC7877">Cứu! Chúng ta Cần Thêm Truyện Trinh thám</Text>
  <Text Key="797AB156">Nhà Xuất bản Slater đang ký hợp đồng với các nhà văn tài năng để giúp viết các truyện trinh thám cho ấn phẩm hàng tháng của chúng tôi, Sleuths and Scofflaws. Nếu bạn có tài năng xây dựng một bí ẩn hấp dẫn và thủ phạm phức tạp, chúng tôi muốn làm việc với bạn.</Text>
  <Text Key="DC436830">Vào thể loại Tội phạm</Text>
  <Text Key="D5D29B3B">Nhà Xuất bản Slater đang khởi động một series hoàn toàn mới tập trung vào tội phạm và những kẻ phạm tội. Nhằm đi sâu vào động cơ và sức hút của những kẻ bị xã hội ghét bỏ, chúng tôi đang tìm một bộ óc thực sự để viết cho chúng tôi.</Text>
  <Text Key="B6183B80">&lt;font color="#0949AB"&gt;Lương:&lt;/font&gt;&lt;font color="#10A317"&gt; {0.Money}&lt;/font&gt;\n&lt;font color="#0949AB"&gt;Hạn:&lt;/font&gt;&lt;font color="#10A317"&gt; {2.DayOfWeekShort} {2.TimeShort}&lt;/font&gt;\n&lt;font color="#0949AB"&gt;{3.String}&lt;/font&gt; {4.String}</Text>
  <Text Key="BE9E1A5E">Kỹ năng Yêu cầu:</Text>
  <Text Key="A7C222B9">Trình độ Viết 9</Text>
  <Text Key="42B7FACD">Bí ẩn Cũ Đó, Bạn biết Đấy</Text>
  <Text Key="E2614868">Chúng tôi đang cố gắng giải quyết bí ẩn có thật về người viết bản nhạc piano cổ điển "For Bella." Bản nhạc bí ẩn mà gần như bất kỳ người nào chơi piano cuối cùng cũng học. Ai viết nó, và tại sao? Và tại sao mọi người liên tục hỏi về nó?</Text>
  <Text Key="AF135732">Viết Giả cho Huấn luyện viên Sống Nổi tiếng</Text>
  <Text Key="291C60A1">Tôi là một diễn giả truyền cảm hứng và huấn luyện viên sống nổi tiếng, và tôi đang làm cuốn sách mới nhất! Tôi gần xong, nhưng tôi không thể ngừng trì hoãn. Bạn sẽ giúp tôi hoàn thành nó không? Có rất nhiều người sẽ được lợi từ nó, tìm thấy động lực để theo đuổi, ra ngoài và làm những việc, đạt được ước mơ của họ!</Text>
  <Text Key="01680F7E">&lt;font color="#0949AB"&gt;Lương:&lt;/font&gt;&lt;font color="#10A317"&gt; {0.Money}&lt;/font&gt;\n&lt;font color="#0949AB"&gt;Hạn:&lt;/font&gt;&lt;font color="#10A317"&gt; {2.DayOfWeekShort} {2.TimeShort}&lt;/font&gt;\n&lt;font color="#0949AB"&gt;{3.String}&lt;/font&gt; {4.String}</Text>
  <Text Key="2BC3FE74">Kỹ năng Yêu cầu:</Text>
  <Text Key="E2A1669B">Trình độ Viết 3</Text>
  <Text Key="95C8E737">Viết một Sách Tự giúp về Tự kinh doanh!</Text>
  <Text Key="28136D16">Hãy giúp tôi giúp bạn viết cuốn sách tự giúp tốt nhất trên thị trường! Bạn có muốn giúp lan tỏa những chiến lược tự kinh doanh sáng tạo nhất cho quần chúng không? Hãy liên hệ với tôi và chúng ta sẽ bắt đầu cơ hội tự kinh doanh của chính bạn!</Text>
  <Text Key="087C8973">Khẩu hiệu Sản phẩm Thu hút Sự chú ý</Text>
  <Text Key="A93AAFBA">Chúng tôi đang tìm một freelancer tài ba có thể đưa ra một khẩu hiệu sản phẩm thực sự ấn tượng ngay lập tức. Một thứ như...\n\n• Gee-whiz, chúng tôi có sản phẩm dành cho bạn!\n• Đây là sản phẩm bạn đã tìm kiếm, thật đấy.\n• Hot diggity, sản phẩm mới này là tuyệt nhất!\n\n...thôi, thấy chưa? Chúng tôi tệ ở chuyện này. Chúng tôi cần sự giúp đỡ của bạn và sẵn sàng trả tiền. Giúp chúng tôi? Làm ơn?</Text>
  <Text Key="A973AE8A">Bản sao Quảng cáo Tạp chí</Text>
  <Text Key="71360389">Thực tập sinh Marketing tìm biên tập viên quảng cáo có kinh nghiệm để giúp viết chiến dịch quảng cáo tạp chí sắp tới. Chút hoàn cảnh... Tôi khá mới ở đây (dõi, chức danh của tôi?), và sếp của tôi đặt tôi vào thế khó trong cuộc họp trình bày chiến dịch với một khách hàng hàng đầu, và tôi thốt ra ý tưởng đầu tiên đến tâm trí... "Hãy chạy một quảng cáo 'gãi và ngửi'; mọi người thích những cái đó!" Không cần nói, sếp của tôi không vui. Bạn có thể làm tốt hơn không? Tôi muốn thuê ngoài công việc này để tôi có thể học từ người có hiểu biết trong lĩnh vực này.</Text>
  <Text Key="51191251">Bản sao Thuyết phục cho Quảng cáo Báo</Text>
  <Text Key="42533A24">Công ty Marketing tìm tác giả tài năng để soạn bản sao quảng cáo báo hấp dẫn cho một sản phẩm chưa công bố. Được rồi, tôi biết bạn đang nghĩ, "Khoan đã, đây không phải là danh sách việc làm là một quảng cáo cho một quảng cáo sao? Tại sao bạn không tự viết nó?" Thôi nào, cưng... đây là một danh sách &lt;i&gt;điện tử&lt;/i&gt;; tôi không làm in. Này, đừng bắt đầu mối quan hệ kinh doanh này với những giả định xấu xí về nhau, chỉ liên hệ với tôi nếu bạn sẵn sàng cho công việc.</Text>
  <Text Key="71FA2FCF">&lt;font color="#0949AB"&gt;Lương:&lt;/font&gt;&lt;font color="#10A317"&gt; {0.Money}&lt;/font&gt;\n&lt;font color="#0949AB"&gt;Hạn:&lt;/font&gt;&lt;font color="#10A317"&gt; {2.DayOfWeekShort} {2.TimeShort}&lt;/font&gt;\n&lt;font color="#0949AB"&gt;{3.String}&lt;/font&gt; {4.String}</Text>
  <Text Key="FF03BA97">Kỹ năng Yêu cầu:</Text>
  <Text Key="66445DFE">Trình độ Viết 2</Text>
  <Text Key="47CFB4F0">Ngôn ngữ Thương hiệu Đã Làm mới</Text>
  <Text Key="4B6C85FB">Chúng tôi đang tìm người để làm mới trang sản phẩm của mình. Ngôn ngữ thương hiệu của chúng tôi nhắm đến người tiêu dùng trong các nhóm sau...\n\n• Không tôn trọng &amp; Châm biếm\n• Anh hùng &amp; Mạo hiểm\n• Tự tin &amp; Cạnh tranh\n• Thư giãn &amp; Dễ thương\n• Nghịch ngợm, nhưng không Ác ý\n\nVăn phong của bạn có thể phù hợp trong những hướng dẫn này không? Nếu có, bạn là freelancer chúng tôi muốn thuê. Hãy ứng tuyển ngay hôm nay!</Text>
