  <Text Key="67022B4D">Bạn biết không? Thời gian bên nhau thật tuyệt vời! Chúng ta đã tạo nên những kỷ niệm tuyệt vời, và sẽ tạo thêm nhiều nữa. Tôi chắc chắn về điều đó.</Text>
  <Text Key="33CBD589">Thật có ý nghĩa rất lớn với tôi khi bạn dành thời gian cho tôi. Chỉ muốn cho bạn biết thôi.</Text>
  <Text Key="329DBF82">Cảm Xúc Được Nhận</Text>
  <Text Key="C7BBA233">Bạn làm cho ngày của tôi trở nên tốt đẹp hơn nhiều! Cảm ơn vì đã khiến tôi cười.</Text>
  <Text Key="7FDF3318">Bạn thật vui vẻ khi ở gần! Tôi thực sự thích dành thời gian với bạn, và tôi hy vọng bạn cũng cảm thấy như vậy về tôi.</Text>
  <Text Key="430AB64E">Tôi mừng là bạn không nghĩ những câu đùa về lạc đà của tôi đã cũ. Tôi cảm thấy như bạn thực sự hiểu tôi.</Text>
  <Text Key="DB3F7217">Cảm Xúc Được Nhận</Text>
  <Text Key="BC2BD23C">Bạn là người hùng của tôi! Tôi hứa sẽ không quên rằng tôi nợ cuộc đời mình cho hành động anh hùng của bạn.</Text>
  <Text Key="330D7A21">Ái chà! Tôi còn... sống ư? Ồ... Tôi sống rồi! Tôi đoán là bạn đã cứu tôi, phải không? Cảm ơn bạn rất nhiều! Thật sự. Ôi trời. Suýt thì. Tôi nợ bạn nhiều lắm!</Text>
  <Text Key="619F6975">Ồ, bạn vừa cứu mạng tôi thật sự! Lời nói thậm chí còn không thể bắt đầu mô tả sự biết ơn của tôi. Thật sự. Tôi sẽ không quên điều này!</Text>
  <Text Key="091D2514">{0.SimFirstName} thấy mật đỏ kết hợp khá ngon với bữa ăn của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}.</Text>
  <Text Key="6DE3CE95">Chất khử mùi là bắt buộc cho bất kỳ người leo núi nào, và chúng tôi tại Tạp Chí Hoang Dã sẽ cho bạn biết cách tự chế hỗn hợp yêu thích từ quả mâm xôi và thảo mới! Cà chua bi, mâm xôi, và một chút rau mùi tây tạo thành một chất xịt cơ thể thiên đường che giấu cả mùi hôi kinh khủng nhất.</Text>
  <Text Key="BDDCF266">Côn trùng có thể trông ghê tởm, nhưng những loài kỳ lạ và bất thường có thể được tìm thấy trong Rừng Sâu. Bắt được Đom Đóm Cầu Vồng sẽ không chỉ cho bạn quyền khoe khoang, mà bạn còn có thể bán chúng để kiếm rất nhiều Đồng Sim!</Text>
  <Text Key="C44FAFB6">Sighting của người Sim bí ẩn sống trong Rừng Sâu! Những người Sim vô danh đã nói rằng họ đã học được các công thức bí mật từ bậc thầy bí ẩn về Thảo Dược này.</Text>
  <Text Key="A07574BD">Thịt xông khói với đậu là một trong những món ăn phổ biến nhất khi cắm trại. Nhưng hãy cẩn thận! Những thứ này gây đầy hơi!</Text>
  <Text Key="A3F2D34F">Kỳ nghỉ là một cách tuyệt vời để giảm căng thẳng và thư giãn. Hãy nghỉ phép có lương để đảm bảo các hóa đơn được trả trong khi bạn vắng nhà.</Text>
  <Text Key="256A84F8">Nhớ rằng: ngay cả khi bạn xa nhà, bạn vẫn có thể chết. Hãy đảm bảo bạn có tất cả các thứ cần thiết, hoặc tự chế chúng từ những thứ bạn tìm thấy ngoài thiên nhiên!</Text>
  <Text Key="E587B40E">Bálm Dưỡng Da Có Tác Dụng Giảm Ngứa có thể được dùng để trị ngứa! Chế tạo nó bằng hoa cúc, húng quế, và ve.</Text>
  <Text Key="25639FBB">Ăn phải thứ gì tồi? Hãy thử pha một liều chữa bụng. Nguyên liệu: Cà chua bi, xạ hương, và mối</Text>
  <Text Key="089888FD">Món Cá Ngừ Bất Ngờ là một công thức cắm trại tuyệt vời! Nếu bạn có kỹ năng nấu ăn cao, bạn có thể làm món này. Nguyên liệu cần một con Cá Ngừ, một ít Cà chua bi, và ve. Bạn có thể trở nên Cảm Hứng khi nấu nó!</Text>
  <Text Key="3BE484EA">Đừng bỏ lỡ cuộc phỏng vấn độc quyền với Kiểm Lâm Boyd! Anh ấy chia sẻ kinh nghiệm và bí mật của mình về sinh vật Will-o-the-Wisp hiếm thấy được tìm thấy sâu trong rừng Granite Falls.</Text>
  <Text Key="7D26808E">Cua đất phổ biến trong vùng nước xung quanh Granite Falls, nhưng người câu cá thực thụ sẽ để mắt đến con Cua Đất Xanh hiếm. Đọc tiếp để biết các mẹo và thủ thuật câu cá từ chính Angler Bob của Tạp Chí Hoang Dã!</Text>
  <Text Key="20D805F7">{0.SimFirstName} đã nhận được các Bộ Phận Nâng Cấp sau:\n{2.String}</Text>
  <Text Key="69DCDAE2">Từ đáy ướt của thùng rác {0.SimFirstName} đã thu hồi được:\n{2.String}</Text>
  <Text Key="02B2924A">Trong khi trốn trong thùng rác, {0.SimFirstName} đã tìm thấy món đồ chơi này:\n{2.String}</Text>
  <Text Key="00110BC1">Chúc mừng, một bản in không gian sưu tập đã được thêm vào Kho Đồ của {0.SimFirstName}!</Text>
  <Text Key="D609644C">Chúc mừng, một bản in sưu tập bí ẩn đã được thêm vào Kho Đồ của {0.SimFirstName}!</Text>
  <Text Key="4B6D4A25">Chúc mừng, một bản in bầu trời sưu tập đã được thêm vào Kho Đồ của {0.SimFirstName}!</Text>
  <Text Key="BD8E364D">Người ngoài hành tinh rất thích thói quen của {0.SimFirstName}, một trong số họ đã ném thứ gì đó lên nền tảng không gian:\n{2.String}</Text>
  <Text Key="C047F924">{0.SimFirstName} đã tìm thấy kho báu, và đã nhận được:\n{2.String}</Text>
  <Text Key="0E2196A3">{0.SimFirstName} đã tìm thấy một số mảnh vỡ không gian.</Text>
  <Text Key="485A600B">{0.SimFirstName} đã tìm thấy thứ gì đó trong chuyến đi của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}:\n{2.String}</Text>
  <Text Key="268D4FA0">{0.SimFirstName} đã tìm thấy một cúp MySims hiếm:\n{2.String}</Text>
  <Text Key="C6934A79">{0.SimFirstName} đã tìm thấy một cúp MySims:\n{2.String}</Text>
  <Text Key="3FF448DF">Một mẫu slide đã được thêm vào kho đồ của {0.SimFirstName}. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} có thể dùng Món Đồ Kính Hiển Vi để Phân Tích nó.</Text>
  <Text Key="04601D11">Nghiên cứu tỉ mỉ của {0.SimFirstName} cuối cùng đã mang lại kết quả đáng kinh ngạc. Một bản in về phát hiện của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đã được thêm vào kho đồ của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}.</Text>
  <Text Key="BA766616">{0.SimFirstName} đã tìm thấy một ít kim loại. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} đã nhận được:\n {2.String}</Text>
  <Text Key="46B94FF2">Ồ, một bản in mặt trăng sưu tập đã được thêm vào Kho Đồ của {0.SimFirstName}!</Text>
  <Text Key="E9FB926B">Thật xui xẻo! {0.SimFirstName} đã tìm thấy một thứ ngẫu nhiên:\n{2.String}</Text>
  <Text Key="50D61AC7">{0.SimFirstName} đã tìm thấy thứ gì đó:\n{2.String}</Text>
  <Text Key="4E8479F9">{0.SimFirstName} đã tìm thấy một hóa thạch khi đào. Món đồ sau đã được đặt vào Kho Đồ Gia Đình của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}:\n{2.String}</Text>
  <Text Key="D5BB130F">{0.SimFirstName} đã hoàn thành cuộc khai quật và phát hiện ra món đồ này:\n{2.String}</Text>
  <Text Key="341AF19B">{0.SimFirstName} đã tìm thấy viên đá quý này:\n{2.String}</Text>
  <Text Key="98E12A67">{0.SimFirstName} đã ép ra một chất lỏng bí ẩn:\n{2.String}</Text>
  <Text Key="94C2B53F">{0.SimFirstName} đã nhận được thứ sau từ {1.ObjectName}:\n{2.String}</Text>
  <Text Key="7690544C">{0.SimFirstName} đã tìm thấy một người ngoài hành tinh!</Text>
  <Text Key="192B31AA">{0.SimFirstName} đã nhận được một người ngoài hành tinh được bảo quản!</Text>
  <Text Key="DCC2381A">Một Người Chăm Sóc Thú Cưng sẽ chăm sóc {0.SimFirstName} trong kỳ nghỉ. Tận hưởng chuyến đi!</Text>
  <Text Key="436BC449">Một Người Giúp Việc sẽ chăm sóc {0.SimFirstName} trong khi Sim(s) của bạn đi nghỉ! Tận hưởng thời gian nghỉ!</Text>
  <Text Key="519D16B2">Một Người Chăm Sóc Thú Cưng sẽ chăm sóc {0.SimFirstNameList} trong kỳ nghỉ. Tận hưởng chuyến đi của bạn!</Text>
