  <Text Key="94969DA3">Không có gì là tinh tế ở chiếc bồn rửa mặt đếm cao ấn tượng này, phù hợp với phòng tắm hiện đại và hơi đáng sợ.</Text>
  <Text Key="4F36F35A">Bồn Rửa Mặt Vanity Chân Poulton</Text>
  <Text Key="2BBDCBFB">Những chân cabriole nhanh nhẹn đặt chiếc bồn rửa mặt thanh lịch của bạn ở chiều cao chính xác để đạt hiệu quả vệ sinh tối đa.</Text>
  <Text Key="7AFBCA2E">Bồn Rửa Mặt Đếm RAW</Text>
  <Text Key="C5842F57">Giữ sạch sẽ với bồn rửa mặt đếm bằng gỗ thô và kim loại thô của PostRustic. Hoàn hảo cho phòng tắm nhỏ.</Text>
  <Text Key="D08F4EF3">Bồn Rửa Mặt Tủ Cru</Text>
  <Text Key="7495E11C">Tông gỗ ấm áp, phụ kiện kim loại cổ điển và những vết nứt trứng gà trên bồn sứ gợi lên một thời đơn giản hơn nhưng vẫn đắt giá.</Text>
  <Text Key="23F143FC">Bồn Rửa Mặt Tủ Bureau</Text>
  <Text Key="45D81CF9">Lắp đặt với vòi phun chống đông máu và khăn tay mới. Cho những lúc bằng chứng cần được chà xát sạch sẽ.</Text>
  <Text Key="09A00C86">Amaranth</Text>
  <Text Key="0B5E59DF">Hiếm khi chúng ta cảm thấy được truyền cảm hứng như khi tạo ra một đường ống dẫn cho nguồn sống vĩnh cửu của Trái Đất, nước. Mọi khía cạnh của tác phẩm nghệ thuật này được thiết kế để chảy trôi tự nhiên như nước chảy qua cơ thể chúng ta. Bạn sẽ không thấy chiếc bồn nào tinh tế hơn. Hơi thối như rác ướt.</Text>
  <Text Key="D172BA19">Patrician</Text>
  <Text Key="353DF586">Các bồn rửa khác có thể giúp bạn vẩy nước lên khuôn mặt mệt mỏi buổi sáng. Patrician KHÔNG phải là các bồn rửa khác. Trải nghiệm một sự thức tỉnh sâu sắc, vào mọi giờ của ngày, ngay cả khi vòi nước không chảy. Bề mặt đá cẩm thạch uy nghi được tạo nên từ hộp sữa vụn và bút chì xám tan chảy.</Text>
  <Text Key="66CC6FF3">Bồn Rửa Mặt Bàn Sensa</Text>
  <Text Key="AF613C1C">Một bồn rửa mặt bàn hiện đại đầy tham vọng, nặng trịch với quyền năng về đường ống.</Text>
  <Text Key="72B10151">Bồn Rửa Mặt Nhà Bếp Umber</Text>
  <Text Key="C8B15E7E">Mở khóa ở cấp 4 của sự nghiệp Nấu ăn.</Text>
  <Text Key="E12BB179">Mở khóa bằng cách đạt cấp 4 của sự nghiệp Nấu ăn.</Text>
  <Text Key="DBC69D5A">Một bồn rửa nhà bếp có thể ấm áp và thân thiện chứ? Mô hình này kết hợp duyên dáng quê hương và hiệu năng cao trong một gói hàng táo bạo.</Text>
  <Text Key="8672F705">Bồn Rửa Mặt Last Resort</Text>
  <Text Key="C2F367DA">Công chúa Cordelia mơ rằng nếu xây dựng một chiếc bồn hiện đại, đẹp đẽ như thế này, có lẽ bạn trai cướp biển hôi hám của cô sẽ dùng nó. Rồi cô thử lắp đặt các trạm nước hoa khẩn cấp khắp hành lang tàu ngầm. Rồi cô đá anh ta.</Text>
  <Text Key="086FADDB">Bồn Rửa Mặt Công Nghiệp RAW</Text>
  <Text Key="9B5E1E74">Bạn có thể gần như thích rửa chén trong chiếc bồn khổng lồ này với ống thoát nước kéo dài.</Text>
  <Text Key="D4C01364">Bồn Rửa Mặt Nhà Bếp Wunda</Text>
  <Text Key="D0E17011">Quên những thành ngữ đi. Với chiếc bồn hiện đại phong cách này, nhà bếp của bạn giờ đây có tất cả.</Text>
  <Text Key="16963024">Bồn Rửa Mặt Phòng Tắm Ovum</Text>
  <Text Key="9A6DB0D1">Hình học thiêng liêng gợi ý rằng hình bầu dục là hình dạng hài hòa nhất; mang phòng tắm của bạn vào sự gắn kết vũ trụ với chiếc bồn rửa mặt bàn đơn giản nhưng hiệu quả này.</Text>
  <Text Key="2BDFE372">Bồn Rửa Mặt Sự Đơn Giản Thuần Khiết</Text>
  <Text Key="CF61F8A3">Thiết lập các tiêu chuẩn mới với Bồn Rửa Mặt Sự Đơn Giản Thuần Khiết. Thanh lịch một cách dễ dàng khi nhìn vào, những bí mật thực sự của Sự Đơn Giản Thuần Khiết bộc lộ khi bạn kéo tay cầm duyên dáng. Cung cấp sự cân bằng vừa phải của thể tích và dòng chảy, chiếc vòi nước đáng kinh ngạc này sẽ giữ chân ngay cả những vị khách ghê tởm nhất quay lại xin thêm.</Text>
  <Text Key="A2F06D56">Thiêng Liêng</Text>
  <Text Key="EE9DB68F">Thiêng Liêng của Reclamation Homeware: một chiếc bồn cho những người biết rằng sạch sẽ gần với thánh thiện.</Text>
  <Text Key="DA3FF3C3">simRay_bm</Text>
  <Text Key="1650840C">simRay_bm</Text>
  <Text Key="C5B8A615">simIceBlock_bm</Text>
  <Text Key="189C270A">simIceBlock_bm</Text>
  <Text Key="445E995E">Biển Hiệu Cây Cọ Biển Đèn Neon</Text>
  <Text Key="C361AD27">Biến phòng chơi của bạn thành quán bar bên biển với biển hiệu cây cọ biển đèn neon nhiều màu sắc này. Áo sơ mi nhiệt đới được khuyến khích mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="09B1EB48">Biển Hiệu Tường Saxophone Jazzy</Text>
  <Text Key="56E8705D">Lũ người sành điệu sẽ nhảy múa ở bất cứ nơi nào biển hiệu tường phong cách cổ điển này được treo.</Text>
  <Text Key="3004A2D9">Biển Hiệu Tường Hình Tròn Đèn Neon</Text>
  <Text Key="9A84F946">Hình tròn đại diện cho sự toàn vẹn, thống nhất, hoàn thành. Chu kỳ của cuộc sống và sự trôi qua của thời gian. Bản chất vô tận của vũ trụ, không có đầu và không có cuối. Hình học thật tuyệt.</Text>
  <Text Key="3F7D5095">Biển Hiệu Tiki Hình Tròn Đèn Neon</Text>
  <Text Key="C635528A">Bật biển hiệu tường đèn neon này và lấy những chiếc đĩa pupu ra, đến lúc thiên đường đảo rồi. Cẩn thận với những hàng conga tự phát!</Text>
  <Text Key="BE468769">Biển Hiệu Vẹt Đèn Neon</Text>
  <Text Key="A6E63536">Mỗi túp lều tiki cần một chú vẹt đèn neon đầy màu sắc bên ngoài để tuyên bố rằng Polly muốn tiệc tùng!</Text>
  <Text Key="B175DD23">Biển Hiệu Tường Get Your Jazz On</Text>
  <Text Key="5B23C600">Thêm chút sự hào nhoáng cho câu lạc bộ mới của bạn với biển hiệu đèn neon này. Nó chắc chắn sẽ khiến người ta ngoái lại nhìn.</Text>
  <Text Key="19CBD7A2">Biển Hiệu Chữ Ký Hậu Hiện Đại</Text>
  <Text Key="8F764073">Một chữ ký của nghệ sĩ khổng lồ, được chiếu sáng và sẵn sàng treo trên tường bạn.</Text>
  <Text Key="F6C3639D">Biển Hiệu Quán Bar Cactus Cantina</Text>
