  <Text Key="81BA069C">Bàn Trưng Bày Phozonite</Text>
  <Text Key="EC884B19">Bàn trưng bày sưu tầm này đi kèm một tấm biển, một ít gỗ và một khối lượng lớn phozonite. Tự hào khoe khoang tài năng sưu tầm của bạn và để mọi người biết rằng bạn không chỉ sưu tầm vài thứ, bạn sưu tầm tất cả chúng.</Text>
  <Text Key="BB6E7116">Bàn Trưng Bày Obtanium Có Thể Thu Thập</Text>
  <Text Key="8B9E104F">Bàn trưng bày sưu tầm này đi kèm một tấm biển, một ít gỗ và một khối lượng lớn obtainium có thể thu thập. Tự hào khoe khoang tài năng sưu tầm của bạn và để mọi người biết rằng bạn không chỉ sưu tầm vài thứ, bạn sưu tầm tất cả chúng.</Text>
  <Text Key="A673F233">Bàn Trưng Bày Về Literalite Đúng Nghĩa Đen</Text>
  <Text Key="01119F5C">Bàn trưng bày sưu tầm này đi kèm một tấm biển, một ít gỗ và một khối lượng lớn literalite đúng nghĩa đen. Tự hào khoe khoang tài năng sưu tầm của bạn và để mọi người biết rằng bạn không chỉ sưu tầm vài thứ, bạn sưu tầm tất cả chúng.</Text>
  <Text Key="574C8B5E">Bàn Trưng Bày Flamingonium Tưởng Tượng</Text>
  <Text Key="2FA5F327">Bàn trưng bày sưu tầm này đi kèm một tấm biển, một ít gỗ và một khối lượng lớn flamingonium thanh lịch. Tự hào khoe khoang tài năng sưu tầm của bạn và để mọi người biết rằng bạn không chỉ sưu tầm vài thứ, bạn sưu tầm tất cả chúng.</Text>
  <Text Key="E8C7BAE3">Bàn Trưng Bày Death Metal</Text>
  <Text Key="CE65D0AC">Bàn trưng bày sưu tầm này đi kèm một tấm biển, một ít gỗ và một khối lượng lớn death metal. Tự hào khoe khoang tài năng sưu tầm của bạn và để mọi người biết rằng bạn không chỉ sưu tầm vài thứ, bạn sưu tầm tất cả chúng.</Text>
  <Text Key="D1743B0B">Bàn Trưng Bày Baconite "Tất Cả Thịt Heo"</Text>
  <Text Key="07956144">Bàn trưng bày sưu tầm này đi kèm một tấm biển, một ít gỗ và một khối lượng lớn Baconite. Tự hào khoe khoang tài năng sưu tầm của bạn và để mọi người biết rằng bạn không chỉ sưu tầm vài thứ, bạn sưu tầm tất cả chúng.</Text>
  <Text Key="B8005711">Bàn Trưng Bày Alcron "Tất Cả Các Cron"</Text>
  <Text Key="D9F8166E">Bàn trưng bày sưu tầm này đi kèm một tấm biển, một ít gỗ và một khối lượng lớn alcron. Tự hào khoe khoang tài năng sưu tầm của bạn và để mọi người biết rằng bạn không chỉ sưu tầm vài thứ, bạn sưu tầm tất cả chúng.</Text>
  <Text Key="E906F3DF">Bảng Từ Vựng Phong Cảnh Thiên Nhiên</Text>
  <Text Key="038B6713">Ôi, ký ức. Khi những bàn tay tinh tế của thời gian không ngừng trôi, những đường cong rực rỡ của Ký ức sẽ đưa bạn trở về những ngày tươi sáng hơn, khi mỗi giây phút cảm thấy như một giấc mơ vĩnh cửu mà bạn chẳng bao giờ muốn tỉnh dậy. Đồng hồ báo thức là tùy chọn.</Text>
  <Text Key="2029B7C6">Đồng Hồ Tường Thời Gian Thản Nhiên</Text>
  <Text Key="AAA04D1F">Trang trí tường bạn với vẻ đẹp gai góc của đồng hồ tường Thời Gian Thản Nhiên. Với mặt đồng hồ tròn, mở không bao giờ xẹp xuống và những cây kim không bao giờ mệt mỏi, chiếc đồng hồ này thách thức ngay cả chủ nhân mà nó nên phục vụ: Thời Gian. Và với đầy những mũi nhọn như vậy, Thời Gian không dám tranh cãi.</Text>
  <Text Key="E06A3F1E">Mở khóa ở cấp 4 của sự nghiệp Chuyên Gia Công Nghệ.</Text>
  <Text Key="99A3AB19">Mở khóa bằng cách đạt đến cấp 4 của sự nghiệp Chuyên Gia Công Nghệ.</Text>
  <Text Key="CF3EF925">The Sentinel</Text>
  <Text Key="5F0BE17A">Xin lỗi, ông có biết giờ không? Hay là thời gian đã chiếm hữu ông? Làm một tuyên ngôn táo bạo trong việc sở hữu thời gian với The Sentinel từ Reclamation Homeware, một chiếc đồng hồ hoạt động hoàn toàn được làm từ 100% rác thải tái chế.</Text>
  <Text Key="DFF1CFC3">Mở khóa ở cấp 2 của sự nghiệp Giáo Dục.</Text>
  <Text Key="091C5B80">Mở khóa bằng cách đạt đến cấp 2 của sự nghiệp Giáo Dục.</Text>
  <Text Key="D8D5DFA2">Đồng Hồ Báo thức Get Up!</Text>
  <Text Key="212C1873">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Hơi Thở Quá Khứ&lt;/font&gt;\n\n"Thời gian chẳng chờ đợi Sim nào", nhưng với sự trở lại của chiếc đồng hồ báo thức Get Up! kinh điển, bạn sẽ không bao giờ trễ giờ vì lại lạc mất thời gian!\n\nCài đặt nó, quên nó đi và để chiếc đồ chơi đáng tin cậy này làm phần còn lại.</Text>
  <Text Key="FC560D75">Đồng Hồ Kiểu Mệnh Hiệp Thời Gian Đơn Giản</Text>
  <Text Key="8A8955EA">Được chế tác thủ công với kỹ thuật không khoan nhượng, chiếc đồng hồ gỗ sồi chắc chắn này là bổ sung hoàn hảo cho nội thất kiểu mệnh hiệp của bạn, và không bao giờ quên sứ mệnh của chính nó: đánh chuông mỗi giờ, đúng giờ.</Text>
  <Text Key="A87C6162">Đồng Hồ Cha Ông Cưng</Text>
  <Text Key="1DDFB833">Không có gì khiến lưng bạn rùng mình vì phấn khích như tiếng chuông ấm áp, vui tươi của Đồng Hồ Cha Ông Cưng. Chạy đến nó, với tay ra và cảm nhận những rung động lấp lánh của nó. Cha Ông Cưng sẽ không bao giờ biết.</Text>
  <Text Key="05970B45">Chồng Đĩa Bẩn</Text>
  <Text Key="9B6A8190">Núi Đất Sét</Text>
  <Text Key="802861F5">Một khối đất sét đơn giản đang chờ đón bạn.</Text>
  <Text Key="BF44E0F9">circuitBoardGEN_01</Text>
  <Text Key="35D813BF">Khoai Tây Chíp</Text>
  <Text Key="03DFBDE1">Ống Khói Gạch Cao Có Nắp</Text>
  <Text Key="5810F3DE">Kết hợp an toàn ống khói hiện đại và phong cách cổ điển trong một gói cao, mát mẻ.</Text>
  <Text Key="8BD20DA9">Ống Khói Gạch Lớn</Text>
  <Text Key="2903AD76">Những viên gạch lớn và đường nét cong của ống khói này mang lại một góc nhìn hiện đại về một kiểu cổ điển cũ.</Text>
  <Text Key="9536F735">Ống Khói Gạch Cao Cổ Điển</Text>
  <Text Key="93D245AA">Ống khói nguyên mẫu làm bằng gạch xây bằng vữa. Quét ống khói không được bao gồm.</Text>
  <Text Key="39B5E3AC">Ống Khói Bê Tông Cao Có Nắp</Text>
  <Text Key="FFF5C549">Một ống khói cao, không cầu kỳ với nắp hình tam giác.</Text>
  <Text Key="437B0A60">Ống Khói Mega</Text>
  <Text Key="14A530E5">Tại MegaMission Outdoor Warehouse, chúng tôi biết rằng chất lượng ống khói của bạn nói lên nhiều điều về ngôi nhà của bạn. Các ống khói của chúng tôi được sản xuất từ Doe-bee, vật liệu thay thế đất sét độc quyền của chúng tôi, và được trang trí bằng một trong các khoáng vật tổng hợp của chúng, Ayurn hoặc Coppur, hoặc hợp kim tổng hợp của chúng, Brahnz.</Text>
  <Text Key="D9804DDA">Ống Khói Mega (Deluxe)</Text>
  <Text Key="2AAF877B">Ống khói là thứ xây dựng thêm nhỏ bé hoàn thiện vẻ ngoài và tạo thêm một chút phong cách cho bất kỳ ngôi nhà nào. Nó giống như một chiếc cà vạt cho mái nhà bạn! Và ống khói Mega deluxe, kiểu mệnh hiệp của chúng tôi, giống như chiếc cà vạt lụa thiết kế của các ống khói. Treo/đặt một cái trên cổ/mái nhà bạn ngay hôm nay!</Text>
  <Text Key="CD93644B">Ống Khói Gạch Rộng Có Nắp</Text>
  <Text Key="628A9A84">Một ống khói gạch rộng cùng nắp kim loại để giữ chim và dơi ở xa.</Text>
  <Text Key="13466484">Ống Khói Hình Chữ Nhật Có Nắp</Text>
