  <Text Key="DC46E463">Trẻ nhỏ có sinh nhật và trở thành Trẻ em</Text>
  <Text Key="40D7F78D">Thiếu niên có sinh nhật và trở thành Thanh niên</Text>
  <Text Key="397F2776">Cả hai Sim đều trở thành CEO (Quản lý trong Sự nghiệp Kinh doanh)</Text>
  <Text Key="FC3B9E7D">Đảm bảo Trẻ em Có Một Giấc Ngủ Tốt</Text>
  <Text Key="904EFD87">Khi động cơ Năng lượng của Sim thấp, nhấp vào một chiếc giường và chỉ định họ ngủ.</Text>
  <Text Key="071EE765">Sử dụng tương tác Thực hành đấm vào một bao cát trong 1 giờ</Text>
  <Text Key="62E38875">Thực hành Đấm</Text>
  <Text Key="41868F94">Tập Tập trên Máy Tập</Text>
  <Text Key="93B3DB29">Sử dụng tương tác tập luyện trên một máy tập trong 1 giờ</Text>
  <Text Key="1A32F440">Tập luyện trên Máy Chạy Bộ</Text>
  <Text Key="C7B95EEB">Sử dụng tương tác tập luyện trên một máy chạy bộ trong 1 giờ</Text>
  <Text Key="E508389F">Bật nhạc Carnaval Beats trên một máy hát và sau đó Nhảy</Text>
  <Text Key="CB6C9AF5">Để một Sim Nhảy theo nhạc Carnaval Beats</Text>
  <Text Key="F72F466C">Để viết một Sách Kỹ năng, đạt cấp 5 trong một kỹ năng và sử dụng máy tính để Viết Sách Kỹ năng trong danh mục Viết.</Text>
  <Text Key="0EFF3A4C">Một Sim Viết một Sách Kỹ năng</Text>
  <Text Key="B4FEBA71">Sử dụng tương tác “Nấu” trên tủ lạnh hoặc bếp và chọn một bữa ăn nhóm</Text>
  <Text Key="C183D77A">Nấu một Bữa Ăn Nhóm</Text>
  <Text Key="CD83138D">Nhấp vào Tủ lạnh hoặc Bếp và nấu Nồi Ếch Đun Sôi\n\nYêu cầu: Nấu Ăn Cấp 7</Text>
  <Text Key="9102BFB8">Đã Thu được Plathinum!</Text>
  <Text Key="94132ADE">{0.SimFirstName} có một mảnh Plathinum!\n\nPlathinum tạo nên năng lượng ma thuật và vinh quang, và là một trong những bộ phận cần thiết để xây dựng một linh kiện du hành thời gian.</Text>
  <Text Key="18F87300">Để tìm Plathinum, tìm kiếm những tảng đá hoặc gò đất sẵn sàng để đào. Nhìn kỹ khi chúng xuất hiện, hoặc tăng tốc quá trình hình thành đá bằng cách sử dụng Siêu Tốc từ điều khiển thời gian.\n\nKhám phá các khu vực như công viên, và tìm kiếm những tảng đá có tinh thể hoặc gò đất, và chọn Đào.\n\nMột nơi tuyệt vời để tìm kiếm là Công viên Hoa Sa Mạc ở Oasis Springs!\n\n&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="3F54E0E8">Thu thập Plathinum</Text>
  <Text Key="DE55848B">Đã Thu được Ironyum!</Text>
  <Text Key="F47F5F59">{0.SimFirstName} có một mảnh Ironyum!\n\nIronyum tạo nên nền tảng của mọi vật chất, quá khứ và hiện tại, và được dùng để xây dựng một linh kiện du hành thời gian.</Text>
  <Text Key="2F0E8B45">Đã Thu được Linh kiện Nâng cấp Điện tử!</Text>
  <Text Key="F7981FC7">{0.SimFirstName} có một Linh kiện Nâng cấp Điện tử!\n\nĐây là linh kiện cốt lõi cho mọi thiết bị công nghệ cao lý thuyết... kể cả máy pha cà phê, và được dùng để xây dựng một linh kiện du hành thời gian.</Text>
  <Text Key="0B5EFD41">Linh kiện Nâng cấp Điện tử có thể được thu được bằng một vài cách.\n\nSửa chữa một vật thể điện tử bị hỏng có thể tạo ra một linh kiện nâng cấp. Hãy cẩn thận, vì một đám cháy có thể dễ dàng xảy ra với người không có kỹ năng.\n\nHoặc Chọn Đặt hàng và sau đó Mua Linh kiện Nâng cấp... từ một Máy tính.\n\n&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="9F6BB34F">Thu được một Linh kiện Nâng cấp Điện tử</Text>
  <Text Key="AAD432E9">Nấu một công thức Nấu Ăn Cao Cấp khi đạt cấp 4 trở lên</Text>
  <Text Key="D2F26EF3">Nấu một công thức Nấu Ăn Cao Cấp</Text>
  <Text Key="9E79529A">Nấu một công thức Nấu Ăn Cao Cấp khi đạt cấp 7</Text>
  <Text Key="5F2EFF9A">Nấu một công thức khi đạt cấp 7 trở lên</Text>
  <Text Key="7D873334">Nấu một công thức khi đạt cấp 5 trở lên</Text>
  <Text Key="7DA3D846">Nấu một công thức khi đạt cấp 4 trở lên</Text>
  <Text Key="AF9D1C40">Nấu một công thức khi đạt cấp 3 trở lên</Text>
  <Text Key="E4902937">Nấu một công thức khi đạt cấp 10</Text>
  <Text Key="B2672A29">Đã đến lúc rồi! Hãy Nấu Ambrosia bằng cách đạt cấp 10 trong Kỹ năng Nấu Ăn và Nấu Ăn Cao Cấp, sau đó chọn Nấu một Bữa Ăn Cao Cấp trên Tủ lạnh hoặc Bếp.\n\n&lt;i&gt;(+100 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="F00E5F47">Nấu Ambrosia</Text>
  <Text Key="C5908FC4">Chọn một cây trong khu vườn của bạn và nói chuyện với nó!\n\n&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="03434BB4">Nói chuyện với {0.Number} Cây</Text>
  <Text Key="FE09F0BE">Nghiên cứu một loài cây</Text>
  <Text Key="3F03B4A1">Phải có thêm thông tin ở đâu đó ngoài kia...\n\nNghiên cứu Ambrosia từ ứng dụng Home trên Điện thoại, hoặc chọn tương tác Nghiên cứu Ambrosia trên Máy tính hoặc Máy tính bảng.\n\n&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="098E09AF">Nghiên cứu Ambrosia trên Điện thoại, Máy tính bảng, hoặc Máy tính</Text>
  <Text Key="70502449">Nó ở đây rồi! Chọn hộp thư của bạn và Nhận Thư, sau đó Chọn Bản tin Của Hội Ambrosia từ kho đồ của Sim và đọc nó.\n\n&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="979A0C67">Đọc Bản tin Của Hội Ambrosia</Text>
  <Text Key="4D049CA7">Nhận Cuốn Sách của Người Đàn Bà Xanh từ Sự kiện, mua nó từ Chế độ Xây dựng, và đọc phần giới thiệu.\n\n&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="3D95130D">Đọc Phần Giới thiệu trong Cuốn Sách của Người Đàn Bà Xanh</Text>
  <Text Key="F0727091">Đạt Cấp 5 trong Chăm sóc Cây và lấy một cắt của Cây Hoa Cúc hoặc Hoa Loài Hoa.\n\nCây của bạn phải phát triển đến giai đoạn trưởng thành để tương tác Lấy Cắt có sẵn.\n\n&lt;i&gt;(+35 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="894CE11F">Lấy một Cắt của Cây</Text>
  <Text Key="DDCFBFDF">Trồng Cây Hoa Cúc từ gói hạt giống Hoa Khởi đầu.\n\nGợi ý: Trồng nó dưới mái nhà để đảm bảo chúng đang trong mùa.\n\n&lt;i&gt;(+25 Điểm Sự kiện)&lt;/i&gt;</Text>
