  <Text Key="9E89BDA3">Chiều chuộng bản thân</Text>
  <Text Key="306C5891">Cải thiện hiệu suất công việc trong việc theo đuổi giao tiếp và có được khách hàng mới. Tuy nhiên, điều này mệt mỏi!</Text>
  <Text Key="3B78A0F4">Kết nối mạng lưới</Text>
  <Text Key="32324811">Tăng hiệu suất công việc, nhưng có nguy cơ trở nên Chán.</Text>
  <Text Key="A0453F74">Nghiên cứu câu chuyện</Text>
  <Text Key="5BEF3381">Giảm hiệu suất công việc, nhưng Sim của bạn vui vẻ khi làm! Một cách tốt để kiếm Ấn tượng.</Text>
  <Text Key="3274C6C4">Phác thảo hình ảnh</Text>
  <Text Key="AA9424F7">Tăng hiệu suất học tập. Giảm nhu cầu vui vẻ. Cơ hội có cảm xúc Căng thẳng.</Text>
  <Text Key="86AF07D2">Học chăm chỉ</Text>
  <Text Key="E668123E">Giao tiếp với đồng nghiệp</Text>
  <Text Key="59BCB75E">Giảm hiệu suất học tập. Đáp ứng nhu cầu xã hội.</Text>
  <Text Key="DFA90F95">Kết bạn</Text>
  <Text Key="C1A3C59B">Giảm hiệu suất công việc. Đáp ứng nhu cầu xã hội.</Text>
  <Text Key="FA6E711B">Giảm hiệu suất học tập. Tăng nhu cầu vui vẻ. Có cơ hội nhận được cảm xúc Vui vẻ.</Text>
  <Text Key="93DB8D36">Lười biếng</Text>
  <Text Key="3E0B90BF">Giảm cảm xúc Buồn bã. Giảm hiệu suất công việc.</Text>
  <Text Key="56A47D0A">Than thở</Text>
  <Text Key="77979348">Giảm hiệu suất công việc. Đáp ứng nhu cầu xã hội.</Text>
  <Text Key="33A6B5E7">Đùa với đồng nghiệp</Text>
  <Text Key="2A523E84">Giảm hiệu suất công việc. Có cơ hội nhận được cảm xúc Truyền cảm hứng.</Text>
  <Text Key="A9A21F23">Suy ngẫm nghệ thuật</Text>
  <Text Key="C11236B3">Giảm hiệu suất công việc. Có cơ hội nhận được cảm xúc Tự tin hoặc Căng thẳng.</Text>
  <Text Key="CFB53D5E">Tìm kiếm tài năng thô</Text>
  <Text Key="0E502F5A">Giảm hiệu suất công việc. Có cơ hội nhận được cảm xúc Truyền cảm hứng.</Text>
  <Text Key="E7190E33">Làm việc trên mục tiêu</Text>
  <Text Key="25A35E75">Giảm hiệu suất công việc. Tăng nhu cầu xã hội.</Text>
  <Text Key="68FF42F8">Thả thính đồng nghiệp</Text>
  <Text Key="8597C10E">Vượt qua nỗi sợ thất bại</Text>
  <Text Key="CCC15765">Đánh giá hiệu suất</Text>
  <Text Key="900837F4">Tăng kỹ năng Logic. Giảm hiệu suất công việc. Có cơ hội nhận được cảm xúc Truyền cảm hứng.</Text>
  <Text Key="86881DB3">Học lý thuyết âm nhạc</Text>
  <Text Key="4842EAE6">Tăng kỹ năng Sức hút. Giảm hiệu suất công việc. Có cơ hội nhận được cảm xúc Tự tin.</Text>
  <Text Key="55CA95CD">Nịnh bợ người nổi tiếng</Text>
  <Text Key="FB82F004">Giảm hiệu suất công việc. Có cơ hội nhận được cảm xúc Vui tươi.</Text>
  <Text Key="CAB3C3A3">Chế giễu khán giả</Text>
  <Text Key="97E3D554">Giảm cảm xúc Xấu hổ. Giảm hiệu suất công việc.</Text>
  <Text Key="88170B13">Tránh né đồng nghiệp</Text>
  <Text Key="8C52804C">Tăng kỹ năng Nấu ăn. Giảm hiệu suất công việc. Có cơ hội nhận được cảm xúc Truyền cảm hứng.</Text>
  <Text Key="3FF78B5B">Học từ các đầu bếp cao tay</Text>
  <Text Key="B44F395B">Tăng kỹ năng Nấu ăn cao cấp. Giảm hiệu suất công việc.</Text>
  <Text Key="5799FF76">Tạo ra các món ăn sang hơn</Text>
  <Text Key="19F78EB6">Giảm hiệu suất công việc. Có cơ hội nhận được cảm xúc Truyền cảm hứng.</Text>
  <Text Key="FAB6B73D">Luyện tập mánh khóe quầy bar</Text>
  <Text Key="1F86383B">Tăng kỹ năng Logic và Lập trình. Giảm hiệu suất công việc.</Text>
  <Text Key="869BEED6">Làm các dự án phụ</Text>
  <Text Key="B18C015E">Tăng kỹ năng Sức hút. Giảm hiệu suất công việc.</Text>
  <Text Key="9FBEAD95">Nịnh bợ sếp</Text>
  <Text Key="B67E80E6">Giảm hiệu suất công việc. Có cơ hội nhận được cảm xúc Tự tin.</Text>
  <Text Key="9E2997CD">Đe dọa tay sai</Text>
  <Text Key="7FAD6793">Tăng hiệu suất công việc. Cơ hội có cảm xúc Xấu hổ.</Text>
