  <Text Key="1274FFCA">Chọn một Đặc điểm và một Khát vọng thời thơ ấu</Text>
  <Text Key="B62F8607">Tuổi già! Bụng nhăn, tóc bạc, và những giấc ngủ dài chờ đón! Cứ vui như thế chết chưa đến gần.</Text>
  <Text Key="D654EB91">{0.SimFirstName} Đã lớn tuổi!</Text>
  <Text Key="B1CD7B18">{0.SimFirstName} Đã lớn tuổi!</Text>
  <Text Key="55AD9DD0">Thanh niên! Trách nhiệm suốt đời, sự nghiệp bùng nổ, và chân trời rộng lớn chờ đón! Ai bảo tuổi 20 không vui vẻ?</Text>
  <Text Key="55AD9DD3">Tuổi vị thành niên! Những khổ đau tình cảm, quần gym đầy mồ hôi, và sự xáo trộn nội tiết chờ đón! Thắt chặt dây giàu lên, chuyến đi bắt đầu từ đây.</Text>
  <Text Key="45A9759E">Chọn một Khát vọng và một Đặc điểm</Text>
  <Text Key="6C4D57F2">Tuổi trưởng thành! Thực hiện ước mơ, lập kế hoạch nghỉ hưu, và khủng hoảng giữa đời chờ đón! Thời điểm hoàn hảo để bắt đầu hoàn thành những mục tiêu suốt đời.</Text>
  <Text Key="82FF24A9">Chọn một Đặc điểm</Text>
  <Text Key="BE2A02EE">Các Sim có tâm trạng tích cực sẽ có cơ hội thắng cao hơn.</Text>
  <Text Key="7138579A">Các Sim có tâm trạng tiêu cực sẽ có cơ hội thắng thấp hơn.</Text>
  <Text Key="1B4497E0">Chọn Đối thủ</Text>
  <Text Key="F4670BCA">{0.SimName}</Text>
  <Text Key="7DFAC06A">{3.Number} trong số bạn cùng phòng đã trả {1.Money} tiền thuê mỗi người, tổng cộng {2.Money}, nhưng những bạn cùng phòng sau chưa trả:\n{4.String}</Text>
  <Text Key="143A614F">Tất cả bạn cùng phòng đã trả tiền thuê! Bạn nhận được {1.Money} từ mỗi người, tổng cộng {2.Money}.</Text>
  <Text Key="AE15D9D6">Tôi có nhu cầu và chúng không được đáp ứng ở nơi này. Tôi khó có thể tự chăm sóc bản thân. Bạn có thể đảm bảo có đủ thứ ở đây để tôi tự chăm sóc mình không? Nếu không... Tôi sẽ phải bắt đầu tìm nơi khác.</Text>
  <Text Key="521C699C">Điều kiện sống ở nơi này khủng khiếp. Tôi nghĩ tôi sẽ dọn đi. Tạm biệt.</Text>
  <Text Key="C436AC70">Cảm thấy tốt hơn về tình hình này. Tôi cảm thấy mình có thể xử lý cuộc sống bây giờ. Cảm ơn vì đã cung cấp!</Text>
  <Text Key="CFB282D6">Tôi có tin... Tôi sắp có em bé. Tuy nhiên tôi không muốn làm phiền bạn với việc này. Tôi sẽ sớm dọn đi.</Text>
  <Text Key="A550F29C">Tạm biệt! Thật vui khi là bạn cùng phòng của bạn! Nhưng em bé sắp đến rồi!</Text>
  <Text Key="B38C36C1">Tôi chưa thể ngủ. Tình hình giường ngủ ở đây khá tồi tệ. Tôi nghĩ tôi có thể rời khỏi nơi này nếu vấn đề không được giải quyết sớm.</Text>
  <Text Key="E39100D7">Tôi kiệt sức. Sẽ dọn đi ngay và đi ngủ một chút ở ghế công viên đâu đó.</Text>
  <Text Key="302C17AF">Có vẻ như tôi cuối cùng cũng được nghỉ ngơi nhờ sắp xếp giường ngủ phù hợp. Tôi sẽ ở lại đây và chợp mắt.</Text>
  <Text Key="A845EE5A">Có vẻ như thời gian của tôi ở đây đã hết. Với tuổi tác đến những cuộc phiêu lưu mới. Tôi sẽ dọn đi trước cuối ngày.</Text>
  <Text Key="2C901E58">Xin lỗi phải đi, nhưng những cuộc phiêu lưu mới đang chờ! Tạm biệt!</Text>
  <Text Key="8822239C">Được rồi, bạn đã thuyết phục tôi ở lại. Bạn cùng phòng mãi mãi!</Text>
  <Text Key="8E710154">Có quá nhiều bạn cùng phòng ở nơi này. Tôi sẽ dọn đi sớm nếu không ai khác dọn.</Text>
  <Text Key="7D700F8E">Tôi không nghĩ còn chỗ cho tôi ở nơi này nữa. Tôi nghĩ tôi sẽ dọn đi vậy.</Text>
  <Text Key="BE30935E">Có vẻ như vấn đề về sức chứa đã được khắc phục. Tôi sẽ ở lại nếu đúng như vậy. Làm tốt lắm.</Text>
  <Text Key="384C117D">Thông báo tìm bạn cùng phòng đã bị gỡ xuống. Hộ gia đình của bạn đã lấp đầy tất cả các chỗ bạn cùng phòng.</Text>
  <Text Key="82C1313B">Thấy bạn định đi ra, vậy chúng ta làm gì đây?</Text>
  <Text Key="9CA7FCFD">Khóa để Tái sinh</Text>
  <Text Key="8539E587">Trò chơi không lưu được. Vui lòng thử lại sau.</Text>
  <Text Key="17C40107">Gia đình {0.String}</Text>
  <Text Key="41FA8C18">Các vật phẩm sau đã được trả lại cho kho đồ của Sim hoặc kho đồ hộ gia đình sau khi bị bỏ lại trên lô đất khác.  {0.String}</Text>
  <Text Key="1F521283">Bạn không thể làm điều này trong khi có hỏa hoạn.</Text>
  <Text Key="F4357937">Tương tác này không khả dụng vì có hỏa hoạn trên lô đất.</Text>
  <Text Key="17ADBC5D">HỎA HOẠN</Text>
  <Text Key="6F89483F">Một vụ cháy đã bắt đầu gần đây! Có lẽ Sim của bạn nên dập tắt nó trước khi nó lan ra ngoài tầm kiểm soát!</Text>
  <Text Key="D0112185">{0.SimFirstName} đã phát hiện ra đám cháy!</Text>
  <Text Key="F296A347">Hộ gia đình {0.String} nhận được {1.Money} như là khoản bồi thường bảo hiểm cho các vật phẩm bị hư hỏng trong vụ cháy gần đây.</Text>
  <Text Key="BC6D35A9">{0.SimFirstName} nhận được {1.Money} như là khoản bồi thường bảo hiểm cho các vật phẩm bị hư hỏng trong vụ cháy gần đây trên lô đất của {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="2588EF3A">Các hộ gia đình {0.String|enHouseholdNamePlural} nhận được {1.Money} như là khoản bồi thường bảo hiểm cho các vật phẩm bị hư hỏng trong vụ cháy gần đây trên lô đất của họ.</Text>
  <Text Key="8FA1B30B">Bạn có muốn bán tất cả vật phẩm trong chồng này không?</Text>
  <Text Key="A122AF5D">Bán vật phẩm được yêu thích?</Text>
  <Text Key="E17A433F">Bạn đang bán vật phẩm được yêu thích.</Text>
  <Text Key="B7C35C8C">Bạn có muốn bán vật phẩm này không?</Text>
  <Text Key="E042CF64">Hàng đợi của {0.SimFirstName} đã đầy. Vui lòng thử lại sau.</Text>
  <Text Key="783777AB">{0.String} ({1.String})</Text>
  <Text Key="C1E8E0DB">{1.String}</Text>
