  <Text Key="C46C836D">Hiện tại Bình thường (không nên hiển thị)</Text>
  <Text Key="62CF64A8">Hiện tại Khốn khổ (không nên hiển thị)</Text>
  <Text Key="5FCAACDA">Hiện tại Cảm hứng (không nên hiển thị)</Text>
  <Text Key="D50D4A42">Hiện tại Vui vẻ (không nên hiển thị)</Text>
  <Text Key="DEC0612B">Hiện tại Tập trung (không nên hiển thị)</Text>
  <Text Key="4D850EAE">Hiện tại Tán tỉnh (không nên hiển thị)</Text>
  <Text Key="4BA863F1">Hiện tại Đầy năng lượng (không nên hiển thị)</Text>
  <Text Key="F26B9DC3">Hiện tại Xấu hổ (không nên hiển thị)</Text>
  <Text Key="AD85A2C9">Hiện tại Trầm cảm (không nên hiển thị)</Text>
  <Text Key="D0747F20">Hiện tại Tự tin (không nên hiển thị)</Text>
  <Text Key="A02EDD46">Hiện tại Chán nản (không nên hiển thị)</Text>
  <Text Key="13B87EE7">Hiện tại Tức giận (không nên hiển thị)</Text>
  <Text Key="3147855C">Kiệt sức</Text>
  <Text Key="AFC66736">Bạn đã có WooHoo gần đây.</Text>
  <Text Key="21F8575C">(Từ đặc điểm Tự tin)</Text>
  <Text Key="4CB7FF1F">Mệt mỏi</Text>
  <Text Key="6F122155">Tốt nhất nên nghỉ ngơi để những cơ bắp đau nhức được nghỉ ngơi.</Text>
  <Text Key="D6B0D569">Một số thứ đáng để ngủ qua.</Text>
  <Text Key="C4939970">Tab tiếp theo</Text>
  <Text Key="2520BA0E">Trang tiếp theo</Text>
  <Text Key="F998BB39">Bộ lọc tiếp theo</Text>
  <Text Key="0CFD0C03">Hình nền tiếp theo</Text>
  <Text Key="36C77EA7">Nút Phát</Text>
  <Text Key="5FC14ABC">Thay đổi Hình nền</Text>
  <Text Key="E9E236C0">Duyệt Thư viện của tôi để tìm phòng</Text>
  <Text Key="F93DD5DB">Camera Tự do</Text>
  <Text Key="AA12DC53">Hoàn tác Bỏ phiếu</Text>
  <Text Key="11B775D2">Chuyển đến Chấp nhận</Text>
  <Text Key="B0DB509A">Bạn có chắc chắn muốn hủy kỳ nghỉ này không?</Text>
  <Text Key="4DA42D8F">Bạn có chắc chắn muốn hủy chuyến đi không?</Text>
  <Text Key="6E3A7277">Bạn có chắc chắn muốn hủy việc mua địa điểm này không?</Text>
  <Text Key="966842FD">Bạn có chắc chắn muốn hủy việc đặt lô đất này không?</Text>
  <Text Key="58D0BF2B">Bạn có chắc chắn muốn hủy việc đặt hộ gia đình này không?</Text>
  <Text Key="ADCCBB57">Bạn có chắc chắn muốn hủy việc di chuyển không?</Text>
  <Text Key="C740F500">Bạn có chắc chắn muốn thoát chế độ Dấu chân Môi trường không?</Text>
  <Text Key="54F5FAD3">Chỉ người chơi {0.String}</Text>
  <Text Key="84F09093">Tất cả người chơi</Text>
  <Text Key="F6CC9484">Mục trong Thư viện của tôi này được tạo bằng nội dung đã mua, miễn phí hoặc quảng cáo mà bạn không sở hữu.</Text>
  <Text Key="5E0E7545">Mục này phải được lưu để xem nội dung dành riêng cho gói.</Text>
  <Text Key="694BA1D4">Mục này không sử dụng nội dung dành riêng cho gói nào.</Text>
  <Text Key="F439814A">Cảnh báo: Tên phòng hoặc mô tả hiện chứa từ không được phép. Bạn vẫn muốn tiếp tục không?</Text>
  <Text Key="0610DCE8">Cảnh báo: Tên xăm hình hoặc mô tả hiện chứa từ không được phép. Bạn vẫn muốn tiếp tục không?</Text>
  <Text Key="D166EEAA">Cảnh báo: Tên gia đình, Tên Sim, hoặc mô tả hiện chứa từ không được phép. Bạn vẫn muốn tiếp tục không?</Text>
  <Text Key="86CA3FF4">Cảnh báo: Tên lô đất hoặc mô tả hiện chứa từ không được phép. Bạn vẫn muốn tiếp tục không?</Text>
  <Text Key="89804D21">Xem Loại Địa điểm trong Thư viện của tôi</Text>
  <Text Key="426F0163">Xem Chính sách Quyền riêng tư và Cookie</Text>
  <Text Key="867755D8">Xem Thỏa thuận Người dùng</Text>
  <Text Key="5ED7C0BC">Chấp nhận</Text>
  <Text Key="5D5A415E">Ngẫu nhiên Sim</Text>
  <Text Key="2E047919">Ngẫu nhiên</Text>
