  <Text Key="37291B38">Bạn cần nhiều hơn một chiếc vĩ nướng để tổ chức một bữa tiệc nướng tốt!\n\nHãy mua một quầy bar, máy stereo, hoặc bàn chơi game.</Text>
  <Text Key="C5DBEE70">Mua một vật dụng tùy chọn cho bữa tiệc nướng</Text>
  <Text Key="888CC7F5">Vĩ nướng là bắt buộc để tổ chức bữa tiệc nướng... Hãy lấy một cái từ Chế độ Mua!</Text>
  <Text Key="F829FBDB">Mua một chiếc vĩ nướng</Text>
  <Text Key="9D783450">Cần đạt cấp độ 9 lập trình để mở khả năng tạo Video Game. Để tăng kỹ năng Lập trình, hãy nhấp vào Máy tính và chọn bất kỳ tương tác nào trong danh mục Program.</Text>
  <Text Key="549D2978">Đạt đến Cấp 9\nKỹ năng Lập trình</Text>
  <Text Key="195A68A6">Cần đạt cấp độ 7 lập trình để mở khả năng tạo Ứng dụng Di động. Để tăng kỹ năng Lập trình, hãy nhấp vào Máy tính và chọn bất kỳ tương tác nào trong danh mục Program.</Text>
  <Text Key="C7E6FA56">Đạt đến Cấp 7\nKỹ năng Lập trình</Text>
  <Text Key="1E65D3AD">Đạt đến Cấp 6\nKỹ năng Lập trình</Text>
  <Text Key="19C7E60A">Lewis đã chia sẻ một số hỗn hợp tăng cường trí não của ông ấy, Snaggle Fluster! Hãy chọn vật phẩm trong Kho đồ của Sim và nhấp vào Uống để trải nghiệm việc tăng kỹ năng nhanh hơn.</Text>
  <Text Key="AED11FB2">Uống\nSnaggle Fluster</Text>
  <Text Key="BFCB7B75">Các lựa chọn đối thoại và thẻ cơ hội đôi khi xuất hiện khi Sims đang giao tiếp hoặc đi làm. Các lựa chọn có hậu quả, vì vậy hãy chọn thông minh!</Text>
  <Text Key="8022665B">Lắng nghe Đề xuất của Lewis</Text>
  <Text Key="196BC18B">Lewis đã lấy một bản in Không gian trang trí cho Nova! Sims nhận được quà trong kho đồ của họ. Để treo nó trên tường nhà, hãy nhấp vào Kho đồ Sim, chọn Bản in Không gian và kéo đến tường mong muốn.</Text>
  <Text Key="31C4B859">Treo Bản in Không gian</Text>
  <Text Key="06846590">Thực hiện các tương tác Thân thiện hoặc Hài hước để hàn gắn khác biệt với Lewis và trở thành Bạn tốt.</Text>
  <Text Key="1999F0B8">Trở thành Bạn\ncủa Lewis</Text>
  <Text Key="9A23C89C">Những Sims muốn theo đuổi cách thức độc lập để tự nuôi sống bản thân về tài chính có thể nghỉ việc để có thêm thời gian rảnh. Để nghỉ việc, hãy nhấp vào điện thoại và chọn Nghỉ việc dưới Ứng dụng Kinh doanh.</Text>
  <Text Key="8CB9E8FC">Nghỉ việc</Text>
  <Text Key="3FC123FC">Đặt Space Slug</Text>
  <Text Key="AE63650A">Tuyên bố Lewis\nlà Kẻ thù của bạn</Text>
  <Text Key="81B4A888">Lewis thực sự thay đổi chưa? Và cái quà là sao? Nova sẽ biết khi Lewis đến! Để tăng tốc thời gian chờ đợi, hãy nhấp vào nút Tốc độ Cực cao!</Text>
  <Text Key="D74B3AC0">Chờ Lewis Đến</Text>
  <Text Key="56E987A8">Một số Sims có đạo đức làm việc đáng ngờ! Hãy nhấp vào máy tính và chọn tương tác Hack trong Lập trình. Sau đó chọn, Hiệu suất công việc.</Text>
  <Text Key="140F94E0">Hack Hiệu suất Công việc</Text>
  <Text Key="0323A7FB">Đó là giọt nước tràn ly! Nova muốn đánh đối thủ của cô ấy. Để Đánh, hãy nhấp vào một Sim và chọn tương tác Đánh trong danh mục Mean.</Text>
  <Text Key="A302C389">Đánh Lewis</Text>
  <Text Key="E0927AE5">Đặc điểm Lô Cực nhanh Internet cấp thêm 50% cho bất kỳ kỹ năng nào được xây dựng trên máy tính. Hãy chọn Đặc điểm Lô này bằng cách vào Chế độ Xây dựng và nhấp vào Thông tin Địa điểm ở góc trên bên trái. Sau đó, truy cập Bảng Đặc điểm và chọn Cực nhanh Internet.</Text>
  <Text Key="42085ECB">Có Cực nhanh Internet</Text>
  <Text Key="5F8C1A0B">Được thăng chức thành: Doanh nhân Khởi nghiệp hoặc Người chơi eSports</Text>
  <Text Key="AAEEFDCC">Nova cần tập trung! Đã đến lúc làm sạch Giải thưởng Đổi mới cũ của cô ấy từ Kho đồ Hộ gia đình và đặt nó gần laptop như một lời nhắc về những mục tiêu cô ấy muốn đạt được! Những vật phẩm loại này được trao cho Sims sau khi thăng chức nghề nghiệp, và có thể tìm thấy bằng cách nhấp vào Chế độ Mua và sau đó vào Kho đồ Hộ gia đình.</Text>
  <Text Key="C926A5AC">Trưng bày Phần thưởng Nghề nghiệp</Text>
  <Text Key="51CD075E">Các nghề nghiệp phân nhánh sau khi đạt các cấp độ cao hơn. Sau khi Sim của bạn được thăng chức, bạn sẽ được nhắc chọn một chuyên môn cho Sim!</Text>
  <Text Key="8AE80A9E">Được Thăng chức thành:\nThuyền trưởng Phát triển</Text>
  <Text Key="3F1B1E8B">Khi bạn cho rằng tất cả các hoạt động qua đêm đã xong, hãy nhấp vào Giường và chọn Ngủ.</Text>
  <Text Key="7C9BAF59">Kết thúc Giai đoạn:\nĐi Ngủ</Text>
  <Text Key="0A4B4AA5">Thực hiện các tương tác từ danh mục Lãng mạn để xây dựng mối quan hệ với Lewis. Thật sự... hoặc có thể chỉ để làm tan vỡ trái tim anh ấy.</Text>
  <Text Key="0B08388B">Thả thính với Lewis</Text>
  <Text Key="9718E1D2">Các tương tác Thân thiện và Hài hước giúp Sims giảm bớt hận thù và gần nhau hơn. Hãy thử tương tác Xì xăng bụi trong danh mục Thân thiện hoặc tương tác Kể chuyện vui từ danh mục Hài hước. Đó có thể là cơ hội để tìm hiểu về quá khứ của Nova và Lewis...</Text>
  <Text Key="DFF4772A">Kết nối lại\nvới Lewis</Text>
  <Text Key="8D1C35AD">Nhấp vào Lewis và chọn Mời ở lại qua đêm trong danh mục Thân thiện hoặc chọn Đuổi đi trong danh mục Mean.</Text>
  <Text Key="40FB1B23">Quyết định: Mời Lewis Ở lại hay Đuổi Lewis Đi</Text>
  <Text Key="116FB461">Thực hiện 3 tương tác từ danh mục Thân thiện hoặc Hài hước để cải thiện mối quan hệ hoặc 3 tương tác từ danh mục Mean để gây ra sự tức giận của họ.</Text>
  <Text Key="3F65446F">Hãy Thân thiện hoặc Mean\nvới Lewis</Text>
  <Text Key="564B6F0C">Hôm nay có một số tin đồn sốc ở nơi làm việc. Nova phải chờ một cuộc gọi điện thoại để xác nhận chúng.</Text>
  <Text Key="8E80B6EC">Chờ cuộc gọi về\n tin đồn sa thải...</Text>
  <Text Key="35875FF3">Hoàn thành Nhiệm vụ Hàng ngày</Text>
  <Text Key="0FDF840F">Mua một Giường với mức Năng lượng 6 trở lên để Sim của bạn phục hồi năng lượng nhanh hơn và có thêm thời gian rảnh vào ban ngày. Giường có thể mua từ Chế độ Xây dựng trong danh mục Chức năng Thoải mái.</Text>
  <Text Key="06F5F2A5">Mua Giường với\nMức Năng lượng 6</Text>
  <Text Key="580A863F">Sims có thể trả thù kẻ thù bằng cách mua một Con búp bê Voodoo. Hãy nhấp vào máy tính và chọn Đặt hàng, sau đó Mua Con búp bê Voodoo để tìm thấy Con búp bê Voodoo trong kho đồ của Nova.</Text>
