  <Text Key="136D46C8">Thuận tay phải</Text>
  <Text Key="94E23D02">Các Sim này thích dùng tay trái. Các Sim thuận tay trái khéo léo hơn với tay trái khi thực hiện các nhiệm vụ.</Text>
  <Text Key="5B215BBD">Thuận tay trái</Text>
  <Text Key="60901EDF">Thuận tay trái</Text>
  <Text Key="C02A484F">Gym Rats tăng Fun và không mất Hygiene khi tập luyện!</Text>
  <Text Key="CAC03B68">Gym Rat</Text>
  <Text Key="D2987EE0">Gym Rat</Text>
  <Text Key="8C3DC0FB">Các Sim này nâng cao kỹ năng Mischief nhanh hơn bằng cách chơi khăm và làm phiền người khác với những bất ngờ của họ.</Text>
  <Text Key="0AA6C3A4">Grouch</Text>
  <Text Key="AD9F0334">Grouch</Text>
  <Text Key="274A33CE">(Từ việc chọn Popularity Aspiration)</Text>
  <Text Key="5FB23923">Các Sim Gregarious xây dựng mối quan hệ thân thiện nhanh hơn.</Text>
  <Text Key="2A9817DC">Gregarious</Text>
  <Text Key="4D732C0C">Gregarious</Text>
  <Text Key="792847A7">Great Kissers có thành công tuyệt vời trong hôn, và tăng Charisma với mỗi nụ hôn!</Text>
  <Text Key="CA52EE90">Great Kisser</Text>
  <Text Key="890B9388">Great Kisser</Text>
  <Text Key="3BEB605A">Các Sim này có xu hướng Playful.</Text>
  <Text Key="90EAB4A7">Goofball</Text>
  <Text Key="546072A0">Goofball</Text>
  <Text Key="EBEDD4CC">Các Sim này trở nên Happy xung quanh các Sim có Moodlets tích cực, có thể Donate to Charity, trở nên Sad khi tương tác với Evil Sims, và có thể Discuss World Peace.</Text>
  <Text Key="3D7701E3">Good</Text>
  <Text Key="03F6339D">Good</Text>
  <Text Key="40708949">(Từ việc thuyết phục khách hàng)</Text>
  <Text Key="9AA110E4">Các Sim này có phản ứng tiêu cực mạnh với Hunger, luôn thích ăn (bất kể chất lượng thức ăn), có thể ăn Spoiled Food, và có thể Rummage for Food trong rác.</Text>
  <Text Key="7864756B">Glutton</Text>
  <Text Key="80F457E5">Glutton</Text>
  <Text Key="542AAC3E">Các Sim này có xu hướng buồn bã, có thể chia sẻ Suy nghĩ Buồn bã với các Sim khác, và khi buồn bã, nhận được tăng cường kỹ năng Sáng tạo.</Text>
  <Text Key="0A498BF9">Gloomy</Text>
  <Text Key="69F62B96">Ghost</Text>
  <Text Key="3F879E8E">Ghost</Text>
  <Text Key="E4E8DA12">Overload Ghosts là mục tiêu hợp lệ cho các tương tác Ma thuật bao gồm đấu sĩ, huấn luyện, và nhiều hơn nữa.</Text>
  <Text Key="2A08168D">Chết do Spellcaster Overload</Text>
  <Text Key="6931B60F">Chết do Spellcaster Overload</Text>
  <Text Key="306C112A">Nấu ăn</Text>
  <Text Key="4A62537A">Nấu ăn</Text>
  <Text Key="CA8106AF">Ngay khi một người nhận ra rằng mọi thứ đều là trò đùa, trở thành diễn viên hài là điều duy nhất có ý nghĩa.</Text>
  <Text Key="9B63A967">Hài kịch</Text>
  <Text Key="B5C23AC9">Hài kịch</Text>
  <Text Key="025C8212">Khi trong cuộc trò chuyện, một chút charisma có thể đi xa. Dù là kết bạn, hẹn hò, hay làm dịu người lạ, bạn sẽ biết cách tiếp tục.</Text>
  <Text Key="E2E4296E">Sức hút</Text>
  <Text Key="4E0EA2E6">Sức hút</Text>
  <Text Key="C10029CC">Bạn có một số tiền thừa trong túi; tự thưởng cho mình thứ gì đó tốt.</Text>
  <Text Key="B25C7EE3">Trên trung bình</Text>
  <Text Key="33AA3A9D">Trên trung bình</Text>
  <Text Key="9AC484D0">Sống khiêm tốn luôn có sẵn cho đến khi bạn đạt được nhiều hơn trong cuộc sống.</Text>
  <Text Key="63C1F5E7">Tiêu chuẩn</Text>
  <Text Key="A1D64849">Tiêu chuẩn</Text>
  <Text Key="558F4DB6">Sống cuộc sống tốt đẹp! Hãy cân nhắc tự chiều chuộng bản thân với tất cả simoleon thừa của bạn.</Text>
  <Text Key="D4A241A1">Cao</Text>
