  <Text Key="FBCDE533">Thăng Tiến!</Text>
  <Text Key="B296E05C">Bầu trời là giới hạn trong sự nghiệp này.</Text>
  <Text Key="7C118D2C">Tầm Nhìn Được Bảo Tồn</Text>
  <Text Key="483EF5C9">Hướng đi trong trẻo và thực thi hoàn hảo chỉ có nghĩa là thành công!</Text>
  <Text Key="1BC6FAB8">Phim Thất Bại</Text>
  <Text Key="2C22A0ED">Bộ phim đó hoành tráng! Hoành tráng đến mức khủng khiếp.</Text>
  <Text Key="E4929828">Đá Mặt Trăng</Text>
  <Text Key="DF01F8BD">Viên đá mặt trăng đẹp đẽ sẽ mãi là một món kỷ niệm đầy cảm hứng.</Text>
  <Text Key="046C2CB7">Thua Trước Kẻ Lôi Thôi</Text>
  <Text Key="1173B1B8">Thật tiếc vì đây không phải là một buổi trình diễn thời trang mà là một buổi thử vai.</Text>
  <Text Key="086CEE2E">Nghệ Thuật Trong Bóng Tối</Text>
  <Text Key="10627B57">Sẽ không tệ đến thế nếu những hướng dẫn viên phát đèn pin cho khách truy cập....</Text>
  <Text Key="493D5114">Kỳ Nghỉ Thú Vị</Text>
  <Text Key="D6B41261">Thư giãn tốt cho sức khỏe, vì vậy có lẽ đó không hoàn toàn là dối trá.</Text>
  <Text Key="B9A82A71">Tiếng Gầm Của Sự Xấu Hổ</Text>
  <Text Key="9E39D94E">Có lẽ tiếng gầm mạnh mẽ không dành cho tất cả mọi người. Bạn không thể ép buộc những thứ như vậy.</Text>
  <Text Key="371048B2">Thu Hút Đám Đông</Text>
  <Text Key="07F8EEE3">Đôi khi để thu hút sự chú ý cần một số phương pháp không theo quy tắc.</Text>
  <Text Key="C71D1069">Tan Tán Đám Đông</Text>
  <Text Key="E77A8836">Mặc trang phục ngớ ngẩn cuối cùng cũng không đáng giá.</Text>
  <Text Key="78876520">Tiếng Gầm Của Chiến Thắng</Text>
  <Text Key="5A9CA6A5">Ai ngờ rằng làm ồn lại là chìa khóa để nâng thêm 30 pound?</Text>
  <Text Key="713EF36A">Thật tuyệt khi khiến mọi người nhảy theo âm nhạc!</Text>
  <Text Key="6198DA5D">Bí Mật Ngon Lành</Text>
  <Text Key="7DD062E2">Đó là gì trong mực? Một chút quế? Có lẽ là ca cao?</Text>
  <Text Key="B4159DF1">Hương Vị Của Sự Thất Bại</Text>
  <Text Key="D68C17CE">Và bất cứ thứ gì mà những bảo vệ đó đang ăn vặt.</Text>
  <Text Key="E5675149">Đáng để thưởng cho một công việc được làm tốt.</Text>
  <Text Key="B3427B42">Bị Dọa</Text>
  <Text Key="A732766E">Phỏng Vấn Dài</Text>
  <Text Key="8C93A397">Cuộc phỏng vấn đó mất rất nhiều thời gian.</Text>
  <Text Key="0A144886">An Toàn Công Việc</Text>
  <Text Key="2EE52DDF">Nghệ thuật không phải là một theo đuổi khách quan--nó cần một Sim sống động để hiểu giá trị của nó.</Text>
  <Text Key="EBAB739E">Trong tất cả các công việc bị thay thế bằng máy móc, ai ngờ rằng nhà phê bình nghệ thuật lại là một trong số đó?</Text>
  <Text Key="9D176185">Bị dọa dễ dàng như vậy không phải là cách để tiến lên.</Text>
  <Text Key="C7761F13">Đó là câu trả lời nhàm chán nhất, ít thú vị nhất từ trước đến nay.</Text>
  <Text Key="156DEC4F">Cuộc Phỏng Vấn Thú Vị</Text>
  <Text Key="EF839880">Điều đó diễn ra rất tốt!</Text>
  <Text Key="E48E11AD">Bố Cục Bị Bỏ Qua</Text>
  <Text Key="D7AFD192">Không có phản hồi nào cảm thấy tệ hơn phản hồi tiêu cực.</Text>
  <Text Key="F29193DF">Diễn Viên Hài Trong Lớp</Text>
  <Text Key="EC9B9830">Cười là liều thuốc tốt nhất cho tất cả mọi người!</Text>
  <Text Key="135E3ADC">Câu Trả Lời Xấu</Text>
  <Text Key="B7E2A787">Bố Cục Hấp Dẫn</Text>
  <Text Key="D50C1A9D">Người Điều Hành Thù Hằn</Text>
  <Text Key="CD3DC722">Không có gì như một người điều hành hoàn toàn thiên vị để phá hỏng tất cả về bảng thảo luận.</Text>
  <Text Key="FFEBBE6E">Có lẽ giảng dạy không phải là sự nghiệp cho {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="3832CF99">Bạn Học Ngỗ Ngược</Text>
  <Text Key="57E53E3D">Lớp học tuyệt vời nhất!</Text>
  <Text Key="7D898934">Sự Thật Hay Bóng Né</Text>
