  <Text Key="0CA2D043">Đọc Như Cuốn Sách Mở</Text>
  <Text Key="2388C2E9">Đừng Vứt Rác (Làm Ơn)</Text>
  <Text Key="F590DCA8">Tìm Thấy Kho Báu (Lại Một Lần Nữa)</Text>
  <Text Key="3189BA11">Rút Lui</Text>
  <Text Key="ED6EC326">Lượng Lớn Đồ Rác!</Text>
  <Text Key="F0ECC1E1">Quay Trở Lại Tàu</Text>
  <Text Key="CC886E64">Quay Lại Lối Vào Cây</Text>
  <Text Key="ADB9C176">Theo Dòng Nước Ngược Lên</Text>
  <Text Key="B238070E">Theo Ánh Sáng</Text>
  <Text Key="9D4F43DC">Đi Đến Đồng Cỏ</Text>
  <Text Key="88EF24FC">Theo Dòng Nước Xuống</Text>
  <Text Key="7BE78F13">Tránh Khỏi Sương Mù</Text>
  <Text Key="94FDDA0A">Theo Âm Thanh</Text>
  <Text Key="D2B24536">Bước Vào Sương Mù</Text>
  <Text Key="E39ACC92">Cuộc Phiêu Lưu Trên Cây</Text>
  <Text Key="A49BF214">Thân cây này to hơn nhiều so với dự đoán! Nó tối... nhưng không hiểu sao lại không đáng sợ. Một ánh sáng mờ nhạt là nguồn sáng duy nhất, tiếng nước chảy ùng ục là âm thanh duy nhất.</Text>
  <Text Key="062BE074">Sương mù ấm áp và thân thiện, xét về mặt sương mù. Không báo trước, {0.SimFirstName} cảm thấy mình đang bị xoay quanh, một lối ra khỏi hang động hiện ra ngay trước mặt {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="42A36C7D">May mắn tránh được sương mù, {0.SimFirstName} đã thoát khỏi nguy hiểm nhưng hoàn toàn bị mất phương hướng. {M0.He}{F0.She} lục lạo xung quanh, cuối cùng bò về phía cửa vào thân cây hang động rộng lớn.</Text>
  <Text Key="EB461155">{0.SimFirstName} đi sâu hơn một chút, và nơi đó tối hơn. Một tiếng nhẹ *tõm* báo cho {M0.him}{F0.her} biết rằng {M0.he}{F0.she} vừa bước vào một dòng suối nông.</Text>
  <Text Key="A8290E7A">Chọn con đường ít khó khăn nhất, và hy vọng nó không dẫn đến cống thoát nước, {0.SimFirstName} bị phân tâm bởi một làn sương mù huyền ảo, phát sáng đầy ám ảnh.</Text>
  <Text Key="A913EBA1">{0.SimFirstName} theo ánh sáng, chẳng mấy chốc nhận ra nó bắt nguồn từ chính nơi {M0.he}{F0.she} đã bước vào.</Text>
  <Text Key="A9231410">{0.SimFirstName} bước lên một con dốc nhẹ, với chỉ sự chống trả nhẹ nhàng của dòng nước để dẫn lối cho {M0.him}{F0.her}. Tuy nhiên, sớm thôi, mọi thứ khô cằn. Không có ánh sáng hay định hướng, {M0.he}{F0.she} lang thang trong bóng tối.</Text>
  <Text Key="5CA9CCD3">Quyên Góp §50</Text>
  <Text Key="CF6AFB6F">Quyên Góp §100</Text>
  <Text Key="BC945D07">Quyên Góp §10</Text>
  <Text Key="C5A060B6">Thăm Dò Cây Cổng Dịch Chuyển Đậu Thần Kỳ</Text>
  <Text Key="ADD56AD0">{0.SimFirstName} bước vào cổng, mong đợi bóng tối, nhưng thay vào đó được chào đón bởi một cánh đồng cỏ xanh tươi tràn ngập ánh nắng, đầy rẫy các loại thực vật.\n\nMột cái cây đứng ở một bên, phát sáng và trĩu quả.\n\n{0.SimFirstName} hái một quả từ cây, và ngay lập tức thấy cảnh quan nắng ấm tan rã thành bóng tối. Trước khi {M0.he}{F0.she} kịp biết, {M0.he}{F0.she} đã bước ra khỏi cổng của cây với thứ gì đó trong túi {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="6C26EEF5">Chúng tôi xin lỗi, nhưng cổng hiện đang đóng. Vui lòng thử lại lúc 10h sáng khi chúng tôi sẽ mở cửa đón khách công chúng. Chúng tôi rất trân trọng sự quan tâm của bạn, và hy vọng được chào đón bạn trong tán lá của chúng tôi sớm.\n\n-Dịch Vụ Quản Lý Cổng</Text>
  <Text Key="14293EFF">Gặp Gỡ Khách Hàng</Text>
  <Text Key="D8ABEB84">Gặp Gỡ Lớp Học</Text>
  <Text Key="D8E468DA">Tạo Bức Tranh Theo Yêu Cầu Của Khách Hàng</Text>
  <Text Key="2B62F82C">Đi Đến Hang Động Bị Lãng Quên</Text>
  <Text Key="FEF7523D">Tiếp Tục Leo</Text>
  <Text Key="0BBA3953">Đi Theo Đường Zigzag</Text>
  <Text Key="84907954">Đi Theo Con Đường Rộng</Text>
  <Text Key="41CB73F8">Leo Thang</Text>
  <Text Key="F80A0714">Đi Theo Con Đường Hẹp</Text>
  <Text Key="7AE43FDC">Đi Đến Hang Động</Text>
  <Text Key="BFC1131E">Quay Lại Lối Vào Hang</Text>
  <Text Key="EC2A6D0F">Bước Lên Mỏm Đá</Text>
  <Text Key="1F1BC759">Đường zigzag dẫn {0.SimFirstName} lên xuống một hành lang ẩm ướt, quanh một khúc quanh, và qua một đường hầm đặc biệt hẹp. {0.SimFirstName} đã quay lại lối vào!</Text>
  <Text Key="1F931247">Không cần thử điều gì nguy hiểm! {0.SimFirstName">} rình rập dọc theo nhánh chính, và nhìn qua ánh sáng mờ còn sót lại, thấy một đường zigzag dần dần lên cao, và một cái thang xập xệ hướng xuống dưới.</Text>
  <Text Key="CCDC5F5E">Thăm Dò Hang Động</Text>
  <Text Key="1E5E12D0">{0.SimFirstName}, lúc nào cũng là nhà thám hiểm gan dạ, bắt đầu thám hiểm hang động. Có hai con đường. Con đường hẹp hơn trong hai con đường hơi chật hẹp, nhưng {0.SimFirstName} có thể vừa vặn nếu {M0.he}{F0.she} chen chúc.</Text>
  <Text Key="FC41119A">Một con đường phủ đầy rêu mềm dẫn {0.SimFirstName} đi tiếp một cách dễ dàng, cho đến khi {M0.he}{F0.she} nhìn thấy lối vào một hang động xinh đẹp.</Text>
  <Text Key="59ED3145">{0.SimFirstName} thận trọng lao vào một vực thẳm đen kịt, mò mẫm theo những thanh thang gỗ gãy. Sau một quãng đường dài xuống dưới, một ánh sáng xanh nhạt bắt đầu lấp đầy khoảng trống bên dưới. {M0.He}{F0.She} có thể bước xuống một mỏm đá rêu tối, hoặc tiếp tục đi vào màu xanh.</Text>
  <Text Key="82092651">Khe nứt tối tăm, quanh co này chứng tỏ quá khó để đi lại. {0.SimFirstName} nhanh chóng bị bế tắc và bực bội.</Text>
  <Text Key="73A3BA62">Những thanh thang dường như vô tận dẫn {0.SimFirstName} xuống, xuống, và xuống mãi. Sau một thời gian mệt mỏi, {M0.he}{F0.she} nhận ra {M0.he}{F0.she} cần phải rút lui, e rằng {M0.he}{F0.she} sẽ bị mắc kẹt ở dưới đó mãi mãi... </Text>
  <Text Key="12422D4F">Đập Vỡ Ra</Text>
  <Text Key="D666E395">Yêu Cầu Kỹ Năng Khéo Léo Cấp 10.</Text>
