  <Text Key="3A64872A">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn một Tương tác Xã hội từ danh mục Lãng mạn.</Text>
  <Text Key="A6895B69">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn một Tương tác Xã hội từ danh mục Thân thiện.</Text>
  <Text Key="21CC5F67">Nhấp vào {2.SimFirstName} và chọn một Tương tác Xã hội từ danh mục Ác.</Text>
  <Text Key="30270AB6">Hành xử Ác với {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="FFEB6807">Nhấp vào một đứa trẻ và chọn một Tương tác Xã hội từ danh mục Ác.</Text>
  <Text Key="FC29EE16">Hành xử Ác với một Đứa trẻ</Text>
  <Text Key="905F177E">Nhấp vào một Sim có Đặc điểm Tốt và chọn một tương tác xã hội từ danh mục Ác.</Text>
  <Text Key="DA8DDB3E">Hành xử Ác với một Sim Tốt</Text>
  <Text Key="C38B3412">Nhấp vào một Sim là Bạn và chọn một tương tác xã hội từ danh mục Ác.</Text>
  <Text Key="ED968D6A">Hành xử Ác với một Bạn</Text>
  <Text Key="C764A757">Nhấp vào một Sim và chọn một Tương tác Xã hội từ danh mục Ác.</Text>
  <Text Key="408357F3">Thảo luận Lý thuyết Màu sắc tại Bảo tàng</Text>
  <Text Key="338EC9EB">Nhấp vào một Sim và chọn Thảo luận Lý thuyết Màu sắc trong danh mục Thân thiện. Những Sim mê nghệ thuật có thể thực hiện tương tác xã hội này. Ngoài ra, Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Vẽ.</Text>
  <Text Key="F36F56CA">Thảo luận Lý thuyết Màu sắc</Text>
  <Text Key="73E8E621">Với tư cách là một Người đam mê công nghệ, {1.SimFirstName} muốn có một cuộc trò chuyện đầy tri thức với ai đó.</Text>
  <Text Key="6FCD18E0">Tranh luận về Thuyền trưởng</Text>
  <Text Key="67528062">Chọn Chơi cùng hoặc Chơi cùng nhau tại bảng dart và thắng trò chơi.</Text>
  <Text Key="AB16753A">Thắng một ván darts</Text>
  <Text Key="8840E09D">Nhấp vào một bảng dart chưa được sử dụng và chọn Luyện tập Darts.</Text>
  <Text Key="9CA5FF93">Luyện tập Darts</Text>
  <Text Key="2DFD6582">Nhấp vào bảng dart, chọn Chơi cùng. Một ván chơi phải được hoàn thành.</Text>
  <Text Key="50C87E5A">Chơi Darts</Text>
  <Text Key="7E3A41EC">Nhấp vào một đống lửa trại và chọn Nhảy.</Text>
  <Text Key="78677CCC">Nhảy tại Đống lửa trại</Text>
  <Text Key="6E39CAF5">Đi đến Câu lạc bộ bằng cách mở Bản đồ Thế giới và nhấp vào Địa điểm. Khi đến nơi, nhấp vào một Máy phát âm thanh để nhảy.</Text>
  <Text Key="AE853514">Nhảy theo Nhạc tại Câu lạc bộ</Text>
  <Text Key="A93EA2CE">Nhấp vào một Máy phát âm thanh đang phát nhạc và chọn Nhảy.</Text>
  <Text Key="FACC81DD">Nhảy theo Nhạc từ Máy phát âm thanh</Text>
  <Text Key="ADFBE82A">Viết một Hướng dẫn Quầy bar</Text>
  <Text Key="A59533FD">Nhấp vào TV và chọn Xem Video Đào tạo Ẩm thực. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tiến triển trong nhánh Đầu bếp của Nghề Ẩm thực.</Text>
  <Text Key="CE358ACB">Xem một Video Đào tạo Ẩm thực</Text>
  <Text Key="8D29CD10">Nhấp vào Máy tính và chọn Viết Hướng dẫn Pha chế. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tiến triển trong nhánh Pha chế của Nghề Ẩm thực.</Text>
  <Text Key="5C436641">Nhấp vào Máy tính và chọn Viết Sách nấu ăn. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tiến triển trong Nghề Ẩm thực.</Text>
  <Text Key="14A052AF">Viết một Sách nấu ăn</Text>
  <Text Key="4A762249">Nhấp vào một Giường và chọn Khóc thảm. Sim có thể thực hiện tương tác này khi đang Buồn.</Text>
  <Text Key="CCD4B6F8">Khóc thảm</Text>
  <Text Key="54D8EB6B">Nhấp vào một Trẻ nhỏ và chọn Dập tắt Giấc mơ từ danh mục Ác.</Text>
  <Text Key="5DCF5539">Dập tắt Giấc mơ của Trẻ nhỏ</Text>
  <Text Key="A818F95F">Nhấp vào một Sim khác và chọn Đe dọa trong danh mục Ác. Sim có thể mở khóa tương tác xã hội này bằng cách tiến triển trong Nghề Tội phạm.</Text>
  <Text Key="D9263ABD">Đe dọa Ai đó</Text>
  <Text Key="EC48CAF0">Nhấp vào một Sim khác và chọn Móc túi trong danh mục Nổi loạn. Sim có thể mở khóa tương tác xã hội này bằng cách tiến triển trong Nghề Tội phạm.</Text>
  <Text Key="97EBE686">Móc túi Ai đó</Text>
  <Text Key="31F08CAA">Nhấp vào Máy tính và chọn Tạo Plugin trong danh mục Lập trình. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Lập trình.</Text>
  <Text Key="8A3C86E9">Tạo một Plugin</Text>
  <Text Key="A4E5AA48">Nhấp vào Máy tính và chọn Tạo Ứng dụng Di động trong danh mục Lập trình. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Lập trình.</Text>
  <Text Key="E8BCF977">Tạo một Ứng dụng Di động</Text>
  <Text Key="45BC4B69">Nhấp vào Máy tính, chọn Sửa trò chơi trong danh mục Lập trình, và chọn một trò chơi để sửa. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Lập trình.</Text>
  <Text Key="9E2A4F58">Tạo một Mod Trò chơi</Text>
  <Text Key="6CC655E5">Nhấp vào Máy tính và chọn Tạo Virus trong danh mục Lập trình. Sim có thể mở khóa tương tác này bằng cách tăng Kỹ năng Lập trình.</Text>
  <Text Key="0B8B4704">Tạo một Virus Máy tính</Text>
