  <Text Key="7AEE8C10">Một cuộc thảo luận thú vị về những điểm tinh tế trong việc viết lách với một tác giả thành công thực sự khiến cảm hứng trào dâng!</Text>
  <Text Key="23EAC072">Không Thể Ngừng Khóc!</Text>
  <Text Key="4A74A7A3">&lt;i&gt;Làm ơn&lt;/i&gt; ngừng khóc đi! Cần gì nữa?! Sẽ dễ dàng hơn nhiều nếu Trẻ sơ sinh có thể nói.</Text>
  <Text Key="74A2CE7D">Không Vui. Không Vùng Vẫy!</Text>
  <Text Key="3A3CC782">{0.SimFirstName} cảm thấy rất bực bội vì thiếu vui vẻ. {0.SimPronounSubjective|xxUpper} thậm chí còn không muốn vùng vẫy nữa! &lt;b&gt;Tệ&lt;/b&gt; đến mức đó!</Text>
  <Text Key="D97A72FD">Sẽ trở thành Không Vui. Không Vùng Vẫy! trong: {0.Timespan}</Text>
  <Text Key="A0892221">Thời Gian Không Vui</Text>
  <Text Key="72D5A11E">{0.SimFirstName} thích vui vẻ! Đó là điều Trẻ sơ sinh Wiggly muốn. Nhưng mọi thứ lúc này không vui chút nào...</Text>
  <Text Key="6B94E653">Ugh, &lt;i&gt;Trẻ Sơ Sinh!&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="4C203CFC">Những thằng quỷ nhỏ này từ đâu ra thế?! Thế giới vừa trở nên tàn nhẫn hơn rất nhiều đối với Sim Ghét Trẻ em.</Text>
  <Text Key="7A96E7DD">Thời Gian Để Vùng Vẫy</Text>
  <Text Key="C7419F62">{0.SimFirstName} đang có cơn "vùng vẫy-wiggly"! Phải đi lại thôi.</Text>
  <Text Key="533989EC">Quá Kích Thích</Text>
  <Text Key="82C19D89">Quá nhiều thứ đang xảy ra! {0.SimFirstName} cảm thấy quá kích thích.</Text>
  <Text Key="B06364BC">Nơi Lạ</Text>
  <Text Key="9311DBB9">{0.SimFirstName} đang ở một địa điểm xa lạ, điều này khiến {0.SimFirstName} bực bội!</Text>
  <Text Key="B115DD3A">An Toàn</Text>
  <Text Key="A1AA215B">{0.SimFirstName} cảm thấy rất an toàn sau khi dành thời gian với một Sim quen thuộc.</Text>
  <Text Key="1EC25F95">Cần Một Khuôn Mặt Quen Thuộc</Text>
  <Text Key="7B4F078A">Ai là người {0.SimFirstName} vừa tương tác? Người Sim đó hoàn toàn không quen thuộc &lt;i&gt;chút nào&lt;/i&gt;!</Text>
  <Text Key="F147F16A">Không Gian Quen Thuộc</Text>
  <Text Key="4C386A6B">{0.SimFirstName} luôn cảm thấy rất thoải mái ở nhà. Đó là một không gian quen thuộc.</Text>
  <Text Key="CE4AFC29">Tin Tưởng Vũ Trụ</Text>
  <Text Key="FBCB84F6">Thế giới là một nơi tốt đẹp với những người tốt! {0.SimFirstName} rất vui khi gọi một số người trong số họ là gia đình.</Text>
  <Text Key="A0A2B571">ĐỂ! TÔI! RA!</Text>
  <Text Key="46D4224E">{0.SimFirstName} muốn được để ra ngay lập tức. Có nơi để đi và việc để làm!</Text>
  <Text Key="3B8E3E39">Tã Bị Bẩn</Text>
  <Text Key="930F4C26">Một mùi hôi thối mạnh đang len lỏi từ ai đó gần {0.SimFirstName}...</Text>
  <Text Key="72ACF0BB">Những Chiếc Răng Nanh Đó?!</Text>
  <Text Key="A53EEFD4">Đây là một phần tự nhiên của sự phát triển khi trẻ bắt đầu cắn. Nhưng liệu đó có phải là chiếc răng nanh mà {0.SimFirstName} đang cảm thấy không?!</Text>
  <Text Key="0D1C8981">Ái Chà!</Text>
  <Text Key="F38830FE">Đây là một phần tự nhiên của sự phát triển khi trẻ bắt đầu cắn. Nhưng ái chà, điều đó thực sự... thực sự đau!</Text>
  <Text Key="76DAFEFA">Sự Nhún Nhảy Dịu Dàng</Text>
  <Text Key="567BCA1B">Một cái nhún nhảy dịu dàng có hiệu quả làm dịu đáng kinh ngạc và nhắc {0.SimFirstName} về những ngày tuyệt vời đã trôi qua trong bụng mẹ.</Text>
  <Text Key="7B805BFC">Giờ Nghỉ Ngơi</Text>
  <Text Key="83C4A4F9">Trẻ sơ sinh cần ngủ trưa đều đặn. {0.SimFirstName} đã thức quá lâu và bắt đầu cáu gắt. Tốt hơn nên đặt {0.SimPronounObjective} lên giường!</Text>
  <Text Key="96B2F960">Hát Ru Bé</Text>
  <Text Key="216085E5">{0.SimFirstName} đã ngủ thiếp đi sau khi {M0.he}{F0.she} được ru ngủ.</Text>
  <Text Key="A2A0CD18">Ru Đến Giấc Ngủ</Text>
  <Text Key="A3BB22CD">{0.SimFirstName} được ru đến giấc ngủ bởi một bản ru ngủ được phát từ Đồ chơi treo trên cũi.</Text>
  <Text Key="F9161A04">Đi Về Vùng Đất Mơ</Text>
  <Text Key="7DE1AEB6">{0.SimFirstName} chìm vào giấc ngủ nhờ một câu chuyện ngủ kể hay lúc trước đã ru họ vào giấc ngủ.</Text>
  <Text Key="79DB685A">Tỉnh Dậy Và Buồn</Text>
  <Text Key="EE0882FB">{0.SimFirstName} đã tỉnh và đang có tâm trạng buồn.</Text>
  <Text Key="8F8C1C28">Tỉnh Dậy Và Vui Vẻ</Text>
  <Text Key="011664BD">{0.SimFirstName} đã tỉnh và đang có tâm trạng vui vẻ!</Text>
  <Text Key="13F3E243">Tỉnh Dậy Và Giận Dữ</Text>
  <Text Key="83F15B8C">{0.SimFirstName} đã tỉnh và đang có tâm trạng giận dữ.</Text>
  <Text Key="580362F7">Phụ Huynh Tự Hào</Text>
  <Text Key="CB257BF8">Không có gì trong cuộc sống tuyệt vời hơn là trở thành một phụ huynh tự hào!</Text>
