  <Text Key="ADC5A00D">Kẻ Thua Cuộc Càu Nhàu</Text>
  <Text Key="3829D772">Đội kia thắng rồi. Chắc chắn là họ đã gian lận.</Text>
  <Text Key="64966449">Bắn Trượt</Text>
  <Text Key="805F3496">Bắn trượt hoàn toàn bảng điểm.</Text>
  <Text Key="A88956B4">Chiến Thắng Darts</Text>
  <Text Key="53ACC881">Người có điểm số cao nhất cuối trò chơi sẽ thắng. Và này, đó là bạn!</Text>
  <Text Key="8BF23424">Tâm Bạc</Text>
  <Text Key="11159CD1">{0.SimFirstName} đã bắn trúng tâm bạc.</Text>
  <Text Key="6DD17492">Mặc Cả Thành Công</Text>
  <Text Key="9C726B43">Một cuộc mặc cả được thực hiện quyết đoán là điều đáng ăn mừng.</Text>
  <Text Key="41741E74">Lửa Ấm Áp</Text>
  <Text Key="E0AD2D41">Không gì bằng ánh lửa ấm áp từ lò sưởi để cải thiện tâm trạng.</Text>
  <Text Key="97E7F6C3">(Từ Lò Sưởi)</Text>
  <Text Key="23B60262">Thức uống mát lạnh tuyệt vời! Phải giữ nước!</Text>
  <Text Key="E9492E36">Mát Lạnh Tuyệt Vời</Text>
  <Text Key="15465F71">Video Hài Hước</Text>
  <Text Key="E663D04E">Video đó quá hài. Quá. Hài.</Text>
  <Text Key="BA0D7BDE">Hành Động Lớn Tiếng Hơn Lời Nói</Text>
  <Text Key="33BFC0A7">Đến lúc đi làm một việc gì đó tuyệt vời rồi.</Text>
  <Text Key="5D6E2076">Chỉ Làm Việc Không Chơi</Text>
  <Text Key="1EE6792F">Làm việc quá lâu mà không nghỉ ngơi sẽ dẫn đến sự nhàm chán không thể tin nổi.</Text>
  <Text Key="DEF3451D">Công Việc Tốt Đẹp</Text>
  <Text Key="B2AA72A2">Bạn đang trở thành một mặt hàng nóng trong cuộc chơi lập trình tự do.</Text>
  <Text Key="4259F2F1">Cảm Thấy Gian Trá</Text>
  <Text Key="1B176ECE">Tất cả những chiếc máy tính tội nghiệp kia sẽ bị nhiễm virus. Thật đẹp!</Text>
  <Text Key="552296E8">Cảm Thấy Hoàn Thành</Text>
  <Text Key="28FE9E7D">Những kỹ năng lập trình đó bắt đầu mang lại kết quả!</Text>
  <Text Key="4A0F7356">Sẵn Sàng Cho Tình Yêu</Text>
  <Text Key="EE30988F">Bạn đã nghiên cứu kỹ, và giờ bạn có những câu nói bỡn cợt hay nhất trên web trong túi để dùng vào đúng thời điểm.</Text>
  <Text Key="800D5409">Nghệ Thuật Gợi Cảm Hứng</Text>
  <Text Key="7A3B1356">Có quá nhiều tác phẩm nghệ thuật tuyệt vời trên mạng! Quá nhiều sự đa dạng! Quá gợi cảm hứng!</Text>
  <Text Key="D0F7FD7F">Điểm Cao!</Text>
  <Text Key="E86D8050">Chiến thắng điểm cao là điều đáng ăn mừng (một cách lặng lẽ).</Text>
  <Text Key="6980C3F5">Sự Thật Hấp Dẫn</Text>
  <Text Key="8580456A">Simpedia đầy rẫy thông tin hữu ích, vô dụng và kỳ quặc, điều này khiến người ta háo hức học hỏi.</Text>
  <Text Key="F37F3100">Trò Chơi Hoành Tráng</Text>
  <Text Key="7328B805">Chơi game mod thì hoành tráng hơn nhiều!</Text>
  <Text Key="5B4A0AE9">Não Quá Tải</Text>
  <Text Key="861A23B6">Dành quá nhiều thời gian cố gắng lập trình sẽ thực sự ảnh hưởng đến một Sim. Hãy nghỉ ngơi!</Text>
  <Text Key="B48FDCD2">Mẫu Vật Tuyệt Vời</Text>
  <Text Key="E3F17083">Những mẫu vật xuất sắc có thể khơi gợi sự quan tâm của bạn trong việc theo đuổi tri thức.</Text>
  <Text Key="E614EEFC">Rung Động Caffeine!</Text>
  <Text Key="3744C5F9">Nó khiến bạn khó tập trung khi nhịp tim bạn to hơn trống và tay bạn run không kiểm soát được.</Text>
  <Text Key="BC32ADF9">Caffeine Chất Lượng Cao</Text>
  <Text Key="66AD23E6">Đây là cà phê chất lượng cao! Năng lượng bây giờ cao hơn hẳn!</Text>
  <Text Key="CC3CCE21">Hoàn hảo để tăng cường năng lượng! Ngon!</Text>
  <Text Key="611CBAD3">Cà Phê Ghê Tởm</Text>
  <Text Key="672B967C">Cà phê đó ghê quá.</Text>
  <Text Key="6D6A9C20">Giọt Mực Gợi Cảm Hứng</Text>
  <Text Key="C60990AD">Thân Thiện</Text>
