  <Text Key="7F1BE383">Cảm thấy tốt khi có bồn cầu sạch đến mức bạn có thể ăn trên đó. Nhưng đừng ăn trên bồn cầu nhé.</Text>
  <Text Key="101971B7">Trẻ mới đến thị trấn</Text>
  <Text Key="B22258B8">{0.SimFirstName} vui mừng khi biết rằng {F0.her}{M0.his} bạn đã quyết định thêm một trẻ nhỏ vào gia đình!</Text>
  <Text Key="B1E5126D">Nhận con nuôi</Text>
  <Text Key="2A2B1A52">{0.SimFirstName} rất vui khi {F0.her}{M0.his} bạn gần đây đã quyết định thêm một đứa trẻ vào gia đình!</Text>
  <Text Key="8FE64D39">Đón em bé về nhà</Text>
  <Text Key="E5CA0126">{0.SimFirstName} vô cùng sung sướng khi {F0.her}{M0.his} bạn vừa thêm một em bé vào gia đình!</Text>
  <Text Key="1C5981C9">Trẻ đánh nhau</Text>
  <Text Key="96C72116">Tranh cãi của trẻ em là một trong những phần ít thú vị khi có con.</Text>
  <Text Key="81F31A0D">Cha mẹ ly dị</Text>
  <Text Key="1A987572">Ly dị luôn khó khăn với trẻ em, những người thường đổ lỗi cho bản thân.</Text>
  <Text Key="62A67CC7">Anh chị em mới...</Text>
  <Text Key="5C5B07A8">{0.SimFirstName} khóc sau khi gặp một anh chị em mới {M0.he}{F0.she} không muốn.</Text>
  <Text Key="239992B9">Anh chị em mới!</Text>
  <Text Key="370925A6">{0.SimFirstName} không thể chờ để chơi với một anh chị em mới.</Text>
  <Text Key="79519676">Anh chị em không mong muốn</Text>
  <Text Key="63532B2F">{0.SimFirstName} vừa gặp một anh chị em {M0.he}{F0.she} hoàn toàn không muốn.</Text>
  <Text Key="77951702">Được an ủi</Text>
  <Text Key="1CC3F153">Vài lời tử tế có thể thực sự thay đổi tâm trạng của Sim.</Text>
  <Text Key="0CACDEB6">Liệu pháp mua sắm</Text>
  <Text Key="78A6036F">Làm trống ví để nhẹ nhõm trái tim với một chút mua sắm trực tuyến.</Text>
  <Text Key="262B00E1">Căng thẳng vì thương hiệu ban nhạc</Text>
  <Text Key="42EFA4DE">Quảng bá ban nhạc quá căng thẳng. Lần sau, hãy phá phòng khách sạn thay vào đó.</Text>
  <Text Key="7FBA271D">Chiều chuộng bản thân!</Text>
  <Text Key="D8E208A2">Sau một chút chiều chuộng bản thân cần thiết, bạn cảm thấy hơn cả chính mình.</Text>
  <Text Key="B83197EA">Kết nối là công việc!</Text>
  <Text Key="93A4A9EB">Kết nối với những kẻ kiêu ngạo đôi khi còn tệ hơn công việc thực tế.</Text>
  <Text Key="A9A7A132">Nghiên cứu lặp đi lặp lại</Text>
  <Text Key="28AAB463">Tìm kiếm sự thật vừa bị đánh giá thấp vừa không thú vị. Sẽ dễ dàng hơn nếu chỉ đóng giả sự thật.</Text>
  <Text Key="3386AC9E">Căng thẳng vì làm việc quá sức!</Text>
  <Text Key="E23C172E">Căng thẳng vì tìm kiếm tài năng thô khi làm việc!</Text>
  <Text Key="655683F2">Căng thẳng vì thử nghiệm khách hàng mới khi làm việc!</Text>
  <Text Key="42F0C1D3">Căng thẳng vì công việc</Text>
  <Text Key="E11E7CD9">Ồ. Một ngày căng thẳng ở công việc.</Text>
  <Text Key="AE63086B">Buồn vì nhiệm vụ thất bại!</Text>
  <Text Key="61C2FEFB">Buồn vì công việc</Text>
  <Text Key="ABF6B444">Vui vẻ từ việc chế giễu đám đông khi làm việc!</Text>
  <Text Key="E70DD3C6">Vui vẻ từ công việc</Text>
  <Text Key="7EAFAB5D">Cảm hứng từ việc nghiên cứu các tác phẩm kinh điển khi làm việc!</Text>
  <Text Key="3567CF56">Cảm hứng từ việc thay đổi mô hình khi làm việc!</Text>
  <Text Key="0761417F">Cảm hứng từ việc ngắm nghĩa nghệ thuật khi làm việc!</Text>
  <Text Key="5598CD69">Cảm hứng từ việc nghiên cứu lý thuyết âm nhạc khi làm việc!</Text>
  <Text Key="D2264241">Cảm hứng từ việc nghiên cứu các đầu bếp bậc thầy!</Text>
  <Text Key="590F44E5">Cảm hứng từ việc luyện tập mánh khóe quán bar khi làm việc!</Text>
  <Text Key="69ACC45B">Tập trung từ việc lang thang vũ trụ khi làm việc!</Text>
  <Text Key="D8881B6E">Tập trung từ việc nghiên cứu không gian khi làm việc!</Text>
  <Text Key="A9DE781D">Cảm hứng từ công việc</Text>
  <Text Key="5890804A">Hạnh phúc từ việc thay đổi mô hình khi làm việc!</Text>
  <Text Key="FECD1E9A">Hạnh phúc từ việc 'pwn' người mới khi làm việc!</Text>
  <Text Key="6CD6B93C">Cảm thấy hạnh phúc từ việc làm việc nhẹ nhàng khi làm việc.</Text>
