  <Text Key="D328FEB2">Baked Alaska</Text>
  <Text Key="103EA830">{S.Prosciutto-Wrapped Asparagus}{P.Prosciutto-Wrapped Asparagus}</Text>
  <Text Key="328AFE83">{S.Eggs and Toast}{P.Plates of Eggs and Toast}</Text>
  <Text Key="4EBE5F7D">Bánh trái cây cao cấp</Text>
  <Text Key="036B0B46">Cơm Jollof và Đùi Gà</Text>
  <Text Key="536629A8">Mucenici</Text>
  <Text Key="91E4F2C4">Mămăligă</Text>
  <Text Key="9562F27F">Bánh mì Challah</Text>
  <Text Key="17160AC8">Đĩa Sườn Heo Nướng BBQ</Text>
  <Text Key="CDE2310B">Đĩa Cá Chiên</Text>
  <Text Key="DEE564C6">Bánh Zaatar</Text>
  <Text Key="8FCEEC1F">Bánh mặn nổi tiếng của Ả Rập này có thể được thưởng thức như một món ăn nhẹ hoặc khai vị.\nNó gồm một chiếc bánh mì dẹp phết dầu ô liu và za'atar, một hỗn hợp các thảo mộc, gia vị và hạt mè, và đôi khi có thể bao gồm phô mai trắng.\n\nPhù hợp với người ăn chay.</Text>
  <Text Key="C58D4E16">Pão de Queijo</Text>
  <Text Key="53C274FE">Đĩa Thịt Nướng Churrasco</Text>
  <Text Key="2AC28CEE">Brigadeiro</Text>
  <Text Key="BCDF517F">Đĩa Acarajé</Text>
  <Text Key="316629B9">Đĩa Cá Hấp</Text>
  <Text Key="C968CBAB">Đĩa Mì Thịt Heo Xay</Text>
  <Text Key="3F12613A">Đĩa Japchae</Text>
  <Text Key="3000EF93">Hallaca</Text>
  <Text Key="FB4270E3">Kẹo Sữa Chua Tan Chảy</Text>
  <Text Key="467FC89F">Bánh Phồng Bơ Đậu Phộng</Text>
  <Text Key="65E8C449">Bánh O's Yến Mạch</Text>
  <Text Key="833E4BEA">Lát Chuối</Text>
  <Text Key="20310072">Khoai Tây Lửa Trại</Text>
  <Text Key="DC891C2D">Bánh Krabby Patty</Text>
  <Text Key="254ED84A">Cá Nguyên Con Gói Lá</Text>
  <Text Key="0ED20BA0">Cà Que</Text>
  <Text Key="D0C4AB73">Đậu Edamame</Text>
  <Text Key="1CBEF664">Bánh Sừng Bò</Text>
  <Text Key="8824A879">Những túi bánh mềm, tan chảy của sữa chua ngọt và chua.</Text>
  <Text Key="8775FBED">Những quả bóng nhẹ, giòn với một chút ca cao và một đống hương vị bơ đậu phộng tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="C784A6E5">Bánh O's giòn tan với hương thơm ấm áp của quế và đường.</Text>
  <Text Key="F6895178">Những đĩa nhỏ, mềm nhũn của vị ngọt trái cây.</Text>
  <Text Key="17C6C674">Gỗ Đang Cháy</Text>
  <Text Key="8017E541">Cây này được làm để đốt.</Text>
  <Text Key="1245F423">firewood_bm</Text>
  <Text Key="C75E11EC">firewood_bm</Text>
  <Text Key="AB440141">Bảng Điều Khiển Hệ Thống Phun Nước Chữa Cháy</Text>
  <Text Key="FD49AEBE">An toàn là trên hết! Sử dụng hộp điều khiển này để quản lý hệ thống phun nước của tòa nhà bạn trong trường hợp hỏa hoạn hoặc tai nạn công nghiệp khác.\n\nLưu ý: Các vòi phun nước cần có trần để triển khai.</Text>
  <Text Key="60EFA4EA">Tên Lửa Tầm Nhiệt</Text>
  <Text Key="A3A768EB">Lò sưởi phong cách thấp này sẽ trở thành trung tâm của phòng khách với những đường nét thanh lịch và màu sắc thiết kế của nó.</Text>
  <Text Key="F6CC9FB5">Lò Sưởi Viva Victoriana</Text>
  <Text Key="FC9C7B2A">Vào những ngày khi bếp lửa là nguồn sưởi ấm chính và không có tivi để nhìn chằm chằm, lò sưởi phục vụ nhiều hơn một mục đích. Hãy sống lại những ngày đó với mảnh đá và kim loại tuyệt đẹp này.</Text>
  <Text Key="622EA6F5">Lò Sưởi Đá Manoir</Text>
  <Text Key="3491D66A">Manoir tin rằng một lò sưởi nên là điểm neo của căn phòng nó chiếm giữ, với những kho báu quý giá được sắp xếp trên mặt lò sưởi và chỉ những món đồ nội thất có gu nhất được bày trí xung quanh.</Text>
  <Text Key="053B7393">Lò Sưởi Lễ Hội Dấu Niêm Phong An Toàn</Text>
  <Text Key="56B49D3C">Được đảm bảo an toàn cho đến khi dấu niêm phong bị gỡ bỏ. Bởi vì khi an toàn là quan trọng, Dấu Niêm Phong An Toàn!\nLưu ý An toàn: Dấu niêm phong tự động bị gỡ bỏ trước khi sử dụng, vì sự an toàn của bạn.</Text>
  <Text Key="7A6AB1E3">Lò Sưởi Cổ Điển Có Mặt Lò</Text>
  <Text Key="2CF1FDAC">Như đã thấy trong &lt;i&gt;Decorator Living&lt;/i&gt;, lò sưởi cổ điển này chắc chắn sẽ làm nên bất kỳ phòng khách nào. Những đường nét sạch sẽ và viên gạch uy nghi của nó tạo ra một tuyên ngôn nói rằng "chúng tôi khá sang nhưng không nghĩ quá nhiều về bản thân".</Text>
