  <Text Key="38957B7E">Ngòi bút bút danh</Text>
  <Text Key="71C86EC7">Bất kỳ nhà văn nào tự trọng cũng sẽ thích thú khi nhận được Ngòi bút bút danh - và giờ đây bạn đã có nó! (Nếu bạn chưa thấy thích thú, hãy áp sát lại gần hơn. Nó có tác dụng đấy!)</Text>
  <Text Key="C010CBC3">Mở khóa khi đạt cấp 6 của sự nghiệp Nhà văn trong nhánh Tác giả.</Text>
  <Text Key="C38BF780">Mở khóa khi đạt cấp 6 của sự nghiệp Nhà văn trong nhánh Tác giả.</Text>
  <Text Key="0B6E8C78">Sách cổ</Text>
  <Text Key="C713C5AD">Những cuốn sách da bìa cổ này là bằng chứng cho vị trí của bạn trong Lịch sử Văn học. Hít hà mùi mốc meo tuyệt vời của chúng - đó là mùi hương của danh vọng thực sự.</Text>
  <Text Key="8E5616C1">Mở khóa bằng cách hoàn thành một buổi hẹn hò ở cấp độ Vàng.</Text>
  <Text Key="D7283A5A">Mở khóa bằng cách hoàn thành một Sự kiện Hẹn hò ở cấp độ Vàng.</Text>
  <Text Key="6D6DA5CE">Thùng xô VIP</Text>
  <Text Key="B1D12077">Tuyệt! Giờ đây bạn đang được đón tiếp như trên thảm đỏ.</Text>
  <Text Key="305EF4CC">Mở khóa bằng cách hoàn thành một đám cưới ở cấp độ Bạc trở lên.</Text>
  <Text Key="A4CBFC63">Mở khóa bằng cách hoàn thành một Sự kiện Xã hội Đám cưới ở cấp độ Bạc trở lên.</Text>
  <Text Key="84A4929B">Trung tâm Trọn vẹn Hoa nở rộ</Text>
  <Text Key="9D4C5534">Hãy nhận lấy trung tâm hoa thơm ngát này như một sự công nhận rằng tài năng của bạn đã nở rộ.</Text>
  <Text Key="4418DD45">Mở khóa ở cấp 6 của sự nghiệp Diễn viên trong nhánh Âm nhạc.</Text>
  <Text Key="8C8C600E">Mở khóa khi đạt cấp 6 của sự nghiệp Diễn viên trong nhánh Âm nhạc.</Text>
  <Text Key="8E71F922">Giải thưởng Âm nhạc Vượt bảng</Text>
  <Text Key="C1E318F3">Hoan hô - tài năng phi thường của bạn đã giành được Giải thưởng Âm nhạc Vượt bảng! Hãy mặc những bộ đồ sang trọng và bắt đầu viết bài phát biểu nhận giải.</Text>
  <Text Key="C154D226">Mở khóa ở cấp 7 của sự nghiệp Tội phạm trong nhánh Ông chủ.</Text>
  <Text Key="7898D0D1">Mở khóa khi đạt cấp 7 của sự nghiệp Tội phạm trong nhánh Ông chủ.</Text>
  <Text Key="B1A9F9BD">Cục vàng</Text>
  <Text Key="DBC68FC2">Đây là loại cục mà bạn thích được tặng - và giờ chúng là của bạn, hoàn toàn thuộc về bạn.</Text>
  <Text Key="8484B80A">Mở khóa ở cấp 3 của sự nghiệp Tội phạm.</Text>
  <Text Key="AB585305">Mở khóa khi đạt cấp 3 của sự nghiệp Tội phạm.</Text>
  <Text Key="6F553671">Túi tiền</Text>
  <Text Key="EB349D4E">Tài năng của bạn cho những việc xấu xa chưa bị bỏ qua. Hãy coi đây là một sự thừa nhận thầm lặng, trong khi mọi người nhìn sang chỗ khác.</Text>
  <Text Key="64070C1D">Mở khóa ở cấp 3 của sự nghiệp Chuyên gia Công nghệ.</Text>
  <Text Key="6483AA76">Mở khóa khi đạt cấp 3 của sự nghiệp Chuyên gia Công nghệ.</Text>
  <Text Key="1C71B06A">Ổ cứng máy tính</Text>
  <Text Key="09CAAF6B">Bạn đã có trong tay một ổ cứng máy tính - và không phải bất kỳ ổ cứng nào. Hãy làm với nó những gì bạn muốn, không có câu hỏi nào được đặt ra.</Text>
  <Text Key="C3B80343">Mở khóa ở cấp 6 của sự nghiệp Diễn viên trong nhánh Hài kịch.</Text>
  <Text Key="A1878300">Mở khóa khi đạt cấp 6 của sự nghiệp Diễn viên trong nhánh Hài kịch.</Text>
  <Text Key="7B90E3F8">Giải thưởng Bạn có tài năng</Text>
  <Text Key="1DB1902D">Tiềm năng của bạn cho danh vọng đã đạt đến những tầm cao mới! Giải thưởng không phải khiêm tốn này cuối cùng là bằng chứng: bạn có những gì cần thiết. Giờ hãy bước đi với nó.</Text>
  <Text Key="6B0531DF">Mở khóa ở cấp 6 của sự nghiệp Chuyên gia Công nghệ.</Text>
  <Text Key="705A4A6C">Mở khóa khi đạt cấp 6 của sự nghiệp Chuyên gia Công nghệ.</Text>
  <Text Key="C9B5ED04">Giải thưởng Đổi mới cho Sự xuất sắc trong Khoa học</Text>
  <Text Key="FD0B3031">Tài năng kỹ thuật của bạn đã được toàn thể cộng đồng khoa học công nhận! Hãy đặt nó ở một nơi nổi bật, phòng trường hợp mọi người chưa nghe về nó.</Text>
  <Text Key="6A609FB0">Mở khóa ở cấp 4 của sự nghiệp Phi hành gia.</Text>
  <Text Key="C950BDE7">Mở khóa khi đạt cấp 4 của sự nghiệp Phi hành gia.</Text>
  <Text Key="ECB5318F">Bản vẽ gốc Người tìm kiếm Sao</Text>
  <Text Key="A24522C0">Ồ! Bản vẽ gốc của Star Seeker 1001. Đã đến lúc bắt đầu làm việc.</Text>
  <Text Key="01CFB44D">Mở khóa ở cấp 2 của sự nghiệp Tội phạm.</Text>
  <Text Key="FF6AB5C6">Mở khóa khi đạt cấp 2 của sự nghiệp Tội phạm.</Text>
  <Text Key="3871AD9A">Biểu tượng Gián điệp</Text>
  <Text Key="5EA8983B">Mỗi gián điệp tự trọng đều cần các thiết bị - và thông tin nội bộ về một kế hoạch chủ mật. Tất nhiên, bạn không thể để công cụ của nghề này nằm lăn lóc, nhưng chúng có thể giúp gây ấn tượng với những người có, ừm, sự quan tâm cá nhân.</Text>
  <Text Key="D9B8DDF6">Mở khóa ở cấp 2 của sự nghiệp Diễn viên.</Text>
  <Text Key="485C78C1">Mở khóa khi đạt cấp 2 của sự nghiệp Diễn viên.</Text>
  <Text Key="B878934D">Ứng dụng giữ thẻ Porcu-Pro</Text>
  <Text Key="5C268AB2">Giữ những liên hệ quan trọng nhất của bạn trong tầm tay, và khoe chúng một chút khi bạn đang làm vậy.</Text>
