  <Text Key="0E41D6F7">Sứ cho bồn tắm này được đun nóng bởi một con kraken phun lửa thường xuyên tấn công tàu ngầm của Công Chúa Cordelia! Khi nó tấn công, lửa được dẫn qua một loạt ống dẫn trước khi đến lò nung trên tàu của Eppsilon. Còn mấy công ty nội thất nào có thể tự hào điều này? Ba hay bốn, tối đa?</Text>
  <Text Key="076807AE">Cask &amp; Barrel Antique Tub</Text>
  <Text Key="C53E7BD7">Đưa bạn trở về thời ngày xưa khi tắm bằng thùng gỗ, và khám phá tại sao tắm hầu như không bao giờ được thực hiện.</Text>
  <Text Key="D53F5402">Rub-a-Dub Tub</Text>
  <Text Key="6199C053">Cánh buồm cho buổi tắm tuyệt vời nhất trong bồn tắm hàng hải vui nhộn này! Thân bồn sâu hơn bình thường có nhiều không gian cho một người thịt băm hoặc thợ làm bánh, hoặc đơn giản là một mình sạch sẽ.</Text>
  <Text Key="9615C9D7">Captain Mahogany Wood Tub</Text>
  <Text Key="D41C6558">Vẩy nước đến sự hạnh phúc thuần khiết trong bồn tắm gỗ gụ mượt mà này. Lưng cao và tựa đầu được góc nghiêng vừa phải cho sự nghỉ ngơi thư giãn, và sẽ không tràn nếu bạn ngủ gật và trượt vào.</Text>
  <Text Key="0B4F949B">Superb Soakster</Text>
  <Text Key="C5AF4B34">Phóng to không gian ngâm mình với bồn tắm đơn giản này cho những người cao nhất. Leo vào, nằm xuống, và đắm mình trong bong bóng từ mũi đến ngón chân.</Text>
  <Text Key="FD807F5F">Floral Hygiene Clawfoot Tub</Text>
  <Text Key="B2FE7EB0">Ngửi như một bông hồng sau khi ngâm trong bồn tắm clawfoot men sứ cổ điển này.</Text>
  <Text Key="79DDF258">Spacebucket</Text>
  <Text Key="7AFC310D">Sàn bồn tắm khắc bản đồ của khu vực tai nạn Quoswell. Đồ sưu tập tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="B79ADE55">The Epicure</Text>
  <Text Key="1680084A">Mọi nền văn hóa đều có phiên bản của mình về nghi lễ thanh tẩy, nơi cái ác được rửa trôi để lại chỉ còn thuần khiết và chính trực. Tự khẳng định nghi lễ của riêng bạn với trạm thanh tẩy cơ thể, tâm trí và tinh thần tối thượng của Reclamation Homeware, The Epicure.</Text>
  <Text Key="49ED1249">Phòng Tắm Công Cộng Khiêm Tốn</Text>
  <Text Key="48E3CE96">Dù là ống dẫn rỉ sét, những viên gạch bị lỏng, hay mùi đáng ngờ tỏa ra từ buồng tắm cuối cùng, đây không phải là nơi bất kỳ ai muốn ở.</Text>
  <Text Key="B0D12065">Dù là ống dẫn rỉ sét, những viên gạch bị lỏng, hay mùi đáng ngờ tỏa ra từ buồng tắm cuối cùng, đây không phải là nơi bất kỳ ai muốn ở. </Text>
  <Text Key="2A871C53">Phòng Tắm Công Cộng Khiêm Tốn</Text>
  <Text Key="AD3FCBD4">Ngai Vàng Gỗ</Text>
  <Text Key="43C6F021">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Nature's Calling&lt;/font&gt;\n\n...bởi vì nói với bạn bè "Tôi phải lên ngai vàng gỗ của mình" nghe hay hơn nhiều so với "Tôi đi nhà vệ sinh đại tiện đây".</Text>
  <Text Key="49ABED5A">Ngai Vàng Gỗ</Text>
  <Text Key="C846E9FB">&lt;font color= '#199C2C'&gt;Từ Sự Kiện Nature's Calling&lt;/font&gt;\n\n...bởi vì nói với bạn bè "Tôi phải lên ngai vàng gỗ của mình" nghe hay hơn nhiều so với "Tôi đi nhà vệ sinh đại tiện đây".</Text>
  <Text Key="5DF493CF">Rock-a-bye Bassinet</Text>
  <Text Key="0D3BD300">Ru con bé yêu của bạn ngủ trong nôi ngọt ngào này. Các thành phần cao hơn giữ an toàn cho em bé đồng thời cung cấp cách âm thêm, vì vậy Mẹ hoặc Ba cũng có thể ngủ như một em bé!</Text>
  <Text Key="6D6072E1">Rock-a-bye Bassinet</Text>
  <Text Key="234E6ADE">Ru con bé yêu của bạn ngủ trong nôi ngọt ngào này. Các thành phần cao hơn giữ an toàn cho em bé đồng thời cung cấp cách âm thêm, vì vậy Mẹ hoặc Ba cũng có thể ngủ như một em bé!</Text>
  <Text Key="0B7D3250">Wicker-Work Bassinet</Text>
  <Text Key="88B925B5"> cộng dồn theo thời gian. Còn những chiếc núm vú và đồ chơi giảm đau khi răng mọc bị bỏ trên vỉa hè, cuối cùng thấm nhựa vào nguồn nước! Có nhiều điều để cân nhắc...\nNhưng dù sao, mềm mại và dễ thương! Vâng!</Text>
  <Text Key="DF631009">Wicker-Work Bassinet</Text>
  <Text Key="2EDA6756"> cộng dồn theo thời gian. Còn những chiếc núm vú và đồ chơi giảm đau khi răng mọc bị bỏ trên vỉa hè, cuối cùng thấm nhựa vào nguồn nước! Có nhiều điều để cân nhắc...\nNhưng dù sao, mềm mại và dễ thương! Vâng!</Text>
  <Text Key="D563D991">The Sloop</Text>
  <Text Key="C1EF09EE">Chắc, quầy bar này chỉ nhìn bình thường, nhưng những đồ uống bạn sẽ pha ở đây vượt xa bình thường. Thực tế, The Sloop được chế tạo bởi người lướt sóng chuyên nghiệp và bậc thầy pha chế Don B. Dumm, cho căng thẳng tối thiểu và cảm hứng tối đa.</Text>
  <Text Key="6FB32A30">Mở khóa ở cấp độ 10 của sự nghiệp Ẩm thực khi ở nhánh Pha Chế.</Text>
  <Text Key="3134A467">Mở khóa bằng cách đạt cấp độ 10 của sự nghiệp Ẩm thực khi ở nhánh Pha Chế.</Text>
  <Text Key="9AB81C0F">Bar Setters Bar</Text>
  <Text Key="27E70E40">Được thiết kế để đáp ứng nhu cầu của những người sành ăn khó tính nhất, quầy bar giản lược này được làm từ thép không gỉ dẫn nhiệt chuyên nghiệp, với bề mặt chuẩn bị rộng cho bất cứ điều gì truyền cảm hứng cho bạn. Phục vụ đồ uống, sushi, sinh tố, thịt bò cừu cục bộ... Chỉ cần cẩn thận với đồ nóng.</Text>
  <Text Key="1E7E3659">Bless Me Barrrrnacles Bar</Text>
  <Text Key="163A97C6">Các bạn trai cướp biển của Công Chúa Cordelia đều có điểm yếu cho root beer, cho đến khi công chúa giới thiệu họ với thứ tốt hơn. Chẳng mấy chốc, họ đều có điểm yếu cho lemonade thay vào đó-bốn loại-điều tốt hơn nhiều cho bệnh scorbut. Họ thường giữ thăng bằng bằng cách chống chân (hoặc chân giả) trên thanh chân bằng đồng hữu ích bên dưới.</Text>
  <Text Key="0205309B">Flaming Tiki Bar</Text>
  <Text Key="B9CF3F34">Đâu là nơi tốt hơn để phục vụ đồ uống sang trọng bùng cháy ngoài Flaming Tiki Bar của riêng bạn? Gọi lực lượng phòng cháy chữa cháy... Bữa tiệc này sẽ RẤT NÓNG!</Text>
  <Text Key="7938E4F1">VAULT 2 Pro-Er-Level Bar</Text>
  <Text Key="60A6B4CE">Bạn yêu thích VAULT, nhưng bạn muốn nhiều hơn! Chúng tôi nghe thấy bạn, và đây chúng tôi với VAULT 2 dài hơn, nhiều kho hơn, chuyên gia hơn!</Text>
  <Text Key="C1D0CCA7">VAULT Pro-Level Bar</Text>
  <Text Key="F6384C08">Không có nơi nào tốt hơn để đắm mình vào ý muốn tạo ra một đồ uống pha chế tiên tiến cho khách hàng phía sau VAULT.</Text>
  <Text Key="DAE4A9FF">The Sloop Jr.</Text>
  <Text Key="F7F8A1D0">Người tạo ra The Sloop, Don B. Dumm, muốn một quầy bar phù hợp với quán surf yêu thích của mình. Hãy gặp The Sloop Jr! Tận hưởng không khí thư giãn và nâng cao kỹ năng pha chế của bạn cùng lúc. Hang ten!</Text>
  <Text Key="1C157E7B">Delight</Text>
  <Text Key="2A59B494">Có tác động như phiên bản lớn của nó, nhưng không say! Delight đòi hỏi sự ngưỡng mộ và kinh ngạc nhiều như vậy với kho hàng nhiều như vậy!</Text>
  <Text Key="A18E90B1">Punto Banco Wraparound Home Bar</Text>
