  <Text Key="4F7C1A62">Đúng rồi! {0.SimFirstName} là bậc thầy máy xúc! Lái máy một cách thành thạo, {M0.he}{F0.she} bỗng nhận ra {M0.he’s}{F0.she’s} đã học được nhiều đến mức nào. Tất cả những luyện tập này đang bội thu!</Text>
  <Text Key="19F0B0FE">Khao khát thể hiện sự sáng tạo của {M0.his}{F0.her}, {0.SimFirstName} sắp xếp lại khu vườn hoa, trộn lẫn màu sắc và kích cỡ để che giấu những gì còn thiếu. Khách hàng không hề cảm kích. Thực tế, ông ta tức giận. Sếp của {0.SimFirstName} xin lỗi vì sai sót và bắt {0.SimPronounObjective} làm lại toàn bộ công việc.</Text>
  <Text Key="EC2F680D">Thà cẩn thận còn hơn tiếc! {0.SimFirstName} thu gom hết que cục nhanh nhất có thể và cắt cỏ thật kỹ lưỡng. Chủ nhà vẫy tay cảm ơn, và {M0.he}{F0.she} vẫn còn máy còn hoạt động để hoàn thành công việc tiếp theo!</Text>
  <Text Key="34115772">{0.SimFirstName} cắt ngang qua que cục và hoàn thành lộ trình của {M0.his}{F0.her} trong thời gian kỷ lục. Ấn tượng, sếp của {M0.his}{F0.her} hứa sẽ giao {0.SimPronounObjective} thêm việc, thậm chí có thể tập trung vào những ngôi nhà gọn gàng hơn!</Text>
  <Text Key="407E30F6">Trễ Tiến Độ</Text>
  <Text Key="07CADF08">{0.SimFirstName} đã chậm tiến độ khi {M0.he}{F0.she} đến một sân cực kỳ bừa bộn. {M0.He}{F0.She} dọn sạch đồ chơi của trẻ, nhưng nhận thấy vẫn còn đầy que cục trên bãi cỏ từ những cây che bóng phía trên. {M0.he}{F0.she} nên nhặt chúng lên, hay chỉ cắt cỏ qua thôi?</Text>
  <Text Key="8DF3003C">Địa Hình Không Đều</Text>
  <Text Key="3E204822">{0.SimFirstName} đang dọn một lô đất cho trung tâm mới SuperPlex thì gặp phải địa hình không đều. Ngay ở rìa, nơi tấm biển JumboSign sẽ đặt, ngọn đồi dốc đột ngột về một bên và sụt xuống bên kia. {M0.He}{F0.She} biết rằng san ủi phần này bằng tay sẽ an toàn nhất, nhưng {M0.he’s}{F0.she’s} đang bị áp lực thời gian.</Text>
  <Text Key="34990024">Dự Án Cảnh Quan</Text>
  <Text Key="566FF36A">{0.SimFirstName} gần như hoàn thành một dự án cảnh quan tuyệt vời thì nhận ra {M0.he}{F0.she} thiếu hai cây hoa petunia. Dự án đã bị trễ một tuần. {M0.He}{F0.She} có thể chạy về vườn ươm lấy thêm, hoặc làm với những gì {M0.he’s}{F0.she’s} có.</Text>
  <Text Key="518B4938">Ở Trường THPT</Text>
  <Text Key="AAD5209E">Chắc chắn rồi, {0.SimFirstName} được điểm A cho môn origami sơ cấp. (Và con ếch giấy nhỏ còn nhảy khi bạn ấn vào!) Điểm tốt này kéo điểm trung bình của {M0.his}{F0.her} lên một hoặc hai điểm!</Text>
  <Text Key="84DF13A3">Mặc dù {M0.he’s}{F0.she’s} không căng thẳng và phấn khích như một số bạn học, {0.SimFirstName} cảm thấy tốt về quyết định cho bộ não {M0.his}{F0.her} nghỉ ngơi. {M0.He}{F0.She} thi cảm thấy sảng khoái và dễ dàng nhớ lại tất cả thông tin cần thiết.</Text>
  <Text Key="A6DADB24">Được rồi, {M0.he}{F0.she} không đạt 100%...{M0.he}{F0.she} đạt 98%, khá tuyệt. Không thi lại có nghĩa là {M0.he’s}{F0.she’s} hạnh phúc và ít căng thẳng hơn.</Text>
  <Text Key="26F3288F">Bộ não {0.SimFirstName} chuyển sang chế độ siêu tốc độ khi {M0.he}{F0.she} bắt đầu "nuốt" thông tin. May mắn thay, cơn say đường và caffeine kéo dài suốt bài thi trước khi một cú sập khủng khiếp ập đến. Làm được rồi.</Text>
  <Text Key="FFF0EA2C">Giáo viên có vẻ chán như {0.SimFirstName}, và thậm chí không nhận ra những viên đạn giấy, bất chấp việc {0.SimFirstName} bắn trúng một cục giấy vào đuôi tóc của bạn học.</Text>
  <Text Key="1F3A9A04">Việc sai vặt của giáo viên không tốn nhiều thời gian như ông ta nghĩ, nên ông quay lại và thấy {0.SimFirstName} không đọc sách. {M0.He}{F0.She} bị mắng về tầm quan trọng của việc ngồi yên và tuân thủ mệnh lệnh.</Text>
  <Text Key="E030620B">Ngay sau khi đèn bật lên, giáo viên phát bài kiểm tra—{0.SimFirstName} không biết gì về cốt truyện bộ phim! {M0.He}{F0.She} nhận điểm F khi {M0.he}{F0.she} đáng lẽ có thể ghi được vài điểm dễ.</Text>
  <Text Key="D715775C">Vì có thời gian tập trung, {0.SimFirstName} hoàn thành việc đọc sớm. Sau đó {M0.he}{F0.she} còn làm được một số bài tập về nhà nữa!</Text>
  <Text Key="C4C045C2">{0.SimFirstName} lướt qua bài kiểm tra dễ dàng, và thời gian ôn tập thêm cho bài kiểm tra khó thật sự bội thu! {M0.He}{F0.She} được điểm A- và B+! Khá tốt!</Text>
  <Text Key="968DC45C">{0.SimFirstName} không khá hơn {M0.he}{F0.she} ngày hôm qua, nhưng cũng không tệ hơn. Mặc dù giáo viên thất vọng vì {M0.he}{F0.she} không thể thể hiện nhiều chủ động hơn.</Text>
  <Text Key="CE084AE3">Hóa ra lớp học có thể khá thú vị! Có lẽ {0.SimFirstName} sẽ hình thành thói quen về "việc học" này.</Text>
  <Text Key="CF9BF990">Điểm tốt thực sự nâng điểm trung bình của {0.SimFirstName}, nhưng bài tập quá nhàm chán khiến {M0.he}{F0.she} ước gì {M0.he}{F0.she} đã chọn thứ kích thích hơn.</Text>
  <Text Key="ABEAE534">{0.SimFirstName} phun ra một trận các lời chửi rủa và hạ thấp người khác bằng thơ, sau đó thả một chiếc mic ảo. Những kẻ bắt nạt nhanh chóng mất hứng thú quấy rối người sẵn sàng đứng lên bảo vệ {M0.himself}{F0.herself}.</Text>
  <Text Key="C0C8351B">Điều này giống như một nhóm học tập ít hơn và giống như cơ hội cho những đứa trẻ thông minh nhất khoe khoang những gì chúng đã biết. {0.SimFirstName} lạc hậu quá đến mức nghe chúng cũng không giúp ích gì.</Text>
  <Text Key="35B2C632">{0.SimFirstName} từ chối, đổ lỗi cho giáo viên. {M0.He’s}{F0.She’s} nghe nói bạn không thể lừa được tên đó! Bạn hiểu và không đổ lỗi cho {M0.him}{F0.her} chút nào.</Text>
  <Text Key="91794D5E">Đối thủ đáng ngờ nhận cuốn sổ tay, nhưng sau đó đổ lỗi cho {0.SimFirstName} vì đã lấy trộm nó từ đầu. Giờ {M0.he}{F0.she} phải giải thích {M0.he}{F0.she} chỉ đang cố làm một việc tốt. Ối dào!</Text>
  <Text Key="077FA50C">Một khi thấy {0.SimFirstName} làm việc chăm chỉ, những đứa trẻ khác bắt đầu lười biếng! Không việc tốt nào được đền đáp.</Text>
  <Text Key="02E2ED8E">Ừ, cảm giác khá tốt khi đã làm đúng điều. Cái 0% khổng lồ trên bài tập lớn không cảm giác tốt, nhưng còn hơn bị đuổi học, phải không?</Text>
  <Text Key="C0A76150">Việc thêm thứ khó khăn ấn tượng giáo viên. {0.SimFirstName} rõ ràng sẵn sàng nghiêm túc về {M0.his}{F0.her} giáo dục. Mặc dù {M0.he}{F0.she} chỉ đạt được điểm trung bình, {M0.he}{F0.she} vẫn học được nhiều thông tin mới có thể áp dụng trong lớp.</Text>
  <Text Key="8EAAA701">Câu trả lời sai. Thôi nào—{0.SimFirstName} biết rủi ro khi động đến động từ nguyên thể.</Text>
  <Text Key="0EA88986">Bộ phim khá hay. Cảm giác chẳng giống học hành chút nào! Và {0.SimFirstName} luôn muốn học cách phi hành gia đi vệ sinh trong trọng lực bằng không.</Text>
  <Text Key="7A2C5926">{0.SimFirstName} thực sự đã học chăm chỉ ở trường! Chỉ vài phút sau khi cho bộ não {M0.his}{F0.her} nghỉ ngơi...{M0.he}{F0.she} ngủ thiếp đi! Tiếng vỗ của đống giấy trên bàn {M0.his}{F0.her} đánh thức {0.SimPronounObjective} một lúc sau. Đã đến giờ thi rồi?! Ôi không!</Text>
  <Text Key="240BCC1A">Giáo viên của {0.SimFirstName} cho {0.SimPronounObjective} làm thêm vài bài tập. Giáo viên thích thấy {0.SimPronounObjective} hiểu khái niệm muộn hơn là không hiểu chút nào. {M0.He}{F0.She} hoàn thành công việc một cách biết ơn và kiếm được vài điểm cộng thêm trên điểm {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="20DA35E7">Cố vấn học đường rất lo lắng về cách {0.SimFirstName} mô tả căng thẳng do học tập gây ra (một tình trạng hoàn toàn bịa đặt) đến mức bắt buộc {0.SimFirstName} được miễn các bài kiểm tra tiếp theo. Tuyệt!</Text>
  <Text Key="35995C6E">Nếu {M0.he'd}{F0.she'd} chỉ làm chăm chỉ hơn, nếu {M0.he'd}{F0.she'd} chỉ thử lại, {M0.he}{F0.she} có thể đạt được sự hoàn hảo trong thi cử. Mọi người đều biết rằng sự hoàn hảo là mục tiêu hoàn toàn có thể đạt được và chấp nhận ít hơn là đáng xấu hổ.</Text>
  <Text Key="FE552829">{0.SimFirstName} thực sự biết hầu hết câu trả lời cho bài kiểm tra dễ rồi. Ôn tập thêm không giúp nhiều. Thời gian đó có thể dùng để ôn bài kiểm tra khó, vốn là bài khủng khiếp. {M0.He}{F0.She} cuối cùng được A+ và C-. Không phải tốt nhất.</Text>
  <Text Key="E5755AAC">Một cách bất ngờ, {M0.his}{F0.her} bạn học không thích bị phun nước bọt và giấy vào mặt. Giáo viên thở dài và gửi {0.SimFirstName} đến phòng hiệu trưởng.</Text>
  <Text Key="878F4CEF">Chủ nhà biết ơn khi lấy lại đồ và mời {0.SimFirstName} đến nhà {M0.his}{F0.her} để học đôi khi. {0.SimFirstName} không muốn vượt lên bằng cách bất lương.</Text>
  <Text Key="DAD313E1">Tiền bị mất được báo cáo và hiệu trưởng ra lệnh lục soát toàn bộ tủ! {0.SimFirstName} bị bắt quả tang với tiền và bị giam giữ.</Text>
  <Text Key="207678DC">Mặc dù đây không phải ý tưởng của {0.SimFirstName}, {M0.his}{F0.her} bạn học tức giận vì có {0.SimPronounObjective} chỉ huy. Họ từ chối tham gia hoặc cư xử, và cuối cùng {0.SimFirstName} phải gọi hiệu trưởng đến giúp!</Text>
  <Text Key="9D1AE1AA">Những đứa trẻ học giỏi A straight thà làm nhanh và đúng còn hơn chờ người khác tìm ra cách. Họ không ngại làm việc của {0.SimFirstName}, và {M0.he}{F0.she} trông có vẻ tốt ở cuối dự án.</Text>
  <Text Key="DA00994D">Sau ba mươi phút cười đùa và vui vẻ với bạn bè, {0.SimFirstName} cảm thấy hoàn toàn sảng khoái và sẵn sàng quay lại làm việc. Có vẻ như bộ não {M0.his}{F0.her} hoạt động tốt hơn khi {M0.he’s}{F0.she’s} cân bằng!</Text>
  <Text Key="7DC797E2">Máy bay không người lái của giáo viên như một bản ru ngọt ngào, dịu dàng đưa {0.SimFirstName} vào giấc ngủ. Nhưng khi {M0.he}{F0.she} bắt đầu chảy dãi, giáo viên đánh thức {M0.him}{F0.her} bằng một lời đe dọa giam giữ.</Text>
  <Text Key="F277E27E">Thời gian ôn tập thêm là thiết yếu cho bài kiểm tra khó, và ôn lại tài liệu cho bài kiểm tra dễ cũng đáng giá! {0.SimFirstName} kiếm được B+ và A! Ngọt ngào!</Text>
  <Text Key="14FCAD52">{0.SimFirstName} kiếm được 25% khủng khiếp trên bài kiểm tra! {M0.He}{F0.She} nhận ra {M0.he}{F0.she} đáng lẽ nên chọn mẫu lặp lại A, B, C, D. Thôi, sống và học hỏi!</Text>
  <Text Key="2BE9B20D">Dự án được hưởng lợi từ sự đóng góp của mọi người. Đó là một thành công nổi bật và giáo viên cho {0.SimFirstName} và {M0.his}{F0.her} đồng đội điểm cao như nhau.</Text>
  <Text Key="B5EC2955">Hiệu trưởng ghi nhận lòng can đảm để mang tiền đến cho ông. Sau đó ông ta phát một bài nói dài 20 phút về trung thực và liêm khiết mà {0.SimFirstName} bỏ cuộc giữa chừng. Nhưng hiệu trưởng vẫn khẳng định giáo viên của {0.SimFirstName} phải cho {M0.him}{F0.her} điểm cộng thêm vì công dân tốt!</Text>
  <Text Key="F050EB43">Nếu những kẻ bắt nạt phản ứng với lập luận được chế tạo khéo léo, chúng sẽ không phải kẻ bắt nạt. Chúng hiểu rằng chúng bị xúc phạm, nhưng chúng không hiểu rõ cách nào, và điều đó chỉ khiến chúng tức giận hơn.</Text>
  <Text Key="3955AE32">Bạn của {0.SimFirstName} chưa bao giờ nổi tiếng về sự tinh tế. Giáo viên thấy tờ giấy gian lận {0.SimFirstName} làm để trên bàn. Cả {M0.he}{F0.she} và {M0.his}{F0.her} bạn đều trượt bài kiểm tra, và bị mắng mỏ nghiêm khắc.</Text>
