  <Text Key="7D48CAC7">Xây dựng không gian chơi hoàn hảo trong công viên địa phương hoặc sân sau, sau đó mời hàng xóm đến chơi! Trẻ nhỏ có thể kết bạn và thư giãn trong khi phụ huynh hỗ trợ cho vui, kể chuyện và nướng những món ăn yêu thích của các bé.</Text>
  <Text Key="D4B6A8CE">Nhảy Vào Niềm Vui</Text>
  <Text Key="2A6DB2DE">Trẻ nhỏ có thể tiêu hao năng lượng trong khi vui chơi với bộ sưu tập đồ chơi ngoài trời. Nhân vật nhỏ có thể nhảy vào hồ bóng cùng bạn bè, trượt xuống cầu trượt hoặc chạy qua những đường hầm đầy màu sắc.</Text>
  <Text Key="6A116DAB">Chào mừng đến với Bộ Kit Lấy Cảm Hứng Đô Thị The Sims™ 4</Text>
  <Text Key="EB652B42">Điểm Nhấn Phong Cách Quá Khứ Hướng Tiếp</Text>
  <Text Key="1419E64A">Hãy đón nhận một hỗn hợp màu sắc nổi bật và họa tiết sống động! Áo thun graffiti biểu tượng, bodysuit sặc sỡ và móng tay sang chảnh chỉ là một số lựa chọn để nhân vật của bạn thể hiện cá tính.</Text>
  <Text Key="82E01CA3">Phong Cách Cho Đô Thị</Text>
  <Text Key="20F59EC3">Những phong cách hiện đại này được lấy cảm hứng từ một thời điểm và nơi chốn mà Ebonix yêu quý. Chúng táo bạo, không cần biện minh và phản ánh phong cách mà Ebonix muốn chia sẻ với cộng đồng người chơi.</Text>
  <Text Key="4FD7F4CD">Chào mừng đến với Bộ Kit Đồ Đạc Phòng Tắm The Sims™ 4</Text>
  <Text Key="57736834">Không Gian Cá Nhân Cá Tính</Text>
  <Text Key="9E507FA8">Biến phòng tắm của nhân vật thành một nơi trú ẩn thanh lịch nơi họ có thể trốn tránh sự hỗn loạn của cuộc sống. Hoặc, để sự hỗn loạn đó lan ra cả không gian này. Với bộ kit này, bạn có thể tạo ra những không gian phản ánh tính cách của nhiều nhân vật khác nhau.</Text>
  <Text Key="6469B3CD">Một Phòng Gia Đình</Text>
  <Text Key="C87B7249">Bộ kit này có thứ cho mọi người, từ những bảng dán tường dễ thương cho trẻ em đến hàm giả của bà. Tạo nên một bức tranh chân thực về một gia đình bằng cách thêm những chi tiết nhỏ cho mọi lứa tuổi.</Text>
  <Text Key="FA72745B">Chào mừng đến với Bộ Kit Nơi Trú Ẩn Bí Mật The Sims™ 4</Text>
  <Text Key="E849EE72">Thời Trang Hoàn Hảo</Text>
  <Text Key="05D0B7BA">Những bộ trang phục được may đo tinh xảo lấy cảm hứng từ Ý này được hoàn thiện, tinh tế và có hình dáng cổ điển. Đây là một bộ sưu tập gắn kết, có cảm giác được tuyển chọn kỹ lưỡng như thể được chọn tay bởi một người có gu thượng hạng.</Text>
  <Text Key="9384FF53">Một Oasis Xa hoa</Text>
  <Text Key="516997B3">Đây là một nơi trú ẩn riêng tư với một lối vào bí ẩn, tủ trang điểm cổ kính thanh lịch, bộ đồ trà duyên dáng và nhiều chi tiết cao cấp khác chắc chắn sẽ làm hài lòng những nhân vật có gu thượng hạng.</Text>
  <Text Key="6347393A">Chào mừng đến với The Sims™ 4 Spa Day</Text>
  <Text Key="28CC644B">Một Ngày Tại Spa</Text>
  <Text Key="47F1E7EB">Một địa điểm mới cho mọi nhu cầu chăm sóc bản thân của nhân vật. Nhân vật của bạn có thể tận hưởng mọi tiện nghi một mình hoặc với cả Hộ gia đình! Chọn từ những địa điểm có sẵn trong Thư viện, hoặc tự xây dựng của riêng bạn!</Text>
  <Text Key="1D7EFE0A">Trải Nghiệm Đầy Đủ!</Text>
  <Text Key="EFB4CC12">Một liệu pháp massage, có lẽ một phiên hơi nước trong Sauna hoặc một buổi ngâm mình trong bồn tắm? Hoàn thiện Ngày Spa với một liệu pháp Mani-Pedi khiến nhân vật của bạn cảm thấy sang trọng từ đầu đến chân.</Text>
  <Text Key="EB5B8581">Thư giãn cùng Yoga</Text>
  <Text Key="F12A9B85">Nhân vật có thể tham gia VÀ dạy Yoga tại Spa. Làm chủ mọi tư thế để tôi luyện Wellness bên trong nhân vật... và kiếm được lợi nhuận trong quá trình đó.</Text>
  <Text Key="E70D1B18">Trở Thành Một Phần Của Wellness</Text>
  <Text Key="2C3F9BF4">Nhân vật có thể làm chủ tâm trí, cơ thể và cảm xúc của mình. Wellness là một Kỹ năng mà nhân vật của bạn có thể cảm thấy hòa hợp, và với 3 Kỳ vọng mới, nhân vật của bạn có thể mở khóa mọi con đường đến sự tĩnh lặng.</Text>
  <Text Key="E5FBA23A">Chào mừng đến với Bộ Kit Sang Chảnh Cổ Điển The Sims™ 4</Text>
  <Text Key="EF8C1F4B">Thời Trang Cổ Điển Đẹp Mắt</Text>
  <Text Key="ACDBCAEB">Trang phục nhân vật với thời trang lấy cảm hứng từ Hollywood xưa vừa thanh lịch vừa vượt thời gian. Phụ kiện với đồ trang sức kim cương lấp lánh và chọn kiểu tóc đáng mơ ước khiến nhân vật của bạn có một sự xuất hiện hoành tráng ở bất cứ đâu.</Text>
  <Text Key="E43EB90A">Nội Thất Lấp Lánh</Text>
  <Text Key="549EAF12">Trang trí ngôi nhà của nhân vật với nội thất nghệ thuật deco xa hoa có bề mặt gương và chi tiết vàng. Tận hưởng một đêm ở nhà bằng cách thư giãn trước lò sưởi đá cẩm thạch với một ly đồ uống phục vụ từ quầy bar hình bán cầu thủ công.</Text>
  <Text Key="B21B4081">Bàn trang điểm hoàn toàn mới</Text>
  <Text Key="56147E85">Nhanh chóng trang điểm sẽ bền cho cả tối hoặc cho nhân vật một diện mạo mới từ đầu đến chân. Nhân vật có thể sử dụng gương trang điểm để chỉnh sửa bản thân trước khi ra ngoài chơi hoặc thực hành những bước tán tỉnh.</Text>
  <Text Key="ADCCD618">Thuê một Người Quản Gia Cá Nhân</Text>
  <Text Key="734E7E80">Nhân vật có Kỹ năng Wellness cao có thể giao tiếp với nhân vật khác để giúp thúc đẩy cảm xúc và kiểm soát nhu cầu!</Text>
  <Text Key="6C4E7385">Làm chủ Kỹ năng Wellness sẽ cho phép nhân vật thực hiện các tư thế yoga nâng cao và thực hiện nhiều loại massage tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="6D4E7536">Nhân vật cảm thấy nhàm chán khi thiền? Hãy thử cải thiện Kỹ năng Wellness của họ và đưa họ đến giác ngộ!</Text>
  <Text Key="6E4E76A3">Có nhiều loại Nhang khác nhau để thử! Mỗi loại sẽ khiến nhân vật phản ứng theo những cách khác nhau, vì vậy hãy thử tất cả!</Text>
  <Text Key="6F4E78CC">Tương tác với một Giảng viên Yoga để bắt đầu một Lớp Yoga!</Text>
  <Text Key="47137375">Đang nghĩ đến việc có những con vật vừa dễ thương VÀ hữu ích? Gọi Trao đổi Động vật Trang trại từ phần Nhà trên Điện thoại của bạn!</Text>
  <Text Key="461371C8">&lt;i&gt;Khuấy&lt;/i&gt; bụi lên với một &lt;b&gt;Chuyến Đi Mạnh Mẽ&lt;/b&gt; một khi đạt Cấp độ 2 &lt;b&gt;Kỹ năng Điêu khiển Ngựa&lt;/b&gt;.</Text>
  <Text Key="4513705F">Đã đến giờ "điếu dưỡng" rồi! Bạn có thể mua một "Giường Ngựa Hay Now!" trong Chế độ Xây dựng.</Text>
  <Text Key="44136E32">Có câu hỏi về trang trại đang lởn vởn trong đầu? Kiểm tra &lt;b&gt;Bảng Thông báo Cộng đồng Trang trại&lt;/b&gt; trong khu phố hoặc mua một cái từ Chế độ Xây dựng cho lô đất của bạn!</Text>
  <Text Key="43136C81">Trở thành sự kiện chính bằng cách giành chiến thắng Giải vô địch Ngựa Tối thượng tại Trung tâm Điêu khiển Ngựa Hay Now!</Text>
  <Text Key="42136B14">Bạn đang hỏi tôi về &lt;i&gt;điêu khiển ngựa&lt;/i&gt; ư? &lt;b&gt;Bài học&lt;/b&gt; trong menu Tùy chọn mới chính là người biết hết.</Text>
  <Text Key="411369EB">Xin chào, hàng xóm &lt;i&gt;nhé&lt;/i&gt;!</Text>
  <Text Key="4013687E">Đang Lướt Qua Những Con Ngựa</Text>
  <Text Key="08746C26">Tập gym trước khi thử những động tác trên Cầu trượt nước cỏ. Thể hình hoặc Kỹ năng Vận động của nhân vật sẽ quyết định tần suất họ vấp ngã.</Text>
  <Text Key="09746E53">Khi cho hạt vào Máy đựng thức ăn chim, hãy cẩn thận với những con chim giận dữ...</Text>
