  <Text Key="A58D4C21">Nhờ giúp đỡ</Text>
  <Text Key="F49C1422">Ẩn náu trong tủ</Text>
  <Text Key="33E2A776">{0.SimFirstName} hỏi xung quanh để nhờ giúp đỡ, nhưng tất cả đồng nghiệp của {M0.his}{F0.her} đều chậm tiến độ công việc. {0.SimFirstName} đưa vấn đề này đến sếp của {M0.his}{F0.her}, người đánh giá cao việc báo trước và dời lịch trình lại.</Text>
  <Text Key="00AE061A">{0.SimFirstName} lao đến một tủ gần đó với máy tính xách tay và hoàn thành công việc một cách nhanh chóng. Có thời gian dư, {0.SimFirstName} bước ra, chiến thắng, và sẵn sàng cho nhiệm vụ tiếp theo.</Text>
  <Text Key="0C16EE75">{0.SimFirstName} nhờ giúp đỡ từ một đồng nghiệp yêu thích, người vui vẻ nhảy vào giúp vì họ biết {0.SimFirstName} rất có trách nhiệm. Với sự giúp đỡ, công việc được hoàn thành, và cả hai đều có vẻ tốt đẹp.</Text>
  <Text Key="923A59B3">Thời gian rảnh</Text>
  <Text Key="14BFF0C1">{0.SimFirstName} hoàn thành một nhiệm vụ sớm hơn {M0.he}{F0.she} dự kiến. {M0.he}{F0.she} nên làm gì?</Text>
  <Text Key="AC2C203C">Nghe nhạc</Text>
  <Text Key="7D7DD84F">Nghiên cứu nghệ thuật</Text>
  <Text Key="3E415AF7">{0.SimFirstName} bắt đầu nghe nhạc và không nghĩ ngợi bắt đầu hát to. Đồng nghiệp của {M0.His}{F0.Her} cùng tham gia và tất cả đều có một trải nghiệm gắn kết tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="A55AD514">{0.SimFirstName} tìm thấy một số tác phẩm nghệ thuật thú vị, và đặt mua để trang trí văn phòng. Mọi người đều đánh giá cao tâm trạng tích cực mà nghệ thuật mang lại cho văn phòng!</Text>
  <Text Key="0751AE2F">Một cái nhìn thoáng qua về vẻ đẹp thẩm mỹ truyền cảm hứng cho {0.SimFirstName} để tích hợp những yếu tố này vào các nhiệm vụ hàng ngày của {M0.his}{F0.her}. Mọi người ngay lập tức nhận thấy sự thay đổi và khen ngợi {0.SimFirstName} vì suy nghĩ "đi khác đường" của {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="1B014F8C">{0.SimFirstName} lướt tìm một bài hát hay và nhấn "Lặp lại" khi {M0.he}{F0.she} tìm thấy một bài có nhịp điệu tốt. Điều bắt đầu như một sự xao nhãng nhanh chóng trở thành một cơn xung năng lượng, dẫn đến một trong những ngày làm việc năng suất nhất của {M0.his}{F0.her} trong vài tháng!</Text>
  <Text Key="BD8A4228">Giúp đỡ đồng đội</Text>
  <Text Key="A6EF4CCE">Một trong những đồng nghiệp của {0.SimFirstName} cần giúp đỡ với một nhiệm vụ. {M0.he}{F0.she} nên làm gì?</Text>
  <Text Key="07A04143">Tập hợp đội ngũ</Text>
  <Text Key="1342AB6C">Giúp đỡ</Text>
  <Text Key="5AE05374">{0.SimFirstName} cố gắng lấy sự giúp đỡ từ phần còn lại của đội, nhưng chỉ có vài người tự nguyện. Đồng nghiệp vẫn có thể hoàn thành nhiệm vụ đúng hạn, nhưng đó sẽ là một cơ hội xây dựng đội nhóm tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="189D8027">{0.SimFirstName} dành vài phút để gia sư cho đồng nghiệp của {M0.his}{F0.her}. Đồng nghiệp cuối cùng làm một công việc đầy đủ, nhưng có lẽ sẽ làm tốt hơn nếu {0.SimFirstName} dành thêm chút thời gian với họ.</Text>
  <Text Key="E5D884B0">{0.SimFirstName} nhiệt tình đồng ý giúp đồng nghiệp của {M0.his}{F0.her}. Hai người không chỉ cải thiện mối quan hệ, mà nhiệm vụ cũng được hoàn thành khiến sếp chung của họ hài lòng. Thắng/thắng!</Text>
  <Text Key="61F74843">{0.SimFirstName} nói chuyện với các thành viên khác nhau của đội, và tất cả đều đồng ý giúp đồng nghiệp. Mọi người luân phiên hỗ trợ và toàn đội cảm thấy gắn bó hơn sau đó.</Text>
  <Text Key="E4F53721">Đào tạo bổ sung</Text>
  <Text Key="C280EE93">Sếp của {0.SimFirstName} đề nghị {M0.him}{F0.her} cơ hội đào tạo bổ sung. {M0.he}{F0.she} nên làm gì?</Text>
  <Text Key="BBE17F26">Trao cơ hội cho đồng nghiệp</Text>
  <Text Key="2F3E4079">Tham gia đào tạo</Text>
  <Text Key="7C00FD25">{0.SimFirstName} từ chối đào tạo, cảm thấy tự tin vào kỹ năng của {M0.his}{F0.her}, nhưng cũng biết {M0.his}{F0.her} cần tập trung vào nhiệm vụ hiện tại. Đồng nghiệp của {M0.His}{F0.Her} được tham gia đào tạo thay vào đó.</Text>
  <Text Key="18EC2CB5">{0.SimFirstName} tận dụng cơ hội đào tạo được đề nghị và nâng cao kỹ năng công việc cần thiết.</Text>
  <Text Key="F2E30A42">{0.SimFirstName} cảm thấy tự tin vào kỹ năng của {M0.his}{F0.her}, và đề xuất một đồng nghiệp thay thế. Sếp đánh giá cao việc {0.SimFirstName} quan tâm đến đội của {M0.his}{F0.her} và xem {0.SimFirstName} như một nhà lãnh đạo.</Text>
  <Text Key="F9FFE3F5">Đọc blog để lấy lời khuyên nghề nghiệp</Text>
  <Text Key="B46C3F82">{0.SimFirstName} lướt tìm lời khuyên nghề nghiệp tốt, và tìm thấy một số bài viết thú vị, nhưng {M0.he}{F0.she} hơi thất vọng vì {M0.he}{F0.she} không được tận hưởng thời gian rảnh.</Text>
  <Text Key="9D0224D9">{0.SimFirstName} lướt tìm lời khuyên nghề nghiệp tốt và tìm thấy một số hiểu biết then chốt từ các chuyên gia hàng đầu để cải thiện hiệu suất công việc.</Text>
  <Text Key="4E8854AA">Phản hồi từ sếp</Text>
  <Text Key="20CCDA4C">Sếp của {0.SimFirstName} khiển trách {M0.him}{F0.her} vì không hoàn thành nhiệm vụ. {M0.he}{F0.she} nên làm gì để làm hài lòng sếp?</Text>
  <Text Key="1C23B36E">Trông bận rộn hơn</Text>
  <Text Key="41F88C6B">Làm đẹp số liệu</Text>
  <Text Key="5869FB65">{0.SimFirstName} phủ một lớp phủ hào phóng lên một số số liệu công việc bất lợi để cải thiện đánh giá hiệu suất quý của {M0.his}{F0.her}. Sếp thấy và chấp nhận đó như một sự thật!</Text>
  <Text Key="983A13E4">{0.SimFirstName} đang cố gắng khiến sếp không để ý mình bằng cách trông bận rộn hơn. Vì vậy, {0.SimFirstName} bắt đầu liên tục xáo trộn giấy tờ, đi lại giữa các phòng họp, và nhìn chung trông bận rộn hơn. Sếp dường như hài lòng với hiệu suất của {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="530D93B2">{0.SimFirstName} cố gắng trông bận rộn hơn, nhưng tất cả những gì {M0.he}{F0.she} cuối cùng làm là liên tục va chạm vào mọi người và làm phiền đồng nghiệp với tiếng giấy xào xạc. Mánh khóe này khá lộ liễu và sếp không hài lòng.</Text>
  <Text Key="D448CC9D">Nỗi đau đường đi làm</Text>
  <Text Key="9E4C0D7F">{0.SimFirstName} thường xuyên đến muộn công việc do một số sự xao nhãng trên đường đi. Đó ít hơn là vấn đề đến muộn, và nhiều hơn là bị bắt được. {M0.he}{F0.she} nên làm gì?</Text>
  <Text Key="452AE101">Rẽ vào từ phía sau</Text>
  <Text Key="950AB2A4">Thiết lập một bù nhìn bàn làm việc</Text>
  <Text Key="4D717DA4">{0.SimFirstName} đặt một bù nhìn kích thước thật tại bàn làm việc của {M0.his}{F0.her}, hoàn chỉnh với bộ tóc giả và phản âm thanh cho các câu hỏi. Không ai biết gì và {0.SimFirstName} tận hưởng chuyến đi làm muộn của {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="F33706C7">Pha chế đồ uống thật tệ</Text>
  <Text Key="B69CE7C5">{0.SimFirstName} đã làm vỡ một ly quá nhiều và đã lắc tất cả các bình lắc có thể chịu đựng được. {M0.he}{F0.she} có nên tạm gác sở thích này lại và thừa nhận rằng {M0.he}{F0.she} &lt;b&gt;Ghét pha chế&lt;/b&gt;?</Text>
  <Text Key="251BE1E5">Sự hỗn loạn lên ngôi</Text>
  <Text Key="CB360267">{0.SimFirstName} dường như phát triển dựa trên sự sốc và tức giận của người khác. Có phải là lúc thừa nhận rằng {M0.he}{F0.she} &lt;b&gt;Thích nghịch ngợm&lt;/b&gt;?</Text>
  <Text Key="E8070191">Nghịch ngợm? Không nhiều đâu</Text>
  <Text Key="6346A503">{0.SimFirstName} không cảm thấy thoải mái với tất cả những trò lừa gạt và trò chơi này. {M0.he}{F0.she} có nên bắt đầu lại và chấp nhận rằng {M0.he}{F0.she} &lt;b&gt;Ghét nghịch ngợm&lt;/b&gt;?</Text>
  <Text Key="61DFA00A">Vứt bỏ cách khắc phục</Text>
