  <Text Key="47E0AF8E">Cửa sổ có thể mua trực tiếp từ Chế độ Xây dựng.</Text>
  <Text Key="E155CBAF">Mua một ngôi nhà và các vật thể trị giá ít nhất {1.Money}. Lưu ý rằng Giá trị Tài sản cũng được tính vào!</Text>
  <Text Key="758CB3C5">Cây cảnh có thể mua từ Chế độ Xây dựng trong mục Loại Cây Ngoài trời. </Text>
  <Text Key="B1097050">Mua một ngôi nhà và các vật thể trị giá ít nhất {1.Money}. Lưu ý rằng Giá trị Tài sản cũng được tính vào!</Text>
  <Text Key="9A71945C">Tranh ảnh có thể mua từ Chế độ Xây dựng trong danh mục Chức năng Trang trí. </Text>
  <Text Key="613B7E21">Mua một ngôi nhà và các vật thể trị giá ít nhất {1.Money}. Lưu ý rằng Giá trị Tài sản cũng được tính vào!</Text>
  <Text Key="8BA74B44">Gửi đi ít nhất {1.Money} cho một ngày mưa giông. Để làm được điều đó, đơn giản là có số tiền đó trong Quỹ Gia đình tại một thời điểm.</Text>
  <Text Key="DD6F1729">Sim có thể kiếm tiền bằng cách đi làm, bán vật thể tự chế, bán đồ sưu tầm, hoặc sử dụng các tương tác đối tượng cụ thể dựa trên Kỹ năng. Một số ví dụ là Xuất bản Sách, Biểu diễn Tiểu phẩm Hài hước, hoặc Cấp phép Bài hát!</Text>
  <Text Key="CF16462C">Sim có thể kiếm tiền bằng cách đi làm, bán vật thể tự chế, bán đồ sưu tầm, hoặc sử dụng các tương tác đối tượng cụ thể dựa trên Kỹ năng. Một số ví dụ là Xuất bản Sách, Biểu diễn Tiểu phẩm Hài hước, hoặc Cấp phép Bài hát!</Text>
  <Text Key="BF1C81A7">Gửi đi ít nhất {1.Money} cho một ngày mưa giông. Để làm được điều đó, đơn giản là có số tiền đó trong Quỹ Gia đình tại một thời điểm.</Text>
  <Text Key="571EC306">Sim có thể kiếm tiền bằng cách đi làm, bán vật thể tự chế, bán đồ sưu tầm, hoặc sử dụng các tương tác đối tượng cụ thể dựa trên Kỹ năng. Một số ví dụ là Xuất bản Sách, Biểu diễn Tiểu phẩm Hài hước, hoặc Cấp phép Bài hát!</Text>
  <Text Key="1351B9EB">Nấu {1.Number} Món Ăn Cao cấp tại Một Sự kiện Đơn lẻ</Text>
  <Text Key="7D2E3D7A">Đạt Cấp độ 5 Kỹ năng Đầu bếp Cao cấp</Text>
  <Text Key="7D14CFA8">Tạo ra {1.Number} Loại Đồ uống Xuất sắc</Text>
  <Text Key="CD2E79C5">Tham gia Nhánh Pha chế của Nghề nghiệp Ẩm thực</Text>
  <Text Key="FF9020F8">Tạo ra {1.Number} Loại Thức ăn Xuất sắc</Text>
  <Text Key="A1525DBE">Nấu {1.Number} Bữa ăn trong khi Cảm hứng</Text>
  <Text Key="AF6D63C9">Đạt Huy chương Bạc tại Một Sự kiện Tiệc Tối</Text>
  <Text Key="9530DAA4">Pha {1.Number} Đồ uống tại Một Sự kiện Xã hội Đơn lẻ</Text>
  <Text Key="AEE2BD67">Nấu {1.Number} Bữa ăn Xuất sắc</Text>
  <Text Key="8825F80D">Pha {1.Number} Đồ uống</Text>
  <Text Key="BA689A07">Nhấp vào Điện thoại để Lập kế hoạch cho Một Sự kiện Tiệc Tối. Sau khi Sự kiện bắt đầu, nhấp vào Tủ lạnh, chọn Nấu một Bữa ăn Cao cấp, và chọn một công thức từ danh sách.</Text>
  <Text Key="0F35DDB0">Để tăng Kỹ năng Đầu bếp Cao cấp, sử dụng Tủ lạnh hoặc Bếp để nấu các Món ăn Cao cấp, Xem Kênh Nấu ăn trên TV, hoặc đọc Sách Kỹ năng Đầu bếp Cao cấp. Sách Kỹ năng có thể mua trực tiếp từ Kệ sách bằng cách sử dụng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="0D6EE071">Để tăng Kỹ năng Sức hút, giao tiếp với các Sim khác, sử dụng Gương để Tập nói, hoặc đọc Sách Kỹ năng Sức hút. Sách Kỹ năng có thể mua trực tiếp từ Kệ sách bằng cách sử dụng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="834DB753">Để tăng Kỹ năng Pha chế, sử dụng Quầy bar để Pha đồ uống, Phục vụ tại Quầy bar, hoặc đọc Sách Kỹ năng Pha chế. Sách Kỹ năng có thể mua trực tiếp từ Kệ sách bằng cách sử dụng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="F5BE44A0">Nhấp vào một Sim và chọn Tuyên bố Kẻ thù. Tương tác này được mở khóa bằng cách thực hiện các Tương tác Xã hội Xấu để giảm Mối quan hệ.</Text>
  <Text Key="1A21B8AB">Sử dụng máy tính để viết một tiểu thuyết khoa học viễn tưởng để nộp cho khách hàng -- nằm trong danh mục Tự doanh.</Text>
  <Text Key="95967E82">Viết Tiểu thuyết Khoa học Viễn tưởng</Text>
  <Text Key="91CAD3DC">Sử dụng máy tính để viết một cuốn sách phi hư cấu để nộp cho khách hàng -- nằm trong danh mục Tự doanh.</Text>
  <Text Key="0CD1ECDB">Viết Sách Phi hư cấu</Text>
  <Text Key="BE5E4F67">Sử dụng máy tính để viết một tiểu thuyết trinh thám để nộp cho khách hàng -- nằm trong danh mục Tự doanh.</Text>
  <Text Key="EF0BF60E">Viết Tiểu thuyết Trinh thám</Text>
  <Text Key="1077ECF7">Sử dụng máy tính để viết một cuốn sách truyền cảm hứng để nộp cho khách hàng -- nằm trong danh mục Tự doanh. \n\n• {0.SimFirstName} phải cảm thấy Tự tin để viết một cuốn sách Truyền cảm hứng.</Text>
  <Text Key="3D5EFEFE">Viết Sách Truyền cảm hứng Khi Tự tin</Text>
  <Text Key="685F95F2">Sử dụng máy tính để viết một tiểu thuyên giả tưởng để nộp cho khách hàng -- nằm trong danh mục Tự doanh.</Text>
  <Text Key="FC4ECADD">Viết Tiểu thuyết Giả tưởng</Text>
  <Text Key="3231928D">Sử dụng máy tính để viết một bài báo câu view để nộp cho khách hàng -- nằm trong danh mục Tự doanh.</Text>
  <Text Key="433BF910">Viết Bài báo Câu view</Text>
  <Text Key="7821866C">Sử dụng máy tính để viết một cuốn sách thiếu nhi để nộp cho khách hàng -- nằm trong danh mục Tự doanh.</Text>
  <Text Key="FB91194B">Viết Sách Thiếu nhi</Text>
  <Text Key="19D8BCBF">Sử dụng máy tính để viết một tiểu sử để nộp cho khách hàng -- nằm trong danh mục Tự doanh.</Text>
  <Text Key="920EDC46">Viết Tiểu sử</Text>
  <Text Key="9950378A">Sử dụng máy tính để viết bản nháp nội dung quảng cáo để nộp cho khách hàng -- nằm trong danh mục Tự doanh.</Text>
  <Text Key="FD77B2D5">Viết Nội dung Quảng cáo</Text>
  <Text Key="5AABD58E">Tìm cuốn sách trong kho đồ của {0.SimFirstName} và nộp nó cho khách hàng để phê duyệt.\n\n• Nếu cuốn sách của {0.SimFirstName} bị khách hàng từ chối, {M0.he}{F0.she} có thể sử dụng máy tính để Chỉnh sửa Nội dung Bị từ chối. Khi chỉnh sửa xong, {M0.he}{F0.she} có thể thử nộp lại nó cho khách hàng để phê duyệt.</Text>
  <Text Key="6B2CD009">Nhận Sách Được Phê duyệt</Text>
  <Text Key="71E7A36D">Tìm bản nháp bài báo câu view trong kho đồ của {0.SimFirstName} và nộp nó cho khách hàng để phê duyệt.\n\n• Nếu bản nháp của {0.SimFirstName} bị khách hàng từ chối, {M0.he}{F0.she} có thể sử dụng máy tính để Chỉnh sửa Nội dung Bị từ chối. Khi chỉnh sửa xong, {M0.he}{F0.she} có thể thử nộp lại nó cho khách hàng để phê duyệt.</Text>
  <Text Key="61EA2F30">Nhận Bài báo Được Phê duyệt</Text>
  <Text Key="77103D7B">Tìm các bản nháp nội dung quảng cáo trong kho đồ của {0.SimFirstName} và nộp chúng cho khách hàng để phê duyệt.\n\n• Nếu các bản nháp của {0.SimFirstName} bị khách hàng từ chối, {M0.he}{F0.she} có thể sử dụng máy tính để Chỉnh sửa Nội dung Bị từ chối. Khi chỉnh sửa xong, {M0.he}{F0.she} có thể thử nộp lại chúng cho khách hàng để phê duyệt.</Text>
  <Text Key="1B39A6F2">Nhận Nội dung Quảng cáo Được Phê duyệt</Text>
