  <Text Key="F1D19102">Đó là mùa xuân chưa? Chưa, nhưng sắp rồi. Đó là mùa thu chứ? Có lẽ, đến trưa? Đó là mùa hè? Cái nóng dường như rất có khả năng. Mùa đông thì khi nào? Ai biết, nhưng nó đang đến.</Text>
  <Text Key="9095C8C8">Lâu đài của Công chúa Plumbob</Text>
  <Text Key="076C9CDD">Chú bé Antonio dũng cảm bước vào rừng để tìm Công chúa Plumbob đã mất tích từ lâu, nhưng với cảm xúc đỏ thẫm như anh chàng giận dữ vì cô ấy không ở lâu đài này, mà ở một lâu đài khác. Lâu đài của Công chúa Plumbob ở đâu? Có tìm thấy được không? Đừng lật trang vì bạn sẽ làm hỏng sự bất ngờ!</Text>
  <Text Key="DEAEBB39">Khỉ Brown trên Cầu xà ngang</Text>
  <Text Key="B1D5DB26">Khỉ Brown trèo lên cầu xà ngang và rồi oái, anh ta rơi xuống và gãy... xương. Khỉ Brown nên học được gì từ sự cố vấp ngã trên tay cầm này, và phụ huynh có đáng đổ lỗi không? Bạn sẽ không thể dừng lại được với trang sách của câu chuyện kinh dị về trẻ mới biết đi đầy kịch tính này (hay đó là một vụ tai nạn thực sự?!).</Text>
  <Text Key="03681E9B">Chó trên Khúc gỗ</Text>
  <Text Key="A9569934">Trong thị trấn yên tĩnh Hannawee, một gia đình cô độc thấy trái tim mình tràn ngập nỗi buồn khi mùa mưa bắt đầu. Nhưng, trên khúc gỗ trên dòng sông ngập úng, một chú Chó trên Khúc gỗ bí ẩn xuất hiện, và không một ai trong số họ sẽ còn sống như xưa nữa.</Text>
  <Text Key="10078CE1">Em bé Bill và Chú Lynx</Text>
  <Text Key="42ED6825">Lợn của Charlotte</Text>
  <Text Key="55F6B67A">Có những lúc trong cuộc đời một người nông dân, họ biết rằng con lợn độc nhất của mình không chỉ là một con lợn bình thường mà là con lợn vui vẻ. Lợn của Charlotte là câu chuyện đạo đức đầy mê hoặc và chiến thắng về một con lợn dạy chủ nhân của nó rằng đôi khi, bạn chỉ cần nhìn quanh và ngửi mùi thịt xông khói.</Text>
  <Text Key="C65E3474">Rex Treks</Text>
  <Text Key="A018BF41">Lâu trước khi những kẻ thống trị hai chân tay ngắn cũn gặp số phận theo ý chí của tảng đá lửa hay băng giá, những sinh vật bò sát này đã tự hào tỏa sáng ngay ngoài bát nước nguyên thủy. Với những hình ảnh mang tính thông tin và tên khoa học vần điệu, Rex Treks là một chuyến đi về những ngày triệu năm trước dành cho những trẻ em háo hức bước chân đầu tiên vào hồ sơ hóa thạch.</Text>
  <Text Key="A2376BB5">bookDisplayGENsupernatural_01</Text>
  <Text Key="2BA27F2A">bookDisplayGENsupernatural_01</Text>
  <Text Key="AC15FCBA">bookDisplayGENskill_01</Text>
  <Text Key="3B9B03DB">bookDisplayGENskill_01</Text>
  <Text Key="91E85E96">bookDisplayGENshorts_01</Text>
  <Text Key="8203ECCF">bookDisplayGENshorts_01</Text>
  <Text Key="0C8EC383">bookDisplayGENsciFi_01</Text>
  <Text Key="02DD0937">bookDisplayGENsad_01</Text>
  <Text Key="4FD9E338">bookDisplayGENsad_01</Text>
  <Text Key="2AE4546F">bookDisplayGENpoems_01</Text>
  <Text Key="EB54DB20">bookDisplayGENpoems_01</Text>
  <Text Key="905AD5CC">Giường cầu trôi của Gordian</Text>
  <Text Key="63FE2FE9">Gordian đã mở rộng bộ sưu tập đồ nội thất di động để bao gồm Giường cầu trôi! Hãy nghỉ ngơi dễ chịu dưới ánh sao với cả gia đình, kể cả Trẻ sơ sinh! Như một lợi ích bổ sung, bạn có sự bảo vệ tích hợp sẵn khỏi những người đi bộ đường dài lạ mặt lạc vào trại của bạn. Khả năng là hầu hết mọi người sẽ &lt;i&gt;không&lt;/i&gt; tiếp tục bước về phía âm thanh khóc đầy đe dọa của em bé giữa rừng.\n\n&lt;i&gt;Lưu ý: Giường này có thể được kéo vào và ra kho đồ của Sim để dễ dàng tận dụng giấc ngủ trên đường đi.&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="E1F07B88">Giường cầu hiện đại của BlandCo</Text>
  <Text Key="0BF0B59D">Được chế tạo với sự quen thuộc ngoại ô vĩnh cửu của ván dán ghép, BlandCo một lần nữa khám phá "hoàn toàn chức năng" với trải nghiệm giường cầu được tối ưu hóa cho Trẻ sơ sinh của bạn. Vào giường cầu, ngủ, ra khỏi giường cầu, đúng chứ?\n\n&lt;i&gt;Lưu ý: Giường cầu này có thể được nâng cấp thành Giường trẻ mới biết đi.&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="4DC0D5CA">babyBottleGEN_01</Text>
  <Text Key="33899F17">Bình sữa</Text>
  <Text Key="B4EB2698">Sữa EF48... Tốt cho sức khỏe!</Text>
  <Text Key="48C0D53A">Mái hiên Dandy Striper</Text>
  <Text Key="1F6B495B">Làm cho cuộc sống trở thành một cuộc diễu hành màu sắc với bộ mái hiên hai tông màu sọc này. Được thiết kế để chống chói mà không làm tối tầm nhìn, Dandy Striper là một điểm nhấn vui tươi cho bất kỳ ngôi nhà nào.</Text>
  <Text Key="699B31C2">Mái hiên gỗ UV Catcher</Text>
  <Text Key="F1D1BF13">Lo lắng về tia UV? Mái hiên gỗ thực tế này hiệu quả trong việc tạo bóng cho không gian ngoài trời của bạn, vì vậy bạn có thể tận hưởng bóng râm trong hoàn toàn an toàn.</Text>
  <Text Key="65E58FCB">Mái hiên ngói Made in the Shade</Text>
  <Text Key="B43D4104">Thêm một chút phong cách và bóng râm với mái hiên ngói được xây dựng để bền bỉ này. Được thiết kế để hòa trộn đẹp đẽ với bất kỳ ngôi nhà lấy cảm hứng Địa Trung Hải nào, điểm nhấn thanh lịch này bảo vệ bạn khỏi mặt trời thực sự hoặc tưởng tượng.</Text>
  <Text Key="65DFB176">Mái hiên Bản sao Mũ giáp Centurion</Text>
  <Text Key="5B5BA42F">Đây là mái hiên Bản sao Mũ giáp Centurion, như được phác thảo ban đầu bởi bài dự án đạt giải nhất lớp 2 của chúng tôi từ Sophia Robertson. Chúng tôi biết bạn có thể làm được, Sophia. Hãy đi Wildcats.</Text>
  <Text Key="3C8A8276">Tro tàn</Text>
  <Text Key="8708B1D9">arrowGEN_01</Text>
  <Text Key="5BE3AE46">arrowGEN_01</Text>
  <Text Key="680151BD">Cầu kim loại</Text>
  <Text Key="3F09D7C2">Một cây cầu lớn làm bằng kim loại.</Text>
  <Text Key="8127C0A6">Cầu mở</Text>
  <Text Key="CA930A7F">Một cây cầu độc nhất.</Text>
  <Text Key="3C94599D">Lạc đà không mào</Text>
  <Text Key="31778C22">Lạc đà không mào phải được giữ trong Chuồng Động vật. Lạc đà không mào sản xuất lông, có thể được dùng để giảm chi phí của các dự án thêu chữ và có thể được trao đổi cho Người giữ Động vật trong Bramblewood để đổi quần áo Động vật. Lạc đà không mào sẽ cần Sự chú ý, Thức ăn và phải được giữ sạch sẽ!</Text>
  <Text Key="F3E3F0D7">alienPortal_bm</Text>
  <Text Key="D640A258">alienPortal_bm</Text>
  <Text Key="333EDCD1">aerosolXsmlGENBreath_01</Text>
