  <Text Key="99BA55EC">Loại tiệc đón nhà mới nào là phù hợp với bạn? Nếu bạn thích một đêm khiêu vũ và uống rượu, tôi đề xuất một bữa tiệc tại nhà. Nếu bạn tìm kiếm một bữa tiệc ấm cúng hơn, một bữa tiệc tối là lựa chọn hoàn hảo—miễn là bạn có thể nấu một bữa ăn mà không đốt cháy ngôi nhà mới của mình!\n\nViệc chuẩn bị không thực sự cần thiết nhưng một chút sẽ giúp ích rất nhiều! Bạn có thể phát một vài bản nhạc hay, rửa bát đĩa, và chỉnh trang lại bản thân. Ngôi nhà của bạn thiếu thứ gì không? Có lẽ một quầy bar để phục vụ đồ uống, hoặc một chiếc bàn ăn đúng chuẩn? Hãy mua nó! Một vài đồ trang trí đẹp cũng không gây hại!\n\nBất cứ khi nào bạn đã sẵn sàng, chỉ cần cầm điện thoại lên và mời mọi người đến chơi. Tại thời điểm này, bạn cũng có thể thuê dịch vụ cung cấp đồ ăn, phục vụ rượu, và nhiều hơn nữa—nếu ví tiền của bạn cho phép!\n\nĐừng lo lắng, bạn có thể làm được! Rất mong được gặp bạn sớm!</Text>
  <Text Key="D94FC84B">Không phải ý bạn là, "Hãy nói cho tôi biết thêm về Kỹ năng Xã hội, &lt;i&gt;xin làm ơn&lt;/i&gt;?" May mắn là tôi đã gọi!\n\nNếu bạn tin rằng một câu chuyện hài hay là chìa khóa đến trái tim một Sim, hãy tập trung nỗ lực vào Kỹ năng Hài hước. Mọi người đều yêu thích một nghệ sĩ biểu diễn!\n\nKỹ năng Đùa dai là một kỹ năng xã hội dễ gây tranh cãi; một số Sim thích bị chơi khăm, trong khi những người khác ghét bị đùa dai. Nhưng nếu bạn làm chủ nghệ thuật đùa dai, bạn sẽ có thể mang một nụ cười đến cả những Sim lầm lì nhất.\n\nTheo ý kiến của tôi, kỹ năng xã hội quan trọng nhất là Sức hút. Không chỉ bạn phát triển các mối quan hệ mới nhanh hơn, mà tất cả các tương tác xã hội của bạn cũng sẽ trở nên mạnh mẽ hơn và có khả năng thành công cao hơn! Nếu bạn muốn trở thành một diễn viên hài hoặc một tay chơi khăm tài ba, việc cải thiện Sức hút của bạn cũng rất đáng giá.</Text>
  <Text Key="E1A1639E">Bạn đã thử nước tăng lực mới này, "Moodlet Solver" chưa? Nó khiến tôi rất hưng phấn, tôi có thể tiệc cả đêm!</Text>
  <Text Key="F22FF7C7">Bạn đã thử nước tăng lực mới này, "Moodlet Solver" chưa? Nó khiến tôi rất hưng phấn, tôi có thể tập luyện cả đêm!</Text>
  <Text Key="CDEDA427">(Từ Kịch bản Người Mới Ở Thành Phố)</Text>
  <Text Key="92733B94">Bạn nên mời họ đi chơi! Và sau đó bạn nên &lt;i&gt;hoàn toàn&lt;/i&gt; kể cho tôi nghe từng chi tiết nhỏ. Đừng quên chỉnh trang lại trước gương, nó luôn khiến tôi có tâm trạng Lả lơi. Tôi đang cầu chúc cho bạn!</Text>
  <Text Key="A78BB136">Bạn nên thử tạo tâm trạng Tự tin, tôi thấy nó giúp ích rất nhiều trong các tình huống xã hội. Nói về chuyện đó, tôi sẽ đi tự khích lệ bản thân trước gương. Tôi không thể chờ để gặp phần còn lại của bạn!</Text>
  <Text Key="77FFCC67">(Từ Khám Phá Tàu Vũ Trụ)</Text>
  <Text Key="B6A6C969">(Từ Việc Các Đồ Đạc Bị Thu Hồi)</Text>
  <Text Key="D84385B9">(Từ Việc Chống Trả Người Thu Hồi Đồ)</Text>
  <Text Key="2701D10B">{1.SimFirstName} đã xem xét lại Ranh giới Lãng mạn của {1.SimPronounPossessiveDependent} sau khi thảo luận với {0.SimFirstName}.\n\n{1.SimFirstName} sẽ &lt;b&gt;không cảm thấy ghen&lt;/b&gt; khi các đối tác làm {T0.Mess Around}{DAE0.WooHoo}.</Text>
  <Text Key="E850F32A">{1.SimFirstName} đã xem xét lại Ranh giới Lãng mạn của {1.SimPronounPossessiveDependent} sau khi thảo luận với {0.SimFirstName}.\n\n{1.SimFirstName} sẽ &lt;b&gt;cảm thấy ghen&lt;/b&gt; khi các đối tác làm {T0.Mess Around}{DAE0.WooHoo}.</Text>
  <Text Key="71295D96">{1.SimFirstName} đã xem xét lại Ranh giới Lãng mạn của {1.SimPronounPossessiveDependent} sau khi thảo luận với {0.SimFirstName}.\n\n{1.SimFirstName} sẽ &lt;b&gt;không cảm thấy ghen&lt;/b&gt; khi các đối tác làm lãng mạn thể chất &lt;i&gt;(trừ {T0.Mess Around}{DAE0.WooHoo})&lt;/i&gt;.</Text>
  <Text Key="0A448231">{1.SimFirstName} đã xem xét lại Ranh giới Lãng mạn của {1.SimPronounPossessiveDependent} sau khi thảo luận với {0.SimFirstName}.\n\n{1.SimFirstName} sẽ &lt;b&gt;cảm thấy ghen&lt;/b&gt; khi các đối tác làm lãng mạn thể chất &lt;i&gt;(trừ {T0.Mess Around}{DAE0.WooHoo})&lt;/i&gt;.</Text>
  <Text Key="77891B27">{1.SimFirstName} đã xem xét lại Ranh giới Lãng mạn của {1.SimPronounPossessiveDependent} sau khi thảo luận với {0.SimFirstName}.\n\n{1.SimFirstName} sẽ &lt;b&gt;không cảm thấy ghen&lt;/b&gt; khi các đối tác làm lãng mạn phi thể chất.</Text>
  <Text Key="071440EE">{1.SimFirstName} đã xem xét lại Ranh giới Lãng mạn của {1.SimPronounPossessiveDependent} sau khi thảo luận với {0.SimFirstName}.\n\n{1.SimFirstName} sẽ &lt;b&gt;cảm thấy ghen&lt;/b&gt; khi các đối tác làm lãng mạn phi thể chất.</Text>
  <Text Key="7125A016">(Từ Sim Trung Thành chê bai bạn bè)</Text>
  <Text Key="6CEB5F2D">(Từ Sim Trung Thành phản bội bạn đời)</Text>
  <Text Key="1370B20C">(Từ Lần WooHoo Đầu Tiên)</Text>
  <Text Key="7B86DEA3">(Từ Uống Nectar)</Text>
  <Text Key="70B309AA">(Từ Một Cặp Đôi Tuyệt Vời)</Text>
  <Text Key="DA5CCD92">(Từ Sách Thiếu Nhi)</Text>
  <Text Key="ED935006">(Từ Khi Được Giải Thoát Cảm Xúc)</Text>
  <Text Key="16D85AFC">(Từ Khi Bị Hét Lên)</Text>
  <Text Key="993C8248">(Từ Nghe Trộm Một Sim Nói Xấu)</Text>
  <Text Key="E0F2274E">(Từ Nghe Trộm Nói Tốt)</Text>
  <Text Key="7EC40F66">(Từ Thấy Cái Chết Của Một Con Gà Quý)</Text>
  <Text Key="2BFACE60">(Từ Bùa Chillio)</Text>
  <Text Key="637F58A0">(Từ Đặc Tính Tay Phải Của Grim)</Text>
  <Text Key="A14D890B">(Từ Thấy Một Con Gà Quý Bị Bán Đi)</Text>
  <Text Key="0709189D">{0.SimFirstName} thấy {M0.himself}{F0.herself} đang đứng trong một vùng đất tiền sử, bao quanh bởi hệ thực vật và động vật từ lâu đã qua.\n\n{M0.He}{F0.She} chỉ sắp sửa khám phá, thì {M0.he}{F0.she} cảm thấy cổng dịch chuyển đang cố kéo {0.SimPronounObjective} trở lại. {0.SimFirstName} dậm chân {M0.his}{F0.her} xuống đất để phản kháng. Không may, {M0.he}{F0.she} dẫm lên thứ gì đó hơn cả mặt đất.\n\n{M0.He}{F0.She} với tay xuống ngay khi vùng đất biến mất, và {M0.he}{F0.she} đã trở về. Bất cứ thứ gì đó, giờ đây trông giống như một tảng đá.\n\n{M0.He}{F0.She} nhặt nó lên.</Text>
  <Text Key="D5F74A7E">{0.SimFirstName} bước vào bóng tối...\n\n"Này! Cậu đang làm gì ở đây?" một giọng nói hỏi. {0.SimFirstName} ngạc nhiên khi thấy một người khác trong cổng dịch chuyển, tuy nhiên điều này không ngăn {0.SimPronounObjective} theo sau giọng nói.\n\n"Được rồi thì! Cầm lấy cái này, giữ im lặng và ra khỏi đây," giọng nói ra lệnh khi {0.SimFirstName} cảm thấy một thứ gì đó rơi vào túi {M0.his}{F0.her}, tiếp theo là một cú đột ngột đẩy buộc {0.SimPronounObjective} quay lại con đường {M0.he}{F0.she} đã đi.</Text>
  <Text Key="D32E9D02">{0.SimFirstName} bước vào cổng dịch chuyển, và được đưa đến cánh đồng nắng một lần nữa.\n\nCây thụ phát sáng lần này không mang quả nào, tuy nhiên trên mặt đất, ở một khoảng cách ngắn phía sau nó, là quả Cây Bò khó tìm!\n\n{0.SimFirstName} giấu chiến lợi phẩm vào túi chỉ trước khi cùng một sự đưa đẩy đưa {M0.him}{F0.her} về nhà.</Text>
  <Text Key="E382F8F3">{0.SimFirstName} bước vào cổng dịch chuyển, nhưng không thấy cánh đồng nắng quen thuộc. {M0.He}{F0.She} nghe thấy một vài âm thanh kỳ lạ, và theo sau âm thanh cho đến khi {M0.he}{F0.she} vấp phải một tinh thể.\n\nKhi {0.SimFirstName} nhặt tinh thể lên, {M0.he}{F0.she} cảm thấy cảm giác buồn nôn quen thuộc xảy ra khi bị tống ra khỏi Cây Đậu Thần Kỳ Dịch Chuyển.</Text>
  <Text Key="E199B4EE">Chúng tôi đang nhận được các báo cáo về một người có khả năng du hành thời gian trong thị trấn.\n\nDanh tính, nguồn gốc và mục đích của họ vẫn chưa được xác nhận. Tuy nhiên, một số Sim đã lưu ý về mái tóc xanh đặc trưng của người mới đến này, mà họ tin là Emit Relevart.\n\nGinny, đến lượt bạn.</Text>
  <Text Key="8D9E1A5E">Bạn bạn tôi có một chiếc váy rất nóng bỏng, hoàn hảo cho việc khiêu vũ. Nhưng nó đã mất tích một thời gian rồi.</Text>
  <Text Key="24F9577F">Đồ Vặt Mất</Text>
  <Text Key="5CA3C706">Có một bài hát cũ mà... nó là thế nào? La la la la di da?</Text>
  <Text Key="6D0CFB17">Tôi đã lên kế hoạch cho một bữa tiệc bất ngờ lớn cho cả khu phố, nhưng chiếc bánh tôi đặt đã không bao giờ đến!</Text>
  <Text Key="505C3E27">Nghĩ lại thì, tôi có một chiếc đồng hồ báo thức mà tôi thực sự yêu thích đã mất tích. Tôi chỉ nghĩ là tôi đã để lạc nó.</Text>
  <Text Key="7024F2B9">Tôi không để ý thấy đồ gì mất, nhưng xét cho cùng, tôi cũng không chú ý nhiều. Xin lỗi.</Text>
  <Text Key="F1997769">Ai đó nói với tôi rằng họ thấy một tia sáng khi họ ở gần công viên.</Text>
  <Text Key="11D86023">Tôi vừa ở công viên và tôi nghĩ tôi thấy một người phù hợp với mô tả đó.</Text>
  <Text Key="CF167896">Tôi vừa đi ngắm Sim và nghe thấy một tiếng nổ lớn. Có lẽ đó là thứ bạn đang tìm?</Text>
  <Text Key="9009515A">Không, chưa thấy ai như vậy. Tôi sẽ thử công viên, mọi người đều tụ tập ở đó.</Text>
  <Text Key="28B06BF2">Emit? Không, tôi không biết Emit. Từng biết một Skip. Tôi tự hỏi chuyện gì đã xảy ra với họ?</Text>
  <Text Key="2308410A">Vị Trí Của Emit</Text>
  <Text Key="D5D8E09F">Ồ, nếu bạn tìm thấy một người du hành thời gian, hãy cho tôi biết. Tôi có rất nhiều câu hỏi để hỏi.</Text>
  <Text Key="DC6F4E93">Điều đó có khả thi không? Tôi nghĩ bạn đã đọc quá nhiều Wells.</Text>
  <Text Key="AC9425A1">Một người du hành thời gian? Thời gian không tồn tại ngoài hiện tại.</Text>
