  <Text Key="9FDBF841">Giáo sư</Text>
  <Text Key="AA49D255">(Từ Thành thạo đũa)</Text>
  <Text Key="F118DEC2">Từ mì trơn đến đậu nhỏ, những Sim này đã làm chủ nghệ thuật ăn bằng đũa.</Text>
  <Text Key="DB9A417D">Thành thạo đũa</Text>
  <Text Key="C0480F9F">Thành thạo đũa</Text>
  <Text Key="3E275FF3">Những Sim này nhận được các Tâm trạng mạnh mẽ khi xem Kênh Trẻ em, trở nên Vui tươi khi chơi với Trẻ em, và trở nên Hạnh phúc khi chơi với Đồ chơi của Trẻ em.</Text>
  <Text Key="CF15DEEC">Trẻ con</Text>
  <Text Key="1B308E3C">Trẻ con</Text>
  <Text Key="0C5D253A">Trẻ em</Text>
  <Text Key="67C10CAA">Trẻ em</Text>
  <Text Key="7F95D049">Những Sim này thường Hạnh phúc hơn các Sim khác.</Text>
  <Text Key="B5C900DE">Vui tươi</Text>
  <Text Key="E51D2BA6">Đặt bút lên trang giấy không phải là nhiệm vụ dễ dàng. Trang trống có thể là một trong những kẻ thù đáng sợ nhất, nhưng các nhà văn đón nhận thử thách tìm cách đặt cảm xúc thành từ ngày qua ngày.</Text>
  <Text Key="11746E42">Viết</Text>
  <Text Key="EC781D12">Viết</Text>
  <Text Key="9D69FF89">Dù là một bản hợp xướng ám ảnh hay một bản nhảy sôi động, cây vĩ cầm có thể khơi gợi vô số cảm xúc.</Text>
  <Text Key="ABD54295">Vĩ cầm</Text>
  <Text Key="3F0245B7">Vĩ cầm</Text>
  <Text Key="7567F4ED">Trước đây, việc thống trị trong các trò chơi điện tử chỉ tốt để khoe khoang với anh chị em. Nhưng, trong thế giới mới mẻ này, tài năng chơi game thực sự có thể kiếm được tiền!</Text>
  <Text Key="33AD8BD9">Chơi game</Text>
  <Text Key="E6A07283">Chơi game</Text>
  <Text Key="2EBC7B7D">Có những người thích giữ chân trên mặt đất, mắt nhìn xuống dưới. Nhưng không phải bạn! Hãy vứt bỏ xiềng xích của cái "hiện tại" và đón nhận thử thách của cái "có thể". Bạn sẽ xây dựng, nâng cấp và bay đến nơi chưa có Sim nào từng đến.</Text>
  <Text Key="9ED38689">Khoa học tên lửa</Text>
  <Text Key="AE656053">Khoa học tên lửa</Text>
  <Text Key="8CBB1F0B">Gần như như nói một ngôn ngữ thứ hai trong thế giới ngày nay, lập trình đang trở nên ngày càng thiết yếu. Bạn sẽ tiến lên bằng cách học cách khiến máy móc làm theo ý bạn!</Text>
  <Text Key="855267D3">Lập trình</Text>
  <Text Key="AEC385ED">Lập trình</Text>
  <Text Key="295F0CDB">Khi các phím đàn cần được gảy và giác quan thính giác cần được xoa dịu, một nghệ sĩ dương cầm là Sim duy nhất có thể giúp đỡ. Thực hành, thực hành, thực hành kỹ năng đàn piano của bạn... Dù bạn có thể chưa bao giờ là một ngôi sao rock, bạn sẽ được phát trong thang máy mãi mãi.</Text>
  <Text Key="D271C6C3">Piano</Text>
  <Text Key="C16EE3FD">Piano</Text>
  <Text Key="46A451F9">Với điện thoại hoặc máy ảnh sang trọng trong tay, bạn đã giải phóng nhiếp ảnh gia bên trong! Bạn sẽ nhìn thế giới qua một ống kính khác bằng cách chụp nhiều bức ảnh, nâng cấp thiết bị và thử nghiệm với các cài đặt hình ảnh.</Text>
  <Text Key="6702A625">Nhiếp ảnh</Text>
  <Text Key="74C0F9E7">Nhiếp ảnh</Text>
  <Text Key="7B0AFB28">Nghệ thuật đặt cọ lên canvas và tạo ra thứ có thể khơi gợi phản ứng cảm xúc không dễ dàng. Đối với những Sim chọn vẽ, những tác phẩm đầy màu sắc - và có thể là một số bán lớn - đang chờ đợi họ trong tương lai.</Text>
  <Text Key="83A41A30">Vẽ tranh</Text>
  <Text Key="F6B4B728">Vẽ tranh</Text>
  <Text Key="9E93F81A">Pha chế đồ uống và trò chuyện nhỏ nhẹ nhàng dường như đủ dễ, nhưng tỷ lệ đúng của các loại nước ép và lượng nói chuyện vừa phải là một kỹ năng tinh tế.</Text>
  <Text Key="CB7E9616">Pha chế</Text>
  <Text Key="EDC6660E">Pha chế</Text>
  <Text Key="4B126E10">Những Sim hướng đến sự phá phách thường là những quỷ sứ tinh ranh, thích thú với việc lừa gạt, chơi khăm và chế giễu các Sim khác. Cuộc sống là một bữa tiệc, và bạn là người đến phá bữa tiệc đó.</Text>
  <Text Key="75211BD8">Phá phách</Text>
  <Text Key="89B16CF0">Phá phách</Text>
  <Text Key="E5E60BEC">Một tư duy được rèn luyện có thể là điều tuyệt vời, và những Sim tập trung vào logic muốn mài giũa trí óc cho đến khi nó sắc hơn sừng của kỳ lân.</Text>
  <Text Key="3AD359B4">Logic</Text>
  <Text Key="4C187E24">Logic</Text>
  <Text Key="6B125415">Tự làm! Đó là khẩu hiệu của một Sim khéo léo. Bạn không sợ sửa chữa đồ đạc khi chúng hỏng, có thể nâng cấp các đồ dùng gia đình thông thường, và thậm chí có thể thử sức với một chút thợ mộc.</Text>
  <Text Key="56069441">Khéo léo</Text>
  <Text Key="8AE0A5AB">Khéo léo</Text>
  <Text Key="84911B76">Guitar: nhạc cụ duy nhất vượt qua giai cấp, thể loại và ranh giới. Một cây guitar có thể phù hợp cho một buổi tối lãng mạn, một buổi gặp gỡ thân mật, hoặc một buổi biểu diễn cháy vé.</Text>
  <Text Key="0409B772">Guitar</Text>
