  <Text Key="E8BE469D">Sự gắn bó tốt nhất là giữa cha mẹ, trẻ nhỏ và TV.</Text>
  <Text Key="006FC406">{2.SimFirstName} đã sẵn sàng cho giờ kể chuyện chưa?!</Text>
  <Text Key="062EA932">{2.SimFirstName} trông như {F2.she}{M2.he} muốn được cười vui. {1.SimFirstName} có câu chuyện hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="64C29D50">{2.SimFirstName}, nói "Sul Sul" đi!</Text>
  <Text Key="A2261AB8">Giờ xếp những khối như thế này!</Text>
  <Text Key="1B762680">Đây là cách để thể hiện động tác của bạn!</Text>
  <Text Key="38BEC146">{2.SimFirstName}! "Bạn đang làm gì vậy?"</Text>
  <Text Key="FE177963">{2.SimFirstName} muốn được ôm ấp!</Text>
  <Text Key="2E33D998">Tốt cho các điểm thảo luận, tài liệu học tập, sự thật thú vị và hơn thế nữa!</Text>
  <Text Key="1C177443">Thử xem {2.SimFirstName}! Đốt cháy năng lượng đó! Một cách an toàn!</Text>
  <Text Key="7D460B1E">Ai đã sẵn sàng cho câu chuyện trước khi ngủ?</Text>
  <Text Key="67243D49">Giờ đọc sách! "Ngày xửa ngày xưa..."</Text>
  <Text Key="87068F72">Những bước đầu tiên để lớn lên!</Text>
  <Text Key="36D610FE">Ai muốn chơi?!</Text>
  <Text Key="4099772E">Đã đến giờ trà rồi!</Text>
  <Text Key="AE324602">{2.SimFirstName} đang vươn tay để được ôm! Ai có thể từ chối được?!</Text>
  <Text Key="75D410F9">Ai đó trông hơi đói! Đã đến giờ ăn rồi!</Text>
  <Text Key="EAA0CF73">Cốc sữa trẻ ngăn sữa đổ, và ai đó muốn có cốc của mình!</Text>
  <Text Key="B1CABD16">Có gì tuyệt hơn bong bóng và vịt cao su?</Text>
  <Text Key="B1937D98">Ngửi thấy chưa? Có lẽ đã đến giờ tắm rồi, {2.SimFirstName} đã bị bốc mùi tối đa.</Text>
  <Text Key="BE80500A">Ôi, {2.SimFirstName} nhỏ bé buồn bã quá!</Text>
  <Text Key="A650CA27">Hãy đảm bảo rằng {2.SimFirstName} đang có một khoảng thời gian vui vẻ.</Text>
  <Text Key="492487C5">Ôi không. Mùi đó là gì vậy?</Text>
  <Text Key="601C4526">Bé {2.SimFirstName} thế nào rồi? Hãy kiểm tra xem ngày của em bé đã thế nào!</Text>
  <Text Key="955A3510">Đã đến lúc bật điện thoại lên và bắt đầu quay số!</Text>
  <Text Key="E0ECE0BF">{1.SimFirstName} muốn... không, CẦN điều này!</Text>
  <Text Key="CCF88C05">Tiền không mua được hạnh phúc. Nhưng nó có thể mua được cái này!</Text>
  <Text Key="277D4421">{1.SimFirstName} có thể chuẩn bị cho việc mở rộng gia đình bằng cách đi mua sắm!</Text>
  <Text Key="E98B5F6C">Lần cuối cùng {1.SimFirstName} mua thứ gì là khi nào? "Hãy tự thưởng cho bản thân!"</Text>
  <Text Key="E2D70910">Báo động trộm nên giúp {1.SimFirstName} ngăn chặn những vị khách không mời khỏi lấy đi đồ đạc của {1.SimPronounPossessiveDependent}!</Text>
  <Text Key="B08FCEF8">Không có chuyện quá chuẩn bị, phải không? Chỉ là một chút thu thập thông tin thôi.</Text>
  <Text Key="0448AFB4">Các anh em, các bạn đâu rồi? Lời kêu gọi ôm anh em!</Text>
  <Text Key="E4D2928D">Để cả thế giới cảm nhận được {1.SimFirstName} đang cảm thấy bên trong.</Text>
  <Text Key="3E10360D">{1.SimFirstName} đã hết yêu {2.SimFirstName}. Và dù rất khó khăn, {1.SimFirstName} biết rằng điều đúng đắn là phải có một cuộc thảo luận trung thực để cả hai có thể bước tiếp.</Text>
  <Text Key="2FB19E2C">Đôi khi tình yêu không vĩnh cửu và có lẽ đã đến lúc quay trở lại cuộc sống độc thân.</Text>
  <Text Key="74670BB3">Có quá nhiều thứ để lựa chọn! Tài sản nào tốt nhất để khoe mẽ đây?!</Text>
  <Text Key="E6AD515A">Giờ nhảy!</Text>
  <Text Key="F7C7E92C">Được phép dành thời gian để cảm nhận mọi cảm xúc! Hãy bộc lộ chúng!</Text>
  <Text Key="DC5628CB">Không gì bằng một trò đùa vui trên một người bạn vững chắc.</Text>
  <Text Key="017810F3">Trò đùa dành cho {2.SimFirstName}, đây là điều {M2.he}{F2.she} xứng đáng. Để mọi người cùng cười.</Text>
  <Text Key="8471ED01">{1.SimFirstName} đang cảm thấy hơi nghịch ngợm, và trông có vẻ như có khá nhiều Sim ở đó!</Text>
  <Text Key="BF47CDC6">Tìm một sự kiện có thể trở nên vui hơn... theo cách riêng của {1.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="B1430373">Trong một Sự kiện, lan tỏa niềm vui bằng cách cố gắng Phá hoại một Đồ vật hoặc Cây cối, làm hỏng thực phẩm bằng cách Rắc Nước sốt Ngon, hoặc đơn giản là Hỏng hóc với người khác.</Text>
  <Text Key="CAD78A3F">{1.SimFirstName} có thể không phải là cách giải tỏa tốt nhất nhưng {M1.he}{F1.she} có một chút hung hăng cần giải tỏa. Hy vọng {2.SimFirstName} sẽ hiểu.</Text>
  <Text Key="7BE05579">Bạn bè dùng để làm gì nếu không phải là thử nghiệm cho những âm mưu thực sự xấu xa?</Text>
  <Text Key="789D98B5">Đã đến lúc cho họ thấy sự khắc nghiệt mà họ xứng đáng.</Text>
  <Text Key="A0A0D192">Làm sao những Sim Tốt lại có thể tốt và tử tế mãi? Đã đến lúc lật ngược nụ cười đó!</Text>
  <Text Key="D2AAA571">Hãy cho đứa trẻ đó biết chuyện gì đang diễn ra!</Text>
  <Text Key="43B3DF32">Bạn bè dùng để làm gì nếu không phải là chia sẻ nỗi đau cùng nhau!</Text>
  <Text Key="8B80D327">Đã đến lúc phá hỏng ngày của ai đó!</Text>
