  <Text Key="6C2B1A1B">Đạt đến cấp độ 3 Kỹ năng Thủ công</Text>
  <Text Key="A2D75929">{0.SimFirstName} bây giờ có cơ hội tìm thấy các bộ phận hiếm, và có thể tạc thêm một vài bức tượng!</Text>
  <Text Key="F3B9B65D">Đạt đến cấp độ 8 Kỹ năng Thủ công</Text>
  <Text Key="B172323F">{0.SimFirstName} bây giờ có thể Thực hiện Nâng cấp Cơ bản trên các đồ vật điện tử. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cũng có thể Chế tạo Nhạc cụ tại Bàn Gỗ, với điều kiện là {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} phải ở cấp độ 8 khi chơi nhạc cụ đó.</Text>
  <Text Key="D14F209B">{0.SimFirstName} luôn tìm thấy các bộ phận hiếm từ việc Tháo dỡ và có thể Chế tạo Toilet tại Bàn Gỗ. {0.SimPronounSubjective} cũng có thể Nâng cấp các đồ vật nhà bếp nhanh gấp đôi so với trước.</Text>
  <Text Key="A0D5E168">Đạt đến cấp độ 5 Kỹ năng Thủ công</Text>
  <Text Key="1717B20E">Cơ hội bị điện giật của {0.SimFirstName} khi Sửa chữa bây giờ thấp hơn. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cũng có thể Thực hiện Nâng cấp Cơ bản trên các đồ vật nhà bếp, Chế tạo Tượng Lớn tại Bàn Gỗ, và Khoe khoang về Kỹ năng Thủ công với các Sim khác.</Text>
  <Text Key="5C973C20">Đã học được kỹ năng Thủ công</Text>
  <Text Key="53930DC6">Kỹ năng Thủ công mới của {0.SimFirstName} sẽ cho phép {0.SimPronounObjective} Tháo dỡ các bộ phận từ đống đồ phế liệu và Sửa chữa các đồ vật bị hỏng. Khi cấp độ kỹ năng tăng lên, nhiều cơ hội nâng cấp hơn sẽ mở ra.</Text>
  <Text Key="CB351276">Đạt đến cấp độ 6 Kỹ năng Thủ công</Text>
  <Text Key="993F8488">{0.SimFirstName} bây giờ có thể Chế tạo Bàn Ăn và Ghế tại Bàn Gỗ. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cũng có thể tìm thấy các Bộ phận Điện tử Hiếm từ việc Tháo dỡ.</Text>
  <Text Key="A81F103D">Đạt đến cấp độ 10 Kỹ năng Thủ công</Text>
  <Text Key="1C664CBA">Guitar: nhạc cụ duy nhất vượt qua giai cấp, thể loại và ranh giới. Một cây guitar có thể phù hợp cho một buổi tối lãng mạn, một buổi gặp gỡ thân tình, hoặc một buổi biểu diễn cháy hàng.\n\nDùng guitar để cải thiện Kỹ năng Guitar. Tăng kỹ năng này sẽ mở khóa các Bài hát và Tương tác mới trên Guitar, bao gồm khả năng Viết bài hát và Hát tặng các Sim.\n\nGuitar có thể được dạy ở Cấp độ kỹ năng 5 từ một Guitar.</Text>
  <Text Key="E2CEEAED">Đạt đến cấp độ 2 Kỹ năng Guitar</Text>
  <Text Key="F7F456CF">{0.SimFirstName} bây giờ có thể Gảy đùa vui vẻ khi cảm thấy Vui vẻ và Nghiên cứu về Guitar tại Máy tính. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cũng bây giờ có thể Trân trọng Nhạc Blues trên Máy hát và Hào hứng về Phần đàn guitar solo với các Sim khác.</Text>
  <Text Key="9B6A9236">\n{0.SimPronounSubjective|xxUpper} cũng có thể Dạy người khác chơi Guitar.</Text>
  <Text Key="0FAC1793">Đạt đến cấp độ 9 Kỹ năng Guitar</Text>
  <Text Key="DFA31F21">{0.SimFirstName} bây giờ có thể Chơi các Bài hát Jazz và Cấp phép các Bài hát {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đã viết tại Hộp thư.</Text>
  <Text Key="9530539B">Đạt đến cấp độ 3 Kỹ năng Guitar</Text>
  <Text Key="38EC96A9">{0.SimFirstName} bây giờ có thể Chơi các Bài hát Blues.</Text>
  <Text Key="2955075F">Đạt đến cấp độ 8 Kỹ năng Guitar</Text>
  <Text Key="2B32B11D">{0.SimFirstName} bây giờ có thể Viết, Bỏ đi, và Đặt tên Bài hát. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cũng có thể Chơi các Bài hát Cổ điển.</Text>
  <Text Key="E5AD4534">{0.SimFirstName} bây giờ có thể Chơi các Bài hát Tiên phong. </Text>
  <Text Key="D372A10F">Đã học được kỹ năng Guitar</Text>
  <Text Key="4431FC4D">Kỹ năng Guitar mới của {0.SimFirstName} sẽ cho phép {0.SimPronounObjective} Luyện tập trên nhạc cụ. Khi cấp độ Kỹ năng tăng lên, các cơ hội âm nhạc mới sẽ mở ra. </Text>
  <Text Key="73F49BDB">Đạt đến cấp độ 4 Kỹ năng Guitar</Text>
  <Text Key="2A0629E9">{0.SimFirstName} bây giờ có thể Jam (tấu nhạc tự do) trên Guitar. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cũng có thể Chơi các Bài hát Rock.</Text>
  <Text Key="FCE09CA2">Đạt đến cấp độ 10 Kỹ năng Guitar</Text>
  <Text Key="C1C527A7">Đạt đến cấp độ 6 Kỹ năng Guitar</Text>
  <Text Key="6341E3A5">{0.SimFirstName} bây giờ có thể Hát tặng các Sim khác và Chơi các Bài hát Ballad.</Text>
  <Text Key="2B939BA5">Đạt đến cấp độ 5 Kỹ năng Guitar</Text>
  <Text Key="FD52F827">{0.SimFirstName} bây giờ có thể Chơi các Bài hát Country.</Text>
  <Text Key="B9C5167D">Đạt đến cấp độ 7 Kỹ năng Guitar</Text>
  <Text Key="E7436ADF">{0.SimFirstName} có thể Chơi các Bài hát Latin và Ru các Sim ngủ. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cũng có thể Hứa sẽ Dành tặng Bài hát cho các Sim khác.</Text>
  <Text Key="8BD1F493">Sẵn sàng nâng tầm những tác phẩm ẩm thực của bạn lên một mức độ mới? Kỹ năng Nấu Ăn Cao Cấp có thể giúp mang đến những món ăn sang trọng cho bạn và các vị khách.\n\nKỹ năng Nấu Ăn Cao Cấp được phát triển thông qua việc nấu các món ăn cao cấp trên tủ lạnh, bếp và bàn chế biến. Tăng kỹ năng này sẽ mở khóa các Mẹo Nấu Ăn Cao Cấp, Tâm trạng, và Công thức mới.\n\nNấu Ăn Cao Cấp có thể được dạy ở Cấp độ kỹ năng 5 từ Tủ lạnh, Bếp, hoặc Lò nướng.</Text>
  <Text Key="CCAE668C">Đạt đến cấp độ 2 Kỹ năng Nấu Ăn Cao Cấp</Text>
  <Text Key="B1DCFEB2">{0.SimFirstName} bây giờ có thể chuẩn bị Bánh Gnocchi Bí ngô và Gà Saltimbocca.</Text>
  <Text Key="33A0DCAB">Đạt đến cấp độ 8 Kỹ năng Nấu Ăn Cao Cấp</Text>
  <Text Key="F3857579">{0.SimFirstName} bây giờ có thể chuẩn bị Bánh Sandwich Monte Cristo. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cũng có thể Nghiên cứu các Kỹ thuật Nấu Ăn Nâng cao trên Máy tính.</Text>
  <Text Key="0645BA3A">\n{0.SimPronounSubjective|xxUpper} cũng có thể Dạy người khác Nấu Ăn Cao Cấp.</Text>
  <Text Key="0FC75AFB">Đạt đến cấp độ 7 Kỹ năng Nấu Ăn Cao Cấp</Text>
  <Text Key="22DEF509">{0.SimFirstName} bây giờ có thể chuẩn bị Tortellini Tôm Hùm và Tôm Hùm Thermidor.</Text>
  <Text Key="761227A5">Đạt đến cấp độ 3 Kỹ năng Nấu Ăn Cao Cấp</Text>
  <Text Key="1393A427">{0.SimFirstName} bây giờ có thể chuẩn bị Cá Hồi Vỏ Thảo mộc, Frittata Cải bó xôi và Sushi. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cũng học được một động tác Gia vị Sang trọng mới và ngầu.</Text>
  <Text Key="65CF7BC1">Đạt đến cấp độ 4 Kỹ năng Nấu Ăn Cao Cấp</Text>
  <Text Key="15A21333">{0.SimFirstName} bây giờ có thể chuẩn bị Măng tây Bọc Prosciutto. Đồ ăn do {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} làm ra cũng trao tặng Tâm trạng Món Ăn Ngon.</Text>
  <Text Key="24AF31AE">Đạt đến cấp độ 6 Kỹ năng Nấu Ăn Cao Cấp</Text>
  <Text Key="BF95CFE0">{0.SimFirstName} bây giờ có thể chuẩn bị Cừu Sườn.</Text>
  <Text Key="1FCF4DE6">Đạt đến cấp độ 10 Kỹ năng Nấu Ăn Cao Cấp</Text>
  <Text Key="EA1623F8">{0.SimFirstName} bây giờ có thể chuẩn bị Baked Alaska. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cũng có thể Trang trí món ăn để tăng chất lượng của chúng.</Text>
