  <Text Key="6AC71D70">Di chúc của bà ngoại bạn. Số phận của bất động sản gia đình nằm trong đó...</Text>
  <Text Key="3A2AC70F">Bộ Đồng Hành Phép Thuật Junior</Text>
  <Text Key="79C8B740">Điểm sôi! Chất xúc tác! Phản ứng tỏa nhiệt! Một đứa trẻ có bộ thí nghiệm khoa học chính hãng có cơ hội tăng 624% vào các trường đại học tốt nhất.</Text>
  <Text Key="F9F80A2B">satelliteDish_bm</Text>
  <Text Key="024324E4">satelliteDish_bm</Text>
  <Text Key="BA54AF61">{S.Plumbing Upgrade Part}{P.Plumbing Upgrade Parts}</Text>
  <Text Key="7303BC5E">Một bộ phận hữu ích cho nâng cấp ống dẫn cao cấp.</Text>
  <Text Key="50BA5C97">{S.Kitchen Upgrade Part}{P.Kitchen Upgrade Parts}</Text>
  <Text Key="C34EF318">Một bộ phận hữu ích cho nâng cấp nhà bếp cao cấp.</Text>
  <Text Key="2081AF03">{S.Common Upgrade Part}{P.Common Upgrade Parts}</Text>
  <Text Key="6E1A994C">Một bộ phận chung có thể dùng cho nhiều loại nâng cấp khác nhau.</Text>
  <Text Key="A623ADCF">{S.Electronic Upgrade Part}{P.Electronic Upgrade Parts}</Text>
  <Text Key="62C25100">Một bộ phận dùng cho nâng cấp điện tử cao cấp.</Text>
  <Text Key="D78CA501">Thảm Tròn Âm Dương</Text>
  <Text Key="DAD5277E">Đêm và ngày, nam và nữ, chiếc thảm không thể cưỡng lại này thống nhất tất cả sự tồn tại thành một vòng tròn không rụng lông.</Text>
  <Text Key="DF7E7D49">Thảm Vuông</Text>
  <Text Key="B7EBB796">Đây là một chiếc thảm. Nó có bốn góc vuông. Nó có các đường kẻ. Nó là một chiếc thảm đẹp. Nó sẽ làm ngôi nhà của bạn đẹp hơn.</Text>
  <Text Key="1CC3CCFC">Thảm An Toàn</Text>
  <Text Key="62806FF9">Bạn và gia đình sẽ không bao giờ bị thương bởi các góc thảm sắc nhọn nữa! Chiếc thảm trang trí này chỉ có các đường cong trơn tròn.</Text>
  <Text Key="C2B62C56">Mở khóa ở cấp 3 của sự nghiệp Giải trí.</Text>
  <Text Key="2B034221">Mở khóa bằng cách đạt đến cấp 3 của sự nghiệp Giải trí.</Text>
  <Text Key="C02E10AD">Thảm Thần Tượng Sim</Text>
  <Text Key="5832D692">Biến ước mơ thành sự thật—theo cách dễ dàng! Đừng bận tâm làm việc chăm chỉ và trả phí. Chỉ cần đặt chiếc thảm này ở hành lang và đòi hỏi sự chú ý!</Text>
  <Text Key="DF59558E">Thảm Ma Thuật</Text>
  <Text Key="79C77537">Cảm nhận nhịp điệu và những khoái cảm ngoại lai của vùng đất xa lạ với một món đồ trải sàn có tua được dệt từ lụa đầy màu sắc và sợi chỉ quyến rũ của những vùng đất xa xôi.</Text>
  <Text Key="0211249C">Thảm Hoàng Gia Công Chúa Cordelia</Text>
  <Text Key="06BAB519">Một ưu điểm của tàu lặn so với gần như bất kỳ tàu biển nào khác là sàn luôn khô hoàn toàn. Nhưng điều đó không có nghĩa là nó ấm áp—chút nào. Công Chúa Cordelia thiết kế chiếc thảm đẹp và sang trọng này để giữ cho các ngón chân hoàng gia của cô ấm áp nhất có thể khi cô thức dậy trên tàu Eppsilon.</Text>
  <Text Key="213A9918">Thảm Thủ Công Native Ways</Text>
  <Text Key="C5D626CD">Chiếc thảm thủ công bằng lông cừu nhuộm này là phụ kiện hoàn hảo cho phong cách mộc mạc, gần gũi thiên nhiên.</Text>
  <Text Key="FBF4A1FD">Tác Phẩm Sàn Mềm Mại Kindermade</Text>
  <Text Key="88F92602">Trẻ em dành nhiều thời gian trên sàn. Chúng bò quanh, chơi với đồ chơi hành động, đủ thứ! Chúng cần độ đệm cho đầu gối ngay bây giờ vì nó sẽ không giúp ích nhiều khi chúng già và đầu gối bị hỏng. Nhiều thiết kế vui nhộn!!</Text>
  <Text Key="D05AFA5B">Thể Hiện Dọc Sọc </Text>
  <Text Key="95101FF4">Lên tiếng táo bạo với những dọc sọc sáng sủa, hạnh phúc trên lớp len mềm mại đầm ấm.</Text>
  <Text Key="E0884436">Thảm Siêu Sisal Sinh Thái (Lớn)</Text>
  <Text Key="BCBC87EF">Được dệt từ sợi tự nhiên thân thiện môi trường và có sẵn nhiều màu sắc, những chiếc thảm sisal bền này láng bẩn trong khi thu hút sự ngưỡng mộ không bị cản trở.</Text>
  <Text Key="09EC6D68">Thảm Siêu Sisal Sinh Thái (Vuông)</Text>
  <Text Key="2C79EDFD">Được dệt từ sợi tự nhiên thân thiện môi trường và có sẵn nhiều màu sắc, những chiếc thảm sisal bền này láng bẩn trong khi thu hút sự ngưỡng mộ không bị cản trở.</Text>
  <Text Key="61691D71">Thảm Siêu Sisal Sinh Thái (Trung)</Text>
  <Text Key="1EBC1A4E">Được dệt từ sợi tự nhiên thân thiện môi trường và có sẵn nhiều màu sắc, những chiếc thảm sisal bền này láng bẩn trong khi thu hút sự ngưỡng mộ không bị cản trở.</Text>
  <Text Key="90BFD1FD">Thảm Siêu Sisal Sinh Thái (Nhỏ)</Text>
  <Text Key="61713602">Được dệt từ sợi tự nhiên thân thiện môi trường và có sẵn nhiều màu sắc, những chiếc thảm sisal bền này láng bẩn trong khi thu hút sự ngưỡng mộ không bị cản trở.</Text>
  <Text Key="B37355FE">Thảm Vải Kết Cấu (Lớn)</Text>
  <Text Key="3053AA47">Những chiếc thảm lụa thủ công này đặt màu sắc lên trung tâm. Kết cấu tinh tế, không đều thêm sự quan tâm bề ngoài.</Text>
  <Text Key="6CE16962">Thảm Vải Kết Cấu (Trung)</Text>
  <Text Key="A3CE9033">Những chiếc thảm lụa thủ công này đặt màu sắc lên trung tâm. Kết cấu tinh tế, không đều thêm sự quan tâm bề ngoài.</Text>
  <Text Key="D644FF7A">Những chiếc thảm lụa thủ công này đặt màu sắc lên trung tâm. Kết cấu tinh tế, không đều thêm sự quan tâm bề ngoài.</Text>
  <Text Key="15151EF2">Thảm Vải Kết Cấu (Nhỏ) </Text>
  <Text Key="6D3B9B3C">Mở khóa ở cấp 7 của sự nghiệp Chuyên Gia Công Nghệ khi ở nhánh Khởi Nghiệp.</Text>
  <Text Key="9F1821F3">Mở khóa bằng cách đạt đến cấp 7 của sự nghiệp Chuyên Gia Công Nghệ khi ở nhánh Khởi Nghiệp.</Text>
  <Text Key="0E9C090B">Một Tia Sáng Thông Minh</Text>
