    <TextStringDefinition InstanceID="0x1438A139" TextString="Moschino và giám đốc sáng tạo Jeremy Scott chào mừng việc ra mắt Bộ Sưu Tập Capsule mới nhất với những món đồ lấy cảm hứng từ The Sims và các mẫu hàng may sẵn của chính họ, bao gồm cả phong cách từ những bộ sưu tập trước. Trang phục cho các Sim với những phong cách thời trang tiên phong mà họ có thể tỏa sáng ở bất cứ đâu và lưu lại những biểu cảm táo bạo của họ với sự nghiệp nhiếp ảnh thời trang tự do.\n\n&lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng Stuff Pack:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Thể hiện tình yêu thời trang&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tham gia một sự nghiệp lộng lẫy&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Có một buổi chụp ảnh studio&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x35EC3FC9" TextString="The Sims™ 4 Câu Chuyện Cưới Hôn Của Tôi" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xC94A0F63" TextString="Hãy bước xuống lối đi trong The Sims™ 4 Câu Chuyện Cưới Hôn Của Tôi Game Pack! Từ lời cầu hôn đến tiệc cưới, tùy chỉnh từng khía cạnh để ăn mừng câu chuyện tình yêu của mỗi Sim theo cách thực sự độc nhất với họ. Trong thế giới Tartosa, (gần như) mọi thứ đều trở nên lãng mạn.\n\n&lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng Game Pack:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Chuẩn bị cho bữa tiệc — Đặt câu hỏi chỉ là khởi đầu cho trải nghiệm đám cưới của Sim bạn.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Biến tầm nhìn thành hiện thực — Hãy đi vào chi tiết của đám cưới sắp tới bằng cách lựa chọn cẩn thận mọi thứ họ cần cho khoảnh khắc quan trọng.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Kết hôn — Trước sự kiện chính, hãy ăn mừng với gia đình ở bữa tiệc thử nghiệm. Trao lời thề nguyện, nhẫn và những nụ hôn ở bàn thờ trước khi bữa tiệc thực sự bắt đầu.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x2B19542A" TextString="The Sims™ 4 Trang Trí Nhà Mơ Ước" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xACAF8C88" TextString="Biến giấc mơ của khách hàng thành hiện thực trong The Sims™ 4 Trang Trí Nhà Mơ Ước Game Pack! Mọi ngôi nhà đều chứa đựng tiềm năng chưa được khai thác, và chỉ bạn mới có thể biến chúng từ tẻ nhạt thành tuyệt vời. Nếu bạn muốn xây dựng uy tín chuyên nghiệp, hãy tìm hiểu những thích và không thích của mỗi Sim trước khi bắt đầu thiết kế, sau đó mang đến sự cải tạo hoàn hảo cho từng khách hàng. Khi bạn đã thực hiện phép màu, hãy sẵn sàng cho cảm giác ngạc nhiên trên khuôn mặt khách hàng khi công bố thành quả!\n\n&lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng Gói Game:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Tìm hiểu Khách hàng qua những thích và không thích của họ&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Cải tạo, Trang trí lại, Thiết kế lại Không gian&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Khoe khoang với Sự Công bố Lớn và xem phản ứng của Khách hàng!&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x6C07EFC4" TextString="The Sims™ 4 Vương Quốc Ma Thuật" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xA5D65B7E" TextString="Khám phá một thế giới siêu nhiên và làm chủ nghệ thuật phép thuật trong The Sims™ 4 Vương Quốc Ma Thuật. Thị trấn nông thôn này có thể trông giống và cảm giác như các khu phố khác, nhưng một khi cánh cổng bí mật được mở, phép thuật thực sự bắt đầu. Các loại thuốc, cây đũa, và thậm chí một thế giới lơ lửng sẽ mê hoặc Sim của bạn, nhưng hãy cẩn thận với những lời nguyền sai lầm! Học nghệ thuật phép thuật, triệu hồi một sinh vật đồng hành để bảo vệ, và đắm mình trong vương quốc ma thuật này.\n\n&lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng Gói Game:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Khám phá Khu phố&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Học Nghệ thuật&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Có một Sinh vật đồng hành&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Trang phục cho Thành công Siêu nhiên&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x4D046A03" TextString="The Sims™ 4 Cuộc Phiêu Lưu Đang Chờ" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xC90750E1" TextString="Thoát khỏi cuộc sống hàng ngày với những hoạt động mạo hiểm và Kỳ nghỉ trong The Sims™ 4 Cuộc Phiêu Lưu Đang Chờ Expansion Pack! Nuôi dưỡng tinh thần vui chơi từ thời thơ ấu và mang nó theo một cuộc sống mạnh mẽ, mạo hiểm. Tạo Các Địa điểm Tùy chỉnh để các Sim khám phá và gửi họ đi Kỳ nghỉ bạn thiết kế như trại trẻ, khu nghỉ dưỡng thể hình, hoặc thậm chí một cuộc thi lãng mạn. Trẻ em cũng sẽ thấy thời gian chơi của chúng có ý nghĩa hơn bao giờ hết. Chúng thậm chí có thể kết nối với Bạn Bí Ảo!\n\n&lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng Gói Mở Rộng:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Đến lúc cho một Kỳ nghỉ?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Cuộc Phiêu Lưu Bắt đầu từ Thời Thơ ấu&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Một Cuộc Sống của Sự Vui chơi&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Cuộc Phiêu Lưu Ở Mọi Góc Cạnh&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xD3511693" TextString="The Sims™ 4 Được Ma Thuật Bởi Thiên Nhiên" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x2FF19B11" TextString="Sống xung quanh bởi phép màu của thiên nhiên trong The Sims™ 4 Được Ma Thuật Bởi Thiên Nhiên Expansion Pack! Hòa mình vào lối sống tự do tinh thần nơi bạn Thu thập và ngủ dưới các vì sao, hoặc mang những món quà của thiên nhiên vào bên trong với các chậu cây đa năng. Một thế giới quyến rũ đang chờ nơi bạn có thể chế tạo các Loại Elixir, chữa lành các Bệnh tật, gặp gỡ Bà Mẹ Thiên Nhiên, và thậm chí trở thành một Tiên!\n\n&lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng Gói Mở Rộng:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Cuộc Sống Giữa các Cây&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Những Người Dân Tử tế Nhất&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Một Lối Sống Cân bằng&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Một Vùng Đất Ma Thuật&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x64D08E5D" TextString="The Sims™ 4 Cuộc Sống &amp; Cái Chết" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x00E155FF" TextString="Lật tấm màn để khám phá bí mật cho những cuộc đời Sim phong phú hơn và vượt ra ngoài trong The Sims™ 4 Cuộc Sống &amp; Cái Chết Expansion Pack. Đạt được ước mơ trong cuộc sống bằng cách tích cực hoàn thành các mục trong Danh sách Ước muốn hoặc theo đuổi chúng dưới dạng một Con ma với Công việc Chưa xong. Có một thế giới ma quái mới để ám, một sự nghiệp sẽ đưa bạn gần hơn với Grim, Di chúc để viết, các Phòng mật để khám phá, và thậm chí các kỹ năng ma quái để làm chủ. Không có kết thúc thực sự - chỉ có sự chuyển tiếp - khi bạn di chuyển giữa cuộc sống, kiếp sau, và thậm chí sự tái sinh.\n\n&lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng Gói Mở Rộng:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Một Hành trình Vô tận&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Một Cuộc Sống Ma quái, Đẹp đẽ&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tạm biệt (Trước Mắt)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thân thiện hay Ác liệt?&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Một Thị trấn Đáng để Ám&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x8708D90E" TextString="The Sims™ 4 Điên Đảo Vì Tình Yêu" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x62BE97D4" TextString="Khám phá lãng mạn khi bạn kết nối với những Sim quyến rũ và lên kế hoạch cho những cuộc hẹn hò thú vị trong The Sims™ 4 Điên Đảo Vì Tình Yêu Expansion Pack! Tạo hồ sơ cho Sim của bạn cho ứng dụng hẹn hò Cupid's Corner và bắt đầu gặp gỡ các đối tác! Những tương tác thân mật mới như ôm nhau trên giường hoặc gặp gỡ cho một điệu nhảy quyến rũ đang chờ. Dù Động lực Lãng mạn của bạn sẽ nóng bỏng hay căng thẳng sẽ phụ thuộc vào những gì Sim của bạn thấy hấp dẫn. Hãy đặc biệt chú ý đến những Điểm Kích thích và Điểm Gây khó chịu!\n\n&lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng Gói Mở Rộng:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Lên kế hoạch cho những cuộc hẹn nóng bỏng hơn&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Kết nối với các Sim độc thân trên Cupid's Corner&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sự Hấp dẫn Mạnh mẽ với Điểm Kích thích và Điểm Gây khó chịu&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Nâng cấp Kỹ năng Lãng mạn&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x46748CC7" TextString="The Sims™ 4 Cho Thuê" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xAA63C55D" TextString="Kéo các hàng xóm lại gần nhau - theo nghĩa đen - và trải nghiệm các lô đa gia đình với tư cách là người thuê hoặc chủ sở hữu trong The Sims™ 4 Cho Thuê Expansion Pack! Sim của bạn bây giờ có thể sở hữu và quản lý nhiều lô nhà cho thuê cư trú hoặc chuyển đến một ngôi nhà nơi họ gần hàng xóm hơn bao giờ hết (hoàn hảo để tò mò!). Từ các bữa ăn chung đến việc đuổi người thuê, có nhiều việc để làm và một thế giới mới sôi động để thực hiện.\n\n&lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng Gói Mở Rộng:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Quản lý Bất động sản&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Loại Lô Mới trong Thị trấn&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Gần nhau Hơn bao giờ Hết&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sôi động và Đẹp đẽ&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x0CEE4BF8" TextString="The Sims™ 4 Trang Trại Ngựa" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x80DD9D0A" TextString="Làm việc chăm chỉ và vui chơi hết mình với bạn bè động vật và mảnh đất riêng của bạn trong The Sims™ 4 Trang Trại Ngựa Expansion Pack! Nuôi, huấn luyện, và hình thành những mối liên kết đặc biệt với những con ngựa uy nghi có thể tùy chỉnh thành thành viên trong gia đình. Bạn cũng có thể chăm sóc cừu và dê mini, hoặc kiếm sống bằng cách bán Nectar tự làm. Tạo nên cuộc sống độc nhất của riêng bạn trên trang trại.\n\n&lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng Gói Mở Rộng:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Gắn bó với Động vật&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tham gia một Cộng đồng Phát triển&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Nuôi Ngựa&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x75696C21" TextString="The Sims™ 4 Gia Đình Bên Nhau" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x491F1D9B" TextString="Củng cố mối liên kết gia đình, làm bạn hoặc thù, và khám phá bản chất thực sự của Sim của bạn với The Sims™ 4 Gia Đình Bên Nhau Expansion Pack*! Cách các Sim của bạn liên hệ với những người xung quanh – từ thành viên gia đình đến những Sim họ vừa gặp – đang phát triển. Cả những sự kiện được lên kế hoạch như thức khuya và những cột mốc bất ngờ như khủng hoảng tuổi trung niên sẽ định hình các Sim của bạn và các mối quan hệ của họ.\n\n&lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng Gói Mở Rộng:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Một Tác động Lâu dài&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hoàn hảo cho Gia đình&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Động lực Xã hội&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Mối liên kết Gia đình&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x2FABB042" TextString="The Sims™ 4 Những Năm Tháng Trung Học" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xD3763160" TextString="Hãy là một học sinh tốt (hoặc không), tham gia câu lạc bộ, bắt đầu xu hướng, và tận hưởng tối đa tuổi thiếu niên với The Sims™ 4 Những Năm Tháng Trung Học Expansion Pack*! Trải nghiệm những khoảnh khắc thiếu niên biểu tượng như tham dự prom, chơi khăm, thử nghiệm bản sắc và xu hướng, và hình thành tình bạn và sự đối đầu tại các sự kiện ngoại khóa. Có nhiều việc để làm trước khi tốt nghiệp - các Sim thiếu niên có thể tham dự lớp học, tương tác với giáo viên, và thậm chí kiếm tiền như người ảnh hưởng phong cách hoặc streamer!\n\n&lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng Gói Mở Rộng:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Trải nghiệm Trung học&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Khoảnh khắc Thiếu niên Biểu tượng&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Khám phá Phong cách Của Bạn&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xFDA881BB" TextString="The Sims™ 4 Sống Nông Thôn" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x59F188D9" TextString="Thưởng thức vẻ đẹp mộc mạc của The Sims™ 4 Sống Nông Thôn Expansion Pack với bạn bè động vật, bữa ăn từ vườn đến bàn, và một cộng đồng gắn bó. Ở nhà, nấu ăn với gia đình bằng những nguyên liệu tươi ngon nhất. Khám phá rừng để kết bạn với các sinh vật rừng hoặc tìm kiếm thức ăn, hoặc đến thị trấn để gặp gỡ người dân địa phương. Dù các Sim đang ôm một con bò, làm bạn (hoặc thù) với gà của họ, hay trồng những rau củ lớn nhất xung quanh, nông thôn đầy rẫy những trải nghiệm mới và cách kết nối với thế giới xung quanh.\n\n&lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng Gói Mở Rộng:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Nuôi hoặc Kết bạn với Động vật&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Sống Từ Đất&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Hòa mình vào Cuộc sống Làng&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x49C193A7" TextString="The Sims™ 4 Thoát Khỏi Tuyết" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xADB0CC3D" TextString="Trang bị cho những môn thể thao tuyết thú vị, thư giãn trong suối nước nóng tự nhiên, và thiết kế ngôi nhà lấy cảm hứng từ Nhật Bản trong The Sims™ 4 Thoát Khỏi Tuyết Expansion Pack! Khám phá những cách mới để phiêu lưu - thử thách Sim của bạn leo lên đỉnh và gắn bó với người khác trong thế giới của Mt. Komorebi. Từ trượt tuyết và lướt ván tuyết đến lẩu quanh bàn kotatsu, có thứ gì đó phù hợp với mọi Lối sống.\n\n&lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng Gói Mở Rộng:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Theo đuổi Cảm giác Hưng phấn&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tìm thấy Sự Tĩnh lặng&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tạo Nơi Trú ẩn Của Bạn&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Xác định Lối Sống Của Bạn&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x82FDFC3D" TextString="The Sims™ 4 Sống Xanh" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x1C945ADF" TextString="Sẵn sàng để Sim của bạn tác động đến thế giới của họ? Chuyển đến một cộng đồng của những người sáng tạo cộng tác trong The Sims™ 4 Sống Xanh Expansion Pack! Chơi để thay đổi và tạo ra sự khác biệt trong thế giới mới của Evergreen Harbor. Giúp những hàng xóm mới của bạn quyết định về Dự án Không gian Cộng đồng, giảm dấu chân sinh thái, và quan sát khu phố của bạn biến đổi. Bạn sẽ ngạc nhiên với những gì xảy ra khi Sim của bạn bắt đầu tạo ra các quy tắc.\n\n&lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng Gói Mở Rộng:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Giảm, tái sử dụng và tái chế!&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Cộng tác với Cộng đồng của Bạn với Các Kế hoạch Hành động Khu phố&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thay đổi Thế giới&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Trang trí Tái chế&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x8BC372C5" TextString="The Sims™ 4 Khám phá Đại học" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x6967BD87" TextString="Học tập và thể hiện tinh thần trường học trong The Sims™ 4 Khám phá Đại học Expansion Pack, nơi các Sim nhập học, khám phá trải nghiệm đại học và tận hưởng các hoạt động ngoại khóa. Tham gia các lớp học đặt nền tảng cho thành công trong sự nghiệp kỹ thuật, giáo dục hoặc luật. Khám phá robot và bóng bàn, cũng như gây một số rắc rối với những trò đùa ác ý đối với trường đối thủ. Học chăm chỉ, ngủ nướng và chúc mừng linh vật trường học – chỉ cần đảm bảo giữ các điểm số cao!\n\n&lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng Gói Mở Rộng:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Tự nhiên vào Trường học&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Ở Lại Lớp học&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Gặp gỡ, Giao lưu và Khám phá&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thể hiện Phong cách Của Bạn trên Cảm giác Trường học&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xBAC61FCE" TextString="The Sims™ 4 Gác Lỗi Công Nghiệp Kit" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x98F64694" TextString="Hòa mình vào thiết kế kiến trúc tái chế được lấy cảm hứng từ các nhà kho đã chuyển đổi của Brooklyn, New York. Cửa sổ khổng lồ, phần cứng lộ ra, và những món đồ trang trí mạnh mẽ làm nổi bật vẻ đẹp của vật liệu thô và chi tiết chưa hoàn thiện.\n\n&lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng Kit:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Khung gỗ và thép thời trang cho nhân cách cho bộ sưu tập này.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Các phụ kiện kim loại và mộc mạc gợi lên cảm giác lịch sử.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x1D874E9C" TextString="The Sims™ 4 Sân Courtyard Kit" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x998A3576" TextString="Biến trung tâm ngôi nhà của Sim thành một không gian xanh tươi, sôi động lấy cảm hứng từ các riad của Morocco với The Sims™ 4 Sân Courtyard Kit! Thư giãn quanh đài phun nước, ngắm nhìn các ô gạch trang trí, và mang gia đình bạn lại với nhau trong sự hài hòa tuyệt đối.\n\n&lt;font color=&quot;#1A81E1&quot;&gt;Tính năng Kit:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type=&quot;circle&quot;&gt;&lt;li&gt;Tạo Nơi Trú ẩn Của Bạn... ngay trên Lô của Bạn!&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Tự nhiên với Các Món đồ Xanh tươi và Sôi động&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung kỹ thuật số theo &lt;span class=&quot;link&quot;&gt;&lt;a href=&quot;event:https://www.ea.com/legal/user-agreement&quot;&gt;Thỏa thuận Người dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xC8E15F39" TextString="Chạy Trốn!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xC952AB15" TextString="Bán cho Nhà Xuất bản" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xE816FAA9" TextString="Gửi Bản sao Sách cho Tạp chí Văn học" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xD44FE42C" TextString="Bạn chỉ có thể gửi một bản sao của cuốn sách cho Tạp chí Văn học một lần mỗi tuần." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xF3E3C558" TextString="Đại diện Tức giận" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x8831A6BF" TextString="Tập luyện (Vượt qua Giới hạn)" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xC03C2652" TextString="Tập luyện Tràn đầy Năng lượng (Vượt qua Giới hạn)" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x0BF1BB45" TextString="Tập luyện (Vượt qua Giới hạn)" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x258872C9" TextString="Sức mạnh Siêu nhiệm Tập nặng Siêu hạng" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xD4840C80" TextString="Tập nặng Tràn đầy Năng lượng (Vượt qua Giới hạn)" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x7A878EA0" TextString="Tập nặng" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x341EA198" TextString="Dành cho các Sim tìm kiếm một buổi tập luyện cường độ cao hơn." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xBD269EBB" TextString="Lượt Tập Nặng Tức giận" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xFCAA2EC0" TextString="Tập nặng (Vượt qua Giới hạn)" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xAB6270FA" TextString="Tập nặng Tràn đầy Năng lượng" />
