  <Text Key="32CED1ED">Cho Ăn</Text>
  <Text Key="3A1429AE">Ăn Bánh</Text>
  <Text Key="E7BD326D">Tìm Ếch</Text>
  <Text Key="995C0F0A">Bắt Đầu Thử Thách 'Cho Bản Thân Ăn'</Text>
  <Text Key="7FE506BA">Bắt Đầu Thử Thách 'Xây Dựng Hình Ảnh'</Text>
  <Text Key="85FF94AC">Bắt Đầu Thử Thách 'Hữu Ích'</Text>
  <Text Key="FD9C0861">Bắt Đầu Thử Thách 'Gây Khó Chịu'</Text>
  <Text Key="FB98C4C8">Bắt Đầu Thử Thách 'Trở Thành Diễn Viên'</Text>
  <Text Key="5328DE0F">Danh sách Thử Thách Định Hình Đời Người đã đầy.</Text>
  <Text Key="599DDC47">Đây là một Thử Thách Định Hình Đời Người. Xem Bảng Khao Khát để biết thêm chi tiết.</Text>
  <Text Key="80C7E66D">Chờ Người Vận Chuyển</Text>
  <Text Key="4471E3D5">Người Hâm Mộ Hào Hứng</Text>
  <Text Key="DB08D26D">Một người hâm mộ nhận ra {0.SimFirstName} ở siêu thị và chào hỏi... rồi lại xin chữ ký, chụp ảnh, và bắt đầu một cuộc thảo luận chi tiết về cuốn sách bán chạy nhất mới nhất của {M0.him}{F0.her}. {0.SimFirstName} thấy thích thú, nhưng {M0.he}{F0.she} thực sự chỉ muốn mua đồ ăn và đi về. {M0.He}{F0.She} có thể thân thiện với người hâm mộ hào hứng này, hoặc rút lui nhanh chóng.</Text>
  <Text Key="ACD07299">Tin Tức Nóng</Text>
  <Text Key="1722E701">Sếp của {0.SimFirstName} yêu cầu {0.SimPronounObjective} bỏ mọi việc để theo dõi một câu chuyện tin tức nóng có thể xảy ra... nhưng họ thực sự rất bận. Liệu {M0.he}{F0.she} có nên tập trung như {0.SimFirstName} được yêu cầu, hay cứ tiếp tục {M0.his}{F0.her} ngày và hy vọng {M0.he}{F0.she} sẽ bắt được khi nó xảy ra?</Text>
  <Text Key="1AFFD830">Tin Tức Nhàm Chán</Text>
  <Text Key="9F918878">{0.SimFirstName} THẬT SỰ NHÀM CHÁN khi đưa tin tức địa phương. Các độc giả có nhàm chán như {M0.he}{F0.she} không? {0.SimFirstName} có thể bắt đầu thêm chi tiết giật gân để làm mọi thứ thêm hấp dẫn, hoặc giữ nguyên báo cáo chỉ dựa trên sự thật của {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="D98CF617">Sơ Yếu Lý Lịch Không Ấn Tượng</Text>
  <Text Key="247DBB2F">Sơ yếu lý lịch của {M0.him}{F0.her} chưa thực sự ấn tượng, nhưng {0.SimFirstName} muốn sự nghiệp của {M0.him}{F0.her} tiến nhanh hơn một chút. Liệu {M0.he}{F0.she} có nên thành thật về việc chưa có nhiều kinh nghiệm, hay làm cho sơ yếu lý lịch của {M0.him}{F0.her} thêm vài điều không hoàn toàn chính xác 100% về mặt kỹ thuật?</Text>
  <Text Key="0D7639F2">Thanh Toán Trễ</Text>
  <Text Key="A8E3B6FA">{0.SimFirstName} phát hiện ra phần khó khăn nhất của việc làm freelancer - được trả lương đúng hạn. {M0.He}{F0.She} có thể liên tục đòi tiền từ công ty, hoặc bỏ qua và không lãng phí thêm thời gian có thể dùng để làm việc.</Text>
  <Text Key="4F8CF957">Lỗi Chính Tả</Text>
  <Text Key="41F1CFEF">Trong cái bấp bênh để kịp deadline, {0.SimFirstName} vô tình mắc một lỗi chính tả ngốc nghếch, và giờ nó đã được in ra. Liệu {M0.he}{F0.she} có nên thừa nhận lỗi của {M0.him}{F0.her}, hay đổ lỗi cho người đọc lại?</Text>
  <Text Key="780D8F67">Thư Điên Rồ</Text>
  <Text Key="C27CC37F">Con thư điên rồ này chắc chắn là trò đùa... phải không? {0.SimFirstName} khá chắc chắn {M0.he}{F0.she} đang bị một tay đùa trên internet chơi khăm, nhưng không có cách nào biết chắc chắn. Nếu {M0.he}{F0.she} xuất bản bức thư, nó sẽ trở thành cột báo nổi tiếng nhất của {M0.him}{F0.her} - hoặc {M0.he}{F0.she} có thể bỏ qua để an toàn.</Text>
  <Text Key="2C1B998A">Đổ Lỗi Cho Người Khác</Text>
  <Text Key="6E947809">Báo Cáo Lỗi</Text>
  <Text Key="FE52089A">Thật cao thượng! {0.SimFirstName} báo động cho đối thủ, và các nhà phát triển có thể cung cấp một bản build không có lỗ hổng đó. Hóa ra đối thủ của {M0.him}{F0.her} đang âm thầm dựa vào lỗ hổng đó để thắng, và không có nó {0.SimFirstName} thắng dễ dàng.</Text>
  <Text Key="E36F0CED">{0.SimFirstName} ném công việc cho đồng nghiệp của {M0.him}{F0.her} như một củ khoai nóng. Ý tưởng tốt đẹp cho đến khi sếp của {M0.him}{F0.her} phát hiện. Sau một bài nói dài về thử thách, cơ hội và tư duy QA, {0.SimFirstName} bị gửi trở lại buổi định hướng.</Text>
  <Text Key="1A2371F9">Đúng như {0.SimFirstName} nghĩ, Đồng nghiệp của {M0.him}{F0.her} rất vui mừng được cơ hội khoe khoang tài năng diệt lỗi của mình, dành hàng giờ để ghi chép chi tiết cuối cùng của mỗi lỗi. Thắng cho anh ta, và thắng cho {0.SimFirstName}, người thà làm đừng việc đó.</Text>
  <Text Key="585E93F8">Đối Mặt Thằng Chó Điên</Text>
  <Text Key="8D8EE539">Xịt Không Khí</Text>
  <Text Key="4DCFCDC3">Tiến Lên</Text>
  <Text Key="20C5FF43">Gói Đi</Text>
  <Text Key="76769E7A">Đề Xuất Ở Nơi Khác</Text>
  <Text Key="80980307">Giữ Nguyên Ý Tưởng Ban Đầu</Text>
  <Text Key="A9818311">Tắt Tiếng</Text>
  <Text Key="45B251BF">Đá Đi</Text>
  <Text Key="1CB36B49">Bán Bàn</Text>
  <Text Key="3719ADBF">Đặt Luật</Text>
  <Text Key="14663F05">Thành công! {0.SimFirstName} hoàn toàn đè bẹp đối thủ của {M0.him}{F0.her}, khiến đám đông kinh ngạc. Studio gần như chắc chắn sẽ gỡ bỏ lỗ hổng ngay bây giờ, nhưng mọi người đều xem việc sử dụng lỗ hổng của {0.SimFirstName} là chiến thuật. Họ bắt đầu gọi nó là "Đòn Phép của {0.SimFirstName}."</Text>
  <Text Key="6328BAC1">Ôi! Không mất bao lâu để đám đông phát hiện ra việc {0.SimFirstName} sử dụng lỗ hổng, và họ không thích chút nào. Các trọng tài thực sự dừng trận đấu vì hành vi không thể chấp nhận được, và cấm 'lỗ hổng' đó. Không có mánh khóe kỳ quặc duy nhất đó, {0.SimFirstName} dễ dàng bị đánh bại bởi đối thủ của {M0.him}{F0.her}, khiến đám đông rất vui.</Text>
  <Text Key="A1723E66">Tiếp Cúc Nhà Đầu Tư</Text>
  <Text Key="4F1E4B47">Tiếp Tục Thuyết Trình</Text>
  <Text Key="4383CEBD">{0.SimFirstName} được mời phát biểu trên một bảng thảo luận tại một sự kiện ngành địa phương. Nhưng khi người điều phối giới thiệu {0.SimPronounObjective}, bà ấy phát âm sai tên {0.SimFirstName} và tên công ty cũ của {M0.him}{F0.her}. {0.SimFirstName} có thể sửa chữa bà ấy, hoặc bỏ qua.</Text>
  <Text Key="0744190E">{0.SimFirstName} thấy khách hàng tiếp theo trong hàng đợi chat là một người cũ của {M0.him}{F0.hers}, và mọi thứ không kết thúc thật đẹp. Các đại lý khác đều bận. Liệu {M0.he}{F0.she} có nên trả lời yêu cầu chat hay giả vờ không để ý?</Text>
  <Text Key="E5412D9A">Giám đốc tài chính (CFO) ở công ty của {0.SimFirstName} đang dính vào một vụ bê bối WooHoo lớn và công khai, và các phóng viên buộc tội ông ta dùng tiền công ty để trả cho các dịch vụ không phù hợp. {0.SimFirstName} có thể cố gắng xoa dịu tình hình bằng cách phớt lờ các cáo buộc, hoặc đồng ý điều tra hồ sơ của đồng nghiệp {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="6A46110D">Báo Cáo Lỗi</Text>
  <Text Key="75D26CB9">{0.SimFirstName} vừa phát hiện một phần phần mềm đầy lỗi. {M0.He}{F0.She} có thể cố gắng báo cáo tất cả chúng một mình, hoặc thuyết phục Đồng nghiệp nhiệt tình của {M0.him}{F0.her} làm việc đó.</Text>
  <Text Key="1B033580">Một đồng nghiệp đã ở giờ thứ 17, uống ly năng lượng thứ 24, và bắt đầu có mùi trong hố QA. Vì không ai có thể về nhà sớm, {0.SimFirstName} có thể chơi theo hai cách: lấy ra {M0.spray xịt cơ thể nam}{F0.nước hoa không khí oải hương} hoặc bảo Thằng Chó Điên bên cạnh {M0.him}{F0.her} đi rửa người.</Text>
