  <Text Key="EA3B3B2E">Hàng xóm cũng có thể gia nhập và nghỉ nghiệp, một số Sim lớn tuổi chọn nghỉ hưu.</Text>
  <Text Key="C80C4AF6">Hàng xóm có thể mở rộng gia đình bằng cách mang thai hoặc nhận con nuôi. Nếu Hộ gia đình chính của bạn thân thiết với Hàng xóm, họ có thể nhận được cuộc gọi thông báo về thành viên mới.</Text>
  <Text Key="5510518C">Hàng xóm thậm chí có thể chết trước tuổi thọ. Dù không may, nhưng tai nạn xảy ra! Bạn có thể muốn đến thăm gia đình của một Sim đã mất để chia sẻ lời chia buồn.</Text>
  <Text Key="023FD91E">Hàng xóm có thể chuyển đến hoặc rời khỏi các Lô đất trong thế giới. Lô đất phải được đặt là Cư trú và có đủ giường cho Sim ngủ. Xây nhà của riêng bạn hoặc tải nhà từ Thư viện để Hàng xóm ở.</Text>
  <Text Key="F3AB5C5C">Giao tiếp xã hội</Text>
  <Text Key="1887A5CC">Khi cần, gọi một Sim hoặc trò chuyện qua máy tính để lấp đầy Nhu cầu Xã hội của Sim một chút.</Text>
  <Text Key="34B31B85">Mời một Sim đến nhà của Sim bạn hoặc di chuyển đến một lô cộng đồng (như phòng tập!) để gặp gỡ Sim trực tiếp.</Text>
  <Text Key="D04D15D0">Sim cần tương tác giữa Sim với Sim, nếu không họ sẽ hơi điên loạn.</Text>
  <Text Key="5845E3E6">Sim sẽ tự chăm sóc Nhu cầu Xã hội của họ nếu bạn để họ và họ có thể làm được!</Text>
  <Text Key="A49C8636">Vệ sinh</Text>
  <Text Key="2F391C9A">Rửa tay qua bồn rửa chỉ là giải pháp tạm thời, nhưng mọi chút ít đều có giúp ích!</Text>
  <Text Key="11FA7FF3">Sim vệ sinh sẽ hạnh phúc và thành công xã hội hơn.</Text>
  <Text Key="DAA4FA46">Sim đôi khi cần được làm ướt da. Hãy thử tắm hoặc tắm rửa.</Text>
  <Text Key="FD4B0CC8">Sim sẽ chăm sóc Nhu cầu Vệ sinh nếu bạn để họ và họ có thể làm được!</Text>
  <Text Key="7CF2D890">Đói</Text>
  <Text Key="6B6E38D4">Những Sim dành thời gian nấu một bữa ăn đúng cách không chỉ thưởng thức nó nhiều hơn, mà còn học được trong quá trình đó!</Text>
  <Text Key="DE8A10F9">Nếu Sim bạn thiếu thời gian, hãy Ăn Nhanh từ Tủ lạnh hoặc Lò vi sóng.</Text>
  <Text Key="66247F53">Sim sẽ chăm sóc Nhu cầu Đói nếu bạn để họ và họ có thể làm được!</Text>
  <Text Key="FB4FE1D4">Sim cần ăn thức ăn vài lần mỗi ngày, nếu không họ có thể chết vì Đói! Ăn đồ ăn nhẹ hoặc chuẩn bị bữa ăn để tăng cường dinh dưỡng.</Text>
  <Text Key="D781C070">Vui chơi</Text>
  <Text Key="CB2851F4">Đồ chơi vui chơi tốt hơn tốn nhiều Simoleon hơn, nhưng rất đáng để đầu tư!</Text>
  <Text Key="58785E19">Sim có thể vui chơi bằng cách chơi game, đọc sách, xem TV, và nhiều hơn nữa!</Text>
  <Text Key="443739F3">Sim sẽ chăm sóc Nhu cầu Vui chơi nếu bạn để họ và họ có thể làm được!</Text>
  <Text Key="C2121674">Sim đôi khi cần được giải trí, nếu không họ sẽ chán đến mức khủng khiếp!</Text>
  <Text Key="4F28E34D">Kiểu đi bộ mặc định</Text>
  <Text Key="47CA1CD6">Kiểu đi đáng sợ</Text>
  <Text Key="AE3DBBCE">Kiểu đi đáng sợ</Text>
  <Text Key="FF463B48">Kiểu đi nguy hiểm</Text>
  <Text Key="3ADDCB09">Những Sim này sẽ chủ động tránh ăn thực phẩm chứa sản phẩm từ thịt và có thể bị ốm nếu ăn những thực phẩm như vậy.</Text>
  <Text Key="56BF689E">Chay</Text>
  <Text Key="54F8DDB6">Chay</Text>
  <Text Key="2B38146D">(Từ việc hoàn thành Khát vọng Chủ biệt thự)</Text>
  <Text Key="4EECE01A">Sim tiết kiệm nhận được hoàn tiền 10% trên tất cả các giao dịch mua sắm trong Chế độ Xây dựng mỗi tuần. Hoàn tiền sẽ được áp dụng trực tiếp vào Quỹ Gia đình.</Text>
  <Text Key="FB3AEEA5">Tiết kiệm</Text>
  <Text Key="C8E7BB67">Tiết kiệm</Text>
  <Text Key="76F297F1">(Từ việc sở hữu tất cả Kỹ năng Trẻ nhỏ cấp 5)</Text>
  <Text Key="4C6C5656">{0.SimFirstName} có một khởi đầu cực kỳ mạnh mẽ về kỹ năng khi còn là trẻ nhỏ, khiến họ cải thiện tất cả các kỹ năng khác nhanh hơn.</Text>
  <Text Key="76634A41">Trẻ nhỏ xuất sắc</Text>
  <Text Key="0E4EA7AB">Trẻ nhỏ xuất sắc</Text>
  <Text Key="421398E5">Trẻ nhỏ xuất sắc</Text>
  <Text Key="4899E46C">Hào hứng và đầy năng lượng. Những Trẻ nhỏ này thích khám phá và trở nên Tràn đầy năng lượng. Họ học Kỹ năng Vận động nhanh hơn một chút. Họ buồn nếu đã lâu không được ra ngoài.</Text>
  <Text Key="731DE303">Hoang dại</Text>
  <Text Key="74B8303D">Hoang dại</Text>
  <Text Key="6E64927B">Vui tính và tò mò. Những Trẻ nhỏ này thích kể chuyện cười và trở nên Vui vẻ. Họ học Kỹ năng Trí tưởng tượng nhanh hơn một chút.</Text>
  <Text Key="5B69E124">Hài hước</Text>
  <Text Key="19D153B4">Hài hước</Text>
  <Text Key="FA5F7BD6">Nhà thám hiểm tò mò. Những Trẻ nhỏ này học Kỹ năng Suy nghĩ nhanh hơn một chút. Họ hạnh phúc nhất khi học được điều gì đó, và buồn nếu đã lâu không học được gì.</Text>
  <Text Key="C9D75BC1">Tò mò</Text>
  <Text Key="0E92142B">Tò mò</Text>
  <Text Key="7DFCC012">Những Trẻ nhỏ này yêu quyền tự do, và không thích nghe lệnh từ người chăm sóc. Họ nhận thêm kỹ năng khi được để một mình, và cần ít Sự chú ý hơn các Trẻ nhỏ khác.</Text>
