  <Text Key="CB798602">Hạnh phúc từ trường học</Text>
  <Text Key="50A0C653">Cảm thấy hạnh phúc vì lười biếng ở trường học.</Text>
  <Text Key="0DF42455">Hạnh phúc từ công việc</Text>
  <Text Key="F440B86F">Tin vui từ công việc hôm nay! Tương lai dường như sáng sủa và tốt đẹp hơn một chút!</Text>
  <Text Key="8E5BC896">Tập trung từ công việc</Text>
  <Text Key="2313F577">Xấu hổ vì bị bắt gặp đang nịnh bợ sếp ở nơi làm việc!</Text>
  <Text Key="0C00F94E">Sự chấp thuận công việc sớm</Text>
  <Text Key="D7C5FEF7">Thật tốt khi biết rằng công việc từ những năm đầu đáng giá.</Text>
  <Text Key="C7801080">Cuộc gặp gỡ thất vọng</Text>
  <Text Key="D5D5DA85">Tuyệt vời. Cái tôi của gã này lớn như danh tiếng vậy.</Text>
  <Text Key="3A7DDEDD">Người thuyết trình ma quỷ</Text>
  <Text Key="F279CC62">Loại thuyết trình đó xứng đáng với tràng pháo tay điên cuồng.</Text>
  <Text Key="2C752974">Bài đăng bị trì hoãn</Text>
  <Text Key="6AD804B3">Sửa chữa kịp thời</Text>
  <Text Key="AA55C2DC">Không chỉ kỹ năng mà cả tốc độ đều thiết yếu cho thành công.</Text>
  <Text Key="E3497374">Người tuần tra phủ đầy mảnh vỡ</Text>
  <Text Key="70638441">Khó có thể cảm thấy tự hào về công việc của mình khi phải lội qua rác.</Text>
  <Text Key="DD850903">Đồ ăn đó chắc chắn tồi tệ</Text>
  <Text Key="D6BBD74C">Thật ghê tởm!</Text>
  <Text Key="A97B962D">Đã được kết nối</Text>
  <Text Key="46AEBB12">Một liên kết đến máy tính trung tâm đã được thiết lập. Tất cả các cuộc hack sẽ tạo ra thêm tiền trong thời gian ngắn!</Text>
  <Text Key="7556C389">Tin tức nội bộ</Text>
  <Text Key="62CD65D6">Bản vẽ ngân hàng này chắc chắn sẽ giúp ích lần tới khi nhóm thực hiện vụ cướp ở nơi làm việc. Hãy bắt đầu vụ cướp sớm, trước khi ngân hàng tăng cường an ninh.</Text>
  <Text Key="6223E5C1">Suy sụp sáng tạo</Text>
  <Text Key="9F6CB83E">Đôi khi, nghỉ ngơi có thể là bước đi tốt nhất--cho tất cả mọi người.</Text>
  <Text Key="09E8DEE3">Ý kiến bị bỏ qua</Text>
  <Text Key="26D41CAC">Có lẽ đôi khi tốt hơn nên đi theo dòng chảy thay vì thể hiện ý kiến khác biệt.</Text>
  <Text Key="3AB16107">Cuộc tranh luận sôi nổi</Text>
  <Text Key="95A40CE8">Tốt là khi bạn vượt lên đám đông và thể hiện ý kiến khác biệt. </Text>
  <Text Key="7C412DBB">Bị đồng nghiệp đối mặt</Text>
  <Text Key="9082BED4">Cố gắng trung thực có một số hậu quả nhục nhã.</Text>
  <Text Key="47E83FDD">Chiến thắng trong sạch</Text>
  <Text Key="89A2E762">Một nghệ sĩ hài thực sự không cần phải 'xanh' (thô tục) để vui nhộn.</Text>
  <Text Key="DD780072">Bị mắng mỏ</Text>
  <Text Key="3AF267A3">Không gì bằng việc bị quở trách kịch liệt để làm hỏng cả ngày của một người.</Text>
  <Text Key="8DB67235">Tình yêu phô mai</Text>
  <Text Key="E003DEAA">Mũi biết một miếng phô mai ngon khi nó ngửi thấy.</Text>
  <Text Key="D94626F2">Sự xúc phạm người nổi tiếng</Text>
  <Text Key="FC682723">Lòng vị tha thường là trong lợi ích tốt nhất của một người.</Text>
  <Text Key="75CA5692">Bị bắt gian lận giá</Text>
  <Text Key="E8B00143">Đã bị bắt gian lận giá, và giờ đây khách hàng đang mua sắm ở nơi khác.</Text>
  <Text Key="F296F99F">Sự thật về màn xe đổ</Text>
  <Text Key="C4258D7F">Hàng hóa bị đổ bỏ</Text>
  <Text Key="85D9B050">Thôi, đó là một sự lãng phí lớn của tội phạm.</Text>
  <Text Key="A34AE0D6">Cơn sốt buồng chứa không gian</Text>
  <Text Key="224EF50F">Có vẻ như buồng chứa này chứa thứ gì đó ghê tởm. Hy vọng không nghiêm trọng.</Text>
  <Text Key="C75C7245">Khám phá thú vị</Text>
  <Text Key="54C97B1A">Buồng chứa này chắc chắn sẽ chứa một số phát hiện thú vị.</Text>
  <Text Key="9D09C610">Sự giáng chức nhục nhã</Text>
  <Text Key="126E8B75">Những thất bại sự nghiệp như giáng chức không dễ dàng đối với một Sim tham vọng để chấp nhận.</Text>
