  <Text Key="0CD2C38C">Mang một tầm nhìn hiện đại về tinh thần thiên nhiên vào phòng khách của Sim với The Sims™ 4 Khu Trú Ẩn Hiện Đại. Kết hợp các món đồ thủ công, chỗ ngồi ấm cúng và nội thất tinh tế từ nhiều vật liệu tự nhiên, bộ kit này tôn vinh sự chạm tay biến vẻ đẹp thô sơ của thiên nhiên thành những món đồ hiện đại bền vững, nơi sự giản dị hòa quyện cùng sự tinh tế trong từng chi tiết. Được tạo bởi TudTuds.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính Năng Bộ:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Nơi Sự Thoải Mái Gặp Gỡ Sự Kết Nối – Dù đang ngủ trưa trên ghế sofa sau khi đánh bay muỗi, đọc một cuốn sách hay bên lò sưởi đá cẩm thạch trong đêm lạnh, hay quây quần bên bàn cà phê sau một chuyến đi dài, Sim của bạn sẽ tìm thấy sự thoải mái, kết nối và phong cách ở mọi góc của khu trú ẩn.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Khung Cảnh Thiên Nhiên – Dùng làm trang trí tường hoặc phủ lên cửa sổ kính lớn, tấm Muxarabi cung cấp cho Sim của bạn sự riêng tư, bóng râm và phong cách trong một. Kết hợp nó với các món đồ nội thất lấy cảm hứng từ hoa văn mạng kết tinh tương tự để tạo nên một vẻ ngoài hài hòa và thanh lịch!&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa Thuận Người Dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="EDA19F77">The Sims™ 4 Bộ Kit Đồ Gọng Đẹp Cơ Bản</Text>
  <Text Key="7188CD78">Nâng cấp bộ sưu tập trang điểm của Sim với The Sims™ 4 Bộ Kit Đồ Gọng Đẹp Cơ Bản. Dễ dàng chuyển đổi từ phong cách nhẹ nhàng ban ngày với phấn mắt mềm mại và son dưỡng trung tính sang phong cách mắt khói ấn tượng với son môi đậm. Dù là cho các buổi hẹn hò, đám cưới, lễ trao giải hay lễ tốt nghiệp, Bộ Kit này đảm bảo rằng mọi Sim đều có thể thể hiện phong cách độc nhất của họ. Được tạo bởi CRYPTICSIM.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính Năng Bộ:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt; Sự Quyến Rũ Được Thiết Kế Riêng – Biến đổi vẻ ngoài trang điểm của Sim với các món như kem nền, tạo khối và điểm nhấn. Thêm các món độc đáo như tàn nhang giả và nốt ruồi sơn để hoàn thiện diện mạo. &lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa Thuận Người Dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="9812712C">The Sims™ 4 Bộ Kit Phòng Chứa Đồ Nông Trại</Text>
  <Text Key="C30E81C9">Trang trí và sắp xếp lối vào thành một phòng chứa đồ hoàn hảo với loạt các món đồ, tường, sàn và trang trí được tích hợp sẵn với The Sims™ 4 Bộ Kit Phòng Chứa Đồ Nông Trại. Dù nhà của Sim là một trang trại hay một căn hộ đô thị, nếu họ thích làm vườn hoặc các hoạt động ngoài trời khác, một phòng chứa đồ là sự bổ sung hoàn hảo cho lối sống năng động, ngoài trời. Dùng không gian này để kể câu chuyện về sở thích và thú vui của họ, như một đôi ủng gummie dùng trong những lần vườn đất bùn, hoặc giúp thể hiện cuộc sống hàng ngày của một gia đình nơi việc để một đống thư cần mở là điều bình thường. Một phòng chứa đồ chính là lối vào cuộc sống của Sim. Được tạo bởi Peacemaker_ic.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính Năng Bộ:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt; Một Phòng Chứa Đồ Lộng Lẫy Đang Chờ Đón – Mang lối vào của bạn sống động với một bộ sưu tập được thiết kế riêng các món đồ và trang trí phòng chứa đồ.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Không Gian Chuyển Tiếp – thêm một chút sự sắp xếp và phong cách cho một phần ngôi nhà thường bị bỏ quên.&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa Thuận Người Dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="0C9B994F">The Sims™ 4 Bộ Kit Phòng Trẻ Em SpongeBob</Text>
  <Text Key="24783780">Trang trí một phòng ngủ với nội thất lấy cảm hứng từ bộ hoạt hình biểu tượng với The Sims™ 4 Bộ Kit Phòng Trẻ Em SpongeBob. Nếu sự ngớ ngẩn trên biển là điều bạn mong muốn, bạn có thể lấp đầy phòng với đồ chơi và trang phục ấm áp để tôn vinh mọi thứ về SpongeBob.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính Năng Bộ:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Một Phòng Vui Vẻ – Dán kín tường với những hình decal nhân vật yêu thích của bạn, bao gồm SpongeBob và Patrick! Có đồ chơi, như một bản sao nhà búp bê của The Krusty Krab, cùng nội thất hình quả dừa bao gồm tủ commode và kệ sách! Đó là một bộ sưu tập sẽ khiến kẻ mỉa mai cay nghiệt nhất cũng phải cười.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thời Trang Fan Cuồng – Thể hiện tình yêu của bạn với SpongeBob qua những bộ đồ thoải mái! Có áo thun, đồ ngủ, và bạn sẽ cảm thấy ấm áp đặc biệt trong đôi dép giống SpongeBob, hoặc bạn bè của anh ấy. Mang nhân vật yêu thích của bạn đi bất cứ đâu!&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa Thuận Người Dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="79FE42FF">The Sims™ 4 Bộ Kit Phòng Trẻ Em SpongeBob</Text>
  <Text Key="F60DA4D0">Trang trí một phòng ngủ với nội thất lấy cảm hứng từ bộ hoạt hình biểu tượng với The Sims™ 4 Bộ Kit Phòng Trẻ Em SpongeBob. Nếu sự ngớ ngẩn trên biển là điều bạn mong muốn, bạn có thể lấp đầy phòng với đồ chơi và trang phục ấm áp để tôn vinh mọi thứ về SpongeBob.\n\n&lt;font color="#1A81E1"&gt;Tính Năng Bộ:&lt;/font&gt;\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Một Phòng Vui Vẻ – Dán kín tường với những hình decal nhân vật yêu thích của bạn, bao gồm SpongeBob và Patrick! Có đồ chơi, như một bản sao nhà búp bê của The Krusty Krab, cùng nội thất hình quả dừa bao gồm tủ commode và kệ sách! Đó là một bộ sưu tập sẽ khiến kẻ mỉa mai cay nghiệt nhất cũng phải cười.&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thời Trang Fan Cuồng – Thể hiện tình yêu của bạn với SpongeBob qua những bộ đồ thoải mái! Có áo thun, đồ ngủ, và bạn sẽ cảm thấy ấm áp đặc biệt trong đôi dép giống SpongeBob, hoặc bạn bè của anh ấy. Mang nhân vật yêu thích của bạn đi bất cứ đâu!&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;\n\nBạn đang mua giấy phép để truy cập nội dung số theo &lt;span class="link"&gt;&lt;a href="event:https://www.ea.com/legal/user-agreement"&gt;Thỏa Thuận Người Dùng EA&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;.</Text>
  <Text Key="E7893A1A">Sức Hấp Dẫn Vương Giả</Text>
  <Text Key="6AAA1B5A">Tự Hào Phô Trương</Text>
  <Text Key="ED514518">Giải Phóng Bàng Quang Tối Giản</Text>
  <Text Key="2E8C21ED">Giải Phóng Bàng Quang Bởi Ngọn Nến</Text>
  <Text Key="14809BFB">Nhà Bếp Không Điện Vẫn Vững Vàng</Text>
  <Text Key="E6DF4806">Cảm Hứng Hiện Đại</Text>
  <Text Key="8621354A">Nghệ Thuật Trò Chuyện</Text>
  <Text Key="CE73BA9F">Lợi Thế Ẩm Thực</Text>
  <Text Key="2FE2378A">Hiếu Thảo Hiện Đại</Text>
  <Text Key="C46D6896">Pod Hiện Đại</Text>
  <Text Key="62D93A4E">Rạng Rỡ Về Chức Năng</Text>
  <Text Key="84173903">Khu Vườn Cưới Hôn Nhân Đón Chào</Text>
  <Text Key="6AA1EDAA">Mê Cung Của Chú Nhồi Bông Mất Tích</Text>
  <Text Key="E5DE136C">Công Viên Hawthorne</Text>
  <Text Key="357171FD">Sự Tập Trung Vững Chắc</Text>
  <Text Key="0CF108AF">Truyền Thống Bền Vững</Text>
  <Text Key="36FC9EAF">Sứ Mệnh Đơn Lẻ</Text>
  <Text Key="3D6F6633">Dấu Ấn Nghệ Nhân</Text>
  <Text Key="FD674B72">Giấc Mơ Ngọt Ngào</Text>
  <Text Key="19A650D0">Người Mơ Mộng Nhỏ</Text>
  <Text Key="08C97064">Vườn Suy Ngẫm</Text>
  <Text Key="D0910C3C">Phòng Chơi Đầy Đủ Đồ Bông</Text>
  <Text Key="25871639">Để mua một Phòng Đã Thiết Kế Sẵn, hãy nhấp vào nó, chọn bảng màu ưa thích của bạn và nhấp vào nút Mua Phòng.\n\nSau đó bạn có thể đặt nó trên lô đất của mình và di chuyển, thay đổi kích thước, hoặc chỉnh sửa nó như bất kỳ phòng nào khác. Bạn cũng có thể nhanh chóng mua phòng nguyên bản bằng cách nhấp đúp vào hình thu nhỏ nhỏ. Để mua một vật thể riêng lẻ trong phòng, hãy di chuột qua nó để chọn và sau đó nhấp.</Text>
  <Text Key="7FD38E3D">Chăm Chỉ</Text>
  <Text Key="E61E32EF">Sự Khác Biệt Hư Hỏng</Text>
  <Text Key="5DFD2198">Niềm Vui Quê Hương</Text>
  <Text Key="1029C8EF">Tủ Bếp Đơn Giản</Text>
  <Text Key="99A82773">Tái Sinh</Text>
  <Text Key="1124CE57">Tủ Ngăn Gỗ Tái Chế</Text>
  <Text Key="C3EDB357">Phòng Của Thần Thánh Cảm Hứng</Text>
  <Text Key="1E7B4E25">Tình Bạn Nông Thôn</Text>
  <Text Key="E0A6A67A">Nhà Bếp Kệch Kệch</Text>
  <Text Key="DACB4CC5">Cảm Xúc Thèm Ăn Lớn</Text>
  <Text Key="873BB96D">Sự Ôm Ấm Thoải Mái</Text>
  <Text Key="D44BBB85">Khao Khát</Text>
  <Text Key="20B28CA7">Máy Ấp Trứng</Text>
  <Text Key="56E19375">Tiếp Xúc Vũ Trụ</Text>
  <Text Key="9BB12AB5">Bữa Ăn Tương Lai</Text>
  <Text Key="083A5FBD">Giấc Mơ Từ Tương Lai</Text>
  <Text Key="A0976555">Sự Sạch Sẽ Vũ Trụ</Text>
  <Text Key="02131A34">Mở khóa ở cấp độ 10 của sự nghiệp Nhà Văn khi ở nhánh Phóng viên.</Text>
