  <Text Key="F38651FC">Ở Ngoại tuyến</Text>
  <Text Key="0D66B216">Quyền riêng tư &amp; Cookie</Text>
  <Text Key="E5CD5E8B">Truy cập Tính năng Trực tuyến:</Text>
  <Text Key="51BE89F9">Khác</Text>
  <Text Key="9C259794">Thông báo Trực tuyến:</Text>
  <Text Key="CBFBDC53">Bật Ánh sáng Động</Text>
  <Text Key="17A64D5C">Bật khảo sát trong trò chơi</Text>
  <Text Key="78ADC901">Ẩn Nội dung Bị báo cáo:</Text>
  <Text Key="CBA4468B">Bạn hiện đang ở ngoại tuyến</Text>
  <Text Key="D9586FAB">Bạn có muốn chuyển sang Trực tuyến?</Text>
  <Text Key="61796CAD">Chơi Trực tuyến</Text>
  <Text Key="46113F0F">Chơi Trực tuyến</Text>
  <Text Key="570E3BD3">Chuyển sang Ngoại tuyến</Text>
  <Text Key="E09F2E61">Tai nghe</Text>
  <Text Key="E09F2E62">Loa Stereo</Text>
  <Text Key="B2431841">Cài đặt Loa:</Text>
  <Text Key="03F3E3DA">Hiệu ứng Âm thanh:</Text>
  <Text Key="F942F454">Chất lượng Âm thanh:</Text>
  <Text Key="A56F0546">Khác</Text>
  <Text Key="085FFFC5">Trung bình</Text>
  <Text Key="FE622E0D">Thấp</Text>
  <Text Key="43B5A569">Cao</Text>
  <Text Key="ABD826B8">Nhạc từ Đồ vật:</Text>
  <Text Key="9696D41E">Bật Âm thanh Cảm xúc</Text>
  <Text Key="06C6A53F">Nhạc:</Text>
  <Text Key="6275D94F">Đồng bộ Tốc độ Nhạc Stereo với Tốc độ Trò chơi</Text>
  <Text Key="F74F55AB">Âm lượng Tổng:</Text>
  <Text Key="57F5CFA5">Tiêu điểm Âm thanh:</Text>
  <Text Key="EF37D3FD">Điều chỉnh âm lượng của giọng nói của Sim.</Text>
  <Text Key="9085A93F">Điều chỉnh âm lượng của tương tác với giao diện người dùng.</Text>
  <Text Key="101C9952">Điều chỉnh đầu ra âm thanh để phù hợp nhất với cấu hình loa của bạn.</Text>
  <Text Key="10840A9D">Điều chỉnh âm lượng của hiệu ứng âm thanh.</Text>
  <Text Key="7D7546D7">Điều chỉnh chất lượng của việc trộn và phát lại âm thanh.</Text>
  <Text Key="CFA37A55">Điều chỉnh âm lượng của nhạc nghe từ đồ vật khi chơi ở Chế độ Sống.</Text>
  <Text Key="D768742D">Phát âm thanh mỗi khi tâm trạng của Sim được chọn thay đổi</Text>
  <Text Key="912B2DF2">Điều chỉnh âm lượng của nhạc nghe khi ở Trình đơn Chính và các chế độ trò chơi khác.</Text>
  <Text Key="1E5F05C8">Điều chỉnh tốc độ nhạc theo tốc độ trò chơi.</Text>
  <Text Key="F914830C">Điều chỉnh âm lượng tổng thể, đồng thời giữ các mức độ tương đối với nhau dựa trên cài đặt hiện tại của bạn.</Text>
  <Text Key="7FEA8734">Tắt âm thanh của The Sims 4 khi trò chơi được thu nhỏ hoặc cửa sổ không hoạt động.</Text>
  <Text Key="BBE9529D">Nếu bị tắt, gà, bò, cáo, lạc đà, thỏ, dê và cừu sẽ không còn già đi nữa.</Text>
  <Text Key="5E142C82">Lão hóa Động vật</Text>
  <Text Key="3678AC87">Điều chỉnh kích thước của giao diện người dùng</Text>
  <Text Key="42FFE089">Văn bản có thể trở nên khó đọc</Text>
  <Text Key="51581039">Giá trị co giãn này sẽ khiến giao diện người dùng ở một số khu vực chồng chéo hoặc tràn ra ngoài màn hình.</Text>
  <Text Key="4D73B8BD">Giá trị co giãn này sẽ khiến giao diện người dùng ở một số khu vực chồng chéo hoặc tràn ra ngoài màn hình. Nhấn CTRL+U để đặt lại Co giãn Giao diện người dùng bất cứ lúc nào.</Text>
  <Text Key="4E1E8B4C">Đặt lại</Text>
  <Text Key="6C388A62">Khi khởi động, trò chơi sẽ tự động co giãn giao diện người dùng dựa trên cài đặt hiển thị của Hệ điều hành cho màn hình đó. Điều này có thể khiến giao diện người dùng không hiển thị chính xác nếu bạn đang chơi ở độ phân giải thấp với cài đặt hiển thị cao.</Text>
  <Text Key="79721324">Tự động Co giãn với Hệ điều hành:</Text>
  <Text Key="BAF73153">Tỷ lệ Co giãn Giao diện người dùng:</Text>
  <Text Key="3FB4484B">Tỷ lệ Co giãn Con trỏ:</Text>
