  <Text Key="77665F84">Công chúa Cordelia muốn đưa đầu bếp yêu quý của mình, Matilda, lên tàu ngầm, nhưng cô ấy không nỡ rời bỏ gia đình. May mắn thay, một trong những bạn trai hải tặc của Cordelia có một đầu bếp tuyệt vời trên chiếc tàu buồm của mình. Mặc dù chỉ để trang trí, chiếc nắp đồng này đã giúp đầu bếp mới cảm thấy như ở nhà.</Text>
  <Text Key="74FABD8C">Nắp Hút Khói Caress</Text>
  <Text Key="173C1DA9">Nấu ăn theo phong cách đồng quê ấm cúng với Nắp Hút Khói Caress. Phụ kiện gỗ thanh lịch, thoải mái này mang lại vẻ hoang sơ cho mọi căn bếp. Vừa độc đáo vừa hữu dụng, nó gắn trực tiếp trên tường, biến thiết bị hiện đại nhất thành một tác phẩm được yêu quý và phủ lớp phong sương.</Text>
  <Text Key="67DF7AE0">The Noblesse</Text>
  <Text Key="360D7E65">Cười qua nước mắt khi đứa trẻ chào đời. Hơi thở cuối cùng đầy xúc động của người thân yêu. Khói bốc lên từ vụ cháy dầu mỡ trong bếp bạn, vào vòng tay của vũ trụ. Có những khoảnh khắc chúng ta biết rằng cuộc sống sẽ không bao giờ giống như trước. Nắp hút khói The Noblesse, từ Reclamation Homeware.</Text>
  <Text Key="A48060F7">Nắp Hút Khói Thép Lưới Thép</Text>
  <Text Key="0AFA85F8">Coi chừng khói và dầu mỡ! Nắp hút khói thép không gỉ cấp chuyên nghiệp này không chừa một ai. Và trông nó thật tuyệt trong căn bếp của bạn.</Text>
  <Text Key="B2FADBD4">Nắp Hút Khói Siêu Hút</Text>
  <Text Key="6BEFA021">Chiếc nắp hút khói đảo này trông có vẻ hoang sơ, nhưng sức hút của nó mạnh đến mức bạn có thể muốn đợi sau khi nêm gia vị rồi mới bật chế độ hút mạnh. À, và cũng nên cố định những con chó teacup poodle và trẻ nhỏ. Nó có thể hút luôn đấy.</Text>
  <Text Key="FB3C2DE8">Fate Postmodern</Text>
  <Text Key="5959AB7D">Để vinh danh kỷ niệm 100 năm tuyệt vời của bảo tàng, KitchenMeister giới thiệu một ống thông gió trang trí khiến khách mời thở dài trong trạng thái hạnh phúc cấu trúc.</Text>
  <Text Key="C85FA5FF">Mở khóa ở cấp 10 của sự nghiệp Ẩm thực khi theo nhánh Đầu bếp.</Text>
  <Text Key="70978C8C">Mở khóa bằng cách đạt cấp 10 của sự nghiệp Ẩm thực khi theo nhánh Đầu bếp.</Text>
  <Text Key="9B54C324">The Obelisk</Text>
  <Text Key="0D1BD1D1">Chiếc nắp hút khói ấn tượng này chắc chắn sẽ giữ cho căn bếp của bạn không khói và không mùi, giống như một ống khói nổi bật--nhưng phong cách hơn nhiều.</Text>
  <Text Key="19838C54">Mở khóa ở cấp 10 của sự nghiệp Ẩm thực khi theo nhánh Đầu bếp.</Text>
  <Text Key="E3F9749B">Mở khóa bằng cách đạt cấp 10 của sự nghiệp Ẩm thực khi theo nhánh Đầu bếp.</Text>
  <Text Key="88C78A53">Nắp Hút Khói Hiệu Năng Cao</Text>
  <Text Key="93B708FC">Muốn trở thành một đầu bếp giỏi? Hãy bắt đầu bằng việc trông giống một đầu bếp. Nắp hút khói thép không gỉ hiệu năng cao này nhanh chóng loại bỏ khói, dầu mỡ, mùi hôi và mọi sự nghi ngờ mà khách mời có thể có.</Text>
  <Text Key="34F15636">Mở khóa ở cấp 10 của sự nghiệp Ẩm thực khi theo nhánh Đầu bếp.</Text>
  <Text Key="1F5B4A01">Mở khóa bằng cách đạt cấp 10 của sự nghiệp Ẩm thực khi theo nhánh Đầu bếp.</Text>
  <Text Key="35102B8D">Nắp Hút Khói Kín Đáo</Text>
  <Text Key="F9E29DF2">Nhỏ gọn, giản dị và yên lặng như tiếng thì thầm, chiếc nắp hút khói bí mật này lo liệu những công việc bẩn thỉu nhất của bạn mà không thở ra một lời với bất kỳ ai.</Text>
  <Text Key="9780B26B">Nắp Hút Khói Gần Kề</Text>
  <Text Key="FA361824">Chiếc nắp hút khói này được công chúa Cordelia phát minh ra để giữ cho tàu ngầm của cô ấy không bị lấp đầy khói. Tất nhiên, nó đòi hỏi một ống thông gió khá dài khi cô ấy ở dưới đáy biển hàng dặm, nhưng phiên bản hiện đại đi kèm mọi thứ bạn cần.</Text>
  <Text Key="68937BBC">Nắp Hút Khói Bão Táp</Text>
  <Text Key="157C68B9">Thở dễ dàng khi bạn nấu ăn như một cơn bão. Được thiết kế cho bếp đảo bất kỳ, chiếc nắp này còn đóng vai trò là hệ thống thông gió để loại bỏ mùi hải tặc khỏi toàn bộ tàu ngầm.</Text>
  <Text Key="37E9AAA0">Nắp Hút Khói Đồng và Các Kim Loại Khác - Trần</Text>
  <Text Key="6470CB25">Công chúa Cordelia muốn đưa đầu bếp yêu quý của mình, Matilda, lên tàu ngầm, nhưng cô ấy không nỡ rời bỏ gia đình. May mắn thay, một trong những bạn trai hải tặc của Cordelia có một đầu bếp tuyệt vời trên chiếc tàu buồm của mình. Mặc dù chỉ để trang trí, chiếc nắp đồng này đã giúp đầu bếp mới cảm thấy như ở nhà.</Text>
  <Text Key="3CBABF18">Nắp Hút Khói Trần Đôi Vù Vù!</Text>
  <Text Key="682368CD">Phiên bản cao hơn của mẫu gốc, chiếc nắp hút khói kim loại quyến rũ này vừa truyền thống vừa hiệu quả.</Text>
  <Text Key="C8D3C177">Nắp Hút Khói Trần Vù Vù!</Text>
  <Text Key="A9E82378">Chiếc nắp hút khói kim loại quyến rũ này vừa truyền thống vừa hiệu quả.</Text>
  <Text Key="F12D5C9B">Nắp Hút Khói Treo Trần Postilion</Text>
  <Text Key="42026334">Ai ngờ một chiếc nắp hút khói bếp lại có thể quyến rũ và dễ thương đến thế! Những đường cong dễ chịu và chỉ một chút viền trang trí tạo nên sự khác biệt.</Text>
  <Text Key="D726C312">Nắp Hút Khói Đỉnh Cao Kịch Tính</Text>
  <Text Key="9BCC62C3">Nâng tầm vẻ đẹp của căn bếp đồng quê của bạn với chiếc nắp hút khói cao hơn bình thường này. Chi tiết trang trí xinh xắn quanh đếm tạo nên vẻ sang trọng. Hiệu năng mạnh mẽ hứa hẹn sẽ khiến bạn mê mẩn.</Text>
  <Text Key="219B73C1">Nắp Hút Khói Hơi Thở Tươi Mới</Text>
  <Text Key="76ACF23E">Hít thở không khí đồng quê tươi mát mà không một chút khói hay mùi hôi. Chiếc nắp hút khói dễ thương này cuốn bay không khí sạch sẽ, để bạn có thể tận hưởng những hương thơm ngọt ngào hơn bất kỳ thứ bạn vừa cố gắng nấu.</Text>
  <Text Key="3912A0AD">Nắp Hút Khói EuroBreeze</Text>
  <Text Key="D40C0692">Một chiếc nắp hút khói bếp siêu hiện đại lướt trên đường cắt ngang của công nghệ mà không hoàn toàn rơi ra ngoài. Thiết kế thanh lịch của nắp gợi nhớ máy bay phản lực tàng hình và drone quân sự, và nó kêu ùng ùng đe dọa y hệt nguồn cảm hứng của nó.</Text>
  <Text Key="0BD02459">stoveCounter_bm Tên Giữ Chỗ</Text>
  <Text Key="3D16F1C6">stoveCounter_bm Mô Tả Giữ Chỗ</Text>
  <Text Key="A727858A">Loa Tường Sân Khấu: Lãng Mạn</Text>
  <Text Key="9690790B">Chiếc stereo gắn tường này dành cho việc sử dụng tại các địa điểm cộng đồng. Nó ru hồn các Sim với âm nhạc Lãng Mạn đến khuya, và nó vẫn tiếp tục vào sáng hôm sau.</Text>
  <Text Key="EC4A71B5">Loa Tường Sân Khấu: Hoài Cổ</Text>
  <Text Key="A071612A">Chiếc stereo gắn tường này dành cho việc sử dụng tại các địa điểm cộng đồng. Nó quay ngược thời gian với âm nhạc Hoài Cổ suốt cả ngày và cả đêm!</Text>
  <Text Key="13D26ABC">Loa Tường Sân Khấu: Pop</Text>
  <Text Key="F514BDB9">Chiếc stereo gắn tường này dành cho việc sử dụng tại các địa điểm cộng đồng. Nó lặp lại âm nhạc Pop 24/7/365!</Text>
  <Text Key="C4C4EB2D">Loa Tường Sân Khấu: Điện Tử</Text>
