  <Text Key="98E9F8CE">Như một lời cảm ơn vì đã đồng hành cùng chúng tôi trong chuyến đi thứ ba quanh mặt trời và bắt đầu một cuộc phiêu lưu mới, hãy để chiếc đèn này thắp sáng thế giới của Sim bạn.</Text>
  <Text Key="1E58A5B3">Arcadia</Text>
  <Text Key="584F9DDC">Đó là một chiếc đèn? Một kệ? Một tác phẩm nghệ thuật? Quá nhiều câu hỏi! Đây là một câu hỏi dành cho bạn: tại sao nó phải "là" bất cứ thứ gì? Hãy thách thức sự bắt buộc phải định nghĩa mọi thứ bạn thấy và chỉ để cho Arcadia TRỞ THÀNH bất cứ thứ gì nó muốn. Arcadia: chiếc đèn mới từ Reclamation Homeware.</Text>
  <Text Key="51983545">Nến Đặt Trên Mặt Đất Rangoli</Text>
  <Text Key="1675AC1A">Những chiếc nến này hoàn hảo để đặt trên những thiết kế rangoli yêu thích của bạn.</Text>
  <Text Key="A81332D3">Bóng Bay Chống Bay Lên</Text>
  <Text Key="65F33E7C">Những quả bóng bay neo này sẽ không trôi đi như một quả bóng bay thông thường. Không cần phải buộc chúng vào cổ tay của con bạn… chúng đã được buộc chặt xuống mặt đất rồi.</Text>
  <Text Key="BFC08A8E">Đèn Treo Jett</Text>
  <Text Key="2F046C37">Chiếc đèn treo mát mẻ, thanh lịch sẽ thắp sáng cuộc sống của bạn một cách tinh tế nhưng hơi mang tính thể thao.</Text>
  <Text Key="DCAB3785">Mở khóa ở cấp độ 2 của sự nghiệp Phi hành gia.</Text>
  <Text Key="9323734E">Mở khóa bằng cách đạt đến cấp độ 2 của sự nghiệp Phi hành gia.</Text>
  <Text Key="3A714E33">Hãy để hệ mặt trời lơ lửng trên trần nhà bạn, được thắp sáng bởi chính Mặt Trời. Sao Diêm Vương không bao gồm.</Text>
  <Text Key="4F082F4F">Đèn Chùa Long John Buttercups</Text>
  <Text Key="18D74980">Bất cứ khi nào tàu ngầm của Công Chúa Cordelia lặn hay nổi, nàng thích xem những chiếc đèn chùa nghiêng. Chiếc đèn chùa này được đặt tên theo bạn trai cướp biển đầu tiên của Công Chúa Cordelia, Đô đốc Long John Buttercups. Anh ấy luôn nói chiếc đèn chùa này nhắc anh ấy về chiếc tàu cổ của mình.</Text>
  <Text Key="C813F4BE">Đèn Chùa Lồng Đèn Casa Morgan Phong Cách Sứ Mệnh</Text>
  <Text Key="4F5D5307">Đuổi tan bóng tối với chiếc đèn chùa lồng đèn thanh lịch này, được trang trí đầy đủ chi tiết gỗ cứng.</Text>
  <Text Key="0C7E536D">Đèn Trần Trẻ Em</Text>
  <Text Key="A6C9D552">Lo lắng về "tông màu" trong phòng của con bạn? Hãy làm sáng sủa lên với chiếc đèn trần dễ thương này!</Text>
  <Text Key="2FE97430">Đèn Trần Reclamation Homeware</Text>
  <Text Key="7DFF1715">Gỗ uốn cong và sắt bulông mang lại không khí rustic đầy ám ảnh cho thiết bị trần này.</Text>
  <Text Key="73968882">Đèn Treo Scrivello</Text>
  <Text Key="667839D3">Lớp kim loại chổi sước với bóng huỳnh quang, chiếc đèn treo này hoàn hảo cho mọi nhu cầu thẩm vấn tại nhà của bạn.</Text>
  <Text Key="7EFC0B0A">Đèn Trần Mỏi Mắt</Text>
  <Text Key="E7695D8B">Chiếc đèn trần mới lạ này phát ra ánh sáng quái quỷ qua chiếc chao đèn tái chế của nó.</Text>
  <Text Key="107EE913">Đèn Trần Góc Vuông Confection</Text>
  <Text Key="A392D1BC">Ngọn đèn hoàn hảo để thêm nhiều góc cạnh vào phòng của bạn.</Text>
  <Text Key="9396EB0E">Đèn Trần Hình Chuông</Text>
  <Text Key="F76309B7">Đường cong hình chuông hoàn hảo để một cách thanh lịch che đi các bóng đèn.</Text>
  <Text Key="2B5D6DD5">Đèn Tròn Confection</Text>
  <Text Key="2754BACA">Ảnh hưởng từ nhà bếp được áp dụng lên trần nhà.</Text>
  <Text Key="C4BFB4B0">Đèn Treo Snöboll</Text>
  <Text Key="D5BE5495">Quả cầu giấy khiêm tốn này sẽ làm sáng bất kỳ căn phòng nào với ánh sáng dịu của nó.</Text>
  <Text Key="0ACDDBB8">Mở khóa ở cấp độ 7 của sự nghiệp Giải trí khi ở nhánh Hài kịch.</Text>
  <Text Key="B565AFBF">Mở khóa bằng cách đạt đến cấp độ 7 của sự nghiệp Giải trí khi ở nhánh Hài kịch.</Text>
  <Text Key="888C2087">Bộ Đèn Theo Dõi Studio Equity</Text>
  <Text Key="1D6FCF68">Đèn, máy quay, hành động! Ánh sáng phong cách rạp chiếu phim cho tất cả các "lạc đà kịch tính" trên sân khấu; vị trí định vị riêng lẻ đảm bảo một vị trí đèn tập trung cho mọi người.</Text>
  <Text Key="E7AAF1E7">Vòng Ánh Sáng</Text>
  <Text Key="7F556F48"> Bao quanh bạn với ánh sáng dịu êm, dễ chịu. Chiếc đèn chùa đẹp đẽ này có năm ngọn đèn lấp lánh phát ra ánh sáng ấm áp và mềm mại đến mức bạn có cảm giác như đang tắm trong ánh nến. Đếm sứ tròn và vòng đồng trang trí mời bạn nắm lấy và đung đưa, nhưng bạn sẽ quá thư giãn để thử.</Text>
  <Text Key="2FF9FD90">Đèn Chùa Dễ Thương</Text>
  <Text Key="E566F5F5">Làm sáng bất kỳ bữa tiệc nào với ánh sáng ấm áp, dịu của chiếc đèn chùa ấm cúng này. Tận hưởng ánh sáng vàng của nó, trân trọng những đường cong đồng và nhận xét về cách tinh tế nó gợi lên một món đồ trong bộ đồ sứ của bà ngoại bạn.</Text>
  <Text Key="C2007E32">Đèn Lồng Torcher Inc. Fiat Luxe</Text>
  <Text Key="58376363">Số lượng kiểm tra chất lượng cụ thể đến mức quá mức của chúng tôi đảm bảo rằng sự xuất sắc của các thiết bị chiếu sáng của chúng tôi không bao giờ bị ảnh hưởng. Chiếc đèn lồng trần phong cách treo này cũng không ngoại lệ.</Text>
  <Text Key="104A901E">Đèn Partyglass</Text>
  <Text Key="039654E7">Một chiếc đèn treo--hoàn hảo cho thức uống chống trọng lực yêu thích của bạn!</Text>
  <Text Key="3FAC2110">Đèn Normandic</Text>
  <Text Key="1751C475">Khi mực 3 chân tấn công, hãy cứ vững vàng! Chiếc đèn treo này sẽ cứu dải ngân hà với những đường nét thanh lịch và linh kiện công nghệ cao của nó.</Text>
  <Text Key="01B7D703">Serendipity</Text>
  <Text Key="FC93D14C">Khi một thứ cũ được biến thành một thứ tuyệt vời và mới mẻ, giống như nghe thấy tiếng cười của tất cả trẻ em trên thế giới. Điều từng là rác đã được thu thập, ép, sơn và được giới thiệu lại cho bạn dưới dạng bộ đèn cao cấp Serendipity từ Reclamation Homeware. Có sẵn để mua ngay bây giờ. Hãy làm vì trẻ em.</Text>
  <Text Key="04BD8C9C">Prestige</Text>
  <Text Key="2324AD19">Khi họ nói chúng tôi không thể làm một thiết bị chiếu sáng vừa có chức năng vừa choáng ngợp từ rác tái chế, chúng tôi đã cười. Chúng tôi cười ngay vào mặt đồ ngốc của chúng. Từ "không thể" không được công nhận tại Reclamation Homeware, và bất kỳ ai nói từ đó sẽ bị sa thải. Và thứ ánh sáng "không thể" làm? Chúng tôi đã làm được.</Text>
