  <Text Key="7060F29D">Giao tiếp với các Sim khác là một cách tuyệt vời để cải thiện nhu cầu Xã hội của Sim bạn.</Text>
  <Text Key="87A1C721">Các mối quan hệ giữa các Sim ở độ tuổi khác nhau sẽ đối mặt với những lợi thế và thách thức khác nhau. Các Sim sẽ tăng hoặc giảm mức độ quan hệ với tốc độ khác nhau tùy thuộc vào cả loại tương tác &lt;b&gt;và&lt;/b&gt; độ tuổi của Sim kia.\n\nVí dụ, Trẻ em sẽ kết bạn nhanh hơn với các Trẻ em khác, vì chúng hiểu nhau rất tốt. Nhưng một Sim Trẻ em sẽ thấy khó khăn hơn một chút để nâng cao mối quan hệ với một Sim Thiếu niên hoặc Thanh niên, những người có thể coi Trẻ em không nghiêm túc như bạn bè cùng lứa. Các Sim Người lớn sẽ gặp khó khăn trong việc nâng cao mối quan hệ với Sim Thiếu niên, vì Thiếu niên thường xem họ là "không chất". Nhưng Người lớn sẽ dễ dàng kết bạn hơn với các Sim Cảnh đời.</Text>
  <Text Key="A65DEA4D">Các Sim cải thiện mối quan hệ khi có những tương tác xã hội tích cực với các Sim khác.</Text>
  <Text Key="A028ABD4">Kỹ năng Thể hình</Text>
  <Text Key="3359A852">Các Sim năng động sẽ có cuộc sống lành mạnh hơn và sẽ đẩy lùi bất kỳ cân nặng thừa nào do ăn quá nhiều.</Text>
  <Text Key="17B3B668">Các Sim trong trạng thái Cảm xúc Tràn đầy năng lượng thường tập luyện tốt hơn.</Text>
  <Text Key="D9A9092E">Các Sim có Kỹ năng Thể hình cao hơn có thể Huấn luyện và Đào tạo những Sim có Kỹ năng Thể hình thấp hơn.</Text>
  <Text Key="C6D94D41">Cảm xúc Tích cực</Text>
  <Text Key="1042597A">Thử nghiệm với các hoạt động khác nhau để khám phá những Cảm xúc tích cực mới. Hãy kiểm tra lợi ích của Cảm xúc bằng cách di chuột qua chân dung Sim trong giao diện HUD, để tận dụng tối đa chúng.</Text>
  <Text Key="2D6EDF8A">Những Cảm xúc tích cực khác nhau mang lại những lợi ích khác nhau. Ví dụ, các Sim Cảm hứng sẽ giỏi hơn ở các hoạt động sáng tạo.</Text>
  <Text Key="F2EE0CC8">Các tương tác mới sẽ xuất hiện và những tương tác khác sẽ biến mất dựa trên Cảm xúc của Sim bạn.</Text>
  <Text Key="46226A2C">Cảm xúc tích cực nên được xem như một cơ hội để đạt được những điều tuyệt vời. Thử nghiệm khi các Sim của bạn đi qua cảnh quan cảm xúc.</Text>
  <Text Key="8C815F64">Thanh toán Hóa đơn</Text>
  <Text Key="4397CFD0">Thêm điện năng hoặc nước sinh hoạt mà người chơi tạo ra trong tuần được chi tiết ở bên phải của menu này. Các tiện ích này được tự động đặt thành Tự động Bán và sẽ được trừ từ hóa đơn hàng tuần khi nó đến. Chuyển chúng sang Lưu trữ sẽ cho phép người chơi tích lũy Điện hoặc Nước cho đến khi đạt giới hạn. Điện năng hoặc nước sinh hoạt dư thừa có thể được bán bất kỳ lúc nào bằng cách nhấn nút Bán Ngay.</Text>
  <Text Key="A443D831">Khi các Sim mua nhiều vật phẩm hơn và tăng giá trị ngôi nhà, hóa đơn của họ sẽ tăng lên. Hóa đơn chủ yếu bao gồm thuế trên giá trị lô đất cũng như mức sử dụng tiện ích của các vật thể dưới dạng Điện và Nước.</Text>
  <Text Key="34CFFCE9">Không thanh toán hóa đơn sẽ dẫn đến khả năng mất các tiện ích của bạn, chẳng hạn như Điện và Nước. Nếu hóa đơn tiếp tục quá hạn đủ lâu, Người thu hồi tài sản sẽ đến và lấy các vật thể để trả mọi khoản nợ.</Text>
  <Text Key="ACC0CAAA">Hóa đơn đến trong hộp thư. Chúng có thể được trả qua máy tính, điện thoại của bạn, hoặc ngay trên hộp thư.\n\nBạn sẽ nhận được thông báo nhắc nhở trước khi hóa đơn của bạn trở nên quá hạn.</Text>
  <Text Key="CCBD00F8">Nhấp vào tương tác “Hiển thị Thông tin Hóa đơn” trên bất kỳ hộp thư nào để xem thêm thông tin liên quan đến Hóa đơn và Tiện ích. Di chuột qua bất kỳ tiêu đề mục hàng nào trong phần Ước tính Hóa đơn Hiện tại của menu để tìm hiểu điều gì đang ảnh hưởng đến hóa đơn sắp tới của bạn. Xem ước tính hiện tại ở bên phải.</Text>
  <Text Key="A7F48AC1">Ngoài Lưới điện</Text>
  <Text Key="B560868C">Gia đình</Text>
  <Text Key="A12E668E">Rơi vào &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;tình yêu&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, có &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;con cái&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, và dành thời gian với &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;họ hàng&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; có thể là một phần rất ý nghĩa trong cuộc sống của Sim bạn!</Text>
  <Text Key="5E1C0723">Khi các Sim của bạn phát triển một mối quan hệ Lãng mạn, bạn cuối cùng có thể yêu cầu trở thành &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;bạn đời lãng mạn&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, và sau đó &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;cầu hôn&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;. Bạn có thể tìm thấy các tương tác xã hội này trong &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;danh mục Lãng mạn&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;.\n\nMột khi đã đính hôn, hai Sim có thể &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;kết hôn&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; bằng tương tác &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;trốn chạy&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; hoặc lập kế hoạch cho một đám cưới bằng cách sử dụng tùy chọn &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Lập kế hoạch Sự kiện Xã hội&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; trong &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Ứng dụng Xã hội của Điện thoại Di động&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;.</Text>
  <Text Key="D076F268">Có hai cách để có &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;con cái&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;; tương tác xã hội &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Thử mang thai&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, hoặc &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Dịch vụ Nhận con&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; được tìm thấy thông qua Thuê Dịch vụ trong Ứng dụng Nhà của Điện thoại Di động.\n\n&lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Thử mang thai&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; sẽ có sẵn khi một Sim có thể mang thai và một Sim có thể làm cho người khác mang thai xây dựng một &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;mối quan hệ lãng mạn mạnh mẽ&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;. &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Dịch vụ Nhận con&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; có sẵn cho các cặp đôi cũng như cho người độc thân.</Text>
  <Text Key="A7D0FF3A">Cảm xúc</Text>
  <Text Key="D8F16692">Chăm sóc &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Nhu cầu&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; của Sim bạn và tham gia các hoạt động liên quan đến &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Đặc điểm&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; của họ (chẳng hạn như đọc sách nếu bạn có Đặc điểm Mọt sách) là những cách tốt để có được &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Tâm trạng tích cực&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;.\n\nBạn có thể làm cho &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Tâm trạng tiêu cực biến mất&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; nhanh hơn với một số &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;chăm sóc bản thân&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;. Tắm, sử dụng gương để tự động viên hoặc để bình tĩnh, hoặc khóc trong giường có thể hữu ích, tùy thuộc vào Cảm xúc mà Sim của bạn đang đối mặt.</Text>
  <Text Key="D6E9BE68">Các Sim là sinh vật biết cảm xúc! Tâm trạng hiện tại của họ, hay &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Cảm xúc&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, có tác động lớn đến những gì họ làm và cách họ làm nó.\n\nMột &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Cảm xúc tích cực&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; có thể giúp Sim bạn xây dựng &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Kỹ năng&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, phát triển &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Mối quan hệ&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, và được thăng chức trong &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Sự nghiệp&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; của họ.\n\nTuy nhiên, &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Cảm xúc tiêu cực&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; có thể khiến các Sim của bạn &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;thất bại&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; ở những việc hoặc &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;ngăn cản&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; họ làm những việc đó hoàn toàn cho đến khi họ cảm thấy tốt hơn.</Text>
  <Text Key="661B7A79">&lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Cảm xúc&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; của một Sim dựa trên &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Tâm trạng&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; hiện tại của họ.\n\nMỗi Tâm trạng có một cường độ, thời gian và Cảm xúc liên quan khác nhau. &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Nguồn&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; chính của Tâm trạng là &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Nhu cầu&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Đặc điểm&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, và &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;trải nghiệm gần đây&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; của Sim bạn.\n\nBạn có thể thấy &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Cảm xúc hiện tại&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; và &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Tâm trạng&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; của Sim qua &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;chân dung&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; của họ. Di chuột qua Sim hoặc một Tâm trạng để tìm hiểu thêm!</Text>
  <Text Key="F430FEEB">Kỳ vọng</Text>
  <Text Key="821A6E5A">Di chuột qua mỗi &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Mục tiêu&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; để biết thêm thông tin. Khi Sim của bạn hoàn thành các Mục tiêu này, họ sẽ nhận được &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Điểm Hài lòng&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; có thể chi tiêu trong &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Cửa hàng Phần thưởng&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;.</Text>
  <Text Key="536A889B">&lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Kỳ vọng&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; của một Sim là những gì họ kỳ vọng sẽ trở thành, làm và trải nghiệm! Trong &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Chế độ Sống&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, điều này được thể hiện bằng &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Mục tiêu Kỳ vọng&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; trong &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;bảng Kỳ vọng&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;. Chúng có thể giúp bạn định hướng cuộc sống của Sim!</Text>
  <Text Key="48DF1A59">Hầu hết &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Kỳ vọng&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; có nhiều &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Giai đoạn&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, mỗi giai đoạn có một tập hợp &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Mục tiêu&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; riêng. Khi tất cả đã hoàn thành, Sim của bạn sẽ nhận được một &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Đặc điểm Phần thưởng&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; mạnh mẽ!\n\nBạn có thể thấy Giai đoạn hiện tại và Đặc điểm Phần thưởng bằng cách di chuột qua &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;biểu tượng Kỳ vọng&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;.\n\nĐể &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;thay đổi&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; Kỳ vọng hiện tại, sử dụng nút &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Chọn Kỳ vọng Mới&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;.</Text>
  <Text Key="A30AF022">Lão hóa &amp; Cái chết</Text>
  <Text Key="B57E5530">Theo dõi các Sim từ cái nôi đến mộ. Theo thời gian, các Sim sẽ &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;lão hóa&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; và trải qua bảy &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Giai đoạn Cuộc đời&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;; &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Em bé&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Trẻ nhỏ&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Trẻ em&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Thiếu niên&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Thanh niên&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Người lớn&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, và &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Người cao tuổi&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;.\n\nMỗi Giai đoạn Cuộc đời mang lại những &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;trải nghiệm&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; và &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;thử thách&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; độc đáo.</Text>
  <Text Key="FE231AA7">Một số Sim có thể gặp &lt;b&gt;&lt;i&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;tai nạn&lt;/font&gt;&lt;/i&gt;&lt;/b&gt; trước khi họ bước vào những năm tháng vàng son của tuổi già.\n\nCẩn thận với lửa, bơi khi mệt mỏi, và những mảng đá khổng lồ lao về phía bạn từ trên trời. Hoặc bạn biết đấy, đừng làm thế, và xem điều gì xảy ra!</Text>
  <Text Key="AF4D1DC8">Bạn có thể sửa đổi &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Tuổi thọ&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; của các Sim, và việc Sim nào lão hóa và Sim nào không. Mở &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Menu Trò chơi&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, chọn &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Tùy chọn Trò chơi&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, và điều hướng đến tab &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Lối chơi&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;.\n\n&lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Tự động lão hóa&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; được bật theo mặc định cho các Sim được chơi. Điều này bao gồm &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Hộ gia đình đang hoạt động&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; hiện tại của bạn và các &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Hộ gia đình&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; khác mà bạn đã &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;chơi&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; trước đây.\n\nNếu bạn muốn Hộ gia đình đang hoạt động của mình lão hóa, nhưng không phải các Hộ gia đình khác, hãy chọn &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Chỉ Hộ gia đình Đang hoạt động&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; trong cài đặt &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Tự động Lão hóa (Hộ gia đình Đã chơi)&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;.</Text>
  <Text Key="9C8CE258">Chết không phải là kết thúc! Khi các Sim gặp cái chết không mong muốn (hoặc đúng lúc), một Sim có thể bắt đầu một chương mới bằng cách trở thành Ma.\n\nBằng cách chọn &lt;b&gt;Trở thành Ma Có thể Chơi&lt;/b&gt;, Sim sẽ ở lại trong Hộ gia đình và tiếp tục có thể chơi được với tư cách là một sự hiện diện Ma.\nChọn &lt;b&gt;Trở thành Ma Tự do&lt;/b&gt; nếu bạn muốn Sim này &lt;i&gt;sống tiếp&lt;/i&gt; với tư cách là một Ma trong một Hộ gia đình chưa được chơi. Các Sim này sẽ không còn là Sim được chơi nhưng vẫn có thể được tìm thấy trong Thế giới.</Text>
  <Text Key="7A32BEF9">Chế độ Sống</Text>
  <Text Key="2CC7D5F5">&lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Chế độ Sống&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; là Chế độ trò chơi trong đó Sim của bạn, ừm, sống! Bạn có thể nói với các Sim của bạn phải làm gì để định hình cuộc sống của họ, hoặc xem họ tự làm những gì.\n\nCó nhiều việc bạn có thể làm trong Chế độ Sống, nhưng để bắt đầu, đây là một số mẹo cơ bản: quản lý &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Nhu cầu&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; và &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Cảm xúc&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; của Sim để họ có thể là chính mình tốt nhất, tham gia một &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Sự nghiệp&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; để kiếm tiền, và &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;khám phá&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; thế giới để gặp gỡ các Sim khác và khám phá các hoạt động mới!</Text>
  <Text Key="0E5687FD">Bài học</Text>
  <Text Key="F22EA4A8">Các bài học được chia thành &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Danh mục&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, mỗi danh mục bao phủ một &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Chế độ trò chơi&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; và &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Gói&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;. Bên trong Danh mục cũng có &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Tiểu danh mục&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; bạn có thể mở ra để tìm thấy thậm chí còn nhiều Bài học hơn.\n\nChọn một Danh mục hoặc Tiểu danh mục sẽ cung cấp cho bạn một &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;tổng quan ngắn&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; về nội dung của nó.</Text>
  <Text Key="583EAB99">Trong thư viện &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Bài học&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; bạn sẽ tìm thấy thông tin về mọi thứ từ cách tùy chỉnh các Sim độc nhất và làm chủ các công cụ xây dựng đến cách làm cho các Sim của bạn giàu có và hạnh phúc (hoặc nghèo khó và bất hạnh, nếu đó là phong cách của bạn.)\n\nHiện tại, bạn đang ở trong &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Danh mục Bắt đầu&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; của Bài học. Ở đây bạn có thể tìm thấy tất cả kiến thức cơ bản bạn cần để bắt đầu chơi.\n\nKhi bạn đã làm chủ được những kiến thức cơ bản, hãy thoải mái duyệt qua &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;các Danh mục khác&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; để có thêm thông tin chi tiết và cảm hứng.</Text>
  <Text Key="D4DF6CC6">Tôi nên làm gì tiếp theo?</Text>
  <Text Key="FDCA2E45">Một số Sim muốn trở thành người giỏi nhất, tối đa hóa càng nhiều &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Kỹ năng&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Sự nghiệp&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, và &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Kỳ vọng&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; càng tốt!\n\nMột &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;người điêu luyện thực thụ&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; có thể làm việc chăm chỉ để leo lên các cấp bậc của nhánh Nhạc công trong Sự nghiệp Giải trí trong khi nâng cấp mọi Kỹ năng nhạc cụ, trong khi một &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;người mê ăn&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; cống hiến cho các Kỹ năng Nấu ăn, Nấu ăn Cao cấp, và Pha chế cũng như các Kỳ vọng về Đồ ăn.\n\nLàm chủ Kỹ năng cũng là một cách tuyệt vời để kiếm &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Simoleon&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;; tại sao không xây dựng tài sản của bạn bằng cách tạo ra &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;kiệt tác&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; với Kỹ năng Vẽ tranh hoặc &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;lập trình&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; với Kỹ năng Lập trình?</Text>
  <Text Key="2A8494CD">Cuối cùng nhưng không kém phần quan trọng, hãy để dòng sáng tạo của bạn trôi nổi trong &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Chế độ Xây dựng&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;. Chơi với các công cụ và khám phá Danh mục Vật thể để khám phá chiều sâu của khả năng mà chế độ trò chơi này mang lại.\n\n&lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Tái tạo&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; một tòa nhà bạn đã từng thăm hoặc sống trong đó, hoặc một bản vẽ mặt bằng bạn tìm thấy trực tuyến, có thể là một thử thách thú vị. Bạn cũng có thể &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;nghiên cứu&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; các phong cách kiến trúc và thiết kế nội thất khác nhau, và tạo ra &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;phiên bản diễn giải&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; của riêng bạn!\n\n&lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Rời bỏ thực tế&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; và lấy cảm hứng từ truyện cổ tích và khoa học viễn tưởng; ai mà không muốn sống trong một nấm lớn hoặc tàu vũ trụ?</Text>
  <Text Key="FD705D61">Một phong cách chơi phổ biến trong cộng đồng người chơi (người hâm mộ Sims) là chơi &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;cùng một gia đình, qua nhiều thế hệ&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, và phát triển một cây gia phả ấn tượng!\n\nCó em bé và nuôi dưỡng chúng khi chúng lớn lên thành Trẻ nhỏ, Trẻ em, và Thiếu niên cho phép bạn chơi với tất cả các &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;giai đoạn cuộc đời&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; khác nhau.\n\nBạn có biết &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Đặc điểm Có khả năng sinh sản&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; từ Cửa hàng Phần thưởng làm tăng cơ hội có &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;sinh đôi và sinh ba&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; không?</Text>
  <Text Key="80212B24">Trong The Sims 4, chỉ &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;trí tưởng tượng&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; của bạn đặt ra giới hạn! Nhưng đôi khi, với những khả năng gần như vô tận, có thể khó biết bắt đầu từ đâu. Hãy để chúng tôi đưa ra một số &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;gợi ý&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;!</Text>
  <Text Key="8A942720">Thế giới đầy những điều để khám phá! &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Khám phá từng Khu phố&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; và trải nghiệm những gì chúng mang lại. Những nơi mới cũng cung cấp những &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Đồ sưu tập&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; mới như thực vật thu hoạch được, cá, hóa thạch và tinh thể.\n\nTại sao không &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;khoe khoang những phát hiện của bạn&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; ở nhà với những kệ đầy hóa thạch, bể cá với cá hiếm, hoặc một khu vườn tươi tốt với những loài thực vật hiếm (thậm chí có thể là &lt;i&gt;siêu nhiên&lt;/i&gt;)?\n\nMột số &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;bí mật&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; tồn tại bên ngoài rìa Bản đồ Thế giới. Nếu bạn gặp một cái cây kỳ lạ hoặc cửa vào mỏ cũ, có lẽ bạn nên xem xét kỹ hơn...</Text>
  <Text Key="794D98F2">Tại sao không thử nghiệm cách các Sim &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;tương tác&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, và tác động của các &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Tương tác Xã hội&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; khác nhau lên mối quan hệ của họ? Trở thành tâm điểm của bữa tiệc, một kẻ khiến người khác phải lòng, hoặc gây ra hỗn loạn ở mọi nơi bạn đi!\n\nHãy thử một trong những &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Kỳ vọng&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; trong các danh mục &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Tình yêu&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Độ phổ biến&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, hoặc &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Phi pháp&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; để có một số cảm hứng, hoặc làm việc trên các Kỹ năng &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Sức hút&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Hài kịch&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, hoặc &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Gây rối&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; để mở khóa các tương tác độc nhất.\n\nCác Sim đạt đến cấp độ Gây rối 3 có thể mua một &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;con búp bê ma quỷ&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; thông qua máy tính. Tốt nhất nên giữ họ ở phía tốt...</Text>
  <Text Key="F39FB007">Khám phá mọi khía cạnh của &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Tạo Sim&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; và xem bạn có thể đẩy các công cụ tùy chỉnh đến đâu! Tại sao không thử tạo chính bạn, một người bạn, một nhân vật cổ tích, hoặc một người nổi tiếng?\n\nLoại nhân vật nào sẽ trở thành một &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;bạn tốt&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;kẻ thù&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;, hoặc &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;mối quan hệ lãng mạn&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; tuyệt vời cho Sim của bạn? Tạo họ, thêm họ vào thế giới của bạn, và xem điều gì xảy ra!\n\nCác &lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;lối điển hình truyền thông&lt;/font&gt;&lt;/b&gt; có thể là một nguồn cảm hứng tuyệt vời. Ai là phiên bản của bạn về kẻ tham lam tiền bạc, hàng xóm tò mò, người lãng mạn vô vọng, hacker bí mật, hay thiên tài độc ác?</Text>
  <Text Key="D48C9064">Thư viện</Text>
