  <Text Key="CC7D0587">{0.SimName} đã sống một cuộc đời dài, nhưng thời gian của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} cuối cùng cũng đã đến. {0.SimFirstName} đang chết vì tuổi già.</Text>
  <Text Key="AC0C976F">Bạn không thể làm điều này khi một Sim đang quay về Netherworld!</Text>
  <Text Key="050F262C">Quay về Netherworld</Text>
  <Text Key="B47403BA">{0.SimFirstName} Không Còn Có Thể Chơi Được Nữa</Text>
  <Text Key="AC250BDC">{0.SimFirstName} không còn có thể chơi được nữa. Bạn có muốn...</Text>
  <Text Key="3C79B5AB">{1.SimFirstName} có không nhận ra rằng {M1.anh ấy}{F1.cô ấy} đang bỏ lại {0.SimFirstName} phía sau sao? Thôi bỏ đi. Dịch vụ Xã hội Sim sắp đến để chăm sóc {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}.</Text>
  <Text Key="F225983F">{1.SimFirstName} đã rời bỏ cuộc sống bất thường của {M1.anh ấy}{F1.cô ấy} và không còn có thể chăm sóc con cái trong hộ gia đình nữa. Dịch vụ Xã hội Sim đã sẵn sàng cho tình huống này, và sẽ tiếp quản từ đây.</Text>
  <Text Key="1721900E">{0.SimFirstName} đã quay về Netherworld thành công, giờ hộ gia đình này trống rỗng. Hãy chọn một hộ gia đình mới để tiếp tục chơi với các sinh vật trần thế.</Text>
  <Text Key="3620C3CA">Việc quay về Netherworld sẽ loại bỏ vĩnh viễn {0.SimFirstName} khỏi hộ gia đình và để lại tất cả tài sản trần thế của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} - bao gồm cả các thành viên trong gia đình! Không có con đường quay lại từ Netherworld.</Text>
  <Text Key="E8ED754A">Cái chết do Thiên thạch</Text>
  <Text Key="B67C88B5">Houston, chúng tôi có vấn đề rồi... {0.SimName} sắp chết vì bị một thiên thạch đập trúng!</Text>
  <Text Key="C3B45D10">Cái chết do Cười</Text>
  <Text Key="E9307FC7">{0.SimName} đang chết vì cười!</Text>
  <Text Key="DB3CF024">{0.SimName} đang chết vì đói!</Text>
  <Text Key="306CEFE2">Cái chết do Đóng băng</Text>
  <Text Key="0ED1DDCD">{0.SimName} đã chơi quá lạnh! {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} đang đóng băng đến chết.</Text>
  <Text Key="B4676770">Cái chết do Lửa</Text>
  <Text Key="7916FA67">{0.SimName} đã chết trong một vụ cháy!</Text>
  <Text Key="64128C3F">Đói Cảm xúc!</Text>
  <Text Key="C81454C6">Ôi không... {0.SimFirstName} đang chết vì Đói Cảm xúc!</Text>
  <Text Key="FDBB33BE">Xấu hổ Tột độ</Text>
  <Text Key="7DC53EE1">{0.SimName} đang chết vì xấu hổ!</Text>
  <Text Key="BDC4E0CE">{0.SimFirstName} đang chết vì bị sét đánh nhiều lần quá.</Text>
  <Text Key="093FB1D4">Điện giật</Text>
  <Text Key="4CF483E3">{0.SimName} đang chết vì điện giật!</Text>
  <Text Key="A7513652">Vận động quá sức</Text>
  <Text Key="16D80BDD">{0.SimName} đang chết vì vận động quá sức!</Text>
  <Text Key="B6CFD70C">Chết đuối</Text>
  <Text Key="6E39427B">{0.SimName} đang chết đuối!</Text>
  <Text Key="EA891536">{0.SimName} đang bị một cây bò cạp ăn thịt! {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} có thể sống sót được không?!</Text>
  <Text Key="1CC7DA01">Do bị bỏ bê, {0.SimFirstName} đang được đưa đến nơi an toàn. Có lẽ bạn nên cân nhắc nuôi một con cá vàng trước khi bước vào làm cha mẹ lần nữa.</Text>
  <Text Key="26F8579B">Tim nổ</Text>
  <Text Key="AB8BC54A">{0.SimName} đang chết vì tim nổ!</Text>
  <Text Key="58E0B681">Bạn không thể làm điều này khi một Sim đang chết!</Text>
  <Text Key="02CE3AF5">Ôi không! {0.SimFirstName} đã chết xa nhà. {M0.Đồ} {F0.Đồ} của {0.SimFirstName} ở {1.String}.</Text>
  <Text Key="C474A3AD">Giữ nguyên là Ma có thể chơi được\nSim sẽ ở lại trong Hộ gia đình và tiếp tục là một Ma có thể chơi được trong Hộ gia đình hiện tại.</Text>
  <Text Key="D8DC56C9">Trở thành Ma có thể chơi được</Text>
  <Text Key="1FA2902F">Trở thành Ma lang thang\nSim trở thành một Ma lang thang xung quanh Hộ gia đình và trong Thế giới. Họ sẽ không còn là Sim có thể chơi được.</Text>
  <Text Key="EA481D18">Trở thành Ma lang thang\nSim trở thành một Ma lang thang xung quanh Hộ gia đình và trong Thế giới. Họ sẽ không còn là Sim có thể chơi được.\n&lt;font color='#FF0000'&gt;&lt;b&gt;Cảnh báo! Hành động này sẽ dẫn đến trạng thái Kết thúc trò chơi, vì đây là Sim duy nhất trong Hộ gia đình này.&lt;/b&gt;&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="60B365F3">Trở thành Ma lang thang</Text>
  <Text Key="FCD61ECC">Có, Tái sinh ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="7492D540">Không, không Tái sinh ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="6A691CBE">Hủy quy trình Tái sinh.</Text>
  <Text Key="519CDC74">&lt;i&gt;&lt;b&gt;Linh hồn bạn đã sẵn sàng đón nhận chương mới chưa?&lt;/b&gt;&lt;/i&gt;\n\nBằng việc chọn Tái sinh, bạn sẽ bắt đầu một hành trình mới với một Sim mới, để lại cuộc sống hiện tại phía sau mà không có cơ hội quay trở lại. Bạn sẽ được đưa đến Quản lý Thế giới để chọn hộ gia đình nơi cuộc sống mới của bạn sẽ diễn ra và sẽ có cơ hội tùy chỉnh hoàn toàn bản thân tái sinh của bạn trong Tạo Sim. Trong khi tiền bạc, mối quan hệ và thành tích từ cuộc đời này sẽ mất, nếu bạn đã mở khóa đặc điểm &lt;b&gt;Linh hồn Cháy bỏng&lt;/b&gt;, bạn sẽ có thể giữ lại một đặc điểm tính cách với tương tác tự thân &lt;b&gt;Hồi tưởng Cuộc đời Trước&lt;/b&gt;, cùng với một số đặc điểm khác bằng tương tác &lt;b&gt;Nhìn vào Linh hồn&lt;/b&gt; có sẵn trên gương. Nếu bạn chọn Tái sinh với một Sim trẻ hơn, một số kỹ năng phát triển sẽ được mở khóa ngay lập tức!\n\nGiờ những sợi dây số phận đã ở trước mắt bạn. Lựa chọn để dệt một số phận mới có thể được đưa ra khi bạn sẵn sàng. &lt;b&gt;&lt;i&gt;Bạn sẽ chọn Tái sinh ngay bây giờ không?&lt;/b&gt;&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="F6AFD420">{0.SimFirstNameWithPrefix} đã qua đời!</Text>
  <Text Key="01B3325D">Bắt đầu chương mới của Cuộc đời bằng cách trở thành một Ma! Những quyền năng Ma kỳ diệu đang chờ đón bạn ở Thế giới Bên kia. Có lẽ {0.SimFirstName} có một số Công việc Chưa xong cần giải quyết? Bạn cũng có thể chọn từ bỏ quyền kiểm soát {0.SimFirstName} và để {0.SimPronounObjective} lang thang xung quanh như một Ma lang thang.</Text>
  <Text Key="992A95D2">Kết thúc trò chơi!</Text>
  <Text Key="2B08947E">Lưu và Quản lý Thế giới</Text>
  <Text Key="F9E584E6">Thoát về Màn hình chính</Text>
  <Text Key="EC5C00FD">Ôi không! {1.SimFirstName} chết rồi. Đừng lo lắng về {0.SimFirstName}, dù sao. Dịch vụ Xã hội Sim sẽ chăm sóc tốt {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}.</Text>
