  <Text Key="DAA3B1D5">Cấu hình Mang thai</Text>
  <Text Key="07FECF16">Thông báo này nhằm thông báo cho bạn về khả năng điều chỉnh các cài đặt liên quan đến Chế độ Mang thai.\n\nMột Sim trong hộ gia đình của bạn sắp có kỳ kinh nguyệt đầu tiên. Điều này sẽ xảy ra với các Sim khác trong thế giới, tùy thuộc vào cài đặt của bạn.\nBạn có thể thay đổi cách thức và mức độ, nếu có, Sims sẽ trải qua Chu kỳ Kinh nguyệt. Sử dụng nút bên dưới để quyết định về cấu hình Mang thai ưa thích của bạn.\n\nNếu bạn đã điều chỉnh cài đặt Mang thai, bạn có thể bỏ qua thông báo này một cách an toàn.</Text>
  <Text Key="C035CD11">Điều chỉnh Cài đặt Mang thai</Text>
  <Text Key="C5856650">Chắc chắn, đây rồi.</Text>
  <Text Key="341154FB">{0.SimFirstName} đã uống một viên Chill Pill.</Text>
  <Text Key="4EB90CA3">Kaya Period Tracker</Text>
  <Text Key="3FF32DB7">Xin chào {0.SimFirstName}!\nĐây là Báo cáo &lt;b&gt;Kaya Period Tracker&lt;/b&gt; của bạn.\n\n&lt;b&gt;Chu kỳ Kinh nguyệt&lt;/b&gt;\n • Hiện tại bạn đang ở ngày {1.Number} của chu kỳ, tổng cộng {2.Number} ngày.\n&lt;b&gt;PMS&lt;/b&gt;\n • PMS tiếp theo sẽ đến trong {3.Number} ngày{P3.s}.\n&lt;b&gt;Kỳ kinh nguyệt&lt;/b&gt;\n • Kỳ kinh nguyệt tiếp theo bắt đầu trong {4.Number} ngày{P4.s}.\n\n&lt;b&gt;Khả năng sinh sản&lt;/b&gt;\n • Ngày cực kỳ khả năng sinh sản tiếp theo sẽ đến trong {5.Number} ngày{P5.s}.\n • Ngày rụng trứng tiếp theo sẽ đến trong {6.Number} ngày{P6.s}.\n\nCảm ơn bạn đã sử dụng &lt;b&gt;Kaya Period Tracker&lt;/b&gt;.</Text>
  <Text Key="447151B2">Kiểm tra Period Tracker</Text>
  <Text Key="07BE4C10">{0.SimFirstName} không thể có kinh nguyệt.</Text>
  <Text Key="86AA8716">Mở hộp</Text>
  <Text Key="93465008">Lấy đồ từ hộp</Text>
  <Text Key="D421B4A3">Tampon &amp; Băng vệ sinh</Text>
  <Text Key="B413BD71">Bóc băng vệ sinh</Text>
  <Text Key="4E1308F1">Dùng băng vệ sinh</Text>
  <Text Key="151F1202">Thay băng vệ sinh</Text>
  <Text Key="8C7FF997">{0.SimFirstName} vừa dùng một chiếc băng vệ sinh.</Text>
  <Text Key="6773DB4F">Không có nhà vệ sinh trên lô đất này để thay băng vệ sinh.</Text>
  <Text Key="FAB17C27">Cần một chiếc Băng vệ sinh để thực hiện hành động này.</Text>
  <Text Key="E1E61495">Bóc tampon</Text>
  <Text Key="567BB315">Dùng tampon</Text>
  <Text Key="9E609ACC">Thay tampon</Text>
  <Text Key="48E413FD">{0.SimFirstName} vừa dùng một chiếc tampon.</Text>
  <Text Key="254F4A03">Không có nhà vệ sinh trên lô đất này để thay tampon.</Text>
  <Text Key="61AFC600">Cần một chiếc tampon để thực hiện hành động này.</Text>
  <Text Key="E8B6F09A">Dùng tampon &amp; băng vệ sinh</Text>
  <Text Key="05F50650">Tự động dùng</Text>
  <Text Key="A330D15D">Không tự động dùng</Text>
  <Text Key="B0B91AE8">Tự động dùng thực tế</Text>
  <Text Key="DCA61250">{0.SimFirstName} sẽ thay {M0.his}{F0.her} tampon hoặc băng vệ sinh trước khi nó bị dùng quá mức.</Text>
  <Text Key="6EA88E47">Tự động dùng cẩn thận</Text>
  <Text Key="FEAA4FC3">{0.SimFirstName} sẽ thay {M0.his}{F0.her} tampon hoặc băng vệ sinh trước khi có nguy cơ rò rỉ.</Text>
  <Text Key="EAD5F974">Đây là loại Tự động dùng hiện tại.</Text>
  <Text Key="E59C5819">Uống viên</Text>
  <Text Key="F7694D28">Yêu cầu một chiếc tampon hoặc băng vệ sinh</Text>
  <Text Key="4C52FCC5">Bạn đã yêu cầu Sim này một chiếc tampon hoặc băng vệ sinh rồi.</Text>
  <Text Key="2EDB38D1">Wicked Chill Pills</Text>
  <Text Key="88D3C9CF">Được thiết kế bởi các Nhà Tiên phong Khoa học trong Ngành Công nghiệp Dược phẩm và sản xuất tại các Trung tâm Sản xuất Thế hệ Mới, Wicked Chill Pill là câu trả lời dứt khoát cho những tâm trạng bất thường và cơn đau không mong muốn do Hội chứng Tiền kinh nguyệt gây ra.</Text>
  <Text Key="322439DF">Hộp Tampon &amp; Băng vệ sinh Kaya</Text>
  <Text Key="08DB8D18">Hộp chứa 7 tampon và 7 băng vệ sinh. Sự kết hợp cả hai sẽ đảm bảo khả năng bảo vệ tốt nhất khỏi tình trạng chảy máu kinh nguyệt nhiều.\n\nMở hộp và lấy 7 tampon được bọc và 7 băng vệ sinh được bọc.</Text>
  <Text Key="DB423F59">Hộp Băng vệ sinh Kaya</Text>
  <Text Key="E677DA68">Hộp chứa 14 băng vệ sinh. Lựa chọn tuyệt vời khi bạn cần bảo vệ trong những ngày lượng máu ít.\n\nMở hộp và lấy 14 băng vệ sinh được bọc.</Text>
  <Text Key="7903C62F">Hộp Tampon Kaya</Text>
  <Text Key="512161B3">Hộp chứa 14 tampon. Một sản phẩm vệ sinh phụ nữ thanh lịch và tinh tế giúp bạn giữ kín kỳ kinh nguyệt.\n\nMở hộp và lấy 14 tampon được bọc.</Text>
  <Text Key="3D7381EA">Tampon Kaya được bọc</Text>
  <Text Key="3F06789F">Tampon Kaya bằng cotton hữu cơ thoáng mát với lớp vỏ bảo vệ xung quanh lõi thấm hút, ngăn ngừa xơ vải rụng và giúp lấy ra nhẹ nhàng hơn.\n\nBóc gói để lấy một chiếc tampon có cần đặt.</Text>
  <Text Key="40F865C9">Băng vệ sinh Kaya được bọc</Text>
  <Text Key="62F776C9">Được làm từ 100% cotton hữu cơ được chứng nhận, Băng vệ sinh Kaya không sử dụng hóa chất, chất tổng hợp hay thuốc nhuộm. Khả năng thấm hút tuyệt vời cho cả ngày và đêm sử dụng.\n\nBóc gói để lấy một chiếc băng vệ sinh.</Text>
  <Text Key="BD8DE395">Tampon Kaya</Text>
  <Text Key="CF0E6365">Tampon Kaya bằng cotton hữu cơ thoáng mát với lớp vỏ bảo vệ xung quanh lõi thấm hút, ngăn ngừa xơ vải rụng và giúp lấy ra nhẹ nhàng hơn.\n\nSử dụng nó ít nhất một lần mỗi ngày bằng cách nhấp vào nó trong kho đồ của Sim. Thay thế thường xuyên hơn sẽ giảm khả năng gặp phải các vấn đề tiềm ẩn.</Text>
  <Text Key="DF291A84">Băng vệ sinh Kaya</Text>
