  <Text Key="345F295C">Đèn hồ bơi AquaGlow</Text>
  <Text Key="2B0654D9">AquaGlow mang lại ánh sáng dưới nước sống động cho hồ bơi của bạn, giúp bơi an toàn vào ban đêm.</Text>
  <Text Key="50C52013">Mở khóa khi đạt cấp 2 trong sự nghiệp Họa sĩ.</Text>
  <Text Key="759BBFB0">Mở khóa bằng cách đạt cấp 2 trong sự nghiệp Họa sĩ.</Text>
  <Text Key="A7153F88">Đèn nghệ thuật Picture Perfect</Text>
  <Text Key="A16CE19D">Tại sao mua tranh cao cấp nếu không ai nhìn thấy? Chiếu sáng phong cách tuyệt vời của chính bạn với đèn tường nghệ thuật này. Tranh dở? Vẫn cứ mua đèn vậy, và mọi người sẽ nghĩ nó tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="510C10CF">Đèn gương Me, Oh, Me, Oh, Me</Text>
  <Text Key="572F6200">Dù bạn đang trang điểm hay cạo râu, bạn cần phải nhìn mình dưới ánh sáng đẹp nhất. Đèn ba bóng này không chỉ làm sáng mọi khuyết điểm mà còn che đi chúng.</Text>
  <Text Key="673335B7">Đèn tường Athena’s Shield</Text>
  <Text Key="6ED584B8">Chiếu sáng và bảo vệ tường của bạn với đèn tường bằng nhựa không thể phá hủy này, được viền bằng titan. Hình dạng chữ U sâu cung cấp phạm vi phủ tường tối đa trong khi khuếch tán ánh sáng để ngăn kẻ tấn công.</Text>
  <Text Key="7C6348DC">Đèn tường Cup O’ Light</Text>
  <Text Key="B7E33759">Tại sao phải lộn xộn phòng với đèn đứng khi bạn có thể có Cup O’ Light phát ra từ mọi bức tường? Mỗi đèn tường giả cẩm thạch tỏa ra một ánh sáng mê hoàn đến mức bạn sẽ 'uống' hiệu ứng đó... và khao khát thêm.</Text>
  <Text Key="D243AD51">Đèn tường Oceania</Text>
  <Text Key="2E9BB3AE">Đèn tường ấn tượng này gợi nhớ chiếc ốc vàng đến mức khách có thể đổ xung quanh để nghe tiếng biển. Đừng để họ thử. Khung bằng đồng thau trở nên cực kỳ nóng, vì vậy tất cả những gì họ nghe thấy là tiếng rên rỉ đau đớn của chính họ.</Text>
  <Text Key="89B74143">Đèn Dollop o’ Light</Text>
  <Text Key="BBA3808C">Giống như một thìa kem đánh ngọt ngào, đôi khi những sự an ủi giàu có nhất lại đến từ chỉ một chút niềm vui. Dollop o' Light sẽ lấp đầy ngôi nhà của bạn với những thìa ánh sáng nhỏ hoàn hảo. Và để giữ bạn bám đất, mỗi ánh sáng ấm áp được hỗ trợ bởi một lọn sắt lạnh nghịch ngợm.</Text>
  <Text Key="1B2E2899">Đèn đá Glowstone</Text>
  <Text Key="8C394D06">Đá phát quang từ lòng đất! Suy ngẫm về nguồn gốc và thành phần hóa học bí ẩn của nó trong khi bạn đánh răng!</Text>
  <Text Key="3D8D8458">Đèn khuếch tán</Text>
  <Text Key="EA98570D">Một bản tái hiện trừu tượng của thí nghiệm lăng kính nổi tiếng. Nơi quang phổ học bắt đầu!</Text>
  <Text Key="A8F5E9F8">The Ignite</Text>
  <Text Key="EBE6722D">Tại Reclamation Homeware, chúng tôi trừ khẩu từ "giá cả" để thay bằng "giá trị". Chúng tôi thách thức "sản phẩm" và giới thiệu cho bạn "công cụ". Chúng tôi chấm dứt "nhân viên" và tuyển dụng "bạn bè". Chúng tôi biến "tiền bạc" của bạn thành "ánh sáng" với Ignite.</Text>
  <Text Key="2F0E15DB">The Aeon</Text>
  <Text Key="EE0E1674">Có lý do tại sao bóng đèn là biểu tượng của cảm hứng. Ai chưa từng cảm thấy khoảnh khắc "à há" khi được tiếp xúc với một chiếc đèn được thiết kế tinh xảo và thực tế? The Aeon được thiết kế đặc biệt để bạn đứng dưới đó trong suy tư tĩnh lặng. Tìm thấy khoảnh khắc À Há của bạn.</Text>
  <Text Key="F9022676">The Chimera</Text>
  <Text Key="D9305B2F">Chúng tôi hiểu bản năng quay mặt đi khỏi The Chimera. Thiết kế nội thất can đảm đến mức có thể khiến bạn giật mình, nhưng chúng tôi khuyên bạn không nên lùi bước. Nhìn thẳng vào ánh sáng của công trình bất khuất này và hiểu rằng: bạn cũng có thể can đảm. Sở hữu The Chimera. Thuần hóa The Chimera. Reclamation Homeware.</Text>
  <Text Key="61C69309">The Quetzal</Text>
  <Text Key="487FD856">Trong cuộc truy tìm không ngừng để chiếu sáng ánh sáng của sự tiến bộ nhân loại vào bóng tối bất cứ nơi nào nó có thể nằm, The Quetzal là thanh kiếm bạc rực rỡ của chúng tôi. Một người mang ánh sáng theo nghĩa đen, nó đóng vai trò như một ngọn hải đăng, một lời hứa về sự rực rỡ mà con người có thể đạt được. Từ Reclamation Homeware.</Text>
  <Text Key="D09316B8">Đèn tường hình chữ nhật</Text>
  <Text Key="165214ED">Một đèn tường hình chữ nhật, tuyệt vời cho không gian hẹp hoặc thậm chí một hồ bơi.</Text>
  <Text Key="3BF2D040">Đèn tường Coolala, Người Bảo Vệ</Text>
  <Text Key="A07E0645">Coolala kỳ bí và quyến rũ đã biến thành đèn tường để bảo vệ giấc mơ của con bạn. Đừng để vẻ ngoài dễ thương đánh lừa bạn. Coolala, Người Bảo Vệ, là một lực lượng đáng gờm chống lại mọi loại quái vật với ánh sáng chói lóa của nó... đặc biệt là những con dưới gầm giường.</Text>
  <Text Key="BAF638F5">Đèn chuỗi sao</Text>
  <Text Key="72B5FC6A">Có người nghĩ rằng bạn đã treo mặt trăng và các vì sao—với những chiếc đèn này, họ sẽ đúng một nửa.</Text>
  <Text Key="AE4FCE15">Đèn dầu Diya</Text>
  <Text Key="BF305F0A">Đèn dầu này là một món đồ trang trí hoàn hảo cho bất kỳ lễ hội Diwali nào.</Text>
  <Text Key="DE330B5D">Đèn đa giác 12 cạnh</Text>
  <Text Key="579A6DE2">Bạn có biết rằng đa giác 12 cạnh được gọi là dodecagon không? Tự mình khai sáng với chiếc đèn hiện đại này. Đơn giản dịu dàng, thiết kế tối giản của nó là một bổ sung tuyệt vời cho bất kỳ không gian sống đương đại nào.</Text>
  <Text Key="B246AEF4">Mở khóa khi đạt cấp 5 trong sự nghiệp Đặc vụ.</Text>
  <Text Key="03FCC83B">Mở khóa bằng cách đạt cấp 5 trong sự nghiệp Đặc vụ.</Text>
  <Text Key="180440F3">Đèn bàn Nerves of Steel</Text>
  <Text Key="E537271C">Chiếc đèn gần như không thể phá hủy này tỏa ra ánh mắt kiên định bất chấp mọi thứ. Hãy để nó chiếu sáng từ một khoảng cách kín đáo, hoặc tăng cường hiệu ứng bằng cách hạ thấp nó gần mục tiêu của bạn.</Text>
  <Text Key="A36D68FE">Đèn bàn Long John Buttercups</Text>
  <Text Key="A8584B47">Bất cứ khi nào tàu ngầm của Công chúa Cordelia lặn hay nổi, cô thích xem những ánh đèn lấp lánh. Chiếc đèn này được đặt tên theo bạn trai cướp biển đầu tiên của Công chúa Cordelia, Đô đốc Long John Buttercups. Anh ấy luôn nói chiếc đèn này khiến anh nhớ về chiếc tàu cổ của mình.</Text>
  <Text Key="D0E49DC3">Đèn bàn Sao biển</Text>
  <Text Key="88DB320C">Đôi khi sao biển dính vào cửa sổ quan sát của tàu ngầm, một cách khó chịu chặn ánh sáng, chưa kể tầm nhìn. Quyết tâm không để sự khó chịu chi phối, Công chúa Cordelia tạo ra một chiếc đèn là một vinh quang tuyệt đẹp dành cho sao biển—với những chân nhọn có thể thực sự tái sinh khi bị tổn thương.</Text>
  <Text Key="586D0885">Đèn bàn Sò</Text>
  <Text Key="50EC905A">Công chúa Cordelia thử sò lần đầu tiên khi ở trên tàu ngầm. Nấu với tỏi, chúng là thứ ngon nhất cô từng ăn. Cô biết ơn trải nghiệm đó và để vinh danh con sò đáng thương đã mất mạng, cô thiết kế chiếc đèn này. Thật cảm động!</Text>
  <Text Key="8DC639F2">Đèn bàn Chuông Nháy</Text>
  <Text Key="4BCEC823">Trong khi tàu ngầm của cô đang cập bến, Công chúa Cordelia thưởng thức không khí mát mẻ trên boong. Nhìn xuống, cô thấy ánh sáng của hàng triệu con sứa. Thật choáng ngợp. Lấy cảm hứng từ khoảnh khắc đó, cô thiết kế chiếc đèn này và mang hình dạng cùng ánh sáng của chiếc chuông sứa đến bạn. Bạn có mừng vì cô không bao gồm xúc tu không?</Text>
