  <Text Key="24622C8D">Độc lập</Text>
  <Text Key="74B5D80F">Độc lập</Text>
  <Text Key="CCCA86B0">Những trẻ nhỏ gây rối thích khóc, quậy phá và nổi cáu. Nhưng được chú ý khiến chúng vui vẻ và giúp vượt qua các tâm trạng tiêu cực.</Text>
  <Text Key="0148D9C7">Khó tính</Text>
  <Text Key="8743D329">Khó tính</Text>
  <Text Key="9B5BF478">Những trẻ nhỏ nhút nhát này tránh các Sim ngoài gia đình và buồn nếu bị bỏ lại. Chúng học nhanh kỹ năng hơn khi được dạy. Và họ phục hồi nhanh hơn từ tâm trạng xấu khi được an ủi.</Text>
  <Text Key="BCAC2C9F">Bám đuôi</Text>
  <Text Key="D0650F81">Bám đuôi</Text>
  <Text Key="BA1E88CC">Những Trẻ nhỏ này thích giao tiếp. Họ học kỹ năng Giao tiếp nhanh hơn và không bị Nguy hiểm từ Người lạ từ người lạ. Họ có thể Chia sẻ Tình yêu với các Sim khác.</Text>
  <Text Key="A71F55E3">Người quyến rũ</Text>
  <Text Key="6E2B6F9D">Người quyến rũ</Text>
  <Text Key="313D1995">Những Trẻ nhỏ bình yên, dễ dàng. Họ không bao giờ chống đối và không nổi cáu. Họ có thể dễ dàng nói chuyện với người lạ.</Text>
  <Text Key="952EEDEA">Thiên thần</Text>
  <Text Key="DD80D23A">Thiên thần</Text>
  <Text Key="B577EEE2">(Từ Năng lượng Thấp)</Text>
  <Text Key="20AD66D7">(Từ Đói Cực Thấp)</Text>
  <Text Key="797D4038">(Từ Đói Thấp)</Text>
  <Text Key="26FF1EF8">(Từ Năng lượng Cực Thấp)</Text>
  <Text Key="C1DB3D30">Trẻ nhỏ</Text>
  <Text Key="67589028">Trẻ nhỏ</Text>
  <Text Key="58DA8975">(Từ Hoàn thành Khao khát Bộ não Mọt sách)</Text>
  <Text Key="7F362F22">Các Sim Khéo léo có thể Sửa chữa và Nâng cấp mọi vật thể ngay lập tức.</Text>
  <Text Key="81C249DD">Khéo léo</Text>
  <Text Key="FBD0EB7F">Khéo léo</Text>
  <Text Key="2E13E2D2">Thiếu niên</Text>
  <Text Key="DCFA0742">Thiếu niên</Text>
  <Text Key="F32DCDF9">Người có Ngón tay Xanh Tuyệt vời sẽ thấy rằng những cây trồng trong vườn của họ có sức sống tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="7A4F09CE">Ngón tay Xanh Tuyệt vời</Text>
  <Text Key="50CF60C6">Ngón tay Xanh Tuyệt vời</Text>
  <Text Key="9A7377B2">Các Sim có Bàng quang Thép hiếm khi phải chú ý đến nhu cầu Bàng quang của họ.</Text>
  <Text Key="A9FF0D2D">Bàng quang Thép</Text>
  <Text Key="22CD3EAF">Bàng quang Thép</Text>
  <Text Key="0BF74477">Người Đọc Nhanh đọc sách nhanh hơn một Sim trung bình.</Text>
  <Text Key="236BC0A0">Người Đọc Nhanh</Text>
  <Text Key="300D7FF8">Người Đọc Nhanh</Text>
  <Text Key="218C93AE">Người Dọn Nhanh dọn dẹp nhanh hơn rất nhiều!</Text>
  <Text Key="9EF212A9">Người Dọn Nhanh</Text>
  <Text Key="39F140F3">Người Dọn Nhanh</Text>
  <Text Key="2D4DC94D">(Từ Hoàn thành Khao khát Bướm Xã hội)</Text>
  <Text Key="FB59BDBA">Các Sim Có khiếu Xã hội xây dựng kỹ năng xã hội người lớn nhanh hơn.</Text>
  <Text Key="9FEA4EC5">Có khiếu Xã hội</Text>
  <Text Key="B25A0D07">Có khiếu Xã hội</Text>
  <Text Key="9679D189">Các Sim này có thể Phê bình Công việc trên các vật phẩm chất lượng thấp, chán với truyền hình "thô sơ", và tăng Sự tự tin xung quanh các Sim Kén chọn.</Text>
  <Text Key="9791E31E">Kén chọn</Text>
  <Text Key="EBA2D536">Kén chọn</Text>
  <Text Key="2336398E">(Từ Là Kén chọn trong Môi trường Bình thường)</Text>
  <Text Key="72DE20FA">(Từ Là Kén chọn trong Môi trường Tốt)</Text>
  <Text Key="76F9C93F">Các Sim này không bị ảnh hưởng bởi môi trường bẩn và làm đồ đạc trong nhà bẩn hơn nhanh hơn.</Text>
  <Text Key="622B5DD8">Bừa bộn</Text>
  <Text Key="6AF1D2F0">Bừa bộn</Text>
