  <Text Key="C7F40FC0">Tìm Kiếm Tình Yêu</Text>
  <Text Key="BC3E9E62">Vẫn còn độc thân? Đừng lo! Tìm một người yêu mới tại Nightclub, Lounge, hoặc Gym để xả stress.</Text>
  <Text Key="09BCC5BF">Tận Hưởng Lãng Mạn</Text>
  <Text Key="91992DFB">Địa điểm lãng mạn này hoàn hảo cho người độc thân và những ai muốn thắp lại ngọn lửa tình yêu.</Text>
  <Text Key="2DCC0A21">Nâng Cấp Kỹ Năng Lãng Mạn</Text>
  <Text Key="6BF3225E">Sức Hút Mạnh Mẽ với Điểm Thu Hút và Điểm Chán Ghét</Text>
  <Text Key="A986A53B">Ghép đôi với các Sim độc thân trên Cupid's Corner</Text>
  <Text Key="3523A508">Lên kế hoạch cho những cuộc hẹn nóng bỏng hơn</Text>
  <Text Key="AD8A07D4">Lật tấm màn để khám phá bí mật về cuộc sống đầy đủ của Sim và hơn thế nữa trong Gói Mở Rộng The Sims™ 4 Life &amp; Death.</Text>
  <Text Key="1CA8CB7D">Sinh Tử</Text>
  <Text Key="B446D60C">Sinh Tử</Text>
  <Text Key="B5EE4321">Ravenwood</Text>
  <Text Key="B9D8FC1E">Mọi thứ luôn hơi rùng rợn ở Ravenwood. Whispering Glen với lễ hội Moon Revelry hàng đêm có lẽ là phần "bình thường" nhất của khu vực, nơi người dân đã ổn định lại để tìm một góc yên tĩnh, cuộc sống nông thôn. Tuy nhiên, làng Crow's Crossing thì rõ ràng bị ám - đu quay tự động, gã Merchant ở gần Crypt, cô bé Edith đáng sợ canh giữ giếng Well of Longing and Regret... nhưng bất chấp những ma ám, người sống cũng đã biến nó thành nhà của mình với nhiều lễ hội và nơi để khám phá. Mourningvale là nơi mọi thứ trở nên siêu nhiên hơn! Nơi đây nổi tiếng là nhà của Ma và những người tìm kiếm chúng. Đôi khi Grim cũng ghé thăm!</Text>
  <Text Key="2243F786">Bộ Sưu Tập Rùng Rợn</Text>
  <Text Key="9722DAD4">Ghé thăm các Biển Báo Sưu Tầm trong ba khu phố, khám phá một Crypt, tìm hiểu bí mật của các Đền Thờ Sách Tarot, hoặc xem xem những tàn tích rùng rợn của Whispering Glen.</Text>
  <Text Key="85085E6F">Địa Điểm Tưởng Niệm</Text>
  <Text Key="BD16564B">Các ngôi mộ, Nghĩa trang, buổi họp Afterlife Anonymous, và những Bóng Ma an ủi nhỏ! Ravenwood là nơi hoàn hảo để nâng cao tinh thần.</Text>
  <Text Key="FA1018F0">Ma và Grim</Text>
  <Text Key="5FA854F2">Muốn gặp Ma? Mourningvale là một thị trấn ma thực thụ, và làng Crow's Crossing rõ ràng bị ám! Hòa mình vào không khí rùng rợi trong các lễ hội của Ravenwood, trở thành Ma tạm thời bằng cách tắm trong Baleful Bog, và có thể thậm chí gặp chính Grim.</Text>
  <Text Key="ADBF23B5">Một Thị Trấn Đáng Để Ma Ám</Text>
  <Text Key="AF1FF680">Thân Thiện hay Ác Ôn?</Text>
  <Text Key="C7D94B73">Tạm Biệt (Để Rồi Gặp Lại)</Text>
  <Text Key="5650DC96">Một Cuộc Sống Kinh Điển, Lộng Lẫy</Text>
  <Text Key="D65862D9">Một Hành Trình Vô Tận</Text>
  <Text Key="BD89F940">Thoát khỏi sự bình thường và tận hưởng lối sống thư giãn!</Text>
  <Text Key="4644FA19">Sống Trên Đảo</Text>
  <Text Key="B394ADC0">Chơi The Sims™ 4 Island Living!</Text>
  <Text Key="2E00FF0B">Dưới đây là một số trải nghiệm bạn có thể có trong thời gian dùng thử Island Living:\n\n&lt;ul type="circle"&gt;&lt;li&gt;Kết bạn với Cá Heo hoặc Nàng Tiên Cá&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thư giãn trong trang phục bãi biển thời trang hoặc không và làm vài công việc lẻ&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Đảm bảo các Sim Tiên Cá của bạn được cung cấp đủ nước... cung cấp nước là chìa khóa!&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Trở thành Nhà Bảo Tồn và giúp dọn dẹp bãi biển&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Cẩn thận với tia nắng, cháy nắng có thể rất tệ!&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thu thập Vỏ Sò và tham gia các Sự Kiện Đảo&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Thả thính tại bãi lửa trại hoặc tổ chức một bữa tiệc Kava!&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</Text>
  <Text Key="4E49FC48">Sống Trên Đảo</Text>
  <Text Key="F4E5A90D">Sulani</Text>
  <Text Key="E70789EA">Văn Hóa Địa Phương</Text>
  <Text Key="67B9D9A8">Gặp gỡ bạn mới và tìm hiểu về văn hóa địa phương tại các sự kiện địa phương khác nhau ở thị trấn Ohan’ali</Text>
  <Text Key="7DEDF183">Hoạt Động Dưới Biển</Text>
  <Text Key="7934E88F">Nước biển trong vắt của Sulani là thiên đường dưới nước cho việc bơi lội, lặn ngắm san hô, hoặc kết bạn với một con cá heo!</Text>
  <Text Key="63E72F74">Núi Lửa Hoạt Động!</Text>
  <Text Key="FDF75EA6">Tiếp cận núi lửa hoạt động của Sulani! Hoặc ngắm nhìn nó an toàn từ xa...</Text>
  <Text Key="3C262D4C">Cảm Nhận Giai Điệu Đảo</Text>
  <Text Key="78785DDF">Hòa Nhập Văn Hóa Địa Phương</Text>
  <Text Key="2718C402">Đóng Góp hoặc Giúp Đỡ</Text>
  <Text Key="3DD5DC75">Ngồi Lại và Thư Giãn</Text>
  <Text Key="213F77BA">Mọi ngôi nhà đều chứa đựng tiềm năng chưa được khai thác, và chỉ có bạn mới có thể biến chúng từ tẻ nhạt thành xịn xò.</Text>
  <Text Key="CB295C57">Nhà Thiết Kế Giấc Mơ</Text>
  <Text Key="C402318E">Nhà Thiết Kế Giấc Mơ</Text>
  <Text Key="50E26FED">Sẵn Sàng Cho Sự Tiết Lộ Lớn</Text>
  <Text Key="4E1664E4">Sửa Chữa, Trang Trí, Cải Tạo</Text>
  <Text Key="9680BB37">Hiểu Rõ Khách Hàng Của Bạn</Text>
  <Text Key="B771E143">Tỏa Sáng Trong Các Bữa Tiệc</Text>
  <Text Key="52D7D810">Thưởng Thức Cùng Nhau</Text>
  <Text Key="8678EAA7">Thưởng trà dưới nắng trong khi được bao quanh bởi nội thất thanh lịch và những người bạn thân thiết với Bộ Kit Tea Time Solarium của The Sims™ 4.</Text>
  <Text Key="02FD0AC6">Giờ Trà Solarium</Text>
