  <Text Key="D319A4DB">{0.SimFirstName} không hoàn thành toàn bộ công việc đúng hạn, và khách hàng dường như không phải loại người chịu được sự thất vọng. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} vẫn nhận được một phần tiền công... Có lẽ số tiền đó là để đảm bảo sự im lặng của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}. Hy vọng nếu {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} giữ mình thấp hơn, bất kỳ căng thẳng nào còn sót lại sẽ dần qua đi.</Text>
  <Text Key="1971B9A3">Chạm đúng những nốt nhạc, khách hàng rất hài lòng với công việc của {0.SimName}. Sự pha trộn hoàn hảo giữa cao thủy tưởng, kịch tính và một chút hiện diện của tiên.</Text>
  <Text Key="B388CF96">{0.SimName} và khách hàng đang làm phép lợi, tạo dựng và dệt nên một series sách tuyệt vời mới. Họ vô cùng hài lòng!</Text>
  <Text Key="712F33AA">{0.SimName} thực sự nên tuân thủ ghi chú của khách hàng chặt chẽ hơn. Sau khi được thông báo rằng không có đủ tiên, cả hai đã đồng ý không còn làm việc cùng nhau nữa.</Text>
  <Text Key="E3EB4E7C">Các biên tập viên thích công việc của {0.SimName} và đã đưa ra phản hồi tuyệt vời về hướng đi cho các chương tiếp theo. Với kinh nghiệm tích lũy được từ việc viết cho series này, {F0.cô ấy}{M0.anh ấy} có thể thấy sự nghiệp của mình dang rộng cánh và cất cánh.</Text>
  <Text Key="62C7DFFF">Họ yêu thích công việc của {0.SimName}! Phản hồi của họ bao gồm lời khen ngợi vì mang lại các nhân vật yêu thích của người hâm mộ, thêm một góc xoắn mới vào các cốt truyện cũ, và giới thiệu một mối đe dọa hoàn toàn mới, thú vị để khám phá trong các cuốn sách sau.</Text>
  <Text Key="C26B9623">Công ty cảm ơn {0.SimName} vì công việc, nhưng cảm thấy cốt truyện quá gượng ép và phá vỡ kỳ vọng của người hâm mộ quá mạnh. Họ sẽ thông báo cho {F0.cô ấy}{M0.anh ấy} biết nếu họ muốn làm việc cùng nhau trong tương lai, nhưng đây không phải dự án phù hợp.</Text>
  <Text Key="8D850FEA">Cảnh quan khoa học viễn tưởng của {0.SimFirstName} hoàn toàn đúng với ý tưởng của đạo diễn phim. Đạo diễn thông báo cho {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} biết rằng {M0.cô ấy sẽ}{F0.anh ấy sẽ} rất vui lòng được mời tài năng của {0.SimFirstName} một lần nữa trong tương lai.</Text>
  <Text Key="9F2EFE81">Các nhà sản xuất phim vô cùng phấn khởi với cảnh quan khoa học viễn tưởng mà {0.SimFirstName} hình dung. Họ không chỉ trả thưởng cho {0.SimPronounObjective} vì công việc nhanh chóng của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}, mà còn hứa sẽ chèn một chiếc trứng Phục sinh nhỏ vào hình ảnh của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} trong môi trường để tôn vinh đóng góp của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy}!</Text>
  <Text Key="40EB9DC5">Sản xuất phim khoa học viễn tưởng đã bị trì hoãn, vì {0.SimFirstName} chỉ hoàn thành một phần các mục tiêu được yêu cầu. Tuy nhiên, quy định của công đoàn vẫn yêu cầu {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} được trả tiền cho phần công việc mà {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đã hoàn thành.</Text>
  <Text Key="2F4A926F">Nhóm phát triển rất vui mừng khi nhận được các khái niệm môi trường từ {0.SimFirstName}, nhưng họ vẫn từ chối cho {0.SimPronounObjective} biết tên trò chơi mà công việc của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} sẽ được sử dụng. {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} sẽ phải tiếp tục theo dõi để xem nhóm công bố điều gì!</Text>
  <Text Key="455B4B32">Giám đốc nghệ thuật của studio không thể tin được chất lượng công việc mà {0.SimFirstName} nộp, và tất cả đều hoàn thành rất nhanh! {M0.Cô ấy}{F0.Anh ấy} bày tỏ mong muốn được cung cấp cho {0.SimFirstName} một vị trí toàn thời gian, nhưng studio không may không có任何 vị trí khả dụng. {M0.Cô ấy}{F0.Anh ấy} vẫn có thể xin được một khoản thưởng đẹp trên mức thanh toán đã thỏa thuận, và {0.SimFirstName} sẽ không từ chối điều đó!</Text>
  <Text Key="F64C6CEE">Nhóm phát triển rất bực bội vì {0.SimFirstName} không hoàn thành toàn bộ nhiệm vụ của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đúng mốc, khiến studio bỏ lỡ một deadline quan trọng với nhà xuất bản. {0.SimFirstName} may mắn vẫn nhận được thanh toán một phần cho phần công việc {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đã hoàn thành.</Text>
  <Text Key="4D6DE158">Các khái niệm môi trường của {0.SimFirstName} đến đúng phút chót, cho phép các nghệ sĩ môi trường của nhóm có đủ thời gian tạo ra thứ gì đó để trình bày trong bản cập nhật chiến dịch Kickstarter tiếp theo của trò chơi.</Text>
  <Text Key="D3B8242B">Studio độc lập vô cùng nhẹ nhõm không chỉ nhận được các khái niệm môi trường chất lượng cao từ {0.SimFirstName}, mà còn nhận được chúng rất nhanh! Các nghệ sĩ môi trường của họ bắt đầu ngay lập tức biến các khái niệm của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} thành phông nền đầy đủ tính năng trong tiêu đề sắp tới của studio. Để cảm ơn, họ đã chuyển một số tiền Kickstarter thêm từ phần thưởng cho nhà đầu tư sang túi {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="54246CD7">{0.SimFirstName} không hoàn thành toàn bộ mục tiêu của {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} đúng hạn, và studio độc lập phải xin lỗi các nhà đầu tư dự án vì không có gì để trình bày trong bản cập nhật chiến dịch. Họ cố gắng đổ lỗi một phần cho {0.SimFirstName}, nhưng người hâm mộ không chấp nhận điều đó.</Text>
  <Text Key="F5789DDE">{0.SimFirstName} hoàn thành công việc đúng hạn, nhưng phải chờ khách hàng hoài nghi kiểm tra lại tất cả các tệp trước khi nhận thanh toán. Đôi khi có một vài người kỳ quặc, nhưng {F0.cô ấy}{M0.anh ấy} nghĩ rằng ổn miễn là tiền được trả.</Text>
  <Text Key="A624E235">Khách hàng trở nên nghi ngờ vì {0.SimFirstName} hoàn thành công việc quá nhanh. Mất một chút thuyết phục, nhưng khi cá nhân đáng ngờ cuối cùng quay lại, họ đã trả cho {F0.cô ấy}{M0.anh ấy} một khoản thưởng đẹp.</Text>
  <Text Key="8B44ED21">"Ý bạn là bạn chưa hoàn thành? Bạn là một trong số họ phải không?! Tôi nên biết mà!"\n\n{0.SimFirstName} không biết điều gì xảy ra sau đó, nhưng rất ngạc nhiên khi {F0.cô ấy}{M0.anh ấy} vẫn nhận được một ít tiền.</Text>
  <Text Key="440EA9F5">Chủ doanh nghiệp nhỏ vẫn không thực sự biết điều gì đã xảy ra, nhưng chấp nhận công việc như đã hoàn thành. {F0.Cô ấy}{M0.Anh ấy} báo cáo rằng khách hàng dường như hài lòng với kết quả, vì vậy {F0.cô ấy}{M0.anh ấy} không quan tâm.</Text>
  <Text Key="7DB5CBD4">Chủ doanh nghiệp nhỏ không biết gì về vấn đề, nhưng chấp nhận công việc như đã hoàn thành. Với việc giao hàng sớm, {F0.cô ấy}{M0.anh ấy} thậm chí còn tặng {0.SimFirstName} một chút thưởng!</Text>
  <Text Key="090AC448">Ồ, dường như {0.SimFirstName} cũng không biết mã hóa. Hoặc là {F0.cô ấy}{M0.anh ấy} đánh giá thấp khối lượng công việc. Dù sao đi nữa, chủ doanh nghiệp nhỏ khá bực bội. May mắn là họ dường như không biết cách nộp khiếu nại chính thức, vì vậy {0.SimFirstName} vẫn nhận được một phần tiền.</Text>
  <Text Key="5D2B0220">Khách hàng rõ ràng nhẹ nhõm khi các tệp được mã hóa được giao đúng hạn. Không phải người chờ đợi suy sụp cảm xúc, {0.SimFirstName} nhanh chóng chấp nhận thanh toán và chấm dứt liên lạc.</Text>
  <Text Key="8DA872E3">Khách hàng sốc khi công việc được hoàn thành sớm hơn dự kiến. Vô cùng biết ơn, {F0.cô ấy}{M0.anh ấy} cảm ơn {0.SimFirstName} với một chút thưởng!</Text>
  <Text Key="1A4C4DCF">{0.SimFirstName} không mã hóa được tất cả các tệp đúng hạn. Điều này dường như là giọt nước tràn ly cho khách hàng, người hoàn toàn suy sụp. Họ nói điều gì đó về "không trả toàn bộ số tiền" trước khi ngất. Không phải một công việc tốt, nhưng ít nhất vẫn kiếm được một ít tiền.</Text>
  <Text Key="9F3B8657">Khách hàng chấp nhận các tệp được mã hóa và làm phiền {0.SimFirstName} về việc {F0.cô ấy}{M0.anh ấy} có làm bản sao và giấu chúng ở đâu không. Mất một lúc, nhưng {F0.cô ấy}{M0.anh ấy} quyết định thuyết phục họ rằng {F0.cô ấy}{M0.anh ấy} không làm vậy.</Text>
  <Text Key="292031AA">Khách hàng rất ấn tượng với tốc độ {0.SimFirstName} có thể giao các tệp được mã hóa. Cá nhân này, cố gắng giữ bí ẩn nhất có thể, trả thêm một chút để thể hiện sự trân trọng.</Text>
  <Text Key="D1D7DAE6">"Bạn tốt nhất không nên sử dụng dữ liệu của tôi cho mục đích xấu xa..."\n\nDường như lòng tin không phải là thứ duy nhất {0.SimFirstName} mất khi {F0.cô ấy}{M0.anh ấy} không hoàn thành công việc, {F0.cô ấy}{M0.anh ấy} còn mất hầu hết tiền công. Một chút còn tốt hơn không có gì, ít nhất.</Text>
  <Text Key="2BAD702E">Studio rõ ràng đánh giá thấp khối lượng công việc để thậm chí tạo ra các trò chơi dựa trên văn bản. Vẫn vậy, {0.SimFirstName} hoàn thành dự án đúng hạn, và thậm chí còn tận hưởng {F0.bản thân}{M0.bản thân} trên đường đi.</Text>
  <Text Key="12D6C5E5">Nghệ thuật đẹp đến mức ngay cả {0.SimFirstName} cũng bắt đầu say mê. {F0.Cô ấy}{M0.Anh ấy} kết thúc với động lực mạnh mẽ để hoàn thành trò chơi, đến mức {F0.cô ấy}{M0.anh ấy} hoàn thành sớm hơn dự kiến. Studio nghệ thuật thích điều đó; họ hứa sẽ làm việc với {F0.cô ấy}{M0.anh ấy} sớm lại và tặng {F0.cô ấy}{M0.anh ấy} một khoản thưởng lớn.</Text>
  <Text Key="6AB47A11">Deadline đến, và không ai hài lòng. Ít nhất tất cả tài sản và nghệ thuật khái niệm có thể cứu vãn cho các dự án khác. Dựa trên điều này, studio nghệ thuật vẫn trả một số tiền nhỏ cho {0.SimFirstName} cho thời gian đã dành.</Text>
  <Text Key="6C86CED3">Hoặc là cơ chế quá phức tạp, hoặc là thiết kế chưa rõ ràng. {0.SimFirstName} có thể hoàn thành đúng hạn, nhưng trò chơi chỉ không vui. Không phải việc của {F0.cô ấy}{M0.anh ấy} để nói với khách hàng điều đó, tuy nhiên. Chỉ cần nhận séc và tiếp tục!</Text>
  <Text Key="C5723CE6">Các cơ chế quảng cáo thực ra rất đơn giản để làm. Giao trò chơi sớm hơn dự kiến kiếm được {0.SimFirstName} một số tiền thưởng, điều này tuyệt vời vì trò chơi không hề gốc và có thể sẽ không thành công tốt. Chà!</Text>
  <Text Key="E62BF37A">{0.SimFirstName} cố gắng giải thích rằng không có cách nào đưa các cơ chế kỳ quặc vào thiết kế cấp độ, nhưng khách hàng không chấp nhận. Họ tuyên bố rằng {F0.cô ấy}{M0.anh ấy} chỉ không hiểu, nhưng không phải lỗi của {F0.cô ấy}{M0.anh ấy} -- thiết kế chỉ quá tiên tiến so với thời của họ.\n\n{0.SimFirstName} vẫn được trả, ít nhất. Đó chỉ là một phần của hợp đồng, nhưng đó là điều gì đó.</Text>
  <Text Key="4F20A7B0">Thật khó khăn, nhưng {0.SimFirstName} vẫn hoàn thành đúng hạn. Bất chấp ấn tượng ban đầu, tiền công cũng tốt. Trò chơi bản thân là một vấn đề, tuy nhiên, và {0.SimFirstName} không mong đợi những đánh giá tuyệt vời...</Text>
  <Text Key="4188FD93">Trò chơi thực tế gần như hoàn thành. Hóa ra lý do thực sự các nhà phát triển rời dự án là vì đạo diễn sáng tạo của trò chơi đòi hỏi quá nhiều. Điều đó không phải vấn đề với {0.SimFirstName} tuy nhiên. Freelancer quen với những khách hàng khó tính và thô lỗ! Xót thương, nhà sản xuất đảm bảo thêm một chút vào thanh toán cuối cùng!</Text>
  <Text Key="DB227DFF">"Không phải bạn nữa? Mọi người đều muốn chúng tôi thất bại?"\n\nĐúng như lời nói, công ty được crowd-funding vẫn trả cho {0.SimFirstName} bất cứ thứ gì họ còn lại. Thật không may, không có trò chơi để giao và hết thời gian, những gì họ có không nhiều lắm.</Text>
  <Text Key="D2FBB945">Đó là một trò chơi vui với bạn bè chắc chắn. Công ty hài lòng với sản phẩm cuối cùng và mời {0.SimFirstName} chơi cùng họ. Thật không may, {F0.cô ấy}{M0.anh ấy} không thể theo kịp sự trêu đùa và cảm thấy hơi bị bỏ lại.</Text>
  <Text Key="ACC9FD44">Công ty thực tế có vài trò chơi họ dự định phát hành cùng một lúc. Do tốc độ {0.SimFirstName} giao {F0.công việc}{M0.công việc}, nó được đặt đầu danh sách. Công ty bữa tiệc tặng {0.SimPronounObjective} một khoản thưởng bữa tiệc!</Text>
  <Text Key="269E1DB8">Khách hàng rõ ràng bực bội, nhưng đó cũng là cuộc gọi điện thoại giải trí nhất {0.SimFirstName} có trong một thời gian. Kết hợp với việc vẫn được trả một ít tiền cho {F0.thời gian}{M0.thời gian} của họ, và {0.SimFirstName} còn lại với một cảm giác rất bối rối.</Text>
  <Text Key="0736D0E2">Deadline hơi chặt để hoàn thiện trò chơi đủ để sự sống động thể hiện. Vẫn vậy, công việc được hoàn thành và {0.SimFirstName} được trả tiền.</Text>
  <Text Key="7977AC29">Trò chơi thực tế khiến {0.SimFirstName} rơi nước mắt. Động lực để hoàn thành nó để {F0.cô ấy}{M0.anh ấy} có thể chơi {F0.bản thân}{M0.bản thân}, {F0.cô ấy}{M0.anh ấy} kết thúc giao sớm hơn dự kiến. Điều này được đạo diễn trò chơi đánh giá cao, và {0.SimFirstName} được trả thêm!</Text>
  <Text Key="8EE1F48D">{0.SimFirstName} nhận được một trận mắng về "không đủ động lực" và "thất bại trong việc nhìn thấy tầm nhìn". Điều đó khiến buồn, nhưng ít nhất khách hàng vẫn chuyển một phần số tiền dự kiến.</Text>
  <Text Key="B72042B0">“Bản chất ngớ ngẩn của việc viết của bạn đã khiến nhiều người trong nơi làm việc hề hề của chúng tôi giải trí. Witty and Wacky Inc. cảm ơn bạn vì đã cung cấp nhiều hơn mức kép thông thường và câu nói đơn giản.” Có vẻ như khách hàng hài lòng, nhưng tại sao thông điệp của họ là một video người đàn ông mặc đồng phục quân đội?</Text>
  <Text Key="7A390E93">“Tại đây ở Witty and Wacky, chúng tôi coi trọng mọi thứ phi lý, lố bịch và ngốc nghếch. Do đó, chúng tôi thấy những câu đùa, trò đùa và văn học bất hợp lý của bạn là một trận cười cực cao. Bạn nâng cấp các câu chơi chữ thành những cuộc phiêu lưu điên rồ, những câu nói một chữ của bạn khiến chúng tôi trở thành những kẻ ngốc nghếch, và những trò hề của bạn là bất cứ điều gì ngoại trừ kỳ quặc. Đó đã là một hành trình phi lý và mong muốn chịu đựng sự điên rồ của bạn trong tương lai.”\n Cùng với thông điệp của Witty and Wacky Inc., một khoản thưởng lớn được thêm vào số tiền hợp đồng. Mặc dù tại sao họ đi xa để làm logo của họ hát về khoản thưởng là điều ai cũng đoán được.</Text>
  <Text Key="0F056EFF">“Kính gửi Quý Ông, Quý Bà, hoặc Vật Thể,\nNhư khoảng thời gian giữa sự sống và cái chết của ủy thác này đã trôi qua, Witty and Wacky Inc. đã quyết định không gia hạn sự chế giễu ủy thác này thêm nữa. Vì có một vài tiếng cười và nhiều tiếng cười nín lại với công việc bạn cung cấp, chúng tôi sẽ trả cho bạn tương đương với số tiền hợp đồng của một nhà phê phán chế giễu trong bộ phận câu chơi chữ của chúng tôi.\n Mong những ngày của bạn bất hợp lý và đầy kịch tính,\nWitty and Wacky Inc.”</Text>
  <Text Key="D48669D3">Biên tập viên trang web thở dài khi {0.SimFirstName} nộp một danh sách vô nghĩa, được thiết kế để thu hút nhấp chuột mà không có bất cứ điều gì đáng kể để nói. {0.SimFirstName} đã thấy cái nhìn mệt mỏi này trên khuôn mặt các biên tập viên trước đây... Sự nhận ra rằng đây không phải là thứ họ hình dung cuộc sống của mình khi họ lấy bằng báo chí. Chà; không phải vấn đề của {0.SimFirstName}! Đến gig tiếp theo.</Text>
  <Text Key="FE224DE6">Các nhấp chuột đổ về từ khắp internet khi độc giả tranh luận về những tuyên bố hoang dã {0.SimFirstName} đặt ra trong một bài báo rõ ràng được thiết kế để thúc đẩy tranh cãi và phẫn nộ. Biên tập viên trang web không thể hài lòng hơn - {0.SimFirstName} thậm chí còn đi xa đến mức định dạng bài báo qua một slideshow phân trang, tạo ra thêm doanh thu! Hài lòng, hợp đồng gig bao gồm chia sẻ doanh thu sau khi đạt ngưỡng nhấp chuột nhất định, dẫn đến một số tiền thêm chảy vào túi {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="1A0EE47A">{0.SimFirstName} không hoàn thành một trong những nhiệm vụ đơn giản nhất có thể... sản xuất một ít drivel clickbait. May mắn thay, biên tập viên trang web không quan tâm đặc biệt; sau tất cả, các freelancer như {0.SimFirstName} có đầy rẫy. {0.SimFirstName} vẫn quản lý được trả tiền cho phần công việc {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} hoàn thành, vì vậy gig không phải là một thất bại hoàn toàn.</Text>
  <Text Key="93AD0B2E">Trong khi chủ đề của bài báo của {0.SimFirstName} không quá thú vị, {F0.việc viết}{M0.việc viết} của {F0.cô ấy}{M0.anh ấy} có thể thổi bay nó đủ để thu hút sự chú ý của các biên tập viên Fab Magazine. Đủ để tiêu đề được nổi bật như một trong những bài báo bổ sung được đề cập trên bìa. Không tệ cho một câu chuyện về một vài ngôi sao Plumbob Picture ít nổi tiếng.</Text>
