  <Text Key="83ED020D">Yếu tố '{0.String}' vừa được thích vừa bị ghét cùng lúc.</Text>
  <Text Key="FAD210A0">Sở thích yếu</Text>
  <Text Key="5910F528">Sở thích của Sim gồm ít hơn tổng số 10 điểm thích và ghét.\nSim với ít điểm thích và ghét thường thấy người khác không hấp dẫn do thiếu sở thích rõ ràng.</Text>
  <Text Key="ADBD2BE5">--------- Kết thúc ---------</Text>
  <Text Key="AFEFCF9F">&lt;font color='#FF0000'&gt;\\\ VĂN BẢN MỐI QUAN HỆ BỊ THIẾU \\\&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="B6C2495F">---------- CÀI ĐẶT CHUNG ----------</Text>
  <Text Key="14F72DE6">Cảnh báo! Thay đổi cài đặt giới tính khi các tương tác giới tính đang diễn ra có thể gây ra sự cố!\n\nHãy kết thúc tương tác giới tính đang chạy trước để tránh vấn đề có thể xảy ra.</Text>
  <Text Key="DBE1648D">Cảnh báo! Thay đổi cài đặt giới tính này có thể dẫn đến vấn đề nghiêm trọng! Hãy chắc chắn rằng bạn thực sự biết mình đang làm gì.</Text>
  <Text Key="39E9CFE9">Cài đặt tình dục</Text>
  <Text Key="4F5206A6">Điều chỉnh các cài đặt liên quan đến tình dục.</Text>
  <Text Key="3BA13655">Cài đặt này yêu cầu khởi động lại game để có hiệu lực đầy đủ!\n\nLưu và khởi động lại để cài đặt này hoạt động.</Text>
  <Text Key="792D6400">Công tắc chơi tình dục</Text>
  <Text Key="34689221">Chọn để cho phép Sim tham gia các tương tác tình dục.</Text>
  <Text Key="BB828BC1">Cài đặt tương tác tình dục</Text>
  <Text Key="42E64D1B">Cài đặt liên quan đến khả năng truy cập, hành động và hành vi của các tương tác tình dục và hoạt ảnh tình dục.</Text>
  <Text Key="414BC0C0">Công tắc tình dục cho tuổi teen</Text>
  <Text Key="F29A4A80">Chọn để cho phép Sim tuổi teen tham gia các tương tác tình dục.</Text>
  <Text Key="C823D889">Cài đặt thời lượng tình dục</Text>
  <Text Key="E80E2086">Cài đặt liên quan đến thời lượng tình dục và cách tình dục kết thúc.</Text>
  <Text Key="896139BB">Thời lượng tình dục của người chơi</Text>
  <Text Key="CA49C157">Cài đặt liên quan đến điều chỉnh thời lượng của các tương tác tình dục bao gồm Sim có thể chơi được.</Text>
  <Text Key="DDAA6306">Thời hạn thời lượng</Text>
  <Text Key="9566A451">Tương tác tình dục kết thúc sau thời lượng tính bằng phút thời gian thực.</Text>
  <Text Key="05754127">Kết thúc cực khoái</Text>
  <Text Key="AECB36B0">Tương tác tình dục kết thúc sau khi hoạt ảnh cực khoái tình dục hoàn thành.</Text>
  <Text Key="6730FA4B">Thời hạn &amp; Kết thúc cực khoái</Text>
  <Text Key="4BE1FB44">Tình dục kết thúc sau khi hoạt ảnh cực khoái tình dục hoàn thành hoặc sau thời lượng tính bằng phút thời gian thực.</Text>
  <Text Key="C33EF4A8">Thời lượng tương tác tình dục</Text>
  <Text Key="6C0E5818">Thời lượng tương tác tình dục tính bằng phút thời gian thực.\n(Mặc định: 3)</Text>
  <Text Key="B01BFB9D">Thời lượng tình dục NPC</Text>
  <Text Key="7B8FA983">Thời lượng tương tác tình dục chỉ dành cho NPC tính bằng phút thời gian thực.\n(Mặc định: 3)</Text>
  <Text Key="E93AB345">Thời lượng tình dục NPC trong sự kiện</Text>
  <Text Key="BEB3DE03">Thời lượng tương tác tình dục chỉ dành cho NPC khi tham gia sự kiện tình dục tính bằng phút thời gian thực.\n(Mặc định: 6)</Text>
  <Text Key="FBDE5ECA">Đệm thời lượng tình dục động</Text>
  <Text Key="37328383">Chọn để cho phép thời lượng tình dục được kéo dài khi thay đổi thủ công hoạt ảnh tình dục đang chơi nếu hoạt ảnh tình dục hiện tại không được phát trong vài giây.</Text>
  <Text Key="19A5158D">Công tắc động cơ sức bền tình dục</Text>
  <Text Key="E62FE5EC">Chọn để hiển thị thanh động cơ Sức bền tình dục thay thế thanh động cơ Xã hội trong khi tình dục.\nBỏ chọn để giữ nguyên thanh động cơ Xã hội trong khi tình dục.</Text>
  <Text Key="863EB150">Cài đặt tiến trình tình dục</Text>
  <Text Key="7E2B1362">Cài đặt liên quan đến hành vi của tiến trình hoạt ảnh tình dục.</Text>
  <Text Key="844187F0">Tiến trình hoạt ảnh tình dục</Text>
  <Text Key="D8A2E295">Chọn hành vi của cách hoạt ảnh tình dục sẽ tiến triển.</Text>
  <Text Key="C92EBB73">Tắt tiến trình tình dục</Text>
  <Text Key="28DC3BB1">Hoạt ảnh tình dục sẽ không thay đổi một mình.</Text>
  <Text Key="255DBB06">Tiến trình tình dục chỉ theo trình tự</Text>
  <Text Key="19B4128B">Hoạt ảnh tình dục sẽ chỉ thay đổi theo các hoạt ảnh được định nghĩa trước bởi trình tự của tác giả.</Text>
  <Text Key="2F4FDFBA">Tiến trình tình dục đầy đủ</Text>
  <Text Key="7796CBF4">Hoạt ảnh tình dục sẽ thay đổi theo trình tự được định nghĩa trước bởi tác giả và tiếp tục sau đó với một lựa chọn ngẫu nhiên phù hợp.</Text>
  <Text Key="4BD9F79C">Tiến trình tình dục ngẫu nhiên</Text>
  <Text Key="13A01103">Hoạt ảnh tình dục luôn thay đổi thành một lựa chọn ngẫu nhiên phù hợp.</Text>
  <Text Key="88379669">Tiến trình tình dục được kiểm soát</Text>
