  <Text Key="C643C7C4">Cầu xin Simoleons khi Sim cần; Giếng Ước Thì Thầm không ưa tham lam.</Text>
  <Text Key="5ECF17B8">Đồng ý. Tuyệt vời. Không đồng ý. Thấu hiểu. Thích. Cười chết. Zagadoo!</Text>
  <Text Key="5DCF160F">Hãy chờ xem tập đặc biệt “Kẻ Nhặt Plumbob: 10 Lựa Chọn Thối Nát."</Text>
  <Text Key="5CCF14E2">Thả lỏng bản thân là người mê phim và chia sẻ ý kiến về diễn viên, đạo diễn, cảnh quay, và hơn thế nữa, ngay sau khi phim kết thúc.</Text>
  <Text Key="5BCF1371">Bỏng ngô và phim kinh dị không nên kết hợp. Người xem hãy cẩn thận!</Text>
  <Text Key="9648FBDA">Kem Mocha Lạnh Giá ngon nhất khi “chia sẻ”. Hãy thử Chilling Touch lên bạn bè và gia đình.</Text>
  <Text Key="9548F9A9">Chế độ ăn kiêng bằng kem?! Hương vị Taste of Diet gần như quá tốt để trở thành sự thật!</Text>
  <Text Key="9848FEF0">Sim mô tả hương vị kem Dragon’s Breath là “cháy chậm”… Nếu bạn may mắn.</Text>
  <Text Key="9748FD47">Kỹ năng nấu ăn mở khóa nhiều hương vị kem khác nhau. Thêm topping và trang trí để hoàn thiện!</Text>
  <Text Key="A835A87C">Tắm suông được khuyến khích mạnh mẽ trong bồn tắm nước nóng...</Text>
  <Text Key="A935A9E9">Vừa chuyển đến? Hãy chú ý đến những hàng xóm Sim sẽ rất vui khi chào đón bạn đến ngôi nhà mới.</Text>
  <Text Key="AB35AC87">Nâng cấp bồn tắm nước nóng có thể rất có lợi cho Sim của bạn… hãy thử và ngạc nhiên!</Text>
  <Text Key="AC35AE30">Cơ hội đang chờ đón ở Newcrest! Hãy làm của riêng bạn! Truy cập hoặc Chuyển đến thông qua Lựa chọn Thế giới.</Text>
  <Text Key="A53A8557">Binh lính và nhà khoa học thường có thể bắt gặp đang uống một ly ở quán bar địa phương.</Text>
  <Text Key="983A70CE">BẠN KHÔNG NÊN ĐẾN ĐÂY. BẠN KHÔNG THỂ NGĂN TÔI.</Text>
  <Text Key="973A6F5D">Một số thông tin chỉ dành cho quân nhân và đặc vụ chính phủ.</Text>
  <Text Key="9A3A73E4">Sử dụng Thiết Bị Nghe Lén để do thám hàng xóm và thu thập thông tin quan trọng.</Text>
  <Text Key="993A727B">Sim của bạn có thể phải kết bạn với người dân StrangerVille trước khi họ tiết lộ bí mật.</Text>
  <Text Key="9C3A7682">Cây cối bản địa của StrangerVille có thể ngon lành, nhưng chúng có một số… tác dụng phụ.</Text>
  <Text Key="9B3A7511">Mọi thứ đã không còn như trước ở StrangerVille kể từ khi phòng thí nghiệm bí mật được xây dựng trong hố va chạm…</Text>
  <Text Key="9E3A7A58">Cảm thấy bối rối? Trò chuyện với cư dân StrangerVille và xem họ biết gì!</Text>
  <Text Key="9D3A782F">Cửa hàng Curio có nhiều vật phẩm khó tìm có thể hữu ích cho cuộc điều tra của bạn.</Text>
  <Text Key="AE272324">Những người xây dựng Omiscan cổ đại bảo vệ bí mật của nền văn minh bằng cách phát triển kỹ thuật thay đổi bố cục của các công trình để làm lạc hướng kẻ xâm nhập.</Text>
  <Text Key="AF272551">Rừng nguyên sinh của Selvadorada có nhiều thử thách (và nhiều sinh vật cắn), nhưng một người giỏi đa năng có thể mở đường một cách dễ dàng.</Text>
  <Text Key="B02726C2">Để thay đổi tâm trạng của Sim khi khám phá Rừng Belomisia, hãy tìm một khung cảnh đẹp hoặc thử nếm một quả dại.</Text>
  <Text Key="B127286F">Đồ trang bị phiêu lưu trong kho thay đổi thường xuyên, vì vậy hãy thường xuyên ghé thăm Chợ Puerto Llamante!</Text>
  <Text Key="B2272998">Ngộ độc có thể trở nên chết người, nhưng người dân địa phương của Selvadorada có thể quen thuộc với một loại thuốc giải.</Text>
  <Text Key="408B5ABE">Để tìm hiểu thêm về Giá Trị Nhân Cách, di chuột qua Bảng Simology của đứa trẻ.</Text>
  <Text Key="3F8B590D">Sim có thể chơi nhạc cụ để giảm bớt cảm xúc tiêu cực (yêu cầu cấp độ Kỹ năng nhạc cụ 4.)</Text>
  <Text Key="4E8B70B0">Thể hiện tình yêu thương và chuẩn bị một Bữa Trưa Túi cho Sim!</Text>
  <Text Key="4D8B6F07">Sim có Đặc điểm Trách nhiệm sẽ tự nhiên giỏi hơn trong công việc của họ.</Text>
  <Text Key="4C8B6D9A">Trẻ em sẽ thỉnh thoảng hỏi lời khuyên, và cách phụ huynh phản hồi ảnh hưởng đến Giá Trị Nhân Cách của chúng.</Text>
  <Text Key="4B8B6C69">Để lại một lời nhắn tử tế cho Sim trên bảng thông báo gia đình để cải thiện mối quan hệ.</Text>
  <Text Key="4A8B6AFC">Khi trẻ em bỏ qua kỹ thuật kỷ luật của phụ huynh, một khoảng thời gian nghỉ hoặc cấm túc là cần thiết.</Text>
  <Text Key="498B6953">Hãy chắc chắn giấu nhật ký của bạn dưới đệm để ngăn chặn anh chị em tò mò đọc nó.</Text>
  <Text Key="488B6726">Yêu cầu giúp đỡ từ phụ huynh và anh chị em là một cách để cải thiện chất lượng dự án học tập của bạn.</Text>
  <Text Key="478B65B5">Con bạn đang trải qua một giai đoạn khó khăn? Hỏi chúng về điều đó để nhận được mẹo vượt qua nhanh hơn.</Text>
  <Text Key="52EAFAB4">Tùy chỉnh thực đơn nhà hàng của bạn với bất cứ thứ bạn muốn! Chỉ đừng vượt quá 30 món trong mỗi danh mục.</Text>
  <Text Key="51EAF90B">Mang nhà hàng theo bạn và đặt đối tượng trạm bếp ở nhà! Bạn có thể thuê một đầu bếp hoặc thậm chí tự nấu ở đó.</Text>
  <Text Key="5CEB0AFA">Bạn đã xem tất cả các nhà hàng đi kèm với Dine Out chưa? Hãy tìm chúng trong “Thư Viện Của Tôi”!</Text>
  <Text Key="5BEB0949">Thích món ăn bạn đã ăn hôm nay? Hãy nhớ khen ngợi đầu bếp bằng cách nói chuyện với họ hoặc người phục vụ!</Text>
  <Text Key="5EEB0D90">Cảm thấy lạnh ngoài trời? Sưởi ấm với đèn sưởi!</Text>
  <Text Key="58EB0406">Sim có kỹ năng nấu ăn cao nên thử và học tất cả các món thử nghiệm.</Text>
  <Text Key="57EB0295">Món ăn kết hợp với mật ong đỏ hoặc trắng đúng có thể làm bữa ăn tốt hơn cho Sim.</Text>
  <Text Key="D6FD2548">Chú ý đến nhu cầu của khách hàng và phản ứng nhanh chóng để đảm bảo xếp hạng cao.</Text>
  <Text Key="D3FD2001">Miễn phí đồ ăn &amp; đồ uống là một cách tuyệt vời để tăng xếp hạng (với chi phí là lợi nhuận).</Text>
  <Text Key="D4FD21B2">Giữ các bàn gần trạm bếp có thể giảm thời gian chờ đồ ăn.</Text>
  <Text Key="D1FD1D4B">Huấn luyện nhân viên Nhà hàng của bạn để đảm bảo Thực Khách nhận được dịch vụ tốt nhất có thể.</Text>
  <Text Key="D2FD1E94">Xếp hạng nhà hàng có thể thay đổi theo thời gian nếu chúng được mở cửa; ngay cả khi bạn không ở đó. Kiểm tra các cơ sở kinh doanh của bạn thường xuyên.</Text>
  <Text Key="CFFD1A4D">Thuê thêm nhân viên Nhà hàng để tăng tốc độ kinh doanh. (Nhưng nó sẽ tốn một số lợi nhuận).</Text>
