  <Text Key="352A765A">Còn được biết đến ở hầu hết các quốc gia là gà nướng Peru, món ăn này bắt nguồn từ Peru vào những năm 1950 và đã trở thành một phần không thể thiếu trong ẩm thực Mỹ Latinh. Món gà nướng tuyệt vời này thường được phục vụ với khoai tây chiên và một phần salad. Rất ngon!</Text>
  <Text Key="A3D5E809">Nướng Pollo a la Brasa</Text>
  <Text Key="EC41B816">Pollo a la Brasa</Text>
  <Text Key="1C6456A3">Bắt nguồn từ Tây Ban Nha, Pinchos đã trở thành một phần văn hóa Mỹ Latinh. Pinchos thường có thể tìm thấy ở quán bar, nhà hàng, cũng như ở các quầy ăn vỉa hè. Ở Mỹ Latinh, Pinchos được làm từ nhiều loại protein, một món yêu thích là gà ướp các loại sốt hoặc gia vị khác nhau.</Text>
  <Text Key="1A25D974">Nướng Pinchos</Text>
  <Text Key="99796CFB">Pinchos</Text>
  <Text Key="492067EA">Hot Dog</Text>
  <Text Key="8B591CD8">Nướng Hot Dog</Text>
  <Text Key="CD33C937">Hot Dog</Text>
  <Text Key="68807640">Cuộc sống, nhưng chỉ những phần vui vẻ thôi.</Text>
  <Text Key="22B022F0">Sách Vui Nhộn</Text>
  <Text Key="96EA2E73">Sim phải ở trạng thái tâm trí Vui Nhộn để tiếp tục viết cuốn sách này.</Text>
  <Text Key="30325B43">Ghi lại cuộc đời của Sim trong một bài thơ sử thi.</Text>
  <Text Key="D6F759DB">Cuốn Sách Cuộc Đời</Text>
  <Text Key="D4C630C2">Hãy nhớ, nó phải thật sự để là sách tài liệu.</Text>
  <Text Key="C49EF21E">Sách Tài Liệu</Text>
  <Text Key="9174BC68">Ai đã làm, cuộc phiêu lưu cổ vật, mã bí ẩn, và hơn thế nữa!</Text>
  <Text Key="8F627998">Bí Ẩn</Text>
  <Text Key="3D69D5C6">Sách Hướng Dẫn Viết</Text>
  <Text Key="FC1D879D">Sách Hướng Dẫn Đàn Violin</Text>
  <Text Key="932D2928">Sách Hướng Dẫn Chơi Game</Text>
  <Text Key="5DFB90F0">Sách Hướng Dẫn Khoa Học Tên Lửa</Text>
  <Text Key="6F9EBECD">Sách Hướng Dẫn Đàn Piano</Text>
  <Text Key="BAA06402">Sách Hướng Dẫn Hội Họa</Text>
  <Text Key="B1B33C7A">Sách Hướng Dẫn Nghịch Ngợm</Text>
  <Text Key="520B6494">Sách Hướng Dẫn Logic</Text>
  <Text Key="752C2D7B">Sách Hướng Dẫn Khả Năng Thủ Công</Text>
  <Text Key="3AE98107">Sách Hướng Dẫn Lập Trình</Text>
  <Text Key="8BB66BD8">Sách Hướng Dẫn Đàn Guitar</Text>
  <Text Key="910A3EAD">Sách Hướng Dẫn Nấu Ăn Cao Cấp</Text>
  <Text Key="B9E83EA7">Sách Hướng Dẫn Làm Vườn</Text>
  <Text Key="2EFF110E">Sách Hướng Dẫn Thể Dục</Text>
  <Text Key="FA32AF64">Sách Hướng Dẫn Câu Cá</Text>
  <Text Key="C8846FAA">Sách Hướng Dẫn Nấu Ăn</Text>
  <Text Key="71641B67">Sách Hướng Dẫn Hài Kịch</Text>
  <Text Key="25C914FC">Sách Hướng Dẫn Sức Hút</Text>
  <Text Key="3F6EF4DA">Ghi lại kỹ năng của bạn thành một sách hướng dẫn cho tất cả mọi người!</Text>
  <Text Key="EC1AC433">Khi tâm trạng lãng mạn gặp dòng chữ tràn đầy, kết quả là một cuốn sách có thể khiến bất kỳ ai cũng thấy xấu hổ.</Text>
  <Text Key="2C1C5D6B">Lãng Mạn</Text>
  <Text Key="B4E9F83A">Sim phải ở trạng thái tâm trí Thích Tán Tỉnh để tiếp tục viết cuốn sách này.</Text>
  <Text Key="03C1C3A5">Rồng phun lửa hoặc ma cà rồng lấp lánh. Hãy chọn thông minh.</Text>
  <Text Key="B8014009">Giả Tưởng</Text>
  <Text Key="06EFDF6A">Giống như giãn cơ trước khi tập luyện, nhưng bằng lời nói thay vì các động tác giãn cơ thực tế.</Text>
  <Text Key="FAF42CC6">Sách Hướng Dẫn Tập Luyện</Text>
  <Text Key="1FECB1DD">Sim phải ở trạng thái tâm trí Tràn Đầy Năng Lượng để tiếp tục viết cuốn sách này.</Text>
  <Text Key="F6E2795E">Những câu chuyện xa hoa về Areel, kẻ cướp vũ trụ và người yêu can đảm của cô. Trong tập này: tìm ngôi nhà búp bê trong mơ của họ.</Text>
  <Text Key="95C9B1C2">Ngôi Nhà Búp Bê</Text>
  <Text Key="6774E636">Công thức, mẹo và thủ thuật về cách tạo ra đồ ăn ngon.</Text>
  <Text Key="4FBC3F3A">Sách Nấu Ăn</Text>
  <Text Key="51C0EEB8">Một lựa chọn đồ uống và hướng dẫn cách pha chúng.</Text>
