  <Text Key="54F9A659">{0.SimFirstName} tìm thấy một ít thức ăn trong thùng rác này. Nó dường như vẫn ăn được.</Text>
  <Text Key="EAEC6576">Lục Lạo</Text>
  <Text Key="7C536EC6">Không có thùng rác mới để lục lạo.</Text>
  <Text Key="C9989D4E">Đi Đến Cư Dân Cùng</Text>
  <Text Key="0C3616D7">Thăm Cư Dân</Text>
  <Text Key="9A3BF498">Đang Xếp Hàng Tại {1.ObjectName}</Text>
  <Text Key="24768BE1">Hoài Niệm</Text>
  <Text Key="FF5A3B6E">{0.SimFirstName} xin lỗi vì không có kỹ năng để sửa trạm và gửi một tin nhắn từ tên lửa đến trụ sở. Sẽ mất vài ngày trước khi viện trợ đến, nhưng các phi hành gia nên ổn, với điều kiện không ai chiếm hết chăn.</Text>
  <Text Key="DE2C973A">{0.SimFirstName} phóng lên—và đúng lúc! Một đội quạy giống nhện đã phủ kín sườn đồi và bắn vào tàu {M0.his}{F0.her} đang rút lui. An toàn ngoài không gian, {0.SimFirstName} bắt đầu làm việc trên {M0.his}{F0.her} GPS. Khởi động lại. Khởi động lại…Bingo! {0.SimFirstName}—và kho báu—đang trên đường về nhà.</Text>
  <Text Key="7B5A8C7A">Với quyết tâm, {0.SimFirstName} ấn ngón tay xuống nút để đổ tất cả rác ra khỏi tên lửa. Khoan, {M0.he}{F0.she} đáng lẽ phải làm gì? Ôi không!! Chính phủ có thể theo dấu vết rác đó ĐẾN ĐÚNG {M0.HIM}{F0.HER}!!</Text>
  <Text Key="BCCF6681">{0.SimFirstName} tiếp cận một trong những thành viên tỉnh táo hơn và hỏi chuyện gì đang xảy ra. Hóa ra toàn bộ phi hành đoàn đã mắc một loại điên loạn do không gian! {0.SimFirstName} lén trở về tên lửa để liên lạc với chỉ huy. Ai đó sẽ lên shortly để giúp phi hành đoàn.</Text>
  <Text Key="126D5F4E">Eureka! Chiếc mũ đội lên đầu! Thêm tiếng reo hò từ đám đông khi {0.SimFirstName} ném chiếc mũ vào khán đài một cách duyên dáng, để được một người hâm mộ may mắn bắt lấy. Bệ đỡ không mũ chìm xuống và biến mất dưới mặt đất, và chẳng mấy chốc được thay thế lại. Bệ đỡ thử nghiệm này dường như giữ một chiếc ghế: một chiếc ghế kim loại đơn giản.</Text>
  <Text Key="4A3FC738">{0.SimFirstName} chui vào sau điều khiển và lái chiếc tàu nhỏ xuống núi. Và bằng “lái”, tôi muốn nói là “lăn”. Và bằng “núi”, tôi muốn nói là “đá sắc nhọn điên cuồng”. Tin tốt là một linh kiện giống như catalyzer nằm trong đống đổ nát. Tin xấu là {0.SimFirstName} giờ đang nắm một vết thương khá nặng ở {M0.his}{F0.her} sườn. Đêm đang buông xuống.</Text>
  <Text Key="745ECAE4">Sâu trong Hang Ác, {0.SimFirstName} đối mặt với thử thách tối thượng của {M0.his}{F0.her}: Nega-{0.SimFirstName}!! Đó là điều ngược lại với mọi thứ {0.SimFirstName} đại diện cho! May mắn {0.SimFirstName} mang theo vũ khí đó, nên {M0.he}{F0.she} nhanh chóng hạ gục nó và hướng lên mặt đất. Giờ sinh vật này có thể giúp bạn về nhà!</Text>
  <Text Key="F3EB8620">Không có hai trận đấu không gian nào bắt đầu giống nhau, nhưng kẻ ngoài hành tinh này dường như có kế hoạch. Với một cái vẫy xúc tu, {M0.he}{F0.she} lao về chân trời, sau đó quay tên lửa chiến đấu của {M0.him}{F0.her} để đối mặt với {0.SimFirstName}. {0.SimFirstName} cũng làm vậy, tạm dừng, rồi rẽ lại để tấn công tàu ngoài hành tinh. Trận đấu này bắt đầu!</Text>
  <Text Key="3DAA3756">Phòng thí nghiệm đầy đá quý và mẫu vật nhầy nhẫy, lấp lánh. Đây là khoa học nghiêm túc đây. {0.SimFirstName} bắt đầu xem xét các lọ mẫu vật khi {M0.he}{F0.she} cảm thấy một tiếng gầm từ bụng tàu. Đó là gì?!</Text>
  <Text Key="72107817">Trên đường đến hành tinh, {0.SimFirstName} nhận thêm chi tiết từ Bộ Phận Phân Phối. Có vẻ như một thuộc địa trên mặt trăng của Hiattooine đe dọa nổi loạn và thành lập chính phủ riêng. Đàm phán đã sụp đổ, và vì không bên nào muốn nói chuyện với bên kia, {0.SimFirstName} phải hàn gắn sự chia rẽ. {M0.he}{F0.she} sẽ nói chuyện với ai trước?</Text>
  <Text Key="F046A8E6">Nắm chặt ống, {0.SimFirstName} đạp cửa khoang và vung loạn. Một thứ nhỏ và cam chạy ra sau một thùng. Quét phòng, {0.SimFirstName} thấy rằng một khu trưng bày cho một sinh vật ngoài hành tinh nhồi xác {M0.he}{F0.she} tìm thấy trống! “Đừng làm tổn thương tôi!” một giọng nhỏ kêu. Bốn mắt nhìn ra từ sau thùng. {0.SimFirstName} hạ ống.</Text>
  <Text Key="937CB1CE">{0.SimFirstName} mở ga ở khúc cua cuối cùng, vượt qua Red Tooth và Dog Girl. Đây là lúc: thời gian để cho toàn ngân hà biết {M0.he}{F0.she} làm từ gì. Nhưng rồi trên tiếng gầm của {M0.his}{F0.her} động cơ là một tiếng vù cao khi Dog Girl phóng vào siêu tốc độ. Có được phép không?! Dog Girl giành đầu—lần này.</Text>
  <Text Key="3412EFD4">{0.SimFirstName} quyết định bỏ qua tuyên truyền và lấy câu chuyện từ các thuộc địa trước. Ngay khi {M0.he}{F0.she} hạ cánh trên mặt trăng vàng, tàu vũ trụ của {M0.his}{F0.her} bị một đám đông thuộc địa trông giận dữ bao quanh. Tuyên bố rằng chính phủ hành tinh là áp bức, họ dự định phá hoại máy sao chép thức ăn của hành tinh để chỉ sản xuất phô mai không nướng. {0.SimFirstName} nên làm gì?</Text>
  <Text Key="3C05EEC2">{0.SimFirstName} đáng lẽ phải biết rằng “tượng” ngoài hành tinh đó là một bất ngờ tốt quá. Sinh vật đó không chết—nó chỉ là một sinh vật non nớt ngốc nghếch bị anh trai thách thức giả vờ. Giờ nó muốn một chuyến du hành quanh ngân hà và một chuyến về nhà miễn phí. {0.SimFirstName} biết {M0.he}{F0.she} có thể bị buộc tội bắt cóc ngoài hành tinh, nhưng khó từ chối 4 đôi mắt van xin…</Text>
  <Text Key="FBDD56FF">Sau khi đi qua qua cửa không khí của tàu kia, {0.SimFirstName} nhìn quanh và nhận ra rằng đây phải là một tàu khoa học - máy móc, đá lấp lánh, thực vật, kính hiển vi…yup, chắc chắn là đồ khoa học. {M0.he}{F0.she} nên khám phá tiếp theo ở đâu?</Text>
  <Text Key="1E0D23C2">Có ích gì của động cơ phản lực nếu bạn chưa bao giờ được sử dụng chúng? {0.SimFirstName} phóng {M0.his}{F0.her} động cơ phản lực và bắn thẳng, bỏ lại Dog Girl, Red Tooth và mọi người khác trong bụi. Chiến thắng tốt! Tiền thưởng trong tay, {M0.he}{F0.she} lẹ làng rời khỏi đó—mặc dù không ai thua cuộc bất mãn có thể bắt được {0.SimPronounObjective}.</Text>
  <Text Key="D478FB6A">Giọng nói trở lại. “Cuộc gọi của bạn quan trọng với chúng tôi. Chúng tôi có chơi âm nhạc này cho bạn nếu bạn không quan trọng với chúng tôi?” Âm nhạc khó chịu dường như to hơn. Đó đã là 0.00003% của một chu kỳ thiên hà.</Text>
  <Text Key="E5458987">{0.SimFirstName} hỏi đứa trẻ hành tinh nào chúng đang ở, nhưng trước khi đứa trẻ có thể trả lời, một đội quạy giống nhện xuất hiện phía sau nó. Tránh đạn laser, {0.SimFirstName} nhảy vào {M0.his}{F0.her} tên lửa và phóng lên. {M0.He}{F0.She} chịu vài phát đạn vào {M0.his}{F0.her} hệ thống hạ cánh, nhưng thoát được. May mắn, {M0.he}{F0.she} làm lại được GPS kịp thời để lái về nhà.</Text>
  <Text Key="95623F73">Tàu thăm dò đang di chuyển qua cảnh quan mặt trăng với sự khéo léo và phong cách! Từ cửa sổ nhỏ của {M0.his}{F0.her}, {0.SimFirstName} thấy droid vui vẻ hơn {F0.she}{M0.he} đã có trong nhiều năm. May mắn thay, nó ít nhất sẽ mang về một món đồ lưu niệm.</Text>
  <Text Key="771C68D9">Cố gắng không hoảng loạn, {0.SimFirstName} quét chân trời tìm các ngôi sao quen thuộc. Kia! Một ánh sáng nhấp nháy. {M0.He}{F0.She} lao lại gần chỉ để phát hiện một chiếc hộp kỳ lạ bằng thủy tinh với thứ trông giống như một đèn tín hiệu bên trong. Trích xuất nó, {0.SimFirstName} tìm thấy một bản đồ với một dấu X đánh dấu một hành tinh gần chòm sao. Nó gần như quá tốt để tin… Giờ thì sao?</Text>
  <Text Key="7B50D5F0">{0.SimFirstName} sử dụng cánh tay robotronic của {M0.his}{F0.her} tàu để tháo rời phòng thoát hiểm. Một voltrofibrilator thêm và một đồng hồ dehexythermomatic dự phòng sẽ thực sự hữu ích một ngày nào đó!</Text>
  <Text Key="765DCC09">Lướt chậm bây giờ, {0.SimFirstName} lướt qua hàng dặm rừng rậm dày đặc. Cuối cùng! Một khoảng đất trống. Nhưng khoảng đất trống dường như bừa bộn với tàn tích ngoài hành tinh. {M0.he}{F0.she} nên hạ cánh ở đó dù sao, nơi ít khả năng va chạm, hay chọn lớp phủ rậm rạp, tối tăm của rừng?</Text>
  <Text Key="79DDF7C1">Bíp! Bíp! Tên lửa của {0.SimFirstName} phát hiện một vật thể bất ngờ trên chân trời. Khi {M0.he}{F0.she} đến gần hơn, {M0.he}{F0.she} không thể tin {M0.his}{F0.her} mắt. Các tán cây xanh, phồng lên. Dòng suối xanh ngọc. Có thể không? Hành tinh Lush huyền thoại! {0.SimFirstName} tắt {M0.his}{F0.her} tăng tốc turbo khi {M0.he}{F0.she} phá vỡ khí quyển hành tinh.</Text>
  <Text Key="D39E32A3">Đi ngang qua hành tinh Yaaaaaaang, {0.SimFirstName} thấy một ngoài hành tinh trông mệt mỏi đứng giữa một đống lớn túi rác và bộ phận ghế sofa gỉ sét. Hóa ra anh ta đang chuyển đến một nơi ở mới trên hành tinh Rompiter, và bạn của anh ta được supposed giúp lại bỏ cuộc! {0.SimFirstName} có thêm thời gian - {M0.he}{F0.she} nên giúp đỡ không?</Text>
  <Text Key="DCD42F5B">Thử tốt, đồng hồ không gian! {0.SimFirstName} khá chắc {M0.he'll}{F0.she'll} sẽ ổn mà không cần nó! Đồng hồ không gian là một âm mưu của ngành sợi thủy tinh dù sao. {M0.He}{F0.She} đội một chiếc mũ đan đẹp và thoa kem chống nắng, rồi hướng đến cửa khoang không khí. Nhưng nó bị khóa.</Text>
  <Text Key="38ED2719">Trại rất bận rộn, và ĐÓ là vấn đề sống còn. {0.SimFirstName} chờ đợi cơ hội phù hợp, sau đó trượt bộ phận cần thiết ra khỏi đống đồ phế liệu trong khi sinh vật nhỏ bị phân tâm. Trước khi sự trộm cắp bị phát hiện, {M0.he}{F0.she} chạy đi về hướng {M0.his}{F0.her} tàu. Thời gian để sửa chữa và về nhà nhanh chóng!</Text>
  <Text Key="AC01821F">{0.SimFirstName} gửi một tin nhắn hòa bình đến sinh vật, đáp lại bằng cách phát sáng xanh lục. Nó dẫn {0.SimFirstName} quanh một lỗ trong tiểu hành tinh, {F0.she}{M0.he} có thể thấy nó lấp lánh với những viên ngọc đẹp. {0.SimFirstName} lấy vài viên và lưu trữ trên {F0.her}{M0.his} tàu.</Text>
  <Text Key="B3F2C278">Chiến đấu dẫn {0.SimFirstName} ra khỏi đám mây, nhưng sau đó vòng lại để khóa tên lửa vào {M0.his}{F0.her} tàu! Nhanh chóng, {0.SimFirstName} chuyển sang siêu vượt và trốn thoát. Đó là khi {M0.he}{F0.she} thấy rằng tàu tự động nhặt một số hàng hóa bí ẩn trong đám mây. Nó có thể là gì?</Text>
  <Text Key="97E02190">Sau khi vật lộn với sinh vật kỳ lạ và trơn trượt, {0.SimFirstName} quản lý sắp xếp nó vào một lọ mẫu vật lớn. {M0.He'll}{F0.She'll} mang nó về Trái Đất với {M0.him}{F0.her} cho các nhà khoa học mổ xác. Ừ, “nghiên cứu”.</Text>
  <Text Key="105D73F0">{0.SimFirstName} đi lang thang qua đám mây. Điệu múa vàng và tím gần như thôi miên—một giấc mơ tinh tế, hoặc mộ địa xa hoa. {M0.He}{F0.She} bình yên với vẻ đẹp của {M0.his}{F0.her} số phận bi thảm khi bỗng tàu phá vỡ ra bầu trời trong xanh. {0.SimFirstName} tự do! Và ngay trước {0.SimPronounObjective} là một hành tinh vàng kỳ lạ.</Text>
  <Text Key="201C4E82">Sinh vật tặng {0.SimFirstName} một kho báu đặc biệt vì vượt qua thử nghiệm. Sau đó, {0.SimFirstName} nhìn với sự kinh ngạc khi sinh vật chỉ vào tên lửa, dường như nâng nó lên khỏi đầm như được dẫn dắt bởi một lực vô hình! Giờ {0.SimFirstName} cuối cùng có thể bay về nhà và để lại hành tinh kỳ lạ này xa sau {M0.him}{F0.her}!</Text>
  <Text Key="44DD42E8">{0.SimFirstName} nghĩ {F0.she}{M0.he} đã làm đủ. Vệ tinh có thể phát tín hiệu tốt hơn. Thay vì một triệu Sims không có phủ sóng, nó chỉ là hàng trăm nghìn. Đó là một chiến thắng ở một số cấp độ, phải không?</Text>
  <Text Key="148B5842">{0.SimFirstName} đang trên đường về nhà để giao con chó quý và nhận {M0.his}{F0.her} phần thưởng! Con vật dưới bàn đúng là Fitz, nhuộm nâu trong một nỗ lực ngụy trang lố bịch. Nhưng khoan—có một chiến đấu đang đóng lại. Rồi {0.SimFirstName} nhận ra: mũi tiêm là một thiết bị theo dõi. Có lẽ {M0.he}{F0.she} có thể vượt qua họ.</Text>
  <Text Key="0C94D6A1">{0.SimFirstName} biết tốt hơn. Chiến đấu với sức hút của lỗ đen, {M0.he}{F0.she} dẫn dắt {M0.his}{F0.her} tên lửa dọc theo tên lửa ngoài hành tinh và thuyết phục anh ta bỏ tàu. Phi công vừa thoát khi tàu của anh ta bị hút vào hư vô, nhưng anh ta không trông có vẻ biết ơn. Tặng {0.SimFirstName} một chút (rất nhỏ) cho sự giúp đỡ, anh ta yêu cầu được thả ở hành tinh tiếp theo.</Text>
  <Text Key="7D27F208">{0.SimFirstName} cuối cùng kết nối được với Hỗ Trợ Kỹ Thuật. Một giọng nói được ghi sẵn nói, “Xin chào. Tôi có thể giúp gì cho bạn? Bạn có thể nói, 'sửa chữa tàu' hoặc 'điên loạn không gian'.”</Text>
  <Text Key="0FD41E31">Phew! Tên lửa của {0.SimFirstName} hạ cánh không một vết xước và cho đến nay, không có ngoài hành tinh nào chạy ra chào {M0.him}{F0.her}. {0.SimFirstName} đi lang thang vào một đền đổ nửa, dường như được xây dựng từ đá xốp khổng lồ. Thêm những viên đá không gian kỳ lạ rải rác, cùng với một cái bát hiến tế đẹp và các hiện vật tôn giáo khác. {M0.he}{F0.she} nên mang một hiện vật về nhà để phân tích không?</Text>
  <Text Key="ACD5E5D0">{0.SimFirstName} đi lang thang qua đám mây. Điệu múa vàng và tím gần như thôi miên—một giấc mơ tinh tế, hoặc mộ địa xa hoa. {M0.He}{F0.She} bình yên với vẻ đẹp của {M0.his}{F0.her} số phận bi thảm khi bỗng tàu phá vỡ ra bầu trời trong xanh. {M0.He’s}{F0.She’s} tự do! Tất cả {M0.he}{F0.she} cần là một chút may mắn nữa: {M0.he's}{F0.she's} phải về nhà bằng khí thải.</Text>
  <Text Key="A08EC8E6">{0.SimFirstName} đậu {M0.his}{F0.her} tên lửa và đi vào trại cứu hộ. Ngoài hành tinh ở quầy lễ tân nhướng mắt khi {M0.he}{F0.she} bước vào. “Công việc đã đầy,” cô nói. {0.SimFirstName} có thể giải thích về con chó mất tích… hoặc bào chữa để nhìn quanh.</Text>
  <Text Key="988E7B07">{0.SimFirstName} mệt. Mệt đến mức, {M0.he}{F0.she} có thể ngủ ngay ở tầng 69, nếu không phải vì tất cả tiếng tru. Động vật trong đây không giống “Fitzy-Poo.” Tìm thấy một cầu thang, {M0.he}{F0.she} quay về quầy lễ tân. Ngoài hành tinh đã đi, nhưng đó là gì {0.SimFirstName} nghe? Rên rỉ từ dưới bàn...?</Text>
  <Text Key="9E624AFA">Làm vị thần tối cao cho toàn bộ một nền văn minh dường như là rất nhiều công việc, và {0.SimFirstName} không nghĩ {M0.he's}{F0.she's} đủ sức. Để người khác xử lý trách nhiệm. {M0.he}{F0.she} trèo lên lại {M0.his}{F0.her} tên lửa và hướng về nhà.</Text>
  <Text Key="D4792A92">Không có ánh sáng, ngoài hành tinh không thể trồng trọt hay làm bất cứ điều gì…nhưng {0.SimFirstName} cũng không. Ngồi trong nhà vệ sinh công cộng trong bóng tối không exactly thú vị, nên {M0.he}{F0.she} quyết định hướng về nhà, học được chính xác không có gì về tác động của quyền lực tuyệt đối.</Text>
  <Text Key="5BC7FF87">Sự hào phóng của {0.SimFirstName} đã cho phép ngoài hành tinh trở nên tự mãn và hư hỏng. {M0.He}{F0.She} thực sự không muốn trách nhiệm này ngay từ đầu, nên {M0.he}{F0.she} quyết định rời đi khi {M0.he}{F0.she} vẫn có thể. Khi {M0.he}{F0.she} rời đi, {M0.he}{F0.she} nghe thấy tiếng kêu hoảng loạn của ngoài hành tinh, kêu gọi thức ăn, quần áo và thuốc men. {0.SimFirstName} hy vọng họ sẽ ổn...</Text>
  <Text Key="BD1F5C93">{0.SimFirstName} sử dụng cánh tay robotronic của {M0.his}{F0.her} tàu để kéo phòng thoát hiểm lên tàu qua cửa khoang không khí. Sau vài phút đập vào cửa, nó bật mở - và một sinh vật ngoài hành tinh bật ra! {0.SimFirstName} không chắc liệu {M0.he}{F0.she} nên cố gắng bắt và khuất phục nó, hay chỉ đẩy nó ra ngoài không gian.</Text>
