  <Text Key="66764B06">Các Sim thể hình cuồng việc rèn luyện cơ thể. Họ dành gần như toàn bộ thời gian để hoàn thiện hình thể của mình.</Text>
  <Text Key="3548E315">(Từ việc ở gần một thành viên trong gia đình)</Text>
  <Text Key="919DE91B">&lt;b&gt;&lt;font color='#DE750E'&gt;Thử thách Xã hội&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;\n\n{0.SimFirstName} &lt;i&gt;thích&lt;/i&gt; làm trung tâm chú ý! Không quan trọng là bằng cách kể chuyện cười hay kể chuyện cho các Sim khác. Với {0.SimPronounObjective}, tất cả đều như nhau, miễn là những Sim xung quanh {0.SimPronounObjective} được giải trí. Giờ đây, {0.SimPronounSubjective} không khỏi tự hỏi liệu đây có phải là {0.SimPronounPossessiveDependent} sứ mệnh trong cuộc đời không? Có lẽ nên thử khám phá xem sao?!\n\n&lt;b&gt;Phần thưởng:&lt;/b&gt; Khi {0.SimFirstName} trưởng thành, {0.SimPronounSubjective} sẽ thăng tiến nhanh hơn trong Sự nghiệp Giải trí.</Text>
  <Text Key="70CC4F2F">Trở thành một Diễn viên/Giải trí</Text>
  <Text Key="95DCEE67">&lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Thử thách Phiêu lưu&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;\n\n{0.SimFirstName} thực sự muốn thử sức với việc câu cá. Có lẽ {0.SimPronounSubjective} có thể bắt được con cá lớn và hiếm nhất mà bất kỳ Sim nào &lt;i&gt;từng&lt;/i&gt; thấy?!\n\n&lt;b&gt;Phần thưởng:&lt;/b&gt; Khi {0.SimFirstName} trưởng thành, {0.SimPronounSubjective} sẽ thăng tiến nhanh hơn trong Kỹ năng Câu cá. {0.SimPronounSubjective} cũng sẽ thăng tiến nhanh hơn trong Sự nghiệp Bán thời gian Câu cá. &lt;i&gt;(Cuộc sống trên Đảo)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="B65165DE">Làm chủ Kỹ năng Câu cá</Text>
  <Text Key="A6F2F993">&lt;b&gt;&lt;font color='#AE3CDE'&gt;Thử thách Tò mò&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;\n\n{0.SimFirstName} đang lớn lên và nhận ra rằng có rất nhiều Sim đã tồn tại trước khi {0.SimPronounSubjective} {S0.was}{P0.were} chào đời, và hơn nữa... các Sim cũng chết. Đó là một điều &lt;i&gt;khó&lt;/i&gt; để học, nhưng có lẽ nếu {0.SimPronounSubjective} {S0.gets}{P0.get} biết một Ma, {0.SimPronounSubjective} sẽ có được góc nhìn mới về các Sim. Khá là khôn ngoan cho một đứa trẻ, phải không?\n\n&lt;b&gt;Phần thưởng:&lt;/b&gt; Khi {0.SimFirstName} trưởng thành, {0.SimPronounSubjective} sẽ thành công hơn nhiều trong việc giao tiếp xã hội.</Text>
  <Text Key="BB86DDBD">Học hỏi từ Quá khứ</Text>
  <Text Key="E3BE5A1C">&lt;b&gt;&lt;font color='#AE3CDE'&gt;Thử thách Tò mò&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;\n\n{0.SimFirstName} nghĩ rằng không gian và khoa học là tuyệt vời nhất! Có biết bao điều để học hỏi và khám phá ngoài kia! Có lẽ thậm chí là &lt;i&gt;người ngoài hành tinh&lt;/i&gt;! Có lẽ một ngày nào đó {0.SimPronounSubjective} có thể làm sự nghiệp từ đó?\n\n&lt;b&gt;Phần thưởng:&lt;/b&gt; Khi {0.SimFirstName} trưởng thành, {0.SimPronounSubjective} sẽ thăng tiến nhanh hơn trong các Sự nghiệp Nhà thiên văn và Nhà khoa học. Họ cũng sẽ hoạt động hiệu quả hơn khi làm Kỹ sư. &lt;i&gt;(Đại học Khám phá)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="32BE06E4">Tò mò về Khoa học</Text>
  <Text Key="87680931">&lt;b&gt;&lt;font color='#AE3CDE'&gt;Thử thách Tò mò&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;\n\n{0.SimFirstName} tìm thấy một cuốn nhật ký cũ của Đội bơi lội, và nó khiến {0.SimPronounObjective} nhận ra rằng một số Sim là những người bơi lội cực kỳ giỏi! Có lẽ nếu {0.SimPronounSubjective} đi theo dấu chân của những Sim đó, {0.SimPronounSubjective} có thể học được một vài điều từ họ và trở thành người bơi lội giỏi nhất từ trước đến nay!\n\n&lt;b&gt;Phần thưởng:&lt;/b&gt; Khi {0.SimFirstName} trưởng thành, {0.SimPronounSubjective} sẽ mất ít Năng lượng hơn khi bơi lội.</Text>
  <Text Key="608CC2EA">Theo dấu chân của Họ (Bơi lội)</Text>
  <Text Key="68F1BF7F">&lt;b&gt;&lt;font color='#AE3CDE'&gt;Thử thách Tò mò&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;\n\n{0.SimFirstName} tìm thấy một cuốn nhật ký cũ "Bản phác thảo và Tác phẩm", và nó khiến {0.SimPronounObjective} nhận ra rằng rất nhiều Sim đã tạo ra những tác phẩm nghệ thuật tuyệt vời trước khi {0.SimPronounSubjective} {S0.was}{P0.were} chào đời! Có lẽ nếu {0.SimPronounSubjective} đi theo dấu chân của những Sim đó, {0.SimPronounSubjective} sẽ học được một vài điều từ họ.\n\n&lt;b&gt;Phần thưởng:&lt;/b&gt; Khi {0.SimFirstName} trưởng thành, {0.SimPronounSubjective} sẽ thăng tiến nhanh hơn trong Kỹ năng Vẽ tranh, tăng giá trị cho các bức tranh được bán và hoạt động tốt hơn trong Sự nghiệp Freelancer.</Text>
  <Text Key="66AEEF31">Theo dấu chân của Họ (Hội họa)</Text>
  <Text Key="E4B231A1">&lt;b&gt;&lt;font color='#AE3CDE'&gt;Thử thách Tò mò&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;\n\n{0.SimFirstName} tìm thấy một cuốn nhật ký cũ "Trong chuyến lưu diễn", và nó khiến {0.SimPronounObjective} nhận ra rằng rất nhiều Sim trong quá khứ đã xây dựng cuộc sống bằng việc tạo ra âm nhạc tuyệt vời! Có lẽ nếu {0.SimPronounSubjective} đi theo dấu chân của những Sim đó, {0.SimPronounSubjective} có thể học được một vài điều từ họ.\n\n&lt;b&gt;Phần thưởng:&lt;/b&gt; Khi {0.SimFirstName} trưởng thành, {0.SimPronounSubjective} sẽ thăng tiến nhanh hơn trong các Kỹ năng Guitar, Piano, Hát và Violin. Họ cũng sẽ nhận được nhiều tiền boa hơn!</Text>
  <Text Key="821DB689">Theo dấu chân của Họ (Âm nhạc)</Text>
  <Text Key="657B0A20">&lt;b&gt;&lt;font color='#866500'&gt;Thử thách Độc lập&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;\n\n{0.SimFirstName} muốn chứng minh cho {0.SimPronounReflexive} (và người khác) thấy rằng {0.SimPronounSubjective} có thể tự nuôi {0.SimPronounReflexive} như một người lớn!\n\n&lt;b&gt;Phần thưởng:&lt;/b&gt; Khi {0.SimFirstName} trưởng thành, {0.SimPronounSubjective} sẽ thăng tiến nhanh hơn trong Sự nghiệp Đầu bếp và các Sự nghiệp Bán thời gian Pha chế và Đồ ăn nhanh.</Text>
  <Text Key="D1D27879">Tự Nuôi Bản thân</Text>
  <Text Key="FDAD2305">&lt;b&gt;&lt;font color='#199C2C'&gt;Thử thách Phiêu lưu&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;\n\n{0.SimFirstName} nghĩ thiên nhiên thật tuyệt vời. {0.SimPronounSubjective|xxUpper} {S0.wants}{P0.want} tương tác với nó và tìm thấy những vật sưu tập thú vị nhất trên thế giới!\n\n&lt;b&gt;Phần thưởng:&lt;/b&gt; Khi {0.SimFirstName} trưởng thành, {0.SimPronounSubjective} sẽ tận hưởng thời gian bên {0.SimPronounReflexive} nhiều hơn và, như một hệ quả, Nhu cầu Xã hội của {0.SimPronounPossessiveDependent} sẽ suy giảm chậm hơn.</Text>
  <Text Key="7465914E">Khám phá Thiên nhiên</Text>
  <Text Key="4FCF21ED">&lt;b&gt;&lt;font color='#866500'&gt;Thử thách Độc lập&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;\n\n{0.SimFirstName} nghĩ rằng {0.SimPronounSubjective} {S0.is}{P0.are} đứa trẻ thời trang nhất trên khu phố! &lt;i&gt;Có lẽ là người ăn mặc hay nhất mọi thời đại.&lt;/i&gt; Có lẽ nếu {0.SimPronounSubjective} {S0.hones}{P0.hone} tài năng tự nhiên của {0.SimPronounPossessiveDependent}, {0.SimPronounSubjective} có thể trở thành một biểu tượng thời trang một ngày nào đó!\n\n&lt;b&gt;Phần thưởng:&lt;/b&gt; Khi {0.SimFirstName} trưởng thành, {0.SimPronounSubjective} sẽ thăng tiến nhanh hơn trong Sự nghiệp Người ảnh hưởng Xu hướng.</Text>
  <Text Key="F80B9A6D">Xây dựng Hình ảnh Cá nhân</Text>
  <Text Key="7F36D767">Hữu ích</Text>
  <Text Key="5AD17A8B">&lt;b&gt;&lt;font color='#866500'&gt;Thử thách Độc lập&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;\n\n{0.SimFirstName} đánh cược rằng {0.SimPronounSubjective} có thể giúp đỡ việc nhà cửa tất cả bằng chính &lt;i&gt;{0.SimPronounReflexive}&lt;/i&gt;! {0.SimPronounSubjective|xxUpper} {S0.thinks}{P0.think} sẽ cảm thấy tuyệt vời khi được hữu ích và học được những điều mới!\n\n&lt;b&gt;Phần thưởng:&lt;/b&gt; Khi {0.SimFirstName} trưởng thành, {0.SimPronounSubjective} sẽ thăng tiến nhanh hơn trong bất kỳ Sự nghiệp Bán thời gian nào.</Text>
  <Text Key="328FA39A">Hăng hái</Text>
  <Text Key="A2D9E322">&lt;b&gt;&lt;font color='#AE3CDE'&gt;Thử thách Tò mò&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;\n\n{0.SimFirstName} có rất nhiều đam mê với những thứ {0.SimPronounSubjective} {S0.loves}{P0.love}! Đọc sách, âm nhạc, chơi game... Một số người có thể gọi {0.SimPronounObjective} là "quá hăng hái," nhưng có lẽ {0.SimPronounSubjective} nên sở hữu nó? Tất nhiên, {0.SimFirstName} vẫn đang tìm hiểu xem {0.SimPronounSubjective} {S0.is}{P0.are} ai. Điều này có thể cần một chút nỗ lực.\n\n&lt;b&gt;Phần thưởng:&lt;/b&gt; Khi {0.SimFirstName} trưởng thành, {0.SimPronounSubjective} sẽ cảm thấy Chán nản trong thời gian ngắn hơn khi {0.SimPronounSubjective} {S0.becomes}{P0.become} Chán nản. Sẽ luôn có thứ gì đó để suy nghĩ.</Text>
  <Text Key="DF84E4A1">&lt;b&gt;&lt;font color='#DE750E'&gt;Thử thách Xã hội&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;\n\nBài tập về nhà khó, nhưng {0.SimFirstName} thực sự muốn thử thách {0.SimPronounReflexive} để trở thành học sinh &lt;i&gt;tốt nhất&lt;/i&gt; mà {0.SimPronounSubjective} có thể!\n\n&lt;b&gt;Phần thưởng:&lt;/b&gt; Khi {0.SimFirstName} trưởng thành, {0.SimPronounSubjective} sẽ duy trì cảm hứng lâu hơn khi {0.SimPronounSubjective} {S0.becomes}{P0.become} Cảm hứng. Ngoài ra, {0.SimPronounSubjective} sẽ thăng tiến nhanh hơn trong Sự nghiệp Giáo dục &lt;i&gt;(Đại học Khám phá)&lt;/i&gt;.</Text>
  <Text Key="4DAAD955">Trở thành Học sinh Tốt</Text>
  <Text Key="934C30B9">&lt;b&gt;&lt;font color='#866500'&gt;Thử thách Độc lập&lt;/font&gt;&lt;/b&gt;\n\n{0.SimFirstName} muốn thành công và... Simoleon! {0.SimPronounSubjective|xxUpper} {S0.bets}{P0.bet} nếu {0.SimPronounSubjective} thực sự đẩy {0.SimPronounReflexive} thì {0.SimPronounSubjective} có thể trở thành một trong những Sim kinh doanh giàu có và tinh thông nhất từ trước đến nay khi {0.SimPronounSubjective} {S0.grows}{P0.grow} lên! Coi chừng nhà Landgraab, {0.SimFirstName} đang hành động rồi!\n\n&lt;b&gt;Phần thưởng:&lt;/b&gt; Khi {0.SimFirstName} trưởng thành, {0.SimPronounSubjective} sẽ thăng tiến nhanh hơn trong Sự nghiệp Kinh doanh, cũng như trong Sự nghiệp Nhân viên văn phòng. &lt;i&gt;(Chuyến đi Tuyết)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="7D085D56">Tư duy Doanh nhân</Text>
  <Text Key="D4C2CA1E">(Từ việc tắm)</Text>
  <Text Key="66FFF88B">{1.SimFirstName} đã học được Sở thích Làm mấy chuyện vớ vẩn của {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="4A220B86">{0.SimFirstName} đã học được về các sở thích Làm mấy chuyện vớ vẩn của {1.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="DE16B890">{0.SimFirstName} đã học được Sở thích WooHoo của {1.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="B209F06C">{1.SimFirstName} đã học được Sở thích WooHoo của {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="42A5E89A">{0.SimFirstName} đã học được Sở thích Lãng mạn của {1.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="69E6F6FC">{1.SimFirstName} đã học được Sở thích Lãng mạn của {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="0F735EB3">Tính cách Đã được Khám phá!</Text>
  <Text Key="9214962D">{0.SimFirstName} đã đạt đến số lần tối đa {0.SimPronounSubjective} có thể trải qua khoảnh khắc đặc điểm Tự khám phá.</Text>
  <Text Key="07F41F99">(Từ trận đánh tuyết)</Text>
  <Text Key="BCA46FF6">(Từ một cú đánh trực tiếp)</Text>
  <Text Key="A672C252">(Từ kịch bản Khám phá Đêm)</Text>
  <Text Key="08C94CB8">Chúc mừng bạn đã hoàn thành Kịch bản Chào mừng!\n\nNhư một phần thưởng, mỗi Sim trong hộ gia đình này đã kiếm được những phần thưởng độc nhất dựa trên thành tích và lựa chọn của họ, cũng như đủ Điểm Thỏa mãn để mua một món quà trong Cửa hàng Phần thưởng! \n\nBạn đã tạo một khởi đầu tuyệt vời cho các Sim của mình, nhưng câu chuyện của họ còn lâu mới kết thúc! </Text>
  <Text Key="134CF9CA">Thăng tiến thường xuyên sẽ phần thưởng bạn với các vật phẩm tăng cường tâm trạng mà các Sim của bạn lưu trữ trong Kho đồ của Hộ gia đình. Đặt chúng trên lô đất của bạn để hưởng lợi từ hiệu ứng của chúng.</Text>
  <Text Key="44D3BF67">Một số đặc điểm phần thưởng sẽ khiến Sim của bạn xây dựng kỹ năng nhanh hơn. Người Sáng sớm tăng tốc độ học kỹ năng vào ban ngày, trong khi Cú đêm tăng tốc độ học kỹ năng vào ban đêm. Hãy lựa chọn thông minh!</Text>
  <Text Key="103F981E">Những cảm xúc tiêu cực như Căng thẳng, Tức giận hoặc Buồn bã có thể ngăn cản Sim của bạn học các kỹ năng mới!\n\nBạn có thể tìm thêm thông tin về Cảm xúc trong Bài học dưới danh mục "Chế độ Sống".</Text>
  <Text Key="6D9609D2">Vâng, tôi biết tôi có thể tin tưởng bạn, Nova! Đây là chuyện về thức uống bí mật của tôi: Đó là CÁCH NHANH NHẤT để học kỹ năng. Tuy nhiên... hãy chắc chắn bạn đi vệ sinh trước khi uống nó, Snaggle Fluster có thể gây tăng tiểu rất nhiều! Tôi đôi khi lập trình ngay cả khi đang ở nhà vệ sinh để hiệu quả hơn.</Text>
  <Text Key="03187990">Được rồi, được rồi… Hãy tiếp tục là người bình thường.</Text>
  <Text Key="CFBB3AF3">Hy vọng pepperoni vẫn là món bạn thích!</Text>
  <Text Key="F504058E">Đừng lo, chúng ta sẽ ở bên nhau CẢ NGÀY DÀI tại văn phòng. Gặp bạn ở đó, đầu cá ngừ!</Text>
