  <Text Key="7F3BCB07">{0.String} không còn được gán cho bất kỳ lô đất hợp lệ nào. Để có thể mở, hãy gán một lô đất hợp lệ trong Cài đặt Kinh doanh Nhỏ.\n\nNếu không có lô đất hợp lệ nào hiện tại, hãy cân nhắc mua một Địa điểm Kinh doanh Nhỏ để chạy kinh doanh này.</Text>
  <Text Key="528ABE8E">Không Có Khách Hàng Tiềm Năng!</Text>
  <Text Key="D2D2BD40">Tiêu chí Khách hàng Mục tiêu Bắt buộc hiện tại của {0.String} quá khắt khe để chấp nhận bất kỳ Sim nào!\n\nViệc làm cho Tiêu chí không còn Bắt buộc sẽ giúp mời gọi nhiều khách hàng hơn.</Text>
  <Text Key="E312EE2F">Không Có Quầy Vé Đang Hoạt Động!</Text>
  <Text Key="8CB86B6D">Không có Quầy Vé nào đang hoạt động! Để thu Tiền Vé từ khách hàng, hãy đặt một Quầy Vé mới, thay thế bất kỳ Quầy Vé nào bị hỏng, và đảm bảo lô đất được kết nối với lưới tiện ích.</Text>
  <Text Key="0E7BEECD">Quầy Vé Không Có Truy Cập</Text>
  <Text Key="45526E2F">Không có Quầy Vé nào có thể truy cập! Đóng Kinh doanh Nhỏ và đặt một Quầy Vé mới hoặc di chuyển một Quầy Vé hiện có đến một vị trí mà khách hàng có thể với tới.</Text>
  <Text Key="EEBF422C">Đóng Kinh doanh Nhỏ</Text>
  <Text Key="16347D94">Một Lớp Sở thích vẫn đang diễn ra! Nếu bạn đóng Kinh doanh Nhỏ ngay bây giờ, Lớp sẽ bị hủy mà không được trả tiền.</Text>
  <Text Key="8D693031">Quản lý Công việc Nhân viên</Text>
  <Text Key="B6A4B542">Nhân viên Mới</Text>
  <Text Key="D01CD904">{0.SimFirstName} đã thuê {1.SimName} làm nhân viên mới tại {2.String}. {1.SimFirstName} sẽ xuất hiện đi làm lần tiếp theo khi {2.String} được mở.</Text>
  <Text Key="489AF15A">Địa điểm Kinh doanh Nhỏ Có Sẵn!</Text>
  <Text Key="55022EFC">{0.String} hiện là một Địa điểm Kinh doanh Nhỏ nhưng không có Kinh doanh Nhỏ! {1.SimFirstName} có thể mua lô đất này với {1.SimPronounPossessiveDependent} Kinh doanh Nhỏ thông qua Điện thoại.</Text>
  <Text Key="5EDBF2A4">Mở Cài đặt Kinh doanh Nhỏ</Text>
  <Text Key="85E3F521">Không Có Kinh doanh Được Gán!</Text>
  <Text Key="E535FC93">{0.String} hiện là một Địa điểm Kinh doanh Nhỏ nhưng không có Kinh doanh Nhỏ! Mở Cài đặt Kinh doanh Nhỏ để gán Kinh doanh Nhỏ của một hộ gia đình Sim cho địa điểm này.</Text>
  <Text Key="481E9A00">Mở Cài đặt Kinh doanh</Text>
  <Text Key="954C4A8D">Không Có Khách hàng Hiện Có Sẵn</Text>
  <Text Key="BDD15BEF">Tất cả khách hàng đáp ứng Tiêu chí Khách hàng Mục tiêu Bắt buộc của {0.String} hoặc đã ở đây rồi hoặc đã đến quá gần đây.\n\nHãy cân nhắc mở rộng Khách hàng Mục tiêu có thể hoặc làm cho Tiêu chí không còn bắt buộc để khuyến khích nhiều khách hàng hơn đến thăm {0.String}.</Text>
  <Text Key="E76B9386">{0.TimeShort} đến {1.TimeShort}</Text>
  <Text Key="FA65EDB0">{0.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="92CCA68C">{0.String}</Text>
  <Text Key="8F068407">{0.Number} {S0.{S1.ObjectName}}{P0.{P1.ObjectName}}\n\n{2.String}</Text>
  <Text Key="D035D3B9">{0.Number} {S0.{S1.ObjectName}}{P0.{P1.ObjectName}}</Text>
  <Text Key="B5F493B0">{0.String}\n{1.String}</Text>
  <Text Key="D22D3E78">{0.String}: {1.String}</Text>
  <Text Key="A795DBC4">{0.Money}</Text>
  <Text Key="AC2CA174">với {0.Money}</Text>
  <Text Key="847A4379">{0.String}…</Text>
  <Text Key="5D808001">{0.String} {1.String}</Text>
  <Text Key="4286250B">{0.String} và {1.String}</Text>
  <Text Key="1D2033C0">{0.String}, và {1.String}</Text>
  <Text Key="40AFB1B6">{0.String}, {1.String}</Text>
  <Text Key="1493714C">&lt;font color='{0.String}'&gt;{1.String}&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="D8DE1CF9"> • {0.String}</Text>
  <Text Key="C0033FFC">Trợ cấp Cư dân</Text>
  <Text Key="3C0625D6">Dành cho thanh thiếu niên và người trẻ tuổi, nơi họ sống có thể cung cấp các trợ cấp giúp tài chính cho sinh viên trong việc theo đuổi giáo dục đại học. Mỗi địa điểm có số tiền trợ cấp riêng, và sinh viên được khuyến khích nộp đơn và đại diện cho cộng đồng của họ!</Text>
  <Text Key="146EFCB1">Học bổng Thể thao &amp; E-Sports</Text>
  <Text Key="CA9EE54B">Có một vài học bổng yêu cầu Sim tham gia hoạt động ngoại khóa như một phần của yêu cầu. Một học bổng Thể thao yêu cầu Sim là Cầu thủ Đội bóng đá, trong khi Học bổng E-Sports yêu cầu Sim là Đối thủ E-Sports. Một Sim không thể được chấp nhận cả hai học bổng này cùng một lúc.</Text>
  <Text Key="8EB4BEB2">Học bổng Nghề nghiệp</Text>
  <Text Key="527DDF70">Các trường đại học muốn khuyến khích các Sim trẻ tuổi có thể đã bắt đầu thử sức trong thị trường lao động. Các học bổng này dành cho các Sim thanh thiếu niên và trẻ tuổi đã đạt được một số thành công trong nghề nghiệp, giúp trả tiền cho giáo dục đại học có thể thúc đẩy họ trong nghề nghiệp tương lai.</Text>
  <Text Key="B7E44067">Học bổng Kỹ năng</Text>
  <Text Key="1E4DE1FD">Các Sim đã phát triển nhiều kỹ năng thực tế đủ điều kiện nộp đơn cho nhiều học bổng dựa trên kỹ năng. Những giờ làm việc trên nấu ăn, câu cá, sửa chữa và nhiều kỹ năng khác có thể biến thành quỹ học bổng! Tuy nhiên, các học bổng này nhắm đến học sinh trẻ và do đó không có sẵn cho người trưởng thành hoặc người cao tuổi.</Text>
  <Text Key="C64AFC90">Học bổng Dựa trên Nhu cầu</Text>
  <Text Key="FA81D042">Mọi Sim đều xứng đáng được giáo dục đại học, và các học bổng Giáo dục Cho Tất cả và Bàn tay Giúp đỡ dựa trên nhu cầu được thiết kế để trao cơ hội cho các Sim từ các hộ gia đình ít điều kiện. Các Sim có ít tiết kiệm và tài sản được khuyến khích nộp đơn!</Text>
  <Text Key="48380745">Học bổng Ưu tú</Text>
  <Text Key="25DC5207">Các Sim đã được chấp nhận vào các chương trình bằng cấp ưu tú sẽ tự động nhận được học bổng, với số tiền dựa trên số bằng cấp ưu tú họ đã nhận được. Làm việc trên điểm số và kỹ năng của Sim trước khi nộp đơn có thể dẫn đến nhiều bằng cấp được chấp nhận hơn và từ đó nhiều tiền học bổng hơn!</Text>
  <Text Key="BA2BC0E5">{0.SimFirstName} có cơ hội tốt nhất để kiếm được các học bổng này:\n\n{1.String}</Text>
  <Text Key="1D8C57C2">Giá trị Học bổng: </Text>
