  <Text Key="B81B0CFE">Được Giới Phê Bình Ca Ngợi</Text>
  <Text Key="C9881747">Cảm giác thật tuyệt khi được ca ngợi vì đã phá vỡ giới hạn.</Text>
  <Text Key="B485603D">Làm Sạch Phím Ngà</Text>
  <Text Key="8A3A0F42">Một chút mồ hôi đã tiết kiệm được một khoản Simoleons khổng lồ.</Text>
  <Text Key="F6B8D774">Bánh Brownie Pha Chất Lợi Tiểu</Text>
  <Text Key="B802770F">Một Bữa Ăn Thất Bại Khác</Text>
  <Text Key="CF824740">Đó là một nỗ lực đáng kính, nhưng bữa ăn đó không thể cứu vãn.</Text>
  <Text Key="C7083D4C">Cảm giác thật tuyệt khi vượt lên đối thủ, bất kể bằng cách nào.</Text>
  <Text Key="F2D8F493">Vượt Lên Đối Thủ</Text>
  <Text Key="C4C1A26A">Bản Báo Cáo Không Thông Thường</Text>
  <Text Key="2524F56B">Đôi khi, những thứ bình thường chỉ cần một chút sáng tạo... điều chỉnh.</Text>
  <Text Key="84C4F120">Hai điểm phần trăm thất bại đó sẽ không bao giờ ngừng gây đau.</Text>
  <Text Key="8742C1EF">Hoàn Hảo Tuyệt Đối</Text>
  <Text Key="78416276">Siêu Nóng</Text>
  <Text Key="41C02F2F">Trông đẹp thật sự mang lại một số lợi ích.</Text>
  <Text Key="C3D876FC">Quá Đáng</Text>
  <Text Key="12DB1DF9">Có lý do tại sao cái này được gọi là báo chí chứ không phải viết sáng tạo.</Text>
  <Text Key="C91FABCB">Tiệc Tùng Quá Mức</Text>
  <Text Key="2C46B504">Hy vọng bữa tiệc đáng giá với việc bị đối thủ phá hỏng.</Text>
  <Text Key="545C3970">Mọi phong trào bay cao khi nó có thể diễn đạt sứ mệnh của mình.</Text>
  <Text Key="1C10521C">Nguồn Cảm Hứng Của Phong Trào</Text>
  <Text Key="598AF7B1">Gánh nặng của việc thi cử tích lũy dưới dạng căng thẳng thêm và điểm số thấp hơn. Eek!</Text>
  <Text Key="927F8420">Điểm SDT Thấp Hơn</Text>
  <Text Key="3704BF1E">Thiếu Đà</Text>
  <Text Key="800669E7">Không có người ủng hộ, không phong trào nghệ thuật nào sẽ bao giờ bắt đầu.</Text>
  <Text Key="342BAD1C">Trong Vùng Của Game Thủ</Text>
  <Text Key="024C8A99">Với sự tập trung đủ, một người có thể bất khả chiến bại.</Text>
  <Text Key="D341883D">Điểm số này có thể không hoàn hảo, nhưng gần như vậy rồi!</Text>
  <Text Key="5B784734">Hài Lòng Với Kết Quả</Text>
  <Text Key="F3382CB4">Giả Bệnh</Text>
  <Text Key="70009A81">Không muốn làm việc? Giả bệnh là một lựa chọn.</Text>
  <Text Key="9FCB6EF4">Mưu Kế Thất Bại</Text>
  <Text Key="7BB71AC1">Điều đó không diễn ra như dự định.</Text>
  <Text Key="B6061A3F">Khó không phải là bay, mà là hạ cánh.</Text>
  <Text Key="8F50D671">Phẫn Nộ</Text>
  <Text Key="D46A7D4E">Tại sao ai đó lại hét lên với {0.SimFirstName} vì cố gắng giúp đỡ? TẠI SAO?</Text>
  <Text Key="C9FB6069">Cựu Bạn Đời Nóng Tính</Text>
  <Text Key="2C32F836">Cuộc gọi dịch vụ thật khủng khiếp! Thật là một trận mắng chửi!</Text>
  <Text Key="B782BED2">Cựu Bạn Đời Bị Giữ Máy</Text>
  <Text Key="1B4D0683">Chịu đựng cựu bạn đời giờ làm hỗ trợ kỹ thuật cũng ngớ ngẩn như khi hẹn hò. Click! Cuộc gọi tiếp theo.</Text>
  <Text Key="629A67CD">Khán Giả Trống Vắng</Text>
  <Text Key="E22FE432">Dế cũng vỗ tay.</Text>
  <Text Key="AD9E1590">Viết Kịch Bản Truyền Hình</Text>
  <Text Key="05EA7DF5">Chỉ còn một bước để thực sự xuất hiện trên TV!</Text>
  <Text Key="1CCB442B">Đau Nhức Còn Lại</Text>
  <Text Key="523502E4">Đôi khi chơi qua cơn đau không mang lại lợi ích...</Text>
  <Text Key="F92ABC34">Bị Lừa</Text>
  <Text Key="15E54D01">Thật là lãng phí tiền bạc và thời gian!</Text>
  <Text Key="FADD3981">Tìm Lại Fluffy</Text>
  <Text Key="BEB4C0FE">Mọi việc đều tốt! Fluffy đã được tìm thấy!</Text>
