  <Text Key="F97D276F">Đèn Sàn Chân Ba Tổng Thể</Text>
  <Text Key="75FFBC20">Reclamation Homeware giới thiệu một chiếc đèn sàn tự hào là một chiếc đèn bàn phát triển quá mức.</Text>
  <Text Key="55CBAF40">Một Chiếc Đèn Tên Claudine</Text>
  <Text Key="F344AB45">Chiếc đèn cột này sở hữu bộ ba chụp đèn đa sắc sẵn sàng bắt đầu buổi tiệc.</Text>
  <Text Key="F26AB734">Bạn Đã Có Ánh Sáng</Text>
  <Text Key="CCD46601">Màu xanh lá cây là màu của sự phát triển, của mùa xuân, của sự an toàn. Ánh sáng xanh lá giúp phục hồi năng lượng đã cạn kiệt và ngầm ngầm cho phép mọi loại hoạt động bí ẩn trong ngôi nhà của bạn.</Text>
  <Text Key="AD9173CA">Đèn Tắm Nắng</Text>
  <Text Key="D85BCC4B">Có gì thanh bình hơn nằm trên ngọn đồi cỏ ở vùng quê dưới những tia nắng ấm áp của buổi sáng giữa trưa? Mang sự thanh bình về nhà với đèn Tắm Nắng, chiếc đèn tỏa sáng rực rỡ đến mức bạn sẽ thề rằng có thể cảm nhận ánh sáng ấm áp của nó khắp cơ thể.</Text>
  <Text Key="B0AAB6BD">Đèn Góc Đá</Text>
  <Text Key="E66BDEC2">Có một sự thoải mái nhất định được ban tặng cho chúng ta bởi đồ nội thất đáng tin cậy, chẳng hạn như chiếc đèn Cornerstone kiên định của chúng ta. Bất cứ nơi nào bạn cần ánh sáng, nó sẽ đứng đó, cao lớn và vững chãi, tỏa ra ánh sáng rực rỡ. Nó sẽ không bao giờ mệt mỏi và không bao giờ khuất phục chừng nào chúng ta mong muốn.</Text>
  <Text Key="177D3CA6">Cửa Kêu Kêu</Text>
  <Text Key="14F39E7F">Tra dầu bản lề để giữ riêng tư, hoặc để chúng kêu kêu để mách lẻo về những thiếu niên lén lút (hoặc người lớn suy nghĩ như họ).</Text>
  <Text Key="605FFCBF">Cổng Mega (Cơ Bản)</Text>
  <Text Key="238CF890">Bạn có hình dung được người nghệ nhân già còng lưng trên bàn làm việc, đôi bàn tay mạnh mẽ nhưng gồ ghề với lấy đúng công cụ để khơi dậy tầm nhìn nghệ thuật của ông từ gỗ sồi? Chúng tôi không thể vì những cánh cổng này được làm trên dây chuyền lắp ráp bởi robot, nhưng chúng trông GIỐNG HỢT như loại thủ công cổ điển.</Text>
  <Text Key="E9A7DD9C">Cổng Trinh Nữ</Text>
  <Text Key="AEFE1819">Hoàn hảo cho những cuộc gặp gỡ kín đáo, nó đi kèm một chiếc đèn lồng để báo hiệu khách đến muộn.</Text>
  <Text Key="A23CDD8B">Cổng Mega (Budget DeLite)</Text>
  <Text Key="CB32B4C4">Tại MegaMission Outdoor Warehouse, chúng tôi biết rằng phần tệ nhất của hàng rào là không có cách nào đi qua nó! Đó là một biên giới hoàn toàn không thể xâm phạm! Đó là lý do chúng tôi phát triển bước đột phá lớn nhất trong công nghệ hàng rào: Cổng! Bây giờ bạn có thể đi vào HOẶC ra ngoài hàng rào, lặp đi lặp lại!</Text>
  <Text Key="799095A1">Cổng Mega (Deluxe)</Text>
  <Text Key="4425DF9E">Bạn sẽ trả thêm một chút cho mẫu deluxe của Cổng Mega, nhưng ngay khi bạn mở một cái, bạn sẽ thấy tại sao: công nghệ Hinge-Rite. Mỗi lần đóng mở cổng là lời hứa về hành động mượt mà, không tiếng động từ những bản lề tốt nhất bên ngoài chương trình không gian. Bạn sẽ khóc khi thấy những bản lề này.</Text>
  <Text Key="A6F5E2D8">Cửa Thuận Tay Trái</Text>
  <Text Key="2662FE8D">Được tạo ra cho những hộ gia đình nơi người thuận tay trái nắm quyền, cổng hiện đại này khiến người thuận tay phải phải với tới.</Text>
  <Text Key="84143780">Kỳ Quan Hiện Đại</Text>
  <Text Key="EC1C1785">Đủ uy nghi để khiến hàng xóm tò mò.</Text>
  <Text Key="69081E6C">Cổng Nhà Gỗ</Text>
  <Text Key="702B3709">Một lối vào đơn giản, duyên dáng cho ngôi nhà ấm áp của bạn.</Text>
  <Text Key="E57A8C3B">Cổng Cung Điện</Text>
  <Text Key="BA386654">Với những cột đá cẩm thạch uy nghi và cánh cửa nặng nề như vua chúa.</Text>
  <Text Key="146A3DFB">Cổng Em Bé An Toàn (Khu Vực An Toàn)</Text>
  <Text Key="AFC37714">Giữ cho em bé và trẻ nhỏ an toàn trong một khu vực với cổng em bé này. Hãy chắc chắn trang bị hệ thống trẻ em an toàn tiện lợi, hoặc bạn có thể có tay đầy. Cảnh báo...một số trẻ nhỏ có thể trở thành những nghệ sĩ thoát thân khá giỏi!</Text>
  <Text Key="85586B6A">Cổng Tầm Nhìn Hiện Đại</Text>
  <Text Key="E638086B">Mang lại một cái nhìn thoáng qua về ngôi nhà đương đại của bạn mà không chào đón tất cả mọi người và mẹ của họ.</Text>
  <Text Key="83272F5C">Cổng Sắc Sảo</Text>
  <Text Key="494C36D9">Những cổng an ninh hiện đại trang trọng này gửi một thông điệp rõ ràng và sắc sảo.</Text>
  <Text Key="944BC54B">Gỗ Không Bạn Muốn Biết?</Text>
  <Text Key="B12DB584">Cổng gỗ nặng nề nhưng trang trọng mang lại sự an toàn và riêng tư tối đa.</Text>
  <Text Key="D969A183">Cổng Sự Tra Tấn Tây Ban Nha</Text>
  <Text Key="992B5CCC">Những cột ngói và sắt uốn kiêu kỳ giữ cho kẻ xâm nhập đẹp đẽ ở xa.</Text>
  <Text Key="A997D027">Cổng Đừng Thậm Chí Cố Mở</Text>
  <Text Key="E51ABA88">Sự phòng thủ hoàn hảo chống lại kẻ nhìn trộm, người bán hàng và kẻ lạ.</Text>
  <Text Key="F4548DD5">Cổng Mega (Double Deluxe)</Text>
  <Text Key="A1211ACA">Một cổng chỉ CẦN một cánh cửa, nhưng bạn biết ai dừng lại ở một cánh cửa không? Nông dân. Đó là số cánh cửa nông dân sử dụng. Bạn có thể làm tốt hơn, và đó là lý do tại sao đáng để đầu tư vào mẫu double deluxe của Cổng Mega. Nó giống như có một cổng, chỉ là của bạn tốt hơn!</Text>
  <Text Key="BB215F90">Cổng Rùng Rợn Đơn Giản</Text>
  <Text Key="063C0BF5">Đủ nghiêm khắc để khiến khách dừng lại mà không hoàn toàn thô lỗ.</Text>
  <Text Key="A48635C7">Lời Chào Của Thiên Nhiên</Text>
  <Text Key="C6316AA8">Đầy chất gỗ và hoang dã đến mức bạn bè sẽ muốn cởi giày và nhảy qua các cành của nó trần trụi.</Text>
  <Text Key="96ED4321">Cổng Biệt Thự Lớn</Text>
  <Text Key="F7DDFC1E">Ấn tượng với khách của bạn ngay cả trước khi bạn đóng cổng lại với họ.</Text>
  <Text Key="D38A22E5">Cành Cây</Text>
  <Text Key="DD80E23A">Một đống nhỏ cành cây và lá được dùng để bón phân và tái sinh cây trong vườn.</Text>
