  <Text Key="BB908AFE">{0.SimFirstName} cảm thấy được chăm sóc tương đối. Dù vậy, luôn còn chỗ để cải thiện...</Text>
  <Text Key="9B139223">{0.SimFirstName} cảm thấy bị bỏ rơi bởi những người chăm sóc {0.SimPronounPossessiveDependent}. Ai đó nên sớm đáp ứng nhu cầu của sinh vật bất lực này!</Text>
  <Text Key="A76F7312">Cần Trợ Giúp</Text>
  <Text Key="6250F2C3">{0.SimFirstName} cảm thấy hơi bị bỏ rơi. Có lẽ làm ầm ĩ lên sẽ giúp ích?</Text>
  <Text Key="438B9B6E">{0.SimFirstName} thỉnh thoảng nhận được những mẩu tình cảm. Không thỏa mãn lắm, nhưng tốt hơn là không có gì! </Text>
  <Text Key="83987BF9">Tình Yêu Thể Hiện</Text>
  <Text Key="E3861DE6">{0.SimFirstName} cảm thấy tình cảm ấm áp thỉnh thoảng. Thật tuyệt! Giá như nó thường xuyên hơn. </Text>
  <Text Key="1CCD9357">Một làn sóng tình yêu và ấm áp là tất cả những gì {0.SimFirstName} cảm thấy. </Text>
  <Text Key="05933558">Được Yêu Thương</Text>
  <Text Key="D8C8E20D">Sự ngưỡng mộ lấp đầy {0.SimFirstName} với sự hài lòng. </Text>
  <Text Key="9316D301">{0.SimFirstName} đã la hét và khóc lóc một thời gian nhưng vô ích. Tại sao không ai lắng nghe?</Text>
  <Text Key="8D3EDA04">Có Ai Ở Đó Không?</Text>
  <Text Key="9A778F31">{0.SimFirstName} tự hỏi liệu có ai thực sự lắng nghe không? Những tiếng khóc {0.SimPronounPossessiveDependent|xxUpper} đã hoàn toàn không được đáp lại!</Text>
  <Text Key="5124D349">{0.SimFirstName} thích sự chăm sóc và quan tâm! {0.SimPronounSubjective} có thể thỏa mãn trong ánh sáng của dịch vụ nhanh chóng.</Text>
  <Text Key="5370DF8A">Được Chăm Sóc Tốt</Text>
  <Text Key="C0D3B70B">Hầu hết nhu cầu của {0.SimFirstName} được đáp ứng nhanh chóng. Không còn nhiều hơn nữa {0.SimPronounSubjective} có thể yêu cầu!</Text>
  <Text Key="0EA86825">Cha Mẹ Cây Xấu</Text>
  <Text Key="4A4FB67A">{0.SimFirstName} vừa nhận ra rằng cây trong nhà {0.SimPronounPossessiveDependent} đã chết. Rõ ràng, {0.SimFirstName} chỉ không đủ chú ý. Có lẽ một chút chăm sóc thường xuyên sẽ ngăn ngừa những sự cố với cây sau này!</Text>
  <Text Key="2520F333">Trò Đùa Vụng Về</Text>
  <Text Key="B60D9A5C">Nghe một trò đùa khó chịu có thể khiến Sim có tâm trạng khó chịu.</Text>
  <Text Key="D2496A56">Giấc Mơ Tan Vỡ</Text>
  <Text Key="4E1D3576">Cảm Thấy Lễ Hội</Text>
  <Text Key="859752E4">Thay thế Moodlet khi các đặc điểm quy định Moodlet nên bị chặn</Text>
  <Text Key="D64EC31F">Món Quà Từ Thiên Nhiên</Text>
  <Text Key="0BAF4470">Không có gì tốt hơn là thức ăn được chọn tay!</Text>
  <Text Key="461374BE">Tốt Hơn Mong Đợi!</Text>
  <Text Key="2ADFD307">Này, cái đó khá ngon! Có lẽ tôi nên ăn "ngoài" thường xuyên hơn.</Text>
  <Text Key="C8D084B5">Chỉ Được Thôi</Text>
  <Text Key="55BA022A">Cái đó chắc chắn có vị "tự nhiên." Có thể cần thêm gia vị.</Text>
  <Text Key="C0B44C9B">Hạnh Phúc Bởi Thuốc</Text>
  <Text Key="E98FB334">Mmm... Uống thuốc đó thực sự khiến Sim cảm thấy hài lòng.</Text>
  <Text Key="F719B837">Sự Hẹp Hò Vui Vẻ</Text>
  <Text Key="B13D7838">Sim xấu tính thích đối xử tồi tệ với người khác.</Text>
  <Text Key="EB79DD8A">Em Bé Mới!</Text>
  <Text Key="62ECC10B">Không khoảnh khắc nào trong đời Sim vui vẻ hơn sự ra đời của một đứa trẻ!</Text>
  <Text Key="75BC1881">Ngoài Cuộc Sống Này</Text>
  <Text Key="5A5D65FE">Khi bạn già như Grim, chỉ là tự nhiên khi học được vài mánh khóe ấn tượng theo thời gian. {0.SimFirstName} đã có một trải nghiệm mà {0.SimPronounSubjective} sẽ không bao giờ quên!</Text>
  <Text Key="8423E689">Sự Hài Lòng Của Grim</Text>
  <Text Key="3D82B6D6">Grim thật tuyệt! Ai ngờ một sinh vật bất tử từ cõi âm lại có thể di chuyển như thế?!</Text>
  <Text Key="2251ED27">Màn Biểu Diễn Chết Người</Text>
  <Text Key="C7012988">Đó là một suy nghĩ thú vị, nhưng {0.SimFirstName} chưa cân nhắc về &lt;i&gt;thực tế&lt;/i&gt; của việc WooHoo với Grim. Bàn tay xương lạnh, cảm giác rùng rợn...</Text>
  <Text Key="01846213">Tiếp Xúc Với Cái Chết</Text>
  <Text Key="186C74BC">Suýt tránh được cái chết sẽ cho bất kỳ Sim nào một cái nhìn lạc quan về cuộc sống!</Text>
  <Text Key="90AA93CB">Quyến Rũ Cái Chết</Text>
  <Text Key="C4D82D04">Ai ngờ bạn có thể quyến rũ Tử Thần?! Bằng cách nào đó, khả năng thuyết phục của {0.SimFirstName} khá thuyết phục, và đã cứu một Sim khỏi cái chết!</Text>
  <Text Key="FF890447">Cứu Sim Khỏi Cái Chết</Text>
  <Text Key="94A7E228">Tử Thần lắng nghe lời cầu xin của {0.SimFirstName} và một Sim đã được đưa trở lại từ bờ vực cái chết!</Text>
  <Text Key="78F7CE30">Ra Lệnh Cho Cái Chết</Text>
  <Text Key="29695515">Nó cần can đảm để đưa ra yêu cầu với Tử Thần, nhưng bạn đã làm và nó thành công! Nếu bạn có thể làm điều đó, bạn có thể làm bất cứ điều gì, phải không?</Text>
  <Text Key="BD2D5B74">Cảm Thấy Khỏe Mạnh</Text>
