  <Text Key="9C644586">Bridgeport: Bưu Thiếp</Text>
  <Text Key="633E3CDF">Tham quan ánh đèn rực rỡ của Bridgeport!</Text>
  <Text Key="57DCDC57">Appaloosa Plains: Bưu Thiếp</Text>
  <Text Key="817188D8">Chơi đùa cùng bạn bè lông xù! Hãy đến thăm Appaloosa Plains!</Text>
  <Text Key="419E67E5">Moonlight Falls: Bưu Thiếp</Text>
  <Text Key="FD2C893A">Moonlight Falls, quê hương của mọi thứ Ma Thuật &amp; Siêu Nhiên!</Text>
  <Text Key="0C4B7A08">Thung Lũng Rồng: Bưu Thiếp</Text>
  <Text Key="C71E3D1D">Hoan hô! Hãy ghé chơi một chút ở Thung Lũng Rồng. Ở đây có Rồng đấy!</Text>
  <Text Key="77151C74">Champs Les Sims: Bưu Thiếp</Text>
  <Text Key="A6CE3741">Bonjour! Thưởng thức nước ép ngon và ếch cộng ở Champs Les Sims!</Text>
  <Text Key="AA408F5A">Vịnh Sò Hến: Bưu Thiếp</Text>
  <Text Key="AE39BFFB">Ahoy! Ở đây có gió mát và nhiều của cải nhoài!</Text>
  <Text Key="1E8D4B5F">Riverview: Bưu Thiếp</Text>
  <Text Key="6FDA82B0">Đi câu cá ở Riverview! Có một trải nghiệm tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="D32BB5D5">Lucky Palms: Bưu Thiếp</Text>
  <Text Key="B87552CA">Điều gì xảy ra ở Lucky Palms, sẽ ở lại Lucky Palms!</Text>
  <Text Key="32A8564E">Littlehaven: Bưu Thiếp</Text>
  <Text Key="C44A2DF7">Đang có một kỳ nghỉ tuyệt vời ở Littlehaven. Ước gì bạn ở đây!</Text>
  <Text Key="1068C74C">Bảng Ghim Bưu Thiếp Bạn Bè Thư Từ</Text>
  <Text Key="23F3F869">Quá nhiều bạn thư từ? Bảng Ghim Bưu Thiếp Bạn Bè Thư Từ sẽ giúp bạn quản lý chồng kỷ niệm đáng yêu, phong cảnh đó. Giờ đã có đinh tán miễn phí!</Text>
  <Text Key="6222D38B">Gốc Cây Ma Thuật PlantSim</Text>
  <Text Key="4412E6C4">Gốc cây này sẽ chứa những hạt ma thuật đã được thu thập từ những PlantSim bạn đã gặp. Đặt sáu hạt ma thuật độc nhất vào các nốt gốc cây, thêm chút nước, và xem điều gì xảy ra!</Text>
  <Text Key="8F59C7C4">Ngôi Sao Lớn</Text>
  <Text Key="181488F1">Sao chổi là ngôi sao nổi tiếng nhất của vũ trụ. Nhìn kìa, nó để lại vẻ đẹp phía sau trên bầu trời, chiếm tới 75% bức tranh này. Thực tế, họa sĩ đang cố gắng chụp một bầu trời đêm trống trơn, và sao chổi đã hoàn toàn xông vào chụp ảnh cảnh đó. Thật là một ngôi sao diva!</Text>
  <Text Key="57881DF9">Tinh Vân T-Rex</Text>
  <Text Key="97B1F3E6">Thật ngớ ngẩn khi con người như chúng ta phóng đại hình ảnh mình nhận ra lên những mô hình ngẫu nhiên, luôn thay đổi của vũ trụ. Nói vậy, tinh vân này hoàn toàn kết hợp thành hình con T-Rex, phải không? (Không nhầm lẫn với Tinh Vân T. Rex, ngôi sao của các phim hoạt hình khoa học viễn tưởng dành cho trẻ em.)</Text>
  <Text Key="562473E6">Cuối Cùng Của Thời Gian</Text>
  <Text Key="8A82A8BF">Ôi, không! Có ai đó vừa xả nước bồn cầu vũ trụ. Lắc tay cầm! LẮC TAY CẦM!</Text>
  <Text Key="60EE2A8B">Không Gian Tiêu Chuẩn</Text>
  <Text Key="0BB533C4">Ừ. Đây là một ít không gian. Trông có vẻ giống không gian. Nó có những ngôi sao. Và thứ chất khí tối đen trông như vậy. Và thêm vài ngôi sao nữa. Treo nó lên tường, để tường có cảm giác thực sự về không gian.</Text>
  <Text Key="5ED20668">Sao Thổ Quay Về</Text>
  <Text Key="B992F0FD">Ôi trời ơi! Hãy xem bức chân dung quảng cáo xinh đẹp này Sao Thổ đã chụp vài năm trước, khi nó trải qua một cuộc ly dị và giảm hết số cân (bây giờ ai là hành tinh lớn thứ hai, Sao Thiên Vương?). Ánh sáng xanh nhẹ thực sự làm nổi bật những vành đai của nó. Tin đồn nói rằng nó đang hẹn hò lại và gần đây đã thu hút một mặt trăng thứ sáu mươi ba.</Text>
  <Text Key="C78DDE6D">Lấp Lánh</Text>
  <Text Key="CBFB1E52">Đó là cầu vồng? Một đám mây? Những ngôi sao? Bạn có thể muốn ngồi xuống, bởi vì nó thực sự là một đám mây nhiều màu cầu vồng chứa đầy sao! Nếu bạn không thấy sự kết hợp không thể tin được của những thứ kỳ diệu trong bức tranh này, thì xin lỗi, có một khối đá obsidian lạnh ở nơi trái tim bạn nên có.</Text>
  <Text Key="67F688BA">Rosie Thợ Đóng Gỗ</Text>
  <Text Key="9F1447DB">Các khí như heli và hydro tụ lại cùng với bụi liên sao để tạo ra tinh vân hấp dẫn, màu hồng này. Tại sao các khí và bụi lại hấp dẫn đến thế ở ngoài không gian kia? Ở đây trên Trái Đất, quả bóng heli này phủ đầy bụi—ừm, nó không giống vậy.</Text>
  <Text Key="04417F6B">Hành Tinh Động Vật</Text>
  <Text Key="F5EB1724">Trong vùng X57 của thiên hà 1245P-Brock, có một hành tinh chỉ có toàn chuột hamster khổng lồ. Ở đây, hai quả bóng hamster khổng lồ lấp lánh dưới mặt trời, chờ đợi sự trở về của những cư dân lông xù, những người đang bận rộn chạy trên một vòng đu quay (không được vẽ).</Text>
  <Text Key="B43049C6">Người Tình Đôi Đường</Text>
  <Text Key="A389731F">Bức tranh giả tưởng này ghi lại sự kết hợp huyền thoại của một khối đá pha lê với một sao chổi rực rỡ. Tình yêu của họ đã thách thức trọng lực, vật lý và, ừm, có lẽ vài định luật khác. Không ai nghĩ nó sẽ kéo dài. Thực tế, nó đã không kéo dài. Nhưng ít nhất nó đã cháy tàn, trước khi phai nhạt.</Text>
  <Text Key="F87884CD">Thấy Đỏ</Text>
  <Text Key="46625332">Sao Hỏa là hành tinh đỏ. Đất là màu đỏ. Không khí là màu đỏ. Muốn mặc quần xanh trên Sao Hỏa? Tiếc quá! Trên Sao Hỏa chỉ có QUẦN ĐỎ! Bức tranh này cho thấy bầu trời Sao Hỏa, với những đám mây đỏ rực. Đẹp đẽ với người Trái Đất. Tuy nhiên, người Sao Hỏa đã đúc ra câu nói: "Hãy ra ngoài và sơn thành phố xanh!"</Text>
  <Text Key="1E3CFD48">Phong Cách Ngoài Không Gian</Text>
  <Text Key="6FBB165D">Giống như ô tô, tên lửa có nhiều mẫu mã. Tên lửa thể thao sang trọng. Tên lửa SUV cho bà mẹ đưa con đi soccer. Và cái này—một bản sao lại quảng cáo cho tên lửa sedan sang chảnh được trang trí. Phong cách của nó tỷ lệ nghịch với phẩm chất khí động học. Đến Mặt Trăng chậm hơn. Và trông thật đẹp khi làm điều đó!</Text>
  <Text Key="1E5101BF">Tôi Mơ Về Plesiosaur</Text>
  <Text Key="A5A8DF90">Một đám mây trông giả dối như một con plesiosaurus đang lang thang, trên khung cảnh hoàng hôn đẹp đẽ. Con plesiosaurus mây có thể đang tìm kiếm điều gì? Lớp mây stratus dịu dàng không trả lời, mà trôi tiếp, không hay biết về sự kết thúc không tránh khỏi của nó.</Text>
  <Text Key="BD31CF35">Ngôi Sao Trận Chiến</Text>
  <Text Key="A4640DAA">Từ thời cổ đại, chúng ta đã quét bầu trời đêm tìm kiếm dấu hiệu về những điều sắp xảy ra. Chân trời sao chói lóa này chứa đếm không nổi các chòm sao, mỗi chòm sao có thể được đọc để biết thông tin về tương lai. (Ví dụ, những chiếc UFO nhỏ dưới các ngôi sao có thể được đọc là dấu hiệu của một cuộc tấn công sắp xảy ra.)</Text>
  <Text Key="8606C110">Nổi Lên</Text>
  <Text Key="C3ACA475">Hãy tưởng tượng thế giới kỳ lạ này như nó sẽ trông như thế nào khi được nhìn bởi một người ngoài hành tinh quay về nhà. Ôi, sự khát khao trong năm buồng tim của người ngoài hành tinh đó, những giọt nước mắt trong 22 đôi mắt của nó. Trên bề mặt, nó sẽ không còn là "người ngoài hành tinh". Nó sẽ ghé quán bar hàng xóm, nơi mọi người đều biết tên nó: "XF2&amp;23%tY."</Text>
