  <Text Key="ECCF8402">Có thể có vô số ứng dụng di động ra ngoài kia nhưng thêm 3 ứng dụng nữa để đưa tên {1.SimFirstName} ra ngoài thì sao.</Text>
  <Text Key="1413D1F7">Nó đã ra ngoài rồi.</Text>
  <Text Key="868ECE22">Chắc chắn sẽ rất vui!</Text>
  <Text Key="95C76B06">Rác của một Sim là của báu của Sim khác.</Text>
  <Text Key="2B3881CF">Chắc chắn phải có vài tài liệu bị xé nhỏ ở đây!</Text>
  <Text Key="5262B180">Rác của một người có thể là kho báu cho {1.SimFirstName}. Đào quanh và tìm vài món ngon.</Text>
  <Text Key="22392D4B">{1.SimFirstName} có lời giới thiệu hay nhất từng được tạo ra: Này, thối!</Text>
  <Text Key="4237E41E">Có thể bắt đầu bằng một bữa tối nến, một cuộc dạo đêm muộn, và kết thúc đêm bằng ngắm sao.</Text>
  <Text Key="AC0550D8">{1.SimFirstName} biết cách nhấn đúng nút.</Text>
  <Text Key="74EC2CC5">NÓ SỐNG RỒI! NÓ SỐNG RỒI!</Text>
  <Text Key="9189AE4D">Tìm kiếm những trò đùa mới trên Web để tăng kỹ năng Mischief của {1.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="8DD6A094">Tìm được mẫu đúng có thể giúp ngăn chặn chấn thương... và cũng như sự xấu hổ.</Text>
  <Text Key="3632D157">{1.SimFirstName} có thể học gần như mọi thứ trên đây.</Text>
  <Text Key="5A290F88">Làm chủ những chiến thuật đó.</Text>
  <Text Key="DF21824D">Nâng cao trải nghiệm nấu ăn với các công thức mới.</Text>
  <Text Key="D1C51EAE">Ồ, những thứ này không tự sửa chữa đâu!</Text>
  <Text Key="C342A893">Đôi khi đọc về một thứ thay vì làm nó sẽ giúp ích.</Text>
  <Text Key="16D70204">Hòa mình vào một câu chuyện nơi mọi thứ đều có thể.</Text>
  <Text Key="6401E4ED">Chỗ nào tốt hơn thư viện để đọc?</Text>
  <Text Key="5B3612B9">Đọc cho trẻ nhỏ có thể giúp cải thiện sự phát triển nhận thức và ngôn ngữ của chúng.</Text>
  <Text Key="9B15F6A6">Đọc cho trẻ nhỏ có thể giúp cải thiện sự phát triển nhận thức và ngôn ngữ của chúng.</Text>
  <Text Key="F2061539">Đến những thứ lớn hơn và tốt hơn!</Text>
  <Text Key="999A858D">Cho con cá một ngôi nhà, và chiếc bát một người thuê!</Text>
  <Text Key="98E67D0B">{1.SimFirstName} muốn đạt được một cột mốc văn học. Một Tác giả Được Xuất bản, thật sang!</Text>
  <Text Key="706DD979">{1.SimFirstName} muốn đạt được một cột mốc văn học. Một Tác giả Được Xuất bản, thật sang!</Text>
  <Text Key="AD12D0EF">Một tác giả được xuất bản và có tiền để chứng minh!</Text>
  <Text Key="50F35A3C">{2.SimFirstName} là người mà {1.SimFirstName} muốn dành phần đời còn lại. Với trái tim rung động, đã đến lúc đặt câu hỏi.</Text>
  <Text Key="F4E7E63A">Thông thường, những trò đùa sinh học có thể hơi gây chia rẽ nhưng có lẽ sẽ đáng để vì những trận cười.</Text>
  <Text Key="15F00DEF">Đưa nó vào đó!</Text>
  <Text Key="DB2020C4">"Chúng tôi đã cố gắng liên lạc với bạn về G.P. Ultimate Simsurance của điện thoại di động của bạn."</Text>
  <Text Key="2865AA58">Hehe! Chuyện này sẽ rất buồn cười!</Text>
  <Text Key="048197DB">Nó ồn ào, khó chịu, và chắc chắn sẽ thu hút sự chú ý.</Text>
  <Text Key="090E4E01">Bước đầu tiên là có gì đó trên trang.</Text>
  <Text Key="D840946C">Càng luyện tập lâu, càng ít 'ừ' và 'à' thoát ra!</Text>
  <Text Key="BFB189CF">Lắc bỏ sự lo lắng và bắt đầu một cách dễ dàng.</Text>
  <Text Key="87145B08">Tất cả đều nằm ở thời điểm và cách truyền đạt.</Text>
  <Text Key="93F9ED10">Nó giống như một buổi tập luyện cho bộ não.</Text>
  <Text Key="90E8D6A3">Phải là C sharp để plus plus một python... đúng không?</Text>
  <Text Key="8DC6CC68">Lật, xoắn, lắc... vỡ...</Text>
  <Text Key="C4C785A1">Bị chơi khăm!</Text>
  <Text Key="2C0603AB">Đó là ngày nghỉ của {1.SimFirstName}!</Text>
  <Text Key="2FFFD929">Không có gì đáng xấu hổ trong trò biểu diễn đường phố!</Text>
  <Text Key="DD2802DD">Sự tinh tế của Violin có thể khó để một số người hiểu nhưng {1.SimFirstName} sẵn sàng cho mọi người thấy nghệ thuật đằng sau nó, dù tốt hay xấu.</Text>
  <Text Key="4E84F7A7">Ít nhất một giờ... có lẽ hơn?</Text>
  <Text Key="57A37F22">Bắt đầu trò chơi!</Text>
  <Text Key="6A6F4536">Thắng hay thua, đó sẽ là một GG.</Text>
  <Text Key="0C5A5A12">Trò chơi mới! Thế giới mới với rồng!</Text>
  <Text Key="04D800DF">{1.SimFirstName} có nhu cầu về tốc độ kỹ thuật số.</Text>
  <Text Key="05EB5E25">Phải thực hiện cú nhảy này!</Text>
  <Text Key="304E30D1">Hỗn loạn. Không có trò chơi tiệc tốt nào mà không có hỗn loạn.</Text>
