  <Text Key="11B99927">Ấn tượng là chìa khóa để xây dựng bảng phong cách. Nhận được tâm trạng này bằng cách Phác thảo nhanh, Xem nghệ thuật, Chụp ảnh hoặc nói chuyện về thời trang với các Sim khác.</Text>
  <Text Key="796C08CE">Nhận Ấn tượng</Text>
  <Text Key="A5B17DE7">Dành một chút thời gian trước máy tính để cập nhật Blog Thời trang của bạn</Text>
  <Text Key="8ACDE18E">Blog Thời trang trong 2 giờ</Text>
  <Text Key="05D8F47B">Một nhà báo giỏi mà không có nguồn tin thì sao? Chọn các Sim để phỏng vấn thời trang thân thiện</Text>
  <Text Key="E9DE0BF2">Phỏng vấn Sim</Text>
  <Text Key="A9805A6B">Có cái nhìn về phong cách khác nhau của Sim bằng cách thảo luận về thời trang với họ.</Text>
  <Text Key="BC474D42">Thảo luận Trang phục với các Sim khác nhau</Text>
  <Text Key="7F4AE6D4">Làm cho phong cách của bạn trở thành xu hướng yêu thích của mọi người bằng cách Tạo Xu hướng trên chính mình.</Text>
  <Text Key="24E71313">Tạo Xu hướng</Text>
  <Text Key="AEE3A58C">Check-in tại Bảo tàng</Text>
  <Text Key="7D1A6920">Trang phục thể thao đang thịnh hành? Đến phòng tập gym hoặc công viên để xem trang phục thể thao.</Text>
  <Text Key="82D7E51E">Check-in tại Công viên</Text>
  <Text Key="C8544F02">Xem mọi người mặc gì bằng cách tham quan một trong những địa điểm giải trí này.</Text>
  <Text Key="A4F4FF4D">Check-in tại Bar, Câu lạc bộ, hoặc Lounge</Text>
  <Text Key="F3847A93">Để tăng kỹ năng Viết, viết sách trên Máy tính hoặc đọc Sách Kỹ năng Viết. Sách Kỹ năng có thể mua trực tiếp từ Kệ sách bằng cách sử dụng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="A2BFE165">Để tăng kỹ năng Chơi game điện tử, Chơi game bằng Điện thoại, Máy tính, hoặc Thiết bị chơi game chuyển động.</Text>
  <Text Key="A0EE720E">Để tăng kỹ năng Đàn piano, chơi Đàn piano hoặc đọc Sách Kỹ năng Đàn piano. Sách Kỹ năng có thể mua trực tiếp từ Kệ sách bằng cách sử dụng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="CB1FEE6C">Để tăng kỹ năng Nhiếp ảnh, chụp ảnh từ menu Giao diện Điện thoại hoặc từ đối tượng Máy ảnh mua từ Chế tạo - Mua sắm và đặt trong kho đồ của Sim.</Text>
  <Text Key="7E797F97">Để tăng kỹ năng Vẽ tranh, tạo tranh trên Giá vẽ hoặc đọc Sách Kỹ năng Vẽ tranh. Sách Kỹ năng có thể mua trực tiếp từ Kệ sách bằng cách sử dụng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="CD47DDAF">Để tăng kỹ năng Nghịch ngợm, nhấp vào một Sim và chọn một Tương tác Xã hội từ danh mục Nghịch ngợm hoặc đọc Sách Kỹ năng Nghịch ngợm. Sách Kỹ năng có thể mua trực tiếp từ Kệ sách bằng cách sử dụng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="10930D59">Để tăng kỹ năng Lập luận, sử dụng Kính hiển vi, Đài quan sát, Bàn cờ vua, hoặc đọc Sách Kỹ năng Lập luận. Sách Kỹ năng có thể mua trực tiếp từ Kệ sách bằng cách sử dụng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="3E479877">Để tăng kỹ năng Nấu ăn, sử dụng Tủ lạnh hoặc Bếp để làm thức ăn, Xem kênh Nấu ăn trên TV, hoặc đọc Sách Kỹ năng Nấu ăn. Sách Kỹ năng có thể mua trực tiếp từ Kệ sách bằng cách sử dụng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="9A146F9C">Để tăng kỹ năng Khéo léo, Sửa chữa hoặc Nâng cấp các vật thể. Hoặc tạo các vật thể trên Bàn làm đồ gỗ!</Text>
  <Text Key="5AE9D0C0">Để tăng kỹ năng Lập trình, hãy để họ Lập trình trên Máy tính hoặc đọc Sách Kỹ năng Lập trình. Sách Kỹ năng có thể mua trực tiếp từ Kệ sách bằng cách sử dụng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="0EC6D905">Để tăng kỹ năng Đàn guitar, chơi Đàn guitar hoặc đọc Sách Kỹ năng Đàn guitar. Sách Kỹ năng có thể mua trực tiếp từ Kệ sách bằng cách sử dụng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="CDD9AAD8">Để tăng kỹ năng Nấu ăn cao cấp, sử dụng Tủ lạnh hoặc Bếp để nấu các bữa ăn cao cấp hoặc đọc Sách Kỹ năng Nấu ăn cao cấp. Sách Kỹ năng có thể mua trực tiếp từ Kệ sách bằng cách sử dụng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="CA619D10">Để tăng kỹ năng Trồng trọt, hãy để các Sim Thu hoạch cây, chăm sóc Vườn, hoặc đọc Sách Kỹ năng Trồng trọt. Sách Kỹ năng có thể mua trực tiếp từ Kệ sách bằng cách sử dụng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="873D498B">Để tăng kỹ năng Thể dục, tập luyện bằng cách sử dụng Máy chạy bộ, Máy tập thể dục, hoặc Túi đánh. Ngoài ra, bạn cũng có thể Đi chạy bộ!</Text>
  <Text Key="8C118360">Để tăng kỹ năng Hài hước, sử dụng Micro, Viết trò đùa trên Máy tính, hoặc đọc Sách Kỹ năng Hài hước. Sách Kỹ năng có thể mua trực tiếp từ Kệ sách bằng cách sử dụng tương tác Mua Sách!</Text>
  <Text Key="67D0FD81">Thư Chấp thuận Đại học</Text>
  <Text Key="F36B64F1">Gửi đến: {0.SimName}</Text>
  <Text Key="D6F943B6">Trang trí Tự tin: 2</Text>
  <Text Key="27BC1B50">Trang trí Tự tin: 3</Text>
  <Text Key="024E9279">Trang trí Tự tin: 4</Text>
  <Text Key="95EC9A58">Loại: {0.ObjectCatalogName} Giá: {3.Money} Trọng lượng: {1.Number} kg Bắt bởi: {2.SimName}</Text>
  <Text Key="CE811BCC">• Sức khỏe: {0.String}</Text>
  <Text Key="2C0EBB17">Trồng sáu Đậu thần kỳ độc nhất vào các nốt để tái sinh thân cây này!  Đỏ = Đậu Tức giận Tím = Đậu Vui vẻ Xanh navy = Đậu Buồn bã Cam = Đậu Khó chịu Hồng = Đậu Thích tán tỉnh Xanh dương = Đậu Tự tin</Text>
  <Text Key="DEA41D21">Thu hoạch: 2 ngày</Text>
  <Text Key="E458DDFD">Cà chua</Text>
  <Text Key="AF384B7C">Thu hoạch đầu tiên: 5 ngày Thu hoạch bổ sung: 3 ngày</Text>
  <Text Key="660813E7">Thu hoạch đầu tiên: 3 ngày Thu hoạch bổ sung: 2 ngày</Text>
  <Text Key="29CEA3F7">Thu hoạch: 3 ngày</Text>
  <Text Key="D81F39B6">Thu hoạch: 2 ngày</Text>
  <Text Key="5B21E5DE">Khoai tây</Text>
  <Text Key="9C100C5D">Thu hoạch đầu tiên: 5 ngày Thu hoạch bổ sung: 3 ngày</Text>
  <Text Key="7672ECE4">Thu hoạch đầu tiên: 3 ngày Thu hoạch bổ sung: 2 ngày</Text>
  <Text Key="F03C878B">Thu hoạch đầu tiên: 13 ngày Thu hoạch bổ sung: 5 ngày</Text>
  <Text Key="B7D88FB2">Thu hoạch đầu tiên: 7 ngày Thu hoạch bổ sung: 3 ngày</Text>
  <Text Key="7EED1C86">Chuối tiêu</Text>
