  <Text Key="1763CA74">Vươn Lên</Text>
  <Text Key="E07AD141">Mọi việc nhỏ nhặt tôi làm ở công việc hay trường học dường như được tăng cường... ít nhất thì sếp hoặc hiệu trưởng cũng thấy những điều tốt tôi làm là giỏi hơn.</Text>
  <Text Key="5DC81C5F">Cảm Thấy Thân Thiện</Text>
  <Text Key="F6A16DB0">Làm bạn thật dễ dàng, khi bạn có một chút sức mạnh đằng sau.</Text>
  <Text Key="CAC2E242">Cảm Thấy Thân Thiện</Text>
  <Text Key="11A9CC93">Làm bạn (hoặc nhiều hơn) thật dễ dàng, khi bạn có một chút sức mạnh đằng sau.</Text>
  <Text Key="3FC301B4">Nhiệt Huyết Tập Luyện</Text>
  <Text Key="19AB7181">Khi một người rất hào hứng với việc tập luyện, mỗi lần lặp lại đều có giá trị hơn!</Text>
  <Text Key="FF8CEB78">Không Hài Lòng</Text>
  <Text Key="95FEEAAD">Lần WooHoo đó không thỏa mãn. Cần cải thiện!</Text>
  <Text Key="481E4AF1">Trò Chơi Bậy Bạ</Text>
  <Text Key="8A39B6CE"> somehow mùi hôi không phải là phần tệ nhất của {T0.Messing Around}{DAE0.WooHoo} lần đó.</Text>
  <Text Key="3ED61584">Ngắm Sao</Text>
  <Text Key="92A1E15F">Ngắm Sao</Text>
  <Text Key="73F194B0">Ồ, lần WooHoo đó thật ngoài này thế giới.</Text>
  <Text Key="7398E714">Thỏa Mãn Hoàn Toàn</Text>
  <Text Key="16682461">Lần WooHoo đó là một điều đáng nhớ.</Text>
  <Text Key="176F9986">Thực Hiện Tệ</Text>
  <Text Key="FD8998DF">Lần WooHoo đó không diễn ra tốt đẹp. Thật xấu hổ!</Text>
  <Text Key="43DF0FFF">Ồn Ào Phòng Tắm</Text>
  <Text Key="C022A3D0">Điều đó không hôi thối nearly nhiều như {0.SimFirstName} tưởng tượng.</Text>
  <Text Key="ACD75698">Tình Yêu Phòng Tắm</Text>
  <Text Key="E81DF34D">{T0.Messing Around}{DAE0.WooHoo} đó tốt đến mức {0.SimFirstName} thậm chí không để ý mùi hôi.</Text>
  <Text Key="FC15606E">Lần WooHoo Đầu Tiên</Text>
  <Text Key="05271197">Lần đầu tiên dưới chăn với một Sim mới luôn là một trải nghiệm đáng nhớ!</Text>
  <Text Key="73D1C841">Thỏa Mãn Tuyệt Đối</Text>
  <Text Key="A6CFCBBE">Không có gì thỏa mãn hơn một chút WooHoo tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="53A2754E">Chiến Thắng Quỷ Dữ!</Text>
  <Text Key="47AA92F7">Đấm một Tên ác nhân tối cao ngay vào mồm mang lại cho Sim một cú hích tự tin!</Text>
  <Text Key="6DCBBCB1">Vượt Trội Siêu Nhiên</Text>
  <Text Key="B3B5BE8E">{0.SimFirstName} cảm thấy khá tuyệt sau khi đánh bại một Sim khác... hơi hơn một chút so với một Sim thông thường.</Text>
  <Text Key="BE9D0C1D">Đánh ai đó!</Text>
  <Text Key="14A48FA2">Sim xấu tính thích đánh nhau; họ thích thắng cuộc đánh nhau còn hơn.</Text>
  <Text Key="619D0B7B">Trẻ Em Bị Đưa Đi</Text>
  <Text Key="DDECF394">Dịch vụ Trẻ em đã đưa một đứa trẻ đi vì một trường hợp bỏ bê ghê tởm. {0.SimFirstName} vô cùng đau khổ.</Text>
  <Text Key="40AEFA65">Cơ Hội Thứ Hai</Text>
  <Text Key="AB922CBA">Không phải thường xuyên chúng ta được cơ hội thứ hai để cải thiện hoặc hàn gắn mối quan hệ với những người chúng ta quan tâm. {0.SimFirstName} sẽ khôn ngoan nếu ghi nhớ điều này trong tương lai.</Text>
  <Text Key="527149B0">Trong Sự Hiện Diện Của Cái Chết</Text>
  <Text Key="0D676B95">Cái chết của một Sim có thể là một cú sốc khá lớn. Các Sim có thể than khóc tại một bia mộ để cảm thấy bình yên hơn.</Text>
  <Text Key="7B2B2C67">Sự Kết Thúc Của Kẻ Thù</Text>
  <Text Key="9F94CAC8">Cái chết của một người thân có thể gây chấn thương tâm lý, nhưng cái chết của một kẻ thù mang lại chỉ niềm vui. Các Sim có thể cười tại một bia mộ để cảm thấy bình yên.</Text>
  <Text Key="546C8221">Đau Buồn</Text>
  <Text Key="6944C11E">Cái chết của một người thân ảnh hưởng đến những người gần gũi họ nhất. Các Sim có thể than khóc tại một bia mộ để cảm thấy bình yên hơn.</Text>
  <Text Key="9FBB69FD">Đau Buồn</Text>
  <Text Key="F4BF3E02">Cái chết của một bạn bè ảnh hưởng đến những người gần gũi họ nhất. Các Sim có thể than khóc tại một bia mộ để cảm thấy bình yên hơn.</Text>
  <Text Key="E857831A">Chúng Đáng Được Thế!</Text>
  <Text Key="513AECBB">Bạn không dám bước vào hang sư tử với kỳ vọng ra ngoài không tổn thương. Đôi khi cái chết là kết thúc duy nhất có logic cho một số hành động.</Text>
  <Text Key="29E8C60B">Thật Là Một Trải Nghiệm!</Text>
  <Text Key="CACDAA44">Có thể là nói không đúng thời điểm khi ăn mừng khi ai đó chết, tuy nhiên, {0.SimFirstName} dường như không kìm nén được {0.SimPronounPossessiveDependent} niềm vui có vẻ!</Text>
  <Text Key="C8D5A659">Xung Quanh Cái Chết</Text>
