  <Text Key="3E1EC177">{0.SimFirstName} đặt phong thư sang một bên và tiếp tục với phần còn lại của thư. Về sau trong ngày, một người {M0.man}{F0.woman} trông lo lắng đến hỏi xem có thứ gì quan trọng đã đến không. {0.SimFirstName} thở dài và đưa phong thư cho {M0.man}{F0.woman} trước khi trở lại với công việc Sisyphean là sắp xếp thư đến.</Text>
  <Text Key="76A029B2"> {0.SimFirstName} nhấn ‘Gửi’ trên một email được soạn thảo khéo léo và gửi đến danh sách thư địa phương của công ty. Trong vài phút, ai đó đã phản hồi và cảm ơn {M0.him}{F0.her} vì đã đảm bảo gói hàng đến tay họ.</Text>
  <Text Key="30690CCF">{0.SimFirstName} tải một email với những bức ảnh dễ thương của chuột hamster và gửi đến danh sách thư toàn cầu của công ty. Trong vài phút, một giám đốc châm biếm phản hồi bằng một meme mỉa mai. Suốt ngày còn lại, đồng nghiệp của {0.SimFirstName} gọi {M0.him}{F0.her} là Hamster-{M0.Boy}{F0.Girl}.</Text>
  <Text Key="A6D90CBA">{0.SimFirstName} viết một kế hoạch truyền cảm hứng để công ty chuyển hướng kế hoạch kinh doanh của họ theo cách mà họ không bị ảnh hưởng bởi luật sắp tới.</Text>
  <Text Key="D555C177">{0.SimFirstName} dường như không tìm thấy cách điều chỉnh kế hoạch kinh doanh của công ty để nó không bị ảnh hưởng bởi luật. {M0.He’ll}{F0.She’ll} phải thuê một công ty bên ngoài để giúp đỡ với quá trình chuyển đổi.</Text>
  <Text Key="203D3BBF">{0.SimFirstName} phát động một chiến dịch truyền thông ồn ào làm công chúng phản đối luật sắp được thông qua và đảm bảo rằng việc ủng hộ nó sẽ là tự sát sự nghiệp cho bất kỳ chính trị gia nào. Luật bây giờ không có cơ hội thông qua và kinh doanh có thể tiếp tục không bị tổn hại.</Text>
  <Text Key="E769A9B6">{0.SimFirstName} phát động một chiến dịch truyền thông ồn ào chống lại luật, nhưng sự ủng hộ của công chúng quá mạnh và {0.SimFirstName} chỉ thành công trong việc làm cho công ty trông tệ.</Text>
  <Text Key="79C5468F">{0.SimFirstName} quyết định rằng {M0.he}{F0.she} đã làm việc quá vất vả để lùi bước sự thăng tiến sự nghiệp của {M0.his}{F0.her} vì lợi ích tài chính ngắn hạn.</Text>
  <Text Key="987EDD4A">{0.SimFirstName} chấp nhận lời đề nghị và được trao một số tiền lớn. Sự lãnh đạo và văn hóa mới của công ty có nghĩa là {M0.he}{F0.she} sẽ phải làm việc chăm chỉ hơn để được thăng chức bây giờ.</Text>
  <Text Key="04A74C8C">{0.SimFirstName} muốn hiệu suất của {M0.his}{F0.her} dựa trên giá trị của công việc {M0.his}{F0.her}, không phải sự thiếu sót của người khác. Không cần làm bất kỳ nhận xét thêm nào.</Text>
  <Text Key="3C12C79D">{0.SimFirstName} đùa về Phó chủ tịch không phù hợp và Giám đốc điều hành cười. Ừ, tên đó sẽ không được thăng chức sớm đâu.</Text>
  <Text Key="7BAD7180">{0.SimFirstName} đùa về Phó chủ tịch không phù hợp và Giám đốc điều hành cau mày và nhướng mày nhìn {M0.him}{F0.her}. Hy vọng điều này sẽ không được nhớ lại lần sau khi {0.SimFirstName} được xem xét để thăng chức.</Text>
  <Text Key="C50AB509">{0.SimFirstName} quyết định giữ im lặng và dành cả cuộc họp nhóm cố ý không nhìn vào sếp của {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="46B36328">Sếp của {0.SimFirstName} cảm ơn {M0.him}{F0.her} vì đã chỉ ra rau bina. Sẽ thật xấu hổ nếu phải nói chuyện với cả nhóm như vậy!</Text>
  <Text Key="6B4DFCE4">{0.SimFirstName} dựng một con rối cỡ người với phản âm thanh. Nhưng, không may, bản ghi âm đã trật bánh và con rối bắt đầu tuôn ra lời bài hát heavy metal không phù hợp trước một đồng nghiệp và mưu mẹo bị lộ.</Text>
  <Text Key="131D1471">{0.SimFirstName} thực hiện một động tác rình rập như SWAT qua cửa sau văn phòng mà không ai biết. Có rủi ro để lấy cà phê, nhưng vẫn, {0.SimFirstName} hoàn thành mà không ai chú ý.</Text>
  <Text Key="0FCE9773">{0.SimFirstName} cố lén vào phía sau, nhưng bị bắt với vẻ rất có tội khi {M0.he}{F0.she} bước vào. {0.SimFirstName} bị lôi ra trước sếp, người ban một cảnh báo và một cái lăn mắt khinh thường.</Text>
  <Text Key="C44D5628">Tác phẩm Âm nhạc</Text>
  <Text Key="176F40CE">{0.SimFirstName} đã nhận được vài khiếu nại về ồn từ đồng nghiệp vì chơi nhạc to trong giờ làm việc. {0.SimFirstName} yêu âm nhạc…nhưng cần không bị rắc rối. {M0.he}{F0.she} nên làm gì? </Text>
  <Text Key="8409C3CC">Chi tiêu cho Tai nghe</Text>
  <Text Key="154946B9">Tăng âm lượng lên!</Text>
  <Text Key="997A9F2B">Không nhạc, không vinh quang! {0.SimFirstName} tăng âm lượng lên và thách thức đồng nghiệp của {M0.his}{F0.her} phàn nàn. Không ai phàn nàn, và thực tế, mọi người tụ tập quanh {0.SimFirstName} và có một bữa tiệc nhảy tức thời.</Text>
  <Text Key="6A8CAFB3">{0.SimFirstName} tăng âm nhạc lên và giơ sừng, nhưng một đám đông đồng nghiệp nhanh chóng xuất hiện với sếp đi kèm để kỷ luật {0.SimFirstName} và tắt nhạc. Có thử cũng không sao!</Text>
  <Text Key="E37FFE56">{0.SimFirstName} đầu tư vào một số tai nghe tuyệt vời. Không chỉ giữ ồn xa đồng nghiệp, mà {0.SimFirstName} bây giờ có một lý do hợp lý để bỏ qua sếp của họ!</Text>
  <Text Key="98FD6DB3">Bữa trưa miễn phí</Text>
  <Text Key="853FE4C1">{0.SimFirstName} yêu bữa trưa miễn phí, ngoại trừ văn phòng không cung cấp nó. {M0.he}{F0.she} có thể trót "mượn" bữa trưa miễn phí thuộc về người khác không?</Text>
  <Text Key="431DB387">Mượn bữa trưa</Text>
  <Text Key="9F3AEBFA">Dừng ăn cắp bữa trưa</Text>
  <Text Key="7E94BD3A">{0.SimFirstName} dừng ăn cắp bữa trưa. Thay vào đó, {M0.he}{F0.she} ngồi cạnh người có bữa trưa ngon nhất và đưa ra ánh mắt buồn bã, dẫn đến sự đồng cảm tức thời và một cái bụng no từ một chiếc bánh mì được cho mượn. </Text>
  <Text Key="86C145E2">{0.SimFirstName} dừng ăn cắp bữa trưa, nhưng hóa ra {M0.he}{F0.she} không phải là người duy nhất ăn cắp bữa trưa. Để làm cho tình hình tệ hơn, {0.SimFirstName} bị buộc tội về vụ trộm VÀ vẫn còn đói!</Text>
  <Text Key="C5B756FD">{0.SimFirstName} cố "mượn" thức ăn từ một đồng nghiệp, nhưng mọi thứ nhanh chóng trục trặc khi ba đồng nghiệp khác nhau bắt {0.SimFirstName} với {M0.his}{F0.her} tay thực sự trong hộp bánh quy. Sẽ thực sự khó xử cho {0.SimFirstName} khi làm việc với nhóm bây giờ.</Text>
  <Text Key="6983CF8E">Điên cuồng với Điện thoại</Text>
  <Text Key="4EF72640">{0.SimFirstName} cực kỳ nghiện trò chơi điện thoại di động. Nhưng, sếp của {M0.his}{F0.her} không thích thấy mọi người chơi trong giờ làm việc. {M0.he}{F0.she} nên làm gì?</Text>
  <Text Key="E5586A5A">Chơi trong Phòng tắm</Text>
  <Text Key="5E123B07">Chơi trong Tủ</Text>
  <Text Key="2A601C99">{0.SimFirstName} lén đến một tủ đồ dùng để chăm sóc tất cả vườn của {M0.his}{F0.her} và thu thập xu. Tủ đó hoàn hảo về độ ẩm, với mùi ngọt ngào cũ kỹ của đồ dùng vệ sinh. {0.SimFirstName} dành một buổi chiều dễ chịu trong sự thoải mái nhỏ bé của nó.</Text>
  <Text Key="0BBCA579">{0.SimFirstName} ẩn trong tủ đồ dùng để chơi trò chơi. Không may, người quét dọn cũng hay ở đó. Thực sự, suốt thời gian. Tình huống nhanh chóng trở nên khó xử và {0.SimFirstName} rút ra trong sự nhục nhã.</Text>
  <Text Key="5C2CCE38">{0.SimFirstName} lén đến buồng vệ sinh để chơi trò chơi di động. {M0.He}{F0.She} tận hưởng một chút thời gian một mình không bị ngắt quãng và một điểm số cao mới.</Text>
  <Text Key="AADDB74E">{0.SimFirstName} lén đến buồng vệ sinh để chơi trò chơi di động. Không may, người bên cạnh {M0.him}{F0.her} trong buồng vệ sinh có một trải núi lửa và nó làm hỏng trò chơi di động cho {0.SimFirstName} mãi mãi.</Text>
  <Text Key="EBB84B21">Điểm nghẽn Mạng xã hội</Text>
  <Text Key="3300E293">{0.SimFirstName} có một lượng theo dõi mạng xã hội ngày càng tăng mong đợi những ý kiến nóng hổi, hài hước liên tục. Nhưng sếp đã nhận thấy rằng nó làm {0.SimFirstName} mất tập trung vào công việc. {M0.he}{F0.she} nên làm gì?</Text>
  <Text Key="7994A0AD">Thêm nhiều Ý kiến nóng hổi</Text>
  <Text Key="ED82A950">Làm mát mọi thứ xuống</Text>
  <Text Key="95D61758">{0.SimFirstName} quyết định làm mát các ý kiến nóng hổi. Người hâm mộ của {M0.His}{F0.Her} không thể đủ và liên tục gửi tin nhắn cho {0.SimFirstName} suốt ngày, điều này làm {0.SimPronounObjective} mất tập trung vào công việc của {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="1D259328">{0.SimFirstName} quyết định ngừng phàn nàn và bắt đầu mất người theo dõi ngay lập tức. Không có một nền tảng xã hội để chia sẻ quan điểm của {M0.his}{F0.her}, {0.SimFirstName} cảm thấy không ở đúng chỗ và không có định hướng.</Text>
  <Text Key="63A87155">Nhu cầu của cư dân mạng xã hội quá nhiều và {0.SimFirstName} mạnh mẽ với không một, không hai, mà là ba ý kiến nóng hổi. Người theo dõi của {0.SimFirstName} tăng vọt và {M0.he}{F0.she} kiếm được một loạt doanh thu quảng cáo!</Text>
  <Text Key="A62E4A8F">{0.SimFirstName} đang ở giữa việc viết một ý kiến nóng hổi thực sự thì sếp lén đến {0.SimPronounObjective} và thực sự tức giận rằng {0.SimFirstName} đang bỏ bê công việc của {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="5789164C">Chơi khăm hay không chơi khăm?</Text>
  <Text Key="97E2BC72">{0.SimFirstName} có cơ hội hoàn hảo để chơi khăm sếp của {M0.his}{F0.her} và nó chỉ quá hấp dẫn. {M0.he}{F0.she} nên thực hiện trò chơi khăm không?</Text>
  <Text Key="7E8A9C18">Chơi khăm chúng!</Text>
