  <Text Key="2802BB79">Tìm Sứ giả gần hồ tại Câu lạc bộ Blue Velvet.\n\nSau đó chọn tha thứ cho họ về kế hoạch của họ, hoặc không tha thứ!</Text>
  <Text Key="A83138D4">Tha thứ cho Sứ giả, hay Không</Text>
  <Text Key="A193BC3A">Sứ giả có thể được tìm thấy tại một lô nhà.\n\nMẹo: Nếu Sứ giả không ở quanh đây, bạn có thể dễ dàng gọi họ đến bằng tương tác tự thân 'Gọi Sứ giả đến Lô hiện tại'. Không thấy tùy chọn đó? Điều đó có nghĩa là họ đang ở gần! Chỉ cần chọn mục tiêu để định vị Sứ giả trên lô.</Text>
  <Text Key="92B77B19">Hỏi Sứ giả về Thebes</Text>
  <Text Key="84C51F82">Tìm Sứ giả Hoàng gia tại một lô nhà và nói với họ những gì bạn đã học được về lãng mạn và mối liên hệ với âm nhạc.\n\nMẹo: Nếu Sứ giả không ở quanh đây, bạn có thể dễ dàng gọi họ đến bằng tương tác tự thân 'Gọi Sứ giả đến Lô hiện tại'. Không thấy tùy chọn đó? Điều đó có nghĩa là họ đang ở gần! Chỉ cần chọn mục tiêu để định vị Sứ giả trên lô.</Text>
  <Text Key="301174BA">Kể cho Sứ giả về Lãng mạn và Âm nhạc</Text>
  <Text Key="1C06FD8F">Để đến câu lạc bộ đêm, chọn menu Điện thoại ở góc dưới bên trái, chọn Du lịch, và tìm Câu lạc bộ Blue Velvet ở Willow Creek.\n\nMẹo: Chọn mục tiêu để tìm Sứ giả trên lô khi bạn đến đó!</Text>
  <Text Key="05E6EF25">Trò chuyện với Sứ giả tại Câu lạc bộ</Text>
  <Text Key="9351D6AB">Gia đình Darong</Text>
  <Text Key="754B5F79">"Gia đình Darong luôn trân trọng những tác phẩm nghệ thuật tinh tế. Ngôi nhà của họ được trang trí bằng những kiệt tác từ những họa sĩ cổ điển nổi tiếng.\n\nTại sao không lấy một giá vẽ và vẽ tranh cho bản thân? Bạn có thể phát hiện ra manh mối trong quá trình đó.\n\nTôi phải đi tiếp đây. Nếu bạn tìm thấy bất kỳ manh mối nào, đừng nói với ai ngoài tôi."\n\nMẹo: Bạn có thể nhận một giá vẽ mới trong phần thưởng sự kiện, hoặc tìm thấy nó trong kho đồ!</Text>
  <Text Key="C55F1AB8">Tìm Sứ giả Hoàng gia trên một lô nhà, và hỏi họ về gia đình Darong.\n\nMẹo: Nếu Sứ giả không ở quanh đây, bạn có thể dễ dàng gọi họ đến bằng tương tác tự thân 'Gọi Sứ giả đến Lô hiện tại'. Không thấy tùy chọn đó? Điều đó có nghĩa là họ đang ở gần! Chỉ cần chọn mục tiêu để định vị Sứ giả trên lô.</Text>
  <Text Key="48ADB60D">Hỏi về Gia đình Darong</Text>
  <Text Key="355F52DD">Hỏi Sứ giả về Gia đình Capp</Text>
  <Text Key="64BDDEF7">Tìm Sứ giả tại một lô nhà, và hỏi họ về gia đình Capp.\n\nMẹo: Nếu Sứ giả không ở quanh đây, bạn có thể dễ dàng gọi họ đến bằng tương tác tự thân 'Gọi Sứ giả đến Lô hiện tại'. Không thấy tùy chọn đó? Điều đó có nghĩa là họ đang ở gần! Chỉ cần chọn mục tiêu để định vị Sứ giả trên lô.</Text>
  <Text Key="7165B9AC">Hãy để một Sim dành thời gian bên ngoài. Hãy kiểm tra biểu tượng tâm trạng &lt;i&gt;Dành thời gian bên ngoài&lt;/i&gt; của Sim để xem còn bao nhiêu thời gian nữa!\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="17A5188C">Một Sim Dành Thời Gian Bên Ngoài</Text>
  <Text Key="22B99027">Mở menu Nguyện vọng, chọn bất kỳ Nguyện vọng nào trong danh mục Thiên nhiên, và hoàn thành cấp độ đầu tiên của mục tiêu Nguyện vọng.\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="10C83D8D">Hoàn Thành Một Cấp Độ Của Bất Kỳ Nguyện Vọng Thiên Nhiên Nào</Text>
  <Text Key="4B85E29B">Cần một người bạn thân mới? Mở Điện thoại, vào phần Nhà, sau đó chọn Gọi Cơ quan Nhận con nuôi. \n\n&lt;i&gt;Mục tiêu &lt;b&gt;tùy chọn&lt;/b&gt; này yêu cầu &lt;b&gt;Gói Mở Rộng Cats &amp; Dogs&lt;/b&gt; để hoàn thành.&lt;/i&gt;\n\nChọn để tìm hiểu thêm.</Text>
  <Text Key="C8E7A8A9">Nhận Nuôi Một Con Chó</Text>
  <Text Key="7F2C992D">Mọi chú mèo cần một mái ấm. Chúng cũng có thể trở thành bạn bè và một phần của gia đình!\n\nBạn có thể nhận nuôi một con mèo bằng Máy tính bằng cách vào Hộ gia đình &gt; Nhận nuôi Mèo hoặc Chó.\n\nNgoài ra, bạn cũng có thể sử Điện thoại bằng cách vào menu Nhà và gọi Cơ quan Nhận con nuôi.\n\nSau khi mèo đến, chọn nó một lần nữa và chọn Nhận nuôi.\n\nMục tiêu tùy chọn này yêu cầu &lt;i&gt;Gói Mở Rộng Cats &amp; Dogs&lt;/i&gt; để hoàn thành.</Text>
  <Text Key="18AA95A3">Nhận Nuôi Một Con Mèo</Text>
  <Text Key="237D9B0F">Hoàn hảo!\n\nBây giờ cặp đôi có thể thưởng thức những chương trình thiếu nhi yêu thích của họ cùng nhau, như họ đã lên kế hoạch.</Text>
  <Text Key="7EA74C09">Đặt một thú nhồi bông của trẻ em gần TV cho một buổi chiều hoạt hình và ôm ấp. Đó là nơi hoàn hảo cho những cuộc phiêu lưu và tiếng cười cùng chia sẻ.\n\nThú nhồi bông cần được đặt trên một lô, và gần một TV.\n\nLưu ý: Bạn cũng có thể di chuyển Thú nhồi bông trong Chế độ Sống!</Text>
  <Text Key="CF56BF27">Đặt một Thú Nhồi Bông gần TV</Text>
  <Text Key="A00BC842">Với mọi thứ đã sẵn sàng, những người bạn bây giờ có thể chơi với đồ chơi cùng nhau!\n\nHãy để một trẻ em lấy một món đồ chơi từ Hộp đồ chơi, và chơi với nó.</Text>
  <Text Key="27280834">Mỗi nhà thám hiểm cần một người bạn đồng hành đáng tin cậy! Đặt Thú nhồi bông cạnh hộp đồ chơi, sẵn sàng cho hành động và trí tưởng tượng. Cùng nhau, họ là những người bảo vệ thời gian chơi và người giữ bí mật.\n\nTrước tiên, hãy đảm bảo một Hộp đồ chơi được đặt trên lô. Sau đó đặt một Thú nhồi bông gần nó.\n\nLưu ý: Bạn cũng có thể di chuyển Thú nhồi bông trong Chế độ Sống!</Text>
  <Text Key="5BD37424">Đặt một Thú Nhồi Bông gần Hộp Đồ Chơi</Text>
  <Text Key="89D535E2">Mọi thứ đã được chuẩn bị cho một giấc ngủ ngon sau một ngày chơi đùa và phiêu lưu vất vả với một người bạn mới.\n\nHãy để một trẻ em đi ngủ hoặc chụp giấc.</Text>
  <Text Key="6BB18D54">Mỗi giấc ngủ cần một người bảo vệ những giấc mơ. Ôm Thú nhồi bông cạnh giường như một người bạn đồng hành suốt đêm. Những giấc mơ ngọt ngào chờ đón!\n\nNếu bạn cần một chiếc giường, bạn có thể tìm thấy chúng trong Chế độ Xây dựng dưới phần Thư giãn.\n\nLưu ý: Bạn cũng có thể di chuyển Thú nhồi bông trong Chế độ Sống!</Text>
  <Text Key="3A29C644">Đặt một Thú Nhồi Bông gần Giường</Text>
  <Text Key="0E2D942F">Bức ảnh đó... hoàn hảo. Nó đã chụp lại tất cả và sẽ được giữ mãi mãi như một kỷ niệm.</Text>
  <Text Key="ED7493A9">Với ống kính đã sửa, cần một bức ảnh cuối cùng ở Sylvan Glade.\n\nHãy đảm bảo bạn đang ở Sylvan Glade với một Thú nhồi bông, và chụp một bức ảnh tưởng tượng khác.</Text>
  <Text Key="E059C1D0">Ôi không! Ống kính bị vỡ! Bất chấp việc cẩn thận, {0.SimFirstName} không thể hiểu điều đó đã xảy ra như thế nào. Với thời gian cạn kiệt, làm thế nào họ có thể chụp những khoảnh khắc quý giá cuối cùng?</Text>
  <Text Key="D1C6A899">Một bức ảnh mà chỉ {0.SimFirstName} mới có thể chụp được với {0.SimPronounPossessiveDependent} người bạn.\n\nNó chụp lại trái tim của mối quan hệ này—một tình bạn pha trộn với trí tưởng tượng!\n\nBức ảnh này nên được đặt trong một khung ảnh kỹ thuật số để trưng bày!</Text>
  <Text Key="A0F8D557">Đừng bỏ lại bạn bè!\n\nVới một Sim trẻ em đang hoạt động, chọn một Thú Nhồi Bông và chọn Đặt vào Kho đồ.</Text>
  <Text Key="187B86D8">Thú nhồi bông nói "Sẵn sàng đi rồi, dẫn đường đi!"</Text>
  <Text Key="DE170136">Có một nơi mới và bí ẩn để thăm đến nảy ra trong đầu, nhưng đừng bỏ lại bạn bè!\n\nVới một Sim trẻ em đang hoạt động, chọn một Thú Nhồi Bông và chọn Đặt vào Kho đồ.</Text>
  <Text Key="B7CFD943">Thú Nhồi Bông nói "Chúng ta đang đi đâu? Đến chưa? Đến chưa?"</Text>
  <Text Key="06F577AD">Đã đến lúc cho một cuộc phiêu lưu mới!\n\nChọn Thú Nhồi Bông và chọn Đặt vào Kho đồ.</Text>
  <Text Key="68FBA123">Nhặt Thú Nhồi Bông</Text>
  <Text Key="F6687797">Khung Ảnh Hiện Đại hiện đã có sẵn.\n\nHãy đảm bảo kiểm tra Giao diện Sự kiện và nhận nó, nếu bạn chưa làm.\n\nNó cũng có thể được mua trong Chế độ Xây dựng.</Text>
  <Text Key="90B126FD">Có Ba Ảnh Trở Lên trong Một Khung Ảnh Hiện Đại</Text>
  <Text Key="7BA9EAE2">Bực tức sau khi thua ván cờ vua, Sứ giả nói, "Được rồi, bạn thắng! Làm sao bạn luôn đi trước một bước?! Điều này thật đáng bực!"\n\nHọ thở phì, "Gọi cho tôi sau và tôi sẽ chia sẻ những gì tôi biết..."\n\nVới điều đó họ bỏ đi.</Text>
  <Text Key="94FA3A42">Chúng là những đồ trang trí rực rỡ, rực lửa, đầy màu sắc cho bầu trời.\n\nĐể tham gia, hãy mua một số Pháo hoa từ các quầy hàng lễ hội San Myshuno và Đốt chúng.</Text>
  <Text Key="613A861A">Pháo hoa</Text>
  <Text Key="92D43BBA">Nhấp vào một Sim Ma và chọn Chiến đấu!</Text>
  <Text Key="EF7021E2">Chiến đấu với Ma</Text>
  <Text Key="065C46F6">Olivia</Text>
  <Text Key="772AA1AD">Kim-Lewis</Text>
