  <Text Key="C41CDB41">Những lọn tóc xoăn bồng bềnh này có chiều dài hoàn hảo cho một cái lật tóc sang một bên cá tính.</Text>
  <Text Key="292AD4AC">Tìm món đồ này trong Chế tạo Sim khi chọn kiểu tóc, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện mới.</Text>
  <Text Key="06E0B71B">Quầy Bar Nhỏ Gọn</Text>
  <Text Key="09E21EB4">Dù bạn đang luyện kỹ năng Pha chế hay chỉ phục vụ nước trái cây cho bạn bè, bạn có thể tiết kiệm không gian mà không làm giảm chất lượng với Quầy Bar Nhỏ Gọn.</Text>
  <Text Key="8E7F05D2">Tủ Lạnh Mini và Thùng Rác NanoCan 2.0 của Guerdon Goods</Text>
  <Text Key="212AA383">Guerdon Goods mang đến cho bạn combo tủ lạnh mini và thùng rác tuyệt vời này. Chỉ đừng quên tái chế những lon nước ngọt.</Text>
  <Text Key="10AC761E">Cả hai món đồ có thể tìm thấy trong Chế tạo Nhà dưới mục Thiết bị, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện mới.</Text>
  <Text Key="392A4191">Thiết Bị</Text>
  <Text Key="F4435959">Vòng Cổ Nhiều Lớp Bầu Trời Đêm</Text>
  <Text Key="2617E8C6">Hòa mình vào đêm tối với chiếc vòng cổ nhiều lớp này, với ba ngôi sao đặt phía trên một vòng trăng khuyết.</Text>
  <Text Key="652649F7">Tìm món đồ này dưới mục Vòng Cổ trong Chế tạo Sim, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện mới.</Text>
  <Text Key="E3F0F4E8">Chế tạo Sim</Text>
  <Text Key="04550CB8">Bảng Đồng Tâm</Text>
  <Text Key="37E646ED">Cùng chơi nào! Bảo vệ tường bạn khỏi những lỗ thủng do phi tiêu với Bảng Đồng Tâm.</Text>
  <Text Key="E453B994">Tìm món đồ này trong Chế tạo Nhà dưới mục Hoạt động và Kỹ năng, hoặc sử dụng bộ lọc Phần thưởng Sự kiện mới.</Text>
  <Text Key="2A9A41E3">Hoạt động và Kỹ năng</Text>
  <Text Key="41486AB4">Magnet Núi Komorebi</Text>
  <Text Key="66356481">Mang về nhà một kỷ niệm nhỏ từ Núi Komorebi với món đồ sưu tầm magnet!</Text>
  <Text Key="E66A0385">Magnet Vịnh Brindleton</Text>
  <Text Key="C92AA95A">Tổng hợp vẻ đẹp ven biển với chiếc magnet Vịnh Brindleton này.</Text>
  <Text Key="B9802C2E">Magnet Sulani</Text>
  <Text Key="2E884557">Sulani chào đón mọi người đến một cuộc sống với đại dương xanh và những người hàng xóm thân thiện. Ghi nhớ tất cả bằng một chiếc magnet biểu tượng.</Text>
  <Text Key="D0DB8DDF">Magnet Glimmerbrook</Text>
  <Text Key="76FBB630">Một món kỷ niệm phép thuật từ thị trấn nơi những bước đi hàng ngày có thể dẫn đến những cuộc phiêu lưu ở thế giới khác. Ghi lại vẻ đẹp của Glimmerbrook với chiếc magnet huyền bí này.</Text>
  <Text Key="0070C4F8">Magnet Oasis Springs</Text>
  <Text Key="8F0F2B2D">Mang hơi ấm về nhà với chiếc magnet sưu tầm Oasis Springs này!</Text>
  <Text Key="881A1399">Magnet Thung Lũng Willow</Text>
  <Text Key="26FCB606">Tổng hợp sức hấp dẫn của Thung Lũng Willow với chiếc magnet sưu tầm này. Nổi bật với Cây Độc Bí biểu tượng, nó là lời nhắc hoàn hảo về những bí mật đang chờ khám phá!</Text>
  <Text Key="2A3543E3">Truyện Cười Tập 1: Lấy Được Những Câu Chuyện Vui</Text>
  <Text Key="CF0723AC">Tác giả: Murphy Edwards\n\nBạn biết câu chuyện vui nào không? Không? May cho bạn, cuốn sách này chứa đầy những câu chuyện vui!</Text>
  <Text Key="E87400E1">Quần Legging Linh Hoạt &amp; Thanh Lịch</Text>
  <Text Key="FC82A4DE">Thiết kế cho tốc độ, phong cách cho sự thoải mái.</Text>
  <Text Key="820AAFBA">Bộ Pijama Bạn Bè Pixel</Text>
  <Text Key="61DA84DB">Hoàn hảo cho những cuộc phiêu lưu trong mơ và những câu chuyện trước khi ngủ.</Text>
  <Text Key="C6341567">Vòng Tay Jelly Tình Bạn</Text>
  <Text Key="C20D3DC8">Đan xen bằng tiếng cười và lời hứa, những chiếc vòng tay này là bằng chứng rằng những tình bạn tốt đẹp nhất không bao giờ đứt rời.</Text>
  <Text Key="71EC1C40">Bộ Jumpsuit Thời Trang Mới Nhất</Text>
  <Text Key="5F3B8A45">Dùng cho việc vặt, các bữa tiệc, hoặc chỉ đơn giản là để tỏa sáng.</Text>
  <Text Key="AE6E95E9">Trí Tưởng Tượng Sôi Động</Text>
  <Text Key="53E26CB6">Những Sim này nhận được hiệu quả tăng cường từ các hoạt động sáng tạo, học các Kỹ năng sáng tạo nhanh hơn nhưng đôi khi có thể bị quá tải.</Text>
  <Text Key="E14743EC">Gối Ôm Siêu Thư Giãn</Text>
  <Text Key="7B0EFB89">Dành cho những người coi trọng việc thư giãn.</Text>
  <Text Key="83D00A33">Khoai Tây Nướng Lửa Trại</Text>
  <Text Key="1AFD275C">Không gì tuyệt bằng một củ khoai tây nướng nhồi nhân đầy topping chảy cheese để sưởi ấm trái tim và dạ dày sau một ngày dài phiêu lưu ngoài trời.\n\nPhù hợp với Người Ăn Chay, Không Chứa Lactose.</Text>
  <Text Key="DC352E6D">Tìm món đồ này dưới tương tác Nướng trên một Bếp Nướng</Text>
  <Text Key="355276E6">Áo Thể Thao Linh Hoạt &amp; Thanh Lịch</Text>
  <Text Key="E4B399BF">Co giãn cùng bạn từ lúc khởi động đến lúc hạ nhiệt.</Text>
  <Text Key="6DE288BD">Khung Ảnh Hiện Đại</Text>
  <Text Key="359EC4C2">Trưng bày kỷ niệm yêu thích của bạn trong khung ảnh kỹ thuật số này!</Text>
  <Text Key="BF024F70">Đèn Đêm Thỏ Bông Bouncing Sáng</Text>
