  <Text Key="81C1F627">Những điều kỳ diệu nào sẽ hiện ra khi bạn đón nhận tiếng gọi của thiên nhiên?</Text>
  <Text Key="BC7C3204">Sự kiện hoàn thành!</Text>
  <Text Key="17D10D7B">Rốt cuộc thì ai có thể trách kẻ trộm?</Text>
  <Text Key="72152038">Kẻ trộm có ý định đúng đắn, nhưng phương pháp sai lầm.\n\nVì là người hâm mộ thời gian, họ muốn mang mọi thứ từ quá khứ để bảo tồn ở hiện tại, và giữ lại cho tương lai.</Text>
  <Text Key="D1FCDD41">Sếp của {0.SimFirstName} có vẻ bối rối và tránh nói chuyện với {M0.him}{F0.her} trong suốt ngày còn lại. Hy vọng điều này sẽ không ảnh hưởng đến đánh giá hiệu suất.</Text>
  <Text Key="ECCC183E">{0.SimFirstName} tiếp cận một cách thận trọng và chờ xem liệu công ty khởi nghiệp có đủ năng lực để thành công không. Đến khi rõ ràng là có, mọi người đều đã phát hiện ra và cơ hội tham gia sớm đã mất.</Text>
  <Text Key="E3B2D2F3">Đầu tư sớm của {0.SimFirstName} chính là thứ công ty khởi nghiệp cần để hoàn thành sản phẩm đầu tiên. Giờ họ trở thành chủ đề thảo luận trong giới kinh doanh và mọi người ước gì họ đã tham gia sớm.</Text>
  <Text Key="6B6A24CA">{0.SimFirstName} có thể đã đặt quá nhiều niềm tin vào công ty khởi nghiệp. Có vẻ áp lực bổ sung từ việc có một nhà đầu tư nổi tiếng phía sau là quá sức. Công ty khởi nghiệp sụp đổ cùng với khoản đầu tư của {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="00B31983">{0.SimFirstName} có thể kết thúc một thỏa thuận chắc chắn sẽ dẫn đến lợi nhuận khổng lồ!</Text>
  <Text Key="C4D3FE1A">Đề nghị của {0.SimFirstName} bị từ chối vì một đối thủ cạnh tranh đã đưa ra mức giá cao hơn. Cơ hội bị bỏ lỡ này sẽ không phản ánh tốt về {M0.him}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="3D2CFC4E">Các chủ doanh nghiệp vui mừng đến mức chia sẻ một số ý tưởng mới đầy triển vọng mà họ dự định thực hiện. Sự tốt bụng của {0.SimFirstName} dường như sẽ mang lại lợi nhuận tốt trong tương lai!</Text>
  <Text Key="8B060280">{0.SimFirstName} quá bận rộn với việc điều hành doanh nghiệp để bận tâm với một dự án vô bổ như thế này. {M0.He}{F0.She} quay lại phân tích bảng tính.</Text>
  <Text Key="AC7AE781">Khi phát hành, cuốn sách của {0.SimFirstName} bùng nổ lên đầu danh sách bán chạy nhất, đánh bại vị trí số 1 của CEO Gobias. Với mọi sự chú ý tích cực, {0.SimFirstName} thấy lòng tin của cổ đông tăng vọt! Có lẽ {0.SimFirstName} sẽ dùng lợi nhuận từ cuốn sách cho một kỳ nghỉ tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="A3CBA354">Khi phát hành, cuốn sách của {0.SimFirstName} bị chỉ trích rộng rãi. Lòng tin của cổ đông bị lung lay và {0.SimFirstName} sẽ phải đối mặt với những câu hỏi khó xử về cuốn sách trong suốt phần đời còn lại của {M0.his}{F0.her}.</Text>
  <Text Key="57BAFF3D">{0.SimFirstName} mời thành viên hội đồng quan trọng đi ăn trưa để thảo luận về những mối quan tâm. Sau một cuộc trò chuyện thân thiện, hai bên đã thỏa hiệp để có thể đặt mâu thuẫn này lại phía sau.</Text>
  <Text Key="20FBFD2C">Trong cuộc họp hội đồng tiếp theo, {0.SimFirstName} trực tiếp giải quyết những mối quan tâm của người chỉ trích. {M0.He}{F0.She} trình bày một lập luận thuyết phục về tại sao tầm nhìn của {M0.his}{F0.her} là đúng cho công ty và người chỉ trích bị im lặng.</Text>
  <Text Key="2BAC21B5">Trong cuộc họp hội đồng tiếp theo, {0.SimFirstName} trực tiếp giải quyết những mối quan tâm của người chỉ trích. Không may, dường như không ai bị thuyết phục và {0.SimFirstName} buộc phải nhượng bộ một số về kế hoạch của {M0.his}{F0.her} cho quý này.</Text>
  <Text Key="9FF2A392">{0.SimFirstName} nhận được một số chỉ trích vì tuyển dụng người ngoài, nhưng không ai có thể phủ nhận rằng ứng viên mới là người phù hợp hoàn hảo cho vị trí. {0.SimFirstName} được chúc mừng vì giữ cho công ty tươi mới và tăng năng suất.</Text>
  <Text Key="690A142F">Không phải ai cũng phản ứng tốt với quyết định tuyển dụng người ngoài của {0.SimFirstName}. Mặc dù nhân viên mới làm việc tốt, nhưng tinh thần nhân viên đã bị ảnh hưởng. {0.SimFirstName} sẽ phải tìm cách lấy lại lòng tin của nhân viên {M0.his}{F0.her} và thúc đẩy tinh thần.</Text>
  <Text Key="E8BB2E57">Thăng tiến từ bên trong sẽ đảm bảo một sự chuyển đổi suôn sẻ vì nhân viên trung thành đã có mối quan hệ với những người họ sẽ làm việc cùng. {0.SimFirstName} được chúc mừng vì giữ mọi thứ vận hành trơn tru và thúc đẩy nhân tài nội bộ.</Text>
  <Text Key="5EF1B567">{0.SimFirstName} nhận công việc mới. Có nhiều cơ hội thăng tiến ở công ty mới, vì vậy {M0.he}{F0.she} nên mong đợi được thăng chức sớm!</Text>
  <Text Key="D5EE0AA2">Sự trung thành có thể là điều tốt. Sếp của {0.SimFirstName} phát hiện ra đề nghị và tặng {0.SimFirstName} một chút tiền thưởng như động lực bổ sung để ở lại!</Text>
  <Text Key="CB326538">Trận đấu luôn quan trọng hơn báo chí! {0.SimFirstName} có một trận đấu tuyệt vời, nhưng đã khiến ban lãnh đạo thờ ơ vì sự thiếu tôn trọng truyền thông của {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="43680D19">{0.SimFirstName} trả lời mọi câu hỏi một cách suy nghĩ và rõ ràng, sau đó bị chuột rút ba mươi giây sau khi trận đấu bắt đầu, và đau nhức trong suốt ngày còn lại.</Text>
  <Text Key="EDE15C35">{0.SimFirstName} đứng yên và xem bảo vệ đuổi theo kẻ trộm. Ý tôi là, đó là công việc của họ mà. Quay lại việc giặt đồ cho {0.SimFirstName}...</Text>
  <Text Key="11C32604">{0.SimFirstName} chạy xuống hành lang sau người hâm mộ đang chạy trốn. {M0.He}{F0.She} với tay ra để nắm cánh tay của họ, nhưng lại bắt được chiếc áo thun bị đánh cắp. Sim do dự một chút trước khi buông chiếc áo và chạy đi. May mắn là {0.SimFirstName} lấy được chiếc áo vì nhìn kỹ lần thứ hai thì thấy rõ đây là chiếc áo may mắn của người chơi chủ chốt!</Text>
  <Text Key="F03BD26E">{0.SimFirstName} bắt đầu ho khẽ và ngồi xuống băng ghế. Khán giả phản ứng với sự thiếu giải trí bằng một tràng pháo tay phản đối.</Text>
  <Text Key="71B38AA3">{0.SimFirstName} bước ra sàn và bắt đầu nhảy. Khán giả nhìn một cách bất an trong giây lát trước khi một người hâm mộ dũng cảm chạy ra sàn và bắt đầu nhảy bên cạnh {0.SimFirstName}. Đám đông người hâm mộ tràn ra sàn và sân vận động bùng nổ thành một bữa tiệc nhảy khổng lồ!</Text>
  <Text Key="3793F6F3">“Được! Không có quy tắc nào nói huấn luyện viên không được thực hiện cú đá!” Huấn luyện viên ầm ầm ra sân, và đội bị loại ngay lập tức, vì thực tế có quy tắc như vậy. Ít nhất điều đó không phải lỗi của {0.SimFirstName}!</Text>
  <Text Key="40AD3C3E">Đôi chân thú vật là một trở ngại đáng sợ, nhưng {0.SimFirstName} đánh bóng gọn gàng, và cú đá thành công! {M0.He}{F0.She} được người hâm mộ reo hò rời sân!</Text>
  <Text Key="884426AB">{0.SimFirstName} vấp ngã khi {M0.he}{F0.she} tiếp cận quả bóng, và ngã sấp mặt khi thực hiện cú đá. Nó thậm chí còn không gần. Có lẽ {M0.he}{F0.she} nên tháo trang phục trước...</Text>
  <Text Key="6AE825FC">Đôi khi bạn cần biết khi nào bạn đã thua. {0.SimFirstName} thư giãn và tận hưởng cơ hội xem phần còn lại của trận đấu, mặc dù đội của họ thua.</Text>
  <Text Key="7A8693CD">{0.SimFirstName} dốc hết {M0.his}{F0.her} đến mức kiệt sức, nhưng không có gì ngoài thiên tai mới khiến khán giả quay lại sự cuồng nhiệt. Dù sao, ban lãnh đạo ghi nhận nỗ lực và rất hài lòng!</Text>
  <Text Key="C5DB8BB9">{0.SimFirstName} quyết định {M0.he}{F0.she} có thể đang phản ứng quá mức. Trong khi khán giả chắc chắn muốn một trận đánh, {0.SimFirstName} sẽ không nhượng bộ trước áp lực; {M0.he}{F0.she} LÀ một chuyên gia sau tất cả.</Text>
  <Text Key="7C14D658">Không có con lười xấu xí nào đánh cắp phẩm giá của {0.SimFirstName}! {M0.He}{F0.She} hạ gục chúng một cách mạnh mẽ, và đám đông điên cuồng! {0.SimFirstName} bị liên đoạt phạt, nhưng sự nâng cao tinh thần {M0.he}{F0.she} mang lại cho đội là rất lớn!</Text>
  <Text Key="4F9923C2">{0.SimFirstName} pha chế một loại đồ uống bằng muối, đường và trái cây. Đồ uống {0.SimLastName}ade này ngon bất ngờ, và đội yêu thích nó!</Text>
  <Text Key="405E4317">Chỉ là nước, muối và chanh, phải không? Rõ ràng là không. Đội từ chối uống hỗn hợp này, và nhiều người bị mất nước.</Text>
  <Text Key="010C7C87">Nước cũ. Đơn giản, đáng tin cậy, chất lỏng. Nó thực hiện công việc hydrat hóa khá tốt!</Text>
  <Text Key="614446E2">{0.SimFirstName} tham lam lấy chiếc bánh và ăn nó rất chậm. Tận hưởng từng miếng. Quyết định này chắc chắn sẽ có hậu quả tiêu cực, nhưng {M0.he}{F0.she} chắc chắn là một Sim hạnh phúc ngay bây giờ.</Text>
  <Text Key="33C529A7">{0.SimFirstName} từ chối một cách tôn trọng chiếc bánh được dâng cho {M0.him}{F0.her}. Đó là hành động phù hợp, ngay cả khi {0.SimFirstName} giờ đã tràn ngập một nỗi buồn vô cùng.</Text>
  <Text Key="34ACA20D">{0.SimFirstName} bước ra sân khấu và bắt đầu làm nở cơ bắp. Các giám khảo nhìn {0.SimFirstName} cẩn thận trước khi giơ điểm số của họ. 7-6-8. Không phải điểm số chiến thắng. Chúc may mắn lần sau.</Text>
  <Text Key="75C6733C">{0.SimFirstName} thoa kem tẩy nắng mới trước khi bước ra ánh đèn. Các giám khảo choáng ngợp trước hình ảnh của {M0.him}{F0.her} đến mức họ ngay lập tức dừng Giải Đấu Lớn và tuyên bố {0.SimFirstName} là người chiến thắng. Trong kem đó là gì vậy?</Text>
  <Text Key="3F40C490">{0.SimFirstName} bắt đầu thực hiện {M0.his}{F0.her} quy trình và mọi thứ diễn ra suôn sẻ. Khi bỗng nhiên, áp lực tích tụ bên trong {0.SimFirstName} sau đó lập tức giải phóng. Phòng tập gym bùng nổ thành những tràng cười chỉ trỏ. Quá xấu hổ với cảnh tượng, {0.SimFirstName} nhanh chóng rời khỏi nơi này.</Text>
  <Text Key="94827411">{0.SimFirstName} lao đến phòng tắm và chuẩn bị cho trận chiến. Bất chấp sự phản đối áp đảo, {M0.he}{F0.she} chiến thắng! {0.SimFirstName} sau đó chuyển hóa năng lượng chiến thắng thành buổi tập luyện tuyệt vời nhất mọi thời đại!</Text>
  <Text Key="3C9C5257">{0.SimFirstName} có thể rất thuyết phục khi {M0.he}{F0.she} chọn cách như vậy. Ngôi sao khẳng định đó chỉ là một trò đùa và cam kết sẽ ngừng lại từ bây giờ.</Text>
  <Text Key="0460346E">Ngôi sao chế giễu cáo buộc của {0.SimFirstName}, sau đó quay lại và phàn nàn về hiệu suất của {0.SimFirstName} với các huấn luyện viên. Thật là một kẻ khó chịu...</Text>
  <Text Key="F3D3C792">{0.SimFirstName} quyết định chịu đựng sự vô lý của ngôi sao khó chịu, và kết thúc trong một tâm trạng rất tồi tệ.</Text>
  <Text Key="B28FC89A">{0.SimFirstName} quyết định không uống đồ uống chưa biết. Ai cần hóa chất vị chanh mơ hồ để cảm thấy tốt chứ?</Text>
  <Text Key="DC5B9E1F">Đồ uống rất ngon! {0.SimFirstName} cảm thấy tràn đầy năng lượng và sẵn sàng đối mặt với ngày mới với sự hăng hái vị chanh!</Text>
  <Text Key="BD67A016">Đồ uống có vị như bị đập não bởi một miếng chanh quấn quanh một viên gạch vàng lớn. {0.SimFirstName} không cảm thấy khỏe...</Text>
