  <Text Key="D99DA0E9">Câu lạc bộ thoát y hiện đã mở cửa và khách hàng sẽ bắt đầu xuất hiện vào ban đêm.\n\nBất kỳ vũ công nào được thuê sẽ đến ngay; hãy chắc chắn giao cho họ một nhiệm vụ hoặc để họ tự quyết định.\n\nHãy đặt Cột nhảy/Điểm nhảy cho điệu nhảy sân khấu và Chỉ định Ghế nhảy riêng tư cho các điệu nhảy riêng.\n\nNhớ quản lý quầy bar bằng cách điều chỉnh Tỷ lệ tăng giá để có lợi nhuận thêm và Đặt hàng vật tư quầy bar để không hết hàng.</Text>
  <Text Key="4CBA660D">Quản lý Điểm đặc biệt Kinh doanh</Text>
  <Text Key="4CAF4064">Điểm đặc biệt Câu lạc bộ thoát y</Text>
  <Text Key="2D740AD9">Chọn Điểm đặc biệt nào sẽ có hiệu lực.\n\n&lt;font color='#0949AB'&gt;&lt;b&gt;Điểm đặc biệt: {0.Number}★&lt;/b&gt;&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="21ADF81E">{0.String}\n{1.String}</Text>
  <Text Key="A3DEFAB6">Điểm yêu cầu: &lt;b&gt;{0.Number}&lt;/b&gt;★</Text>
  <Text Key="5F590114">Điểm yêu cầu: &lt;b&gt;Miễn phí&lt;/b&gt;</Text>
  <Text Key="89AEA7CE">&lt;font color='#EC262E'&gt;Xung đột với '{0.String}'.&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="25E59948">Điểm đặc biệt Câu lạc bộ thoát y Mới Có sẵn</Text>
  <Text Key="6E84606A">Điểm đặc biệt Câu lạc bộ thoát y '{0.String}' hiện đã có sẵn.\n\nNhấp vào điện thoại Sim của bạn để quản lý Điểm đặc biệt Câu lạc bộ thoát y trong danh mục Câu lạc bộ thoát y.</Text>
  <Text Key="DFC76139">Câu lạc bộ Nam</Text>
  <Text Key="F617AD55">Chỉ khách hàng nam được phép vào cơ sở.</Text>
  <Text Key="B1E3254B">Câu lạc bộ Nữ</Text>
  <Text Key="099C2B72">Chỉ khách hàng nữ được phép vào cơ sở.</Text>
  <Text Key="09A4D106">Chỉ Người Quen</Text>
  <Text Key="3EFBE032">Chỉ các Sim đã tồn tại trước đó được phép vào cơ sở.\n(Các Sim mới sẽ không được tạo ra.)</Text>
  <Text Key="DF500BAC">Vũ công Không bao giờ Cởi đồ</Text>
  <Text Key="4E693FAE">Các vũ công được thuê không bao giờ cởi đồ khi nhảy.</Text>
  <Text Key="7C8AD21D">Vũ công Luôn Cởi đồ</Text>
  <Text Key="1EAD7E83">Các vũ công được thuê luôn cởi đồ khi nhảy.</Text>
  <Text Key="89F18FEB">Sự ham mến Cương cứng</Text>
  <Text Key="C5962277">Các vũ công được thuê cương cứng khi nhảy.</Text>
  <Text Key="DCEFC11F">Vật tư Quầy bar Rẻ hơn</Text>
  <Text Key="E125EAF8">Mua vật tư quầy bar tốn ít chi phí hơn, nhưng có thể đi kèm nguyên liệu bị ô nhiễm.</Text>
  <Text Key="04CA4AD9">Ít Rác rưởi hơn</Text>
  <Text Key="7C381B8F">Người lảng vảng không còn vứt rác trên sàn nữa, nhưng khách hàng trở nên khó chịu hơn nhiều với môi trường bẩn thỉu.</Text>
  <Text Key="5B791CAB">Bắt nhịp</Text>
  <Text Key="8890E948">Vũ công biểu diễn tốt hơn khi nhảy theo nhạc, nhưng mệt mỏi nhanh hơn nhiều khi nhảy.</Text>
  <Text Key="7306C27C">Khách hàng - {0.String}</Text>
  <Text Key="1CF49816">Người uống</Text>
  <Text Key="8EFF121C">Người giao tiếp</Text>
  <Text Key="CD418755">Người xem</Text>
  <Text Key="E6F115BD">Người lảng vảng</Text>
  <Text Key="2F6A95EC">Đặc biệt</Text>
  <Text Key="2A9C31AE">Khách hàng</Text>
  <Text Key="814DDFD3">Chào vũ công</Text>
  <Text Key="BDB68055">Yêu cầu vũ công riêng</Text>
  <Text Key="DDFB38C1">Được yêu cầu vũ công riêng</Text>
  <Text Key="F11C51C5">Chờ đợi xung quanh</Text>
  <Text Key="D0CA3674">Điều này thật vô lý! Bồn bán rượu đâu? Có vẻ như tôi phải tìm một nơi khác để uống.</Text>
  <Text Key="69BC7207">Đồ uống của bạn quá đắt so với những gì bạn có. Tôi rời đi để tìm một nơi tốt hơn để uống.</Text>
  <Text Key="D4354162">Câu lạc bộ này là gì? Tại sao không ai nhảy? Mục đích của việc đến đây là gì? Tôi rời đi.</Text>
  <Text Key="9D7F6267">Tôi muốn có người để nói chuyện và nhảy riêng! Tôi có tin rằng tất cả vũ công đang bận không? Bạn cần quản lý nơi này tốt hơn.</Text>
  <Text Key="69BE606C">Tại sao nơi này lại hôi thối như vậy? Bạn không thể tìm người dọn dẹp tất cả mớ hỗn độn này sao? Tệ quá. Tôi rời đi.</Text>
  <Text Key="C5F7A6DF">Xem điệu nhảy</Text>
  <Text Key="D82A0BBF">Xem điệu nhảy: {0.String} ({1.String})</Text>
  <Text Key="CDB45CF7">Bồi thưởng vũ công</Text>
  <Text Key="E92EE7F4">Bạn không thể làm điều này với tư cách là khách hàng Câu lạc bộ thoát y.</Text>
  <Text Key="4572A18C">Vũ công - {0.String}</Text>
  <Text Key="5F23E6CE">Thu hút</Text>
