  <Text Key="486F5C03">Đang làm việc</Text>
  <Text Key="DABA329C">{0.SimFirstName} giờ đây có thể Hỏi Mẹo Gõ Phím từ các Sim khác.</Text>
  <Text Key="6FE0E3D7">Đạt Cấp Độ Vận Động 6</Text>
  <Text Key="2C610A55">{0.SimFirstName} đôi khi sẽ nhận được Moodlet Điểm Cao từ việc Chơi Keyboard Commander trên Máy Tính.</Text>
  <Text Key="D6E3D46B">Đạt Cấp Độ Vận Động 7</Text>
  <Text Key="AF2D6739">{0.SimFirstName} giờ đây có thể nhận được Moodlet tốt hơn từ Xà Đơn.</Text>
  <Text Key="0CC19C06">Đạt Cấp Độ Vận Động 10</Text>
  <Text Key="3CCF1E18">{0.SimFirstName} đã làm chủ kỹ năng Vận Động của {M0.his}{F0.her}! Chơi trên Xà Đơn đôi khi sẽ cho một Moodlet mạnh mẽ.</Text>
  <Text Key="0DB98C80">Đã học được kỹ năng Vận Động</Text>
  <Text Key="66FE1CA6">{0.SimFirstName} có thể Chơi trên Xà Đơn và Luyện Gõ Phím trên Máy Tính.</Text>
  <Text Key="EED94192">Đạt Cấp Độ Vận Động 4</Text>
  <Text Key="27461F14">{0.SimFirstName} giờ đây có thể Chơi Keyboard Commander trên Máy Tính.</Text>
  <Text Key="1F5EF67B">Đạt Cấp Độ Vận Động 8</Text>
  <Text Key="FE534489">Kỹ năng Vận Động của {0.SimFirstName} ngày càng tốt hơn!</Text>
  <Text Key="A7D3E47A">Tâm trí của trẻ em có thể nhỏ bé hơn về mặt thể chất, nhưng chúng cũng ít bị lộn xộn bởi những thứ rác rưởi, như những sự thật vui về lạc đà hay đại số. Trẻ em có thể rèn luyện cơ bắp tư duy sớm có thể thấy dễ dàng nắm bắt được logic phức tạp hơn sau này.\n\nKỹ năng Tư Duy được xây dựng trên bàn khoa học và bàn cờ vua. Tăng kỹ năng này sẽ mở khóa các Potions Bàn Khoa Học mới, Tương Tác Máy Tính và Tương Tác Xã Hội!</Text>
  <Text Key="AAC71AD2">Đạt Cấp Độ Tư Duy 2</Text>
  <Text Key="C6E28E54">{0.SimFirstName} giờ đây có thể Chơi Trò Chơi Số Trên Máy Tính.</Text>
  <Text Key="72F9E5F6">Đã học được kỹ năng Tư Duy</Text>
  <Text Key="9BA04C08">Đối với {0.SimFirstName}, thế giới rộng lớn của lập trình, parabol và chiếu bí đang chờ đón! Chỉ đừng để nó lên đầu {F0.her}{M0.his}.</Text>
  <Text Key="CA99A3E3">Đạt Cấp Độ Tư Duy 6</Text>
  <Text Key="1FFFFB71">{0.SimFirstName} có thể Nghiên Cứu trên Simpedia trên Máy Tính.</Text>
  <Text Key="12F6D81C">Đạt Cấp Độ Tư Duy 10</Text>
  <Text Key="16814102">{0.SimFirstName} giờ đây có thể Tạo Đồ Uống Thối ở Bàn Khoa Học. {M0.He}{F0.She} cũng giờ đây có thể học kỹ năng Logic, Trò Chơi Điện Tử và Câu Cá.</Text>
  <Text Key="85CD9F7A">Đạt Cấp Độ Tư Duy 9</Text>
  <Text Key="B9D73D9C">{0.SimFirstName} đôi khi sẽ nhận được nhiều Kỹ Năng Tư Duy hơn từ Nghiên Cứu trên Simpedia và Chơi Trò Chơi Số trên Máy Tính. Ngoài ra, {M0.he}{F0.she} giờ đây có thể Thử Thần Giao Cách Cảm.</Text>
  <Text Key="EC7F7DC4">Đạt Cấp Độ Tư Duy 8</Text>
  <Text Key="4D0DB40C">{0.SimFirstName} ngày càng thông minh hơn!</Text>
  <Text Key="7CA65064">Đạt Cấp Độ Tư Duy 7</Text>
  <Text Key="4615B5AA">{0.SimFirstName} có thể Tạo Thuốc Cảm Xúc ở Bàn Khoa Học. Ngoài ra, {M0.he}{F0.she} nhận được Moodlet tốt hơn từ Bàn Khoa Học và Thiết Bị Vui Chơi Tàu Vũ Trụ.</Text>
  <Text Key="A19BE94E">Đạt Cấp Độ Tư Duy 4</Text>
  <Text Key="08EE1600">{0.SimFirstName} có thể nhận được Moodlet tốt hơn từ Chơi Trò Chơi Số trên Máy Tính và giờ đây có thể Tạo Thuốc Sức Khỏe ở Bàn Khoa Học.</Text>
  <Text Key="FD7A5467">Đạt Cấp Độ Tư Duy 5</Text>
  <Text Key="224BB665">{0.SimFirstName} giờ đây có thể Nói về Phân Số với các Sim khác.</Text>
  <Text Key="4B4EABBD">Đạt Cấp Độ Tư Duy 3</Text>
  <Text Key="622D131F">{0.SimFirstName} đang trên đường trở thành một thiên tài thực thụ!</Text>
  <Text Key="EFE37EB2">Đã học được kỹ năng Sáng Tạo</Text>
  <Text Key="72500AB4">{0.SimFirstName} có thể Vẽ trên Bàn Hoạt Động. {M0.He}{F0.She} cũng có thể Chơi với Nhà Búp Bê và Đồ Chơi Hộp Đồ Chơi.</Text>
  <Text Key="7EA38B0D">Đạt Cấp Độ Sáng Tạo 8</Text>
  <Text Key="5E61886F">{0.SimFirstName} có thể Vẽ một hình ảnh mới trên Bàn Hoạt Động.</Text>
  <Text Key="7856C1CF">Đạt Cấp Độ Sáng Tạo 6</Text>
  <Text Key="B53CC90D">{0.SimFirstName} có thể Vẽ một hình ảnh mới trên Bàn Hoạt Động và nhận được Moodlet tốt hơn từ việc Chơi với Đồ Chơi.</Text>
  <Text Key="EF30B71D">Đạt Cấp Độ Sáng Tạo 10</Text>
  <Text Key="AEAE53FF">{0.SimFirstName} là bậc thầy sáng tạo! {M0.He}{F0.She} giờ đây có thể học kỹ năng Piano và Violin.</Text>
  <Text Key="69CDD452">Đạt Cấp Độ Sáng Tạo 5</Text>
  <Text Key="93BD4BD4">{0.SimFirstName} đôi khi trở nên Truyền Cảm Hứng khi Chơi với Nhà Búp Bê.</Text>
  <Text Key="879F555E">Đạt Cấp Độ Sáng Tạo 2</Text>
  <Text Key="618E98D0">{0.SimFirstName} giờ đây có thể Vẽ một hình ảnh mới tại Bàn Hoạt Động.</Text>
  <Text Key="74E07C06">Đạt Cấp Độ Sáng Tạo 7</Text>
  <Text Key="135AFE18">Nếu {0.SimFirstName} sở hữu một Nhà Búp Bê, {M0.he}{F0.she} có thể Viết Câu Chuyện Nhà Búp Bê trên Máy Tính khi đang Truyền Cảm Hứng. Ngoài ra, {M0.he}{F0.she} nhận được nhiều Sự Hài Lòng hơn từ việc Chơi trên Thiết Bị Vui Chơi Tàu Cướp Biển.</Text>
  <Text Key="41E52999">Đạt Cấp Độ Sáng Tạo 4</Text>
