  <Text Key="618A2F71">Tiếng Kêu Nghi Ngờ</Text>
  <Text Key="1BA0C04E">Có Vẻ Gì Đó Nghe Giống Như Tiếng Bước Chân Nhỏ Và Lông Xù.</Text>
  <Text Key="9E78F8AD">Cơn Giận Dữ</Text>
  <Text Key="3F044E92">Giá như những con chuột giữ im lặng!</Text>
  <Text Key="7814C428">Chuột!</Text>
  <Text Key="E3731CBD">Eek! Aak! Những sinh vật gây hại này đã tự nhiên như ở nhà!</Text>
  <Text Key="D37800DD">Làm Tệ Hơn!</Text>
  <Text Key="1DF12262">Cố gắng khắc phục một vấn đề trong căn hộ. Thử và thất bại. Thất bại.</Text>
  <Text Key="786ACCED">Anh Hùng Tay Nghề!</Text>
  <Text Key="CACEF5D2">Đúng rồi! Khi việc sửa chữa vấn đề căn hộ dễ dàng thế này, thì ai cần chủ nhà nữa?</Text>
  <Text Key="A082A267">Làn Gió Mát Mẻ</Text>
  <Text Key="D8BD7CC8">Làn gió mát lành khiến {0.SimFirstName} tràn đầy năng lượng.</Text>
  <Text Key="E0EE9713">Làn Gió Lạnh Cực Độ</Text>
  <Text Key="E99A6BBC">Ở gần những luồng khí lạnh buốt từ máy lạnh là một trải nghiệm KHÔNG tốt.</Text>
  <Text Key="4EA65CEE">Đất sét có tiềm năng khổng lồ. Tất cả những khả năng đều rất truyền cảm hứng!</Text>
  <Text Key="4E9843F7">Ánh Sáng An Uy</Text>
  <Text Key="C4FA16F8">Ánh sáng dịu dàng từ đèn đêm thật sự an ủi!</Text>
  <Text Key="01644D2A">Chỉ Gọi Tôi Là Thần Tình Yêu</Text>
  <Text Key="6FDFFF2B">Cho {0.SimFirstName} một cung và tên nỏ, Thần Tình Yêu giờ có đối thủ rồi!</Text>
  <Text Key="F02B54E1">Kết Nối Bạn Bè</Text>
  <Text Key="537200DE">Giúp người khác kết nối luôn mang lại cảm giác vui sướng!</Text>
  <Text Key="EFD78D9D">Gần Với Tình Cảm</Text>
  <Text Key="CAF2BB42">Gần Với Bạn Đời</Text>
  <Text Key="02D08039">Cái dạ dày cổ không cảm thấy được tốt cho lắm.</Text>
  <Text Key="187C041B">Một Ngày Âm Nhạc và Truyền Cảm Hứng</Text>
  <Text Key="ADD29DB4">Cảm thấy truyền cảm hứng từ những màn trình diễn âm nhạc tuyệt vời.</Text>
  <Text Key="57205232">Âm Nhạc Trong Không Khí</Text>
  <Text Key="629C3F63">Trải nghiệm một buổi biểu diễn trực tiếp tuyệt vời như thế này mang lại tất cả những cảm xúc tốt đẹp! Quá nhiều hạnh phúc!</Text>
  <Text Key="BA41DCEB">Chứng Kiến Một Màn Trình Diễn Của Ngôi Sao!</Text>
  <Text Key="9560C3A4">Một màn trình diễn không thể tin nổi! Và {0.SimFirstName} đã có mặt ở đó!!</Text>
  <Text Key="FDE45738">Gần Diễn Viên Đến Thế!</Text>
  <Text Key="22AA526D">{0.SimFirstName} chạy ra phía trước đám đông và cảm thấy rất phấn khích! {M0.Anh ấy}{F0.Cô ấy} cảm thấy như mình đang ở ngay trên sân khấu!</Text>
  <Text Key="7C76EF59">Chỗ Hàng Ngồi Đầu Tiên!</Text>
  <Text Key="0893FAC6">{0.SimFirstName} không thể tin {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} lại gần Bebe Rexha đến thế! Và còn được nghe trực tiếp bản phối acoustic đầy tâm hồn của ca khúc Sabotage. Dù việc chạy ra trước và vung tay trong không khí có thể không được người Sim phía sau {0.SimPronounObjective} thích, nhưng khoảnh khắc này quá diệu kỳ để {0.SimPronounObjective} quan tâm.</Text>
  <Text Key="235ECDC0">Càng Đông, Càng Vui!</Text>
  <Text Key="81F992C5">{0.SimFirstName} đã bắt đầu nghĩ đến những việc vui vẻ có thể làm cùng những người hàng xóm mới. Ghé thăm trò chuyện? Mời họ đến dự tiệc? Tất cả những ý trên!</Text>
  <Text Key="54ACFAE0">Cảm Thấy Chật Chội</Text>
  <Text Key="BD89FE65">Có thêm nhiều hàng xóm là điều cuối cùng {0.SimFirstName} muốn. Nếu hỏi {0.SimFirstName}, con số hàng xóm lý tưởng là... không có ai.</Text>
  <Text Key="39E9842E">Quá... Nhiều... ĐỒ...</Text>
  <Text Key="29718D57">{0.SimFirstName} không thể chờ để gặp những đồ đạc của hàng xóm mới! Khoan, không. {F0.Cô ấy}{M0.Anh ấy} không thể chờ để sở hữu đồ đạc của hàng xóm mới - Ơ, ừ... Có lẽ {0.SimFirstName} nên chỉ ghé thăm chào hỏi (và chắc chắn không trộm gì).</Text>
  <Text Key="01097D5D">Bẩn Thỉu</Text>
  <Text Key="6AD433E2">{0.SimFirstName} rất hôi! Tắm cho họ để làm sạch và thơm tho!</Text>
  <Text Key="6431CA9C">Bẩn</Text>
  <Text Key="16657719">Bụi bẩn và bùn đất chỉ là một phần trong cuộc sống của trẻ nhỏ, nhưng một cái tắm nhỏ cũng không có hại.</Text>
  <Text Key="0C30BB4E">Bẩn Thỉu</Text>
  <Text Key="9A5134F7">{0.SimFirstName} rất hôi! Tắm cho họ để làm sạch và thơm tho!</Text>
  <Text Key="6716ECFD">Bẩn</Text>
  <Text Key="CD8CAF02">Bụi bẩn và bùn đất chỉ là một phần trong cuộc sống của trẻ nhỏ, nhưng một cái tắm nhỏ cũng không có hại.</Text>
  <Text Key="D5812EE9">Đói Cực Độ</Text>
  <Text Key="1F1A6FB6">{0.SimFirstName} cần thức ăn ngay!</Text>
