  <Text Key="F629E2AA">Tốt nghiệp yêu cầu Hiệu suất xuất sắc và hoàn thành các Nhiệm vụ của bạn.</Text>
  <Text Key="AB90C206">Những cách tốt nhất để cải thiện hiệu suất công việc là:\n • Đi làm với một Cảm xúc tích cực\n • Duy trì Mối quan hệ tốt với Đồng nghiệp</Text>
  <Text Key="E71DC91D">Hoàn thành các công việc (gigs) để cải thiện hiệu suất công việc. Kết thúc các công việc nhanh chóng sẽ dẫn đến mức tăng hiệu suất và khoản thưởng cao hơn. Các công việc bị hủy bỏ hoặc chưa hoàn thành sẽ làm giảm hiệu suất.\n\nMặc dù người làm tự do không được thăng chức, việc cải thiện hiệu suất sẽ làm tăng uy tín của họ với công ty đại diện của ngành nghề, dẫn đến mức lương cơ bản cao hơn và phần thưởng có thể mở khóa!</Text>
  <Text Key="846DE4C5">Khách hàng sẽ phân bổ một ngân sách nhất định\n để sử dụng cho việc cải tạo. Nếu bạn\n vượt ngân sách, số tiền đó sẽ\n chuyển sang màu đỏ. Việc vượt ngân sách sẽ\n ảnh hưởng tiêu cực đến hiệu suất \n và danh tiếng của bạn.\n\nHiệu suất và danh tiếng tốt hơn\n có thể dẫn đến Khách hàng quay lại hoặc các Công việc mới, \n có khả năng trả lương cao hơn.</Text>
  <Text Key="8005D49E">Những cách tốt nhất để cải thiện hiệu suất công việc là:\n • Hoàn thành các nhiệm vụ thử vai và chuẩn bị công việc\n • Hoàn thành các nhiệm vụ trên trường quay\n • Thành công trong các cảnh quay Mạo hiểm.</Text>
  <Text Key="8E77D63E">Để được thăng chức trong sự nghiệp cần có Hiệu suất xuất sắc và hoàn thành các Nhiệm vụ Thăng chức.</Text>
  <Text Key="91BEBF75">Chọn Ngành nghề</Text>
  <Text Key="0B6BD5A4">Chọn Công ty đại diện</Text>
  <Text Key="CDCFAE06">Mời Đạo diễn &amp; Diễn viên chính đến chơi</Text>
  <Text Key="939EBBA8">Thực hiện các nhiệm vụ trong suốt tuần để bạn có thể tăng Hiệu suất cho Hoạt động Ngoại khóa này.</Text>
  <Text Key="FAB0F03E">Những cách tốt nhất để cải thiện hiệu suất công việc là:\n • Đi làm với một cảm xúc tích cực\n • Duy trì mối quan hệ tốt với Đồng nghiệp</Text>
  <Text Key="AFF87C12">Những cách tốt nhất để cải thiện hiệu suất học tập là:\n • Đi học với một cảm xúc tích cực\n • Hoàn thành bài tập về nhà\n • Duy trì mối quan hệ tốt với bạn học</Text>
  <Text Key="82896D0A">Những cách tốt nhất để cải thiện hiệu suất công việc là:\n • Hoàn thành các Nhiệm vụ Quý tộc \n • Tham gia các Chuyến đi Quý tộc</Text>
  <Text Key="7B534CC3">Những cách tốt nhất để cải thiện hiệu suất công việc là:\n • Đi làm với một cảm xúc tích cực\n • Hoàn thành Nhiệm vụ Hàng ngày\n • Duy trì mối quan hệ tốt với Đồng nghiệp</Text>
  <Text Key="6DB4FC25">Chủ sở hữu &lt;font color='#1E81E6'&gt;của {0.String}&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="E005235B">Vượt Ngân sách:</Text>
  <Text Key="B1DB43FE">Làm việc Từ xa</Text>
  <Text Key="F0132EB4">Đồng ý</Text>
  <Text Key="D5C0CB8F">Hoàn thành tất cả các nhiệm vụ trước thời hạn. Hoàn thành nhanh hơn có thể dẫn đến kết quả tốt hơn.</Text>
  <Text Key="9B637158">Đi làm vào thời gian đã lên lịch. Hãy chắc chắn kiểm tra mức độ kỹ năng được khuyến nghị.</Text>
  <Text Key="57E1C77E">Hủy Công việc</Text>
  <Text Key="D6950FC0">{0.String}\n\n{1.String}</Text>
  <Text Key="C1DBD3A2">Chỉnh sửa Chức danh Vương quốc</Text>
  <Text Key="794B14B2">{0.SimFirstName} hiện không đi học.</Text>
  <Text Key="BD8345D0">Hộ gia đình</Text>
  <Text Key="538B3C24">Bạn bè</Text>
  <Text Key="5F5BE841">Gia đình</Text>
  <Text Key="9C01B42C">Đồng nghiệp</Text>
  <Text Key="00553BF0">Câu lạc bộ</Text>
  <Text Key="82CC8E87">Kinh doanh</Text>
  <Text Key="91E71D62">Tất cả</Text>
  <Text Key="FFA13C3C">&lt;font color='#999999'&gt;{0.String}&lt;br&gt;Đã mất&lt;/font&gt;</Text>
  <Text Key="281986AA">Sự tương thích: </Text>
  <Text Key="AEF6B0C5">Câu lạc bộ:</Text>
  <Text Key="B4DF3F53">Sự nghiệp:</Text>
  <Text Key="3FA1D9AB">Sức hút: </Text>
  <Text Key="93C3FA6F">+ {0.Number} nữa</Text>
  <Text Key="D0409E3D">Phỏng vấn Khách hàng để tìm hiểu!</Text>
  <Text Key="4198515E">Sở thích của Khách hàng</Text>
  <Text Key="B3157918">Khách hàng: {0.String}</Text>
  <Text Key="8C9E156A">Những con cá được hiển thị ở đây dựa trên những con cá mà Sim của bạn đã khám phá, được theo dõi trong Bộ sưu tập Hộ gia đình của họ. Càng nhiều cá họ tìm thấy ở thế giới bên ngoài, họ càng có thể chọn thêm vào hồ của mình.\n\nBạn có thể thay đổi loại cá có sẵn cho việc câu cá bất cứ khi nào bạn muốn. Chỉ cần sử dụng Biển hiệu Cá được phép để điều chỉnh loại cá hiện đang có trong hồ.</Text>
  <Text Key="7272A687">Không thể Du lịch vì một Sự kiện Xã hội đang diễn ra.</Text>
  <Text Key="10B9D565">Không thể Du lịch trong khi một Sự kiện đang diễn ra.</Text>
  <Text Key="5BCD9664">…</Text>
  <Text Key="A20A9962">{0.String}{1.String}</Text>
  <Text Key="F68FA42F">{0.Number} Yêu cầu</Text>
  <Text Key="7CFA69D3">Ngân quỹ Có sẵn:</Text>
  <Text Key="2577C03B">Người gọi Không xác định</Text>
  <Text Key="F8A5FCE9">Danh sách nhiệm vụ sẽ làm mới mỗi Chủ nhật, Thứ ba và Thứ năm hàng tuần.</Text>
  <Text Key="4A9D7757">Nhiệm vụ</Text>
