  <Text Key="1DA68E20">Thật ra, họ đã nói sẽ trả tiền cho bất kỳ ai tham gia. Ngay cả khi đến muộn và không hoàn thành, ban tổ chức vẫn trao cho {0.SimFirstName} "Giải thưởng Bạn Đã Thử" như họ gọi. Họ đang lấy tiền từ đâu vậy?</Text>
  <Text Key="1F96588F">Khách hàng biết rõ họ muốn gì, và {0.SimFirstName} đã đáp ứng điều đó. Nó bị lấn át bởi 20 trò chơi khác của công ty đó phát hành cùng thời điểm, nhưng {F0.she}{M0.he} vẫn được trả tiền.</Text>
  <Text Key="2D39A4D2">Khách hàng biết chính xác họ muốn gì, và {0.SimFirstName} đã hoàn thành. Kết quả thật tuyệt vời, và giành được vị trí hàng đầu trong đại sảnh danh vọng của công ty đó. Điều này mang lại cho {F0.her}{M0.him} một khoản thưởng lớn!</Text>
  <Text Key="9C8BD08E">Một cách bất ngờ, khách hàng không hề tức giận vì {0.SimFirstName} không hoàn thành công việc. Theo đại diện, công ty có hàng trăm dự án như vậy diễn ra liên tục, và dự kiến một vài dự án sẽ thất bại ở đâu đó. Một khoản tiền theo tỷ lệ đã được trả để cảm ơn {0.SimFirstName} vì thời gian {F0.her}{M0.his} đã bỏ ra. Công việc kinh doanh như thường lệ, có vẻ vậy.</Text>
  <Text Key="EC5A4A34">Trò chơi được giao đúng hạn, khiến khách hàng rất biết ơn. Họ luôn mong đợi mọi thứ sẽ đi sai, như họ vẫn thường thấy. {0.SimFirstName} mừng vì {F0.him}{M0.her} nhưng thực sự mong {F0.he}{M0.she} sẽ ngừng yêu cầu kết bạn.</Text>
  <Text Key="FF6EBAE7">Khách hàng rất tốt bụng và có động lực mạnh mẽ. Họ đã có sẵn một kế hoạch ra mắt hoàn chỉnh, với các giai đoạn thử nghiệm và các mốc tiếp thị. Vì vậy khi {0.SimFirstName} giao trò chơi sớm hơn dự kiến, doanh nhân gần như không biết phải làm gì. Sau một chút hoảng loạn, họ đã thêm một khoản thưởng vào khoản thanh toán cuối cùng.</Text>
  <Text Key="471369AB">Khách hàng rất thất vọng vì {0.SimFirstName} không có gì để trình bày. Rõ ràng là họ đang thiếu tiền. Dù vậy, khách hàng vẫn trả một phần nhỏ tiền công, hy vọng hành động tốt này sẽ giúp mọi chuyện sớm quay đầu cho họ.</Text>
  <Text Key="AE1FB6E9">Ngay khi {0.SimFirstName} gửi ứng dụng hoàn thiện đi, {F0.she}{M0.he} bắt đầu nhận được các nhãn dán từ khách hàng. Ban đầu thật vui, nhưng dòng chảy không ngừng của các GIF phản ứng và biểu tượng cảm xúc đang trở nên rất mệt mỏi. Ít nhất thì tiền công vẫn tốt.</Text>
  <Text Key="C015D868">{0.SimFirstName} giao ứng dụng nhanh đến mức khách hàng có thể khớp thời điểm với việc phát hành một chiếc điện thoại mới được mong đợi. Điều này đã đẩy số lượt tải xuống lên cao! Khách hàng quyết định chia sẻ một phần lợi nhuận ban đầu với {0.SimFirstName} một khoản thưởng đẹp.</Text>
  <Text Key="A8193034">"Chúng ta có thể đang gửi cho nhau những bông hồng cười và những cái ôm hoạt hình ngay lúc này!"\n\n{0.SimFirstName} nhận được một số tin nhắn rất tức giận về việc thất bại trong việc giao hàng. Sau đó, có thể vì sợ những tin nhắn sẽ bị công khai, đại diện công ty đã gửi lời xin lỗi và một phần nhỏ tiền hợp đồng.</Text>
  <Text Key="60AB9236">Một ứng dụng hẹn hò không phải là phần mềm dễ làm, nhưng {0.SimFirstName} vẫn xử lý xong đúng hạn. Đại diện công ty vui mừng một thời gian, nhưng sau đó biết rằng người yêu của họ đã bắt đầu sử dụng nó... Tốt nhất nên nhìn chỗ khác.</Text>
  <Text Key="0190E9DD">Thế giới hẹn hò vừa bị sốc. Khách hàng khẳng định {0.SimFirstName} là Thần Tình yêu của xã hội hiện đại, dù đó là ý gì. Không quan trọng, {F0.she}{M0.he} nhận được nhiều hơn khoản thanh toán đã thỏa thuận, nên không có gì để phàn nàn!</Text>
  <Text Key="CF3ABCA9">Có vẻ như người thất vọng nhất vì việc thất bại trong việc tạo ứng dụng hẹn hò là đối tác của người đăng tin tuyển dụng. Người này cũng hóa ra là chủ tịch công ty. {0.SimFirstName} được trả một phần tiền hợp đồng do thù hằn.</Text>
  <Text Key="926B435D">Khẩu hiệu sản phẩm của {0.SimFirstName} được cho là "chính xác như mong muốn", theo các giám đốc tiếp thị. Các giám đốc tiếp thị kém may mắn đó dường như mắc kẹt trong quá khứ, một di vật của thời tiền kỹ số. {0.SimFirstName} không thể tưởng tượng công ty tiếp thị đó sẽ còn tồn tại lâu, nhưng tiền của họ vẫn tốt cho đến lúc này, ít nhất.</Text>
  <Text Key="234FD3EC">Các giám đốc tiếp thị ấn tượng với cách tiếp cận hiện đại của {0.SimFirstName} đối với bản sao tiếp thị. Không chỉ quyết định sử dụng khẩu hiệu {M0.he}{F0.she} cuối cùng đã nộp, mà họ còn thấy giá trị trong những ý tưởng bất chợt {M0.he}{F0.she} đề cập trong cuộc thảo luận ban đầu... Đến mức họ quyết định trả thêm {M0.him}{F0.her} một khoản thưởng!</Text>
  <Text Key="9ADB90C0">Giám đốc tiếp thị buộc tội {0.SimFirstName} lười biếng, vì hạn chót nộp bản sao tiếp thị đã qua đi. Dù vậy, giám đốc là một {M0.woman}{F0.man} giữ lời {M0.her}{F0.his}, và ném cho {0.SimFirstName} một ít tiền cho phần công việc {M0.he'd}{F0.she'd} hoàn thành được.</Text>
  <Text Key="20EE9DC6">Thực tập sinh tiếp thị bày tỏ {M0.her}{F0.his} lòng cảm ơn và biết ơn. Công việc của {0.SimFirstName} trên chiến dịch tạp chí đến đúng phút chót; cứu thực tập sinh khỏi một sự cố nhục nhã khi bị sa thải khỏi {M0.her}{F0.his} vị trí tạm thời tại công ty.</Text>
  <Text Key="7AF3ED4D">"{0.SimFirstName} chiến dịch quảng cáo này thật tuyệt vời! Hay hơn nhiều so với ý tưởng gãi ngứa của tôi ban đầu. Khách hàng phấn khởi, sếp của tôi hài lòng... Tốt nhất là công ty đã mời tôi làm việc chính thức! Giờ đây bạn đang nói chuyện với một Trợ lý Tiếp thị rồi! Tôi rất biết ơn... đây, hãy nhận khoản thưởng ký kết của tôi như một lời cảm ơn thêm!"</Text>
  <Text Key="BC47D4D9">Trong khi {0.SimFirstName} không hoàn thành công việc đúng hạn, thực tập sinh bí mật thuê {M0.him}{F0.her} cũng có sự thất bại của {M0.her}{F0.his}... Sếp của thực tập sinh phát hiện {M0.she'd}{F0.he'd} đã outsource {M0.her}{F0.his} công việc, và ngay lập tức đuổi {M0.her}{F0.him} ra khỏi văn phòng công ty. May mắn thay, công ty tiếp thị cuối cùng phải trả {0.SimFirstName} một khoản tiền theo tỷ lệ cho công việc {M0.he'd}{F0.she'd} đã làm để tránh vi phạm luật lao động.</Text>
  <Text Key="223BF98B">"Ôi cưng, con đã làm &lt;i&gt;rất tốt&lt;/i&gt; trên quảng cáo báo chí đó! Không nghiêm túc đâu, &lt;i&gt;giỏi lắm&lt;/i&gt;! Thật đáng ngạc nhiên trong thời đại này khi vẫn tìm thấy người cam kết làm việc trên phương tiện in ấn. Đây là tiền của con; tạm biệt!"</Text>
  <Text Key="2861A4CE">"Hừm. Ngay cả tôi, một biên tập viên bản số, cũng phải thừa nhận con đã làm một công việc xuất sắc trên bản sao quảng cáo báo chí đó {0.SimFirstName}. Nghe này, điều này không thay đổi gì cả... quảng cáo in ấn vẫn đang trên đường biến mất. Với công việc như vậy thì các sếp của tôi có thể buộc tôi phải tiếp tục thuê freelancer in ấn thêm một thời gian nữa. Ugh, cứ lấy thưởng của con và cút đi."</Text>
  <Text Key="88DC3B62">"Ha, tôi biết con sẽ thất bại trong việc hoàn thành hoàn toàn đúng hạn. Thế giới đã vượt qua quảng cáo in ấn, và rõ ràng đã vượt qua con. Đây... hãy nhận món tiền nhỏ nhoi này cho công việc con đã làm, nhưng hãy biết rằng tôi chỉ thương hại con mà thôi."</Text>
  <Text Key="1FDA4AC4">{0.SimFirstName} gọi điện cho khách hàng, để thông báo {M0.he'd}{F0.she'd} đã hoàn thành {M0.his}{F0.her} công việc. Họ dường như đang vội, chỉ lướt nhanh qua bản sao cập nhật của {0.SimFirstName} trước khi chấp thuận. Sau khi nhận được khoản thanh toán nhanh chóng, {0.SimFirstName} sẵn sàng chuyển sang {M0.his}{F0.her} công việc tiếp theo.</Text>
  <Text Key="0CFF6397">{0.SimFirstName} xử lý nhanh các nhiệm vụ của công việc, tạo ra một số bản sao tiếp thị thời thượng với tốc độ kỷ lục. Đáng kinh ngạc, một loạt các sims hồn nhiên, mạo hiểm, tự tin và thư giãn bắt đầu tương tác với thương hiệu trên Simstagram, chia sẻ sự chấp thuận của họ với trang sản phẩm được làm mới. Thành công! Khách hàng rất hài lòng với công việc của {0.SimFirstName}, và ngoài khoản thưởng tiền mặt, {M0.she}{F0.he} hứa sẽ mời {0.SimFirstName} ăn một chiếc hot dog ớt nếu {M0.he's}{F0.she's} có dịp đến khu vực. Lạ thường...</Text>
  <Text Key="8673ACDB">Khách hàng gọi điện cho {0.SimFirstName}, rõ ràng tức giận vì {M0.he'd}{F0.she'd} đã bỏ lỡ {M0.his}{F0.her} hạn chót hoàn thành các nhiệm vụ cần thiết của công việc. {0.SimFirstName} có thể nghe thấy họ cười khúc khích ở đầu dây bên kia; chắc chắn là một nỗ lực để kìm nén sự tức giận trước sự thất bại của {0.SimFirstName}. Qua hàm răng nghiến chặt, họ nhận xét rằng {0.SimFirstName} sẽ được trả tiền cho phần công việc {M0.he'd}{F0.she'd} đã hoàn thành, nhưng thông điệp ngầm là rõ ràng... &lt;i&gt;"Đừng gọi lại; đừng lãng phí thời gian của chúng tôi nữa."&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="3E2F3F05">Logo sản phẩm đề xuất của {0.SimFirstName} đã đạt được sự đồng bộ hoàn hảo với các sản phẩm khác của khách hàng. Đó không phải là một thành tựu nhỏ! Khách hàng vui mừng vì đã giữ lại dịch vụ của {0.SimFirstName}, và sẽ nhớ đến {M0.him}{F0.her} cho các dự án trong tương lai.</Text>
  <Text Key="BFF6A304">Logo sản phẩm của {0.SimFirstName} đang có một tác động lạ và ngoài ý muốn... Các đối tượng thử nghiệm... xin lỗi; Người tiêu dùng đang cảm nhận được một sự gắn bó cảm xúc mạnh mẽ và bất ngờ với thương hiệu, và mà không có bất kỳ sự gợi ý nào, họ tự nguyện truyền giáo sản phẩm cho các Sim khác. Sự phát triển hấp dẫn này khiến khách hàng phấn khởi, và họ đã gửi một khoản thưởng {0.SimFirstName}'s way.</Text>
  <Text Key="93AEBF78">Các thùng hàng của sản phẩm khách hàng đang ứ đọng trên kệ cửa hàng, vì thương hiệu chung chung không tạo được sự cộng hưởng với người tiêu dùng hiện đại. Điều này có thể đã được tránh, nếu {0.SimFirstName} không bỏ lỡ hạn chót hoàn thành tất cả {M0.his}{F0.her} nhiệm vụ. May mắn thay, hợp đồng rõ ràng nêu rằng {0.SimFirstName} phải được bồi thường cho phần thời gian {M0.he}{F0.she} đã dành cho dự án.</Text>
  <Text Key="EA9B4670">Khách hàng vượt xa sự ấn tượng vì {0.SimFirstName} có thể tạo ra một logo hấp dẫn chắc chắn sẽ đưa công ty tiến vào tương lai Web 4.0 táo bẽn của chúng ta. Thành thật mà nói, {0.SimFirstName} chỉ viết tên công ty bằng font Helvetica... nhưng thôi, họ dường như hài lòng.</Text>
  <Text Key="7D34F753">Khách hàng choáng ngợp khi {0.SimFirstName} giao một logo mới trông có thể tồn tại cho đến thế giới Web 5.0. Thành tựu nào! Họ tuyên bố {0.SimFirstName} là một thiên tài nghệ thuật, tẩm quyền {M0.him}{F0.her} với một khoản thưởng, và yêu cầu {M0.he}{F0.she} phát một bài nói động viên tại cuộc họp toàn công ty tiếp theo.</Text>
  <Text Key="2D0891BF">CEO công ty tức giận... {0.SimFirstName} được đặt ra một hạn chót rõ ràng để hoàn thành tất cả nhiệm vụ cần thiết để tạo logo, và {M0.he}{F0.she} đã không hoàn thành. {M0.He's}{F0.She's} may mắn vẫn nhận được một phần thanh toán sau khi để lại cho công ty một logo lỗi thời trong thế giới Web 3.0 đang vận động nhanh.</Text>
  <Text Key="4E1B5D67">Logo mới tinh tế của {0.SimFirstName} đang khiến công việc kinh doanh của khách hàng trở thành đề tài thảo luận ở Thung lũng Sillisim. Không nghi ngờ gì các công ty đầu tư mạo hiểm sẽ sớm liên hệ với các đề nghị tài trợ. Nhìn thị trường vốn hóa của công ty tăng vọt từ bên ngoài sẽ có vị ngọt ngào, nhưng ít nhất {0.SimFirstName} đã được trả tiền, và thêm một số công việc rất nổi bật vào {M0.his}{F0.her} portfolio.</Text>
  <Text Key="C51DBC9A">Giám đốc điều hành phải thừa nhận {0.SimFirstName} đã làm một công việc tuyệt vời với logo mới của công ty, vì các công ty đầu tư mạo hiểm đã bắt đầu ùn ùn kéo đến trụ sở với các đề nghị tài trợ. Trong khi vẫn từ chối cung cấp bất kỳ cổ phần nào, {M0.she}{F0.he} đã nhượng bộ và gửi {0.SimFirstName} một séc thưởng lớn.</Text>
  <Text Key="88DF2796">{0.SimFirstName} đã bỏ lỡ hạn chót để hoàn thành một logo mới cho công ty khởi nghiệp ở Thung lũng Sillisim thuê {0.SimPronounObjective}, và nhà đầu tư thiên thần của công ty KHÔNG hài lòng. Thôi thì, không phải vấn đề của {0.SimFirstName}... Tức là, trừ khi {M0.he}{F0.she} quyết định chuyển sang nghề freelancer khác và thử sức với lập trình.</Text>
  <Text Key="C06F3D3F">{0.SimFirstName} đã hoàn thành các biểu tượng cuối cùng được yêu cầu, ngay khi đồng hồ điểm đến 0 trên mốc khóa biểu tượng. Tin tốt - ngoài khoản thanh toán của công việc, thời gian {0.SimFirstName} dành cho dự án vừa đủ để đảm bảo {M0.his}{F0.her} tên được đưa vào phần credits của trò chơi. {M0.He's}{F0.She's} một nhà phát triển trò chơi chính thức rồi!</Text>
  <Text Key="FA054262">Squee! Giám đốc nghệ thuật của studio điên đảo vì các biểu tượng trò chơi {0.SimFirstName} tạo ra. Chúng. Dễ. Thương! Không chỉ trả {M0.him}{F0.her} thêm thưởng cho công việc xuất sắc, mà họ còn quyết định trao cho {M0.him}{F0.her} danh hiệu SimGuru danh dự.</Text>
  <Text Key="A0ABA69E">Ồ không - {0.SimFirstName} đã bỏ lỡ mốc khóa biểu tượng, và dự án phải tuân theo một lịch trình nghiêm ngặt. May mắn thay, trò chơi đã có một kho biểu tượng hiện có phong phú để lấy và tái sử dụng, nhưng điều này chắc chắn phản ánh không tốt về tính chuyên nghiệp của {0.SimFirstName}. Ít nhất {M0.he'll}{F0.she'll} vẫn thu được trả một phần cho phần công việc {M0.he}{F0.she} đã hoàn thành được.</Text>
  <Text Key="6B0B1368">Biểu tượng ứng dụng của {0.SimFirstName} đến với đội ngũ đúng lúc cho việc phát hành di động của họ, và họ đồng ý rằng {0.SimFirstName} đã làm được. Không lâu sau {0.SimFirstName} bắt đầu chú ý thấy ngày càng nhiều sims trong thị trấn dán mặt vào điện thoại... Có phải tệ hại này cho xã hội có thể quy về {M0.his}{F0.her} biểu tượng không thể cưỡng lại? Thôi thì, ít nhất tiền vẫn tốt.</Text>
  <Text Key="F714B7DB">Kế hoạch của đội phát triển dường như tham vọng, nhưng với biểu tượng được đề xuất của {0.SimFirstName} được sử dụng, cơ sở cài đặt ứng dụng của họ đã tăng vọt! Người dùng hoạt động hàng ngày vượt mức! Các chỉ số tương tác đạt đến mức chưa từng có! Ngay cả người dùng cũ cũng đang trở lại hàng loạt, hào hứng được là một phần của cơn sốt kỹ thuật số mới này! Các nhà phát triển ứng dụng có thể đang mua xe thể thao, du thuyền, biệt thự... bất cứ thứ gì người giàu làm... nhưng họ đã đủ tốt bụng để bảo kế toán trả thêm thưởng cho {0.SimFirstName}.</Text>
  <Text Key="B5975BC7">{0.SimFirstName} không thể hoàn thành tất cả nhiệm vụ cần thiết trong thời gian, và đội phát triển ứng dụng đã bỏ lỡ cửa sổ phát hành. Bão bùng hoàn toàn &lt;u&gt;không&lt;/u&gt; đạt được. Ứng dụng từng được định sẵn sẽ vĩ đại, giờ đối mặt với một trận đuổi dốc để giành lại vị trí trang trước của cửa hàng di động. Dù vậy, {0.SimFirstName} vẫn kiếm được một phần thanh toán cho thời gian {M0.he}{F0.she} đầu tư vào dự án.</Text>
  <Text Key="D64E4852">Không chắc về công việc, {0.SimFirstName} hoàn thành các nhiệm vụ trong khi hoài nghi từng từ và hành động. Không nhanh, nhưng vẫn hoàn thành đúng hạn. Đại diện Simstagram cảm ơn {F0.her}{M0.him} vì công việc và hứa sẽ có thêm nếu {F0.she}{M0.he} muốn. {0.SimFirstName} không chắc lắm...</Text>
  <Text Key="1A6C0FF9">Simstagram có thể tàn nhẫn, nhưng họ công bằng. Có thể được thúc đẩy bởi lời đe dọa mơ hồ, {0.SimFirstName} hoàn thành công việc trong thời gian kỷ lục. {F0.She}{M0.He} được thưởng một số tiền thêm rất đáng kể. Gần như đáng để lo lắng!</Text>
  <Text Key="71E3B95D">Simstagram tức giận vì sự thất bại. {0.SimFirstName} cố gắng gây ấn tượng với công ty bằng cách khen bảo mật tuyệt vời của họ, nhưng không có tác dụng. Trả một phần tiền cho thời gian đã dành, nhưng {F0.she}{M0.he} không thể shake cảm giác báo trước rằng điều xấu sẽ xảy ra với {F0.her}{M0.him}.</Text>
  <Text Key="83305BB5">{0.SimFirstName} giao báo cáo đúng hạn, khiến đại diện Landgraab thở phào nhẹ nhõm. Rõ ràng Landgraab nhận hơn 150 cuộc tấn công mỗi ngày. Khó tưởng tượng mức độ căng thẳng đó!</Text>
  <Text Key="225C5094">Đại diện từ Landgraab vui mừng vì việc giao báo cáo an ninh nhanh chóng. Họ lặp đi lặp lại rằng đó chính xác là thứ công ty cần. {0.SimFirstName} không chắc lắm, nhưng không thể phàn nàn về khoản thưởng được trao cho {F0.her}{M0.him}.</Text>
  <Text Key="6D20F808">Người liên hệ từ Landgraab bị hoảng loạn sau khi được thông báo công việc không hoàn thành đúng hạn. {0.SimFirstName} giúp {0.SimPronounObjective} bình tĩnh bằng cách trấn an {0.SimPronounObjective} rằng {F0.she}{M0.he} sẽ không mất {F0.her}{M0.his} công việc. Để cảm ơn, người liên hệ cho phép {0.SimFirstName} giữ một phần khoản thanh toán, nhưng vẫn nộp đơn khiếu nại.</Text>
  <Text Key="4804C841">Báo cáo của {0.SimFirstName} nhận được một email bị đen mờ rất khó hiểu. Thật kỳ diệu NSSA hoạt động với nhiều thông tin bị thiếu trong mỗi tin nhắn, nhưng không quan trọng miễn là tiền được chuyển.</Text>
  <Text Key="C1F3D3B0">Việc hoàn thành công việc sớm hơn dự kiến được đón nhận bằng một email bị đen mờ nặng nề nhưng vẫn có giọng điệu rất vui và hào hứng. Thật kỳ diệu NSSA hoạt động với nhiều thông tin bị thiếu trong mỗi tin nhắn, nhưng ít nhất tiền thưởng không thể bị che giấu!</Text>
  <Text Key="56C18E3C">Sau khi hạn chót trôi qua và {0.SimFirstName} không hoàn thành công việc, {F0.she}{M0.he} nhận được một email bị đen mờ nặng nề. Dễ dàng nhận ra người gửi tức giận, và các chỗ trống dường như chỉ che các tính từ thay vì thông tin nhạy cảm... {0.SimFirstName} nhận được một khoản thanh toán nhỏ cho {F0.her}{M0.his} dịch vụ.</Text>
  <Text Key="4B7F49BA">Đại diện hào hứng yêu thích báo cáo {0.SimFirstName} đưa ra, và không ngừng khen {F0.her}{M0.him}. Ban đầu thật thú vị, nhưng nó kéo dài quá lâu. Sau một thời gian dường như vĩnh cửu, {F0.she}{M0.he} cuối cùng cũng nhận được khoản thanh toán.</Text>
