  <Text Key="45AE83EF">Có 1 triệu Simoleon (§1,000,000)</Text>
  <Text Key="4D1DE06B">Ai nói Sim cần có kỹ năng để thành công? Đã đến lúc chứng minh sự khôn ngoan của bạn!</Text>
  <Text Key="DE1F46F9">Không Kỹ Năng, Không Vấn Đề</Text>
  <Text Key="ADD63C20">Một Sim dường như không thể giỏi về... bất cứ điều gì! Điều này khiến mọi thứ khó khăn hơn, từ các mối quan hệ đến việc giữ một công việc ổn định, và kết quả là, họ phải tìm cách làm việc chăm chỉ hoặc thông minh hơn mọi người. Liệu Sim không có kỹ năng này có thể tìm cách "hack" cuộc sống và kiếm được một số Simoleon ngọt ngào?</Text>
  <Text Key="F9EEF5BC">Sim Kiên Cường</Text>
  <Text Key="D2741D70">Có 400,000 Simoleon</Text>
  <Text Key="97FCF725">Bắt đầu từ đáy, giờ chúng ta... triệu phú! Làm chủ hành trình đến một triệu Simoleon.</Text>
  <Text Key="D8B02564">Triệu Phú</Text>
  <Text Key="473DDA35">Ai đã sẵn sàng cho năm 2022? Đã đến lúc biến những dự định năm mới của bạn thành Simoleon!</Text>
  <Text Key="94E600A7">Năm Mới, Cơ Hội Mới</Text>
  <Text Key="CEB24808">Chưa bao giờ là quá muộn để bắt đầu một cơ hội mới. Sau khi đưa ra dự định năm mới tập trung phát triển các kỹ năng có thể bán, liệu một Sim có thể tận dụng đà này và tiếp tục tạo ra những thay đổi lớn cho một tương lai thịnh vượng hơn?</Text>
  <Text Key="30537502">Kỹ Năng Cho Thành Công</Text>
  <Text Key="8FE17C0A">Có §25,000 và đạt cấp độ 5 của một kỹ năng</Text>
  <Text Key="7881CEA3">Leo Thang Công Việc</Text>
  <Text Key="27F9C0C3">Đạt cấp độ 3 của một sự nghiệp</Text>
  <Text Key="F7B53A25">Kiểm soát cảm xúc có thể rất mệt mỏi... Đặc biệt khi có quá nhiều cảm xúc có thể trải nghiệm!</Text>
  <Text Key="3401E8F7">Trong Tâm Trạng</Text>
  <Text Key="73DADDF8">Làm việc trong ngành bán lẻ có thể rất căng thẳng! Một số Sim chỉ có vận xui tồi tệ và gặp phải những khách hàng bất lịch sự nhất. Liệu Sim này có thể để lại vấn đề ở công việc và thư giãn ở nhà?</Text>
  <Text Key="3E70D35C">Chăm Sóc Bản Thân</Text>
  <Text Key="F6345790">Kiểm soát cảm xúc của Sim và hoàn thành tất cả các mục tiêu!</Text>
  <Text Key="4522FA56">Sự Thật Ếch #1: Ếch không thể ăn và giữ cả hai mắt mở cùng một lúc!</Text>
  <Text Key="9EB9CE8E">Fan Cuồng Ếch</Text>
  <Text Key="3D541EA7">Một Sim đang điên cuồng cố gắng thu thập mọi sự thật về ếch trên thế giới. Rốt cuộc, ếch là sinh vật "ribbit" có thể được dùng cho cả đống thứ... thậm chí là giao phối! Fan cuồng ếch này hoàn toàn không thể chờ để nhảy ngay vào ao gần nhất và thu thập tất cả bạn ếch. Bạn có thể bắt được tất cả chúng không?</Text>
  <Text Key="779CE845">Người Vượt Quá Mục Tiêu</Text>
  <Text Key="3BA7B1C1">Bộ sưu tập Ếch Hoàn Chỉnh</Text>
  <Text Key="8C21BD68">Bạn Ếch Đã Quên</Text>
  <Text Key="222C0C84">Hoàn thành tất cả các mục tiêu và tìm thấy tất cả bạn ếch!</Text>
  <Text Key="203F860C">Mối quan hệ này có phải là trò đùa? Chỉ bạn mới có thể viết phần kết!</Text>
  <Text Key="811040EB">Phim Tình Cảm Hài Hước</Text>
  <Text Key="E70ADF1E">Hai Sim đã đính hôn có tình bạn tuyệt vời, nhưng tình cảm lãng mạn đã chết. "Phức Tạp" thậm chí cũng chưa mô tả được mối quan hệ của họ. Một diễn viên hài kịch đầy tham vọng có thể tìm thấy sự hài hước trong cuộc sống cá nhân, tỏa sáng trong làng giải trí VÀ giữ cho cuộc sống cá nhân không sụp đổ?</Text>
  <Text Key="FEF2576B">Các Sim phải đã đính hôn với nhau</Text>
  <Text Key="CC58957B">Sống, Cười, Yêu</Text>
  <Text Key="EAFFB65B">Một Sim tiến vào nhánh Diễn viên Hài kịch của sự nghiệp Giải trí và đưa mối quan hệ lãng mạn ban đầu lên mức Tình nhân hoặc cao hơn</Text>
  <Text Key="6BFDA9A2">Kết Thúc Hạnh Phúc Phim Tình Cảm Hài Hước</Text>
  <Text Key="4BB8262A">Một Sim tiến vào nhánh Diễn viên Hài kịch và hiện đang là Hồn Nước với đối tác ban đầu</Text>
  <Text Key="40F68AC6">Hài Kịch và Bi Kịch</Text>
  <Text Key="042D2A16">Một Sim tiến vào nhánh Diễn viên Hài kịch của sự nghiệp Giải trí và đã chia tay với đối tác ban đầu</Text>
  <Text Key="E4666C9E">Đèn Pháo Cho Một Người</Text>
  <Text Key="BCE865AE">Một Sim tiến vào nhánh Diễn viên Hài kịch nhưng đối tác ban đầu đã chuyển đi hoặc đã mất</Text>
  <Text Key="D01FCB50">Những bí ẩn nào Trái Cấm chứa đựng? Hãy nếm thử để bắt đầu cuộc sống PlantSim!</Text>
  <Text Key="5947033C">Trồng Sim</Text>
  <Text Key="09C5D289">Một Sim gần đây đã sở hữu Trái Cấm bí ẩn của PlantSim. Tác hại gì có thể xảy ra nếu cắn một miếng? Có phải bạn sẽ không biến thành màu xanh, mọc lá và bắt đầu cuộc sống PlantSim!? Liệu Sim có thể đạt được phiên bản Plant-tốt nhất của mình trước khi hết thời gian?</Text>
  <Text Key="0DC61A5E">Héo Tàn</Text>
  <Text Key="A340676E">Sim không biến thành PlantSim trước khi Héo Tàn</Text>
  <Text Key="F0D69A1B">Sống Cuộc Sống PlantSim</Text>
  <Text Key="23357CEE">{0.SimFirstNameList} được người giữ trẻ đón về. Hy vọng kỳ nghỉ là một kỳ nghỉ đáng chúc mừng!</Text>
  <Text Key="DE2FF922">Trong giờ ăn trưa, học sinh trung học đã cùng nhau làm một số bài tập về nhà.</Text>
  <Text Key="35340702">Trong thời gian rảnh, các trẻ em đã cùng nhau làm bài tập về nhà từ sớm.</Text>
  <Text Key="20E0371A">Tôi đi làm đây. Ghé thăm {4.String} nếu có thể.</Text>
  <Text Key="CEA39521">Tôi cần chuẩn bị đi làm. Bạn có thể sẽ tìm thấy tôi ở {4.String}.</Text>
