  <Text Key="41CD82EF">Đồng ý, và chọn các Sim cùng đi du lịch</Text>
  <Text Key="C15E5348">Đồng ý</Text>
  <Text Key="30DC415C">Từ chối</Text>
  <Text Key="415BA726">Chọn các Sim cùng đi du lịch</Text>
  <Text Key="9776F1C8">Hiện thông tin Lễ hội</Text>
  <Text Key="5FA5CEA8">Du lịch không khả dụng từ vị trí hiện tại của bạn.</Text>
  <Text Key="4B594EB4">Một Lễ hội đang diễn ra ở Khu phố này!</Text>
  <Text Key="11FEA845">Lễ hội chưa bắt đầu.</Text>
  <Text Key="4BC09FD5">Hiện thông tin Lễ hội</Text>
  <Text Key="7EFA934A">{1.SimFirstName} và tôi vừa chào đón đứa bé mới về nhà! Bạn có thể ghé qua được không?</Text>
  <Text Key="6F18CC14">Tôi có tin vui để chia sẻ với bạn {0.SimFirstName}! {1.SimFirstName} và tôi vừa có em bé; bạn có muốn qua chào mừng không?</Text>
  <Text Key="99E46837">Một con chim én để lại món quà! Đùa thôi, nhưng {1.SimFirstName} và tôi vừa đón em bé về nhà. Ghé chơi nếu bạn rảnh!</Text>
  <Text Key="0F7A3A73">{0.SimFirstName}! Chính thức rồi, tôi là phụ huynh của một đứa trẻ tuyệt vời mà tôi đã nhận nuôi. Bạn có rảnh để giới thiệu không?</Text>
  <Text Key="81F346B5">Tôi là phụ huynh của một đứa trẻ mới được nhận nuôi, {0.SimFirstName}! Tôi rất hào hứng, nhưng cũng rất lo lắng. Nếu bạn có thời gian rảnh, bạn có muốn ghé qua không?</Text>
  <Text Key="B865FBDF">Bạn có tin được không, tôi quyết định nhận nuôi một đứa trẻ, {0.SimFirstName}? Chúng tôi đã làm được nhiều việc cùng nhau, tôi tự hỏi bạn có muốn ghé qua tham gia niềm vui không?</Text>
  <Text Key="68A1B304">Xin chào, &lt;i&gt;hàng xóm&lt;/i&gt;! Tôi vừa cứu hộ một con ngựa! Bạn có muốn ghé qua xem con vật tuyệt vời này không?</Text>
  <Text Key="620A21EA">Sau khi cân nhắc kỹ, tôi đã đưa một con ngựa vào gia đình! Bạn có qua không, &lt;i&gt;vui&lt;/i&gt; hay &lt;i&gt;gừng&lt;/i&gt;?!</Text>
  <Text Key="1CA3616E">Này {0.SimFirstName}! Những móng guốc mới đang nhảy múa quanh nhà tôi! Bạn có muốn ghé qua xem không?</Text>
  <Text Key="02E2F957">{0.SimFirstName}, tôi chính thức là phụ huynh của một con chó rồi! Tôi rất muốn bạn ghé qua nếu bạn có thời gian để chào nó.</Text>
  <Text Key="01313C86">Tôi vừa nhận nuôi một con chó và nó đầy năng lượng! Bạn có thời gian rảnh để giúp tôi mệt nó ra không, {0.SimFirstName}?</Text>
  <Text Key="273631D7">Tôi rất phấn khích vì cuối cùng cũng thực hiện được... Tôi đã nhận nuôi một con chó! Bạn có rảnh qua ngay bây giờ không?</Text>
  <Text Key="9083EB2A">Này {0.SimFirstName}, tôi gọi để thông báo tôi vừa nhận nuôi một đứa trẻ! Bạn có muốn qua chào nó không?</Text>
  <Text Key="9B09C343">Tôi mừng vì bạn nghe máy, {0.SimFirstName}; tôi vừa nhận nuôi một đứa trẻ! Ngoài ra, bạn có sẵn sàng ghé qua và chia sẻ một vài mẹo làm cha mẹ không?</Text>
  <Text Key="AA78399B">Này {0.SimFirstName}, tôi tự hỏi bạn có muốn ghé qua để gặp con mèo mới mà tôi nhận nuôi không?</Text>
  <Text Key="F0891C51">Tôi có tin vui để chia sẻ với bạn! Tôi gần đây đã nhận nuôi một đứa trẻ và muốn bạn gặp nó, bạn có rảnh ngay bây giờ không?</Text>
  <Text Key="55E5055F">Tôi say đắm con mèo mới được nhận nuôi của mình! Bạn có rảnh ghé qua không, {0.SimFirstName}?</Text>
  <Text Key="E6348416">Mọi chuyện xảy ra nhanh quá, nhưng tôi vô cùng vui mừng vì mỗi ngày đều có một con mèo mới nhận nuôi để về nhà. Bạn có muốn gặp nó không, {0.SimFirstName}?</Text>
  <Text Key="F50FF0F5">Tôi vừa nhận nuôi một em bé! {0.SimFirstName}, lịch trình của bạn hôm nay thế nào, tôi rất muốn bạn ghé qua và nói 'Xin chào' nếu bạn rảnh.</Text>
  <Text Key="71D0A9D9">Tôi đã quyết định đây là thời điểm thích hợp để tôi nhận nuôi một em bé! Bạn có thể ghé qua để giới thiệu không, {0.SimFirstName}?</Text>
  <Text Key="188907E5">{0.SimFirstName}! Bạn có rảnh ghé qua không? Tôi vừa nhận nuôi một em bé và muốn hai người gặp nhau!</Text>
  <Text Key="7F6A9CCC">Này, chỉ để bạn biết là chúng tôi đã rời khỏi nhà cũ. Gọi cho tôi bất cứ khi nào bạn muốn đi chơi!</Text>
  <Text Key="892C4BE8">Chỉ muốn thông báo là chúng tôi đang chuyển nhà! Gọi cho tôi bất cứ khi nào bạn muốn đi chơi!</Text>
  <Text Key="1108DA14">Chào, hàng xóm. Chỉ để bạn biết tôi đã chuyển đến gần đây. Có lẽ... ghé qua nếu bạn muốn? Đừng xa lánh!</Text>
  <Text Key="BDEB144D">Chào. Bạn có thể muốn biết chúng tôi đã cư trú gần đây. Tôi đoán bạn có thể thăm viếng. Nếu bạn cần.</Text>
  <Text Key="D110F620">Này hàng xóm, chúng tôi vừa chuyển vào đường phố bên dưới! Tôi hy vọng bạn sẽ ghé qua khi bạn có thời gian.</Text>
  <Text Key="386A248E">Chào, chúng tôi vừa chuyển vào đường phố bên dưới! Ghé thăm bất cứ khi nào bạn thích!</Text>
  <Text Key="3182438D">{1.SimFirstName} và tôi rất hào hứng được giới thiệu đứa bé mới của chúng tôi với bạn! Bạn có muốn ghé qua chào 'Xin chào' không?</Text>
  <Text Key="221FC7BD">{0.SimFirstName}! {1.SimFirstName} và tôi cuối cùng cũng đón em bé. Chúng tôi rất muốn mời bạn đến chơi nếu bạn rảnh?</Text>
  <Text Key="1CAB4F7F">Tin về Em bé! {1.SimFirstName} và tôi muốn bạn gặp đứa bé mới của chúng tôi, bạn nghĩ sao về việc ghé qua ngay bây giờ?</Text>
  <Text Key="83CF914F">{1.SimFirstName} và tôi vừa chào đón đứa bé mới về nhà! Bạn có thể ghé qua được không?</Text>
  <Text Key="C977A7C0">Một con chim én để lại món quà! Đùa thôi, nhưng {1.SimFirstName} và tôi vừa đón em bé về nhà. Ghé chơi nếu bạn rảnh!</Text>
  <Text Key="3342195B">Tôi có tin vui để chia sẻ với bạn {0.SimFirstName}! {1.SimFirstName} và tôi vừa có em bé; bạn có muốn qua chào mừng không?</Text>
  <Text Key="E3A93284">Thăm nhà một Hàng xóm</Text>
  <Text Key="FBCF9254">Này, {0.SimFirstName}, là tôi đây, {1.SimFirstName}. Tôi không biết bạn thế nào, nhưng tôi cảm thấy chúng ta có sự kết nối ngay lập tức... Tôi có thể mời bạn đến chỗ tôi thích nhất không?</Text>
  <Text Key="80E80AA5">{2.SimFirstName} thật là một kẻ khó ưa, bạn đã đúng về {M2.him}{F2.her}.</Text>
  <Text Key="F036BF04">{1.SimFirstName} và tôi có một bào thai nhỏ trong bụng. Tôi không thể diễn tả được tôi hào hứng đến mức nào khi sắp có em bé!</Text>
  <Text Key="29F4BC9E">{0.SimFirstName}, tôi muốn cho bạn biết là tôi đang mang thai! {1.SimFirstName} và tôi sẽ chào đón một đứa trẻ sớm thôi!</Text>
  <Text Key="FB123B53">Tin về Em bé! {1.SimFirstName} và tôi đang mang thai, và tôi muốn đảm bảo bạn nghe tin này từ tôi trước tiên.</Text>
  <Text Key="70AF93F3">Cảm ơn, tôi sẽ gọi nó là Lewis</Text>
  <Text Key="2AC609D7">Major Sancho cho Bộ chỉ huy Mặt đất! Rất vui được gặp bạn, Nova. Nhân tiện, tôi mang cho bạn một Con sên Không gian từ Sixam. Nó dễ thương chứ? Đây là thú cưng hoàn hảo, bạn thậm chí không cần phải cho nó ăn! Tuy nhiên nó rất hay xì hơi...</Text>
