  <Text Key="7B7D2FB2">Máy tính để bàn Biến mất của Ghostwriter</Text>
  <Text Key="F4C36BE3">Máy tính mạnh mẽ này mỏng nhẹ đến mức bạn gần như không nhận ra sự hiện diện của nó.</Text>
  <Text Key="8CFE4D8D">computerDesktop_bm</Text>
  <Text Key="0E95F3F2">computerDesktop_bm</Text>
  <Text Key="4C5114F3">Bản đồ kho báu</Text>
  <Text Key="2CBB031C">Một tờ giấy cũ, mòn với những ký hiệu bí ẩn bị bám bẩn bởi bùn đất. Có lẽ là ý kiến hay để giữ vật này trong hành trang của Sim trước khi họ bắt đầu đào!</Text>
  <Text Key="BA88220A">Hộp thời gian đặc biệt</Text>
  <Text Key="4507EA8B">Một hộp thời gian để lại bởi một tên trộm có khả năng du hành thời gian!</Text>
  <Text Key="78CCF148">Hộp thời gian</Text>
  <Text Key="FA8F525D">Luôn thú vị khi mở một hộp thời gian và thoáng nhìn thấy quá khứ.</Text>
  <Text Key="D7471887">Ếch Hoa xoáy Whirlyflower</Text>
  <Text Key="D7E0F768">Còn được gọi là Ếch Cúc, loài ếch này nổi tiếng với giọng nói vui tươi và tính tình tràn đầy năng lượng.</Text>
  <Text Key="AAFE6C46">Ếch Mắt bò Bullseye</Text>
  <Text Key="288B469F">Được đặt tên theo hình dáng giống mắt bò, loài ếch này được biết đến với nỗi sợ tự nhiên với cung tên.</Text>
  <Text Key="86232EAD">Ếch Cà tím Xoáy</Text>
  <Text Key="7C4F4092">Ếch Cà tím Xoáy được biết đến với tính khó tính và chua ngoa.</Text>
  <Text Key="6E403F22">Ếch Thôi Miên HypnoFrog</Text>
  <Text Key="9049BAF3">Người cổ đại trong rừng rậm được biết đến việc liếm Ếch Thôi Miên. Rõ ràng nó có vị như táo.</Text>
  <Text Key="261EBABB">Ếch Bùn Xoáy Dirtwhirl</Text>
  <Text Key="8C67FDD4">Ếch Bùn Xoáy thường xuyên được tìm thấy xoay vòng vòng trong vũng bùn.</Text>
  <Text Key="B3329A5B">Ếch Hổ</Text>
  <Text Key="9BF9FFF4">Khác với tên gọi, Ếch Hổ không có răng. Hoặc lông.</Text>
  <Text Key="B7AC964A">Ếch Tim Vằn</Text>
  <Text Key="F5DC9FCB">Theo truyền thống, loài ếch này thường được giữ làm thú cưng bởi các thợ cắt tóc.</Text>
  <Text Key="E624D3BD">Ếch Cà tím Vằn</Text>
  <Text Key="D8924DC2">Ếch Cà tím Vằn có xu hướng bùng nổ bạo lực. Không ai chắc chắn tại sao.</Text>
  <Text Key="D684FD0A">Ếch Lá Vằn</Text>
  <Text Key="4BA6A38B">Lớp da của nó là đỉnh cao của ngụy trang khi loài ếch này ăn Ếch Lá Vằn.</Text>
  <Text Key="0A72F4B9">Ếch Bùn Vằn</Text>
  <Text Key="37643BA6">Ếch Bùn Vằn, bất chấp vẻ ngoài giản dị, thực tế được coi là đỉnh cao của hệ thống phân cấp Ếch Bùn.</Text>
  <Text Key="09926AF0">Ếch Lướt Nắng</Text>
  <Text Key="D73246D5">Ếch Lướt Nắng không chỉ vàng mà còn gợi lên hình ảnh những làn sóng nhiệt bốc lên trong một ngày nóng bức.</Text>
  <Text Key="B9B3BB93">Ếch Lướt Tim</Text>
  <Text Key="6A83353C">Tình yêu giúp chú ếch đỏ nhỏ bé này lướt trên những con sóng.</Text>
  <Text Key="9B8B8662">Ếch Cà tím Lướt</Text>
  <Text Key="2804FF33">Ếch Cà tím Lướt nổi tiếng ở khí hậu ấm áp với những bãi biển nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="303C99FF">Ếch Lá Lướt</Text>
  <Text Key="EF70F1D0">Loài ếch này tự hào về màu xanh của mình và kỹ năng 'lướt sóng'.</Text>
  <Text Key="051BFD44">Ếch Bùn Lướt</Text>
  <Text Key="1C38FD71">Tên của loài ếch này không đến từ làn da màu đất rung động, mà đến từ tình yêu với lướt cát.</Text>
  <Text Key="318D025A">Ếch Cà tím Vằn chấm</Text>
  <Text Key="FE8280FB">Ếch Cà tím Vằn chấm uy nghi thể hiện những chấm màu mận và một cách mỉa mai không thích rau củ.</Text>
  <Text Key="9A64C4C2">Ếch Bùn Vằn chấm</Text>
  <Text Key="0748E013">Những chấm màu bùn của loài lưỡng cư này cung cấp ngụy trang tuyệt vời trong sô cô la pudding.</Text>
  <Text Key="47F2AD2D">Ếch Hoa mặt trời</Text>
  <Text Key="14B64812">Những ngày dài đầy nắng uống nước chanh giúp loài ếch này có màu vàng rực rỡ.</Text>
  <Text Key="FEEBF05E">Ếch Tim</Text>
  <Text Key="5A39FA27">Nhờ màu sắc rực rỡ, Ếch Tim đã được tặng như một biểu tượng của tình cảm trong nhiều năm.</Text>
  <Text Key="6CEBE4FF">Ếch Cà tím</Text>
  <Text Key="55437AD0">Màu tím sâu của loài lưỡng cư này đã góp phần vào sự phổ biến của nó trong giới sưu tầm và các hoàng gia trên toàn thế giới.</Text>
