  <Text Key="4B53E390">Kể Chuyện</Text>
  <Text Key="05B94FE6">Cảm Ơn Khách Đã Đến</Text>
  <Text Key="047AAD85">Kể Chuyện Cho Người Hẹn Hò</Text>
  <Text Key="A6972B2E">Mục Tiêu Chính:\n Giao Lưu Với Người Hẹn Hò</Text>
  <Text Key="52E2E1E8">Bạn là người bạn tốt để trò chuyện, {0.SimFirstName}!</Text>
  <Text Key="012A47BB">Rất vui vì chúng ta có cơ hội trò chuyện!</Text>
  <Text Key="143054AA">Thật tuyệt khi được ở cùng ai đó mà mình có thể trò chuyện hàng giờ!</Text>
  <Text Key="00B202F4">Mục Tiêu Chính:\n Giao Lưu Với Người Hẹn Hò</Text>
  <Text Key="F82C795A">Ngồi và Trò Chuyện Với Người Hẹn Hò</Text>
  <Text Key="4FB10362">Nhấp vào người hẹn hò của bạn khi đang ăn và chọn Thảo Luận Về Đồ Ăn dưới mục Thân Thiện.</Text>
  <Text Key="7BDD1E3A">Giao Lưu Về Bữa Ăn</Text>
  <Text Key="F85A8AC6">Khiến Đôi Đã Đính Hôn Hôn Nhau</Text>
  <Text Key="37DB4C86">Bạn không cần phải dùng khung cưới, nhưng đó không phải là đám cưới nếu bạn không kết hôn.</Text>
  <Text Key="4547FBA5">Nhấp vào Trạm Chủ Nhà hoặc Chủ Nhà để Yêu Cầu Một Bàn.</Text>
  <Text Key="9B1EAB8B">Yêu Cầu Một Bàn</Text>
  <Text Key="E0DE1B18">Nhấp vào bàn hoặc nhân viên phục vụ và chọn Đặt Món Cho Bàn.</Text>
  <Text Key="BDF13150">Đặt Đồ Ăn Cho Bản Thân và Người Hẹn Hò</Text>
  <Text Key="6D901E8E">Chơi Nhạc Cụ Trong 1 Giờ</Text>
  <Text Key="54944C68">Chơi Một Trò Chơi Cùng Sim Sinh Nhật</Text>
  <Text Key="47645671">Khiến Các Sim Trở Nên Vui Vẻ Cùng Lúc</Text>
  <Text Key="945326D6">Nghe Nhạc Cùng Người Hẹn Hò</Text>
  <Text Key="E0932CB5">Biểu Diễn Đứng Lên</Text>
  <Text Key="F10E3BA3">Cho Người Hẹn Hò Một Massage</Text>
  <Text Key="0C41D145">Khiến Hai Sim Tức Giận</Text>
  <Text Key="41B2E720">Đang có một trận vui!</Text>
  <Text Key="6F30E459">Trông bạn có vẻ đang có một thời gian vui vẻ, {0.SimFirstName}!</Text>
  <Text Key="065C8719">Đó không phải là một bữa tiệc trừ khi bạn khiến các khách nói chuyện.</Text>
  <Text Key="1BDDCE37">Mục Tiêu Chính: \nChủ Nhà Giao Lưu Với Khách</Text>
  <Text Key="B475E6ED">Đó không thực sự là một cuộc hẹn nếu không có cuộc trò chuyện mặt đối mặt.</Text>
  <Text Key="E7DC822F">Mục Tiêu Chính: \nThảo Luận Về Trang Phục Cùng Khách</Text>
  <Text Key="AED22531">Bạn có thể nghĩ ra những thứ màu đen và/hoặc trắng nào để thảo luận?!</Text>
  <Text Key="671294F0">Mục Tiêu Chính: \nThảo Luận Về Những Thứ Màu Đen &amp; Trắng Cùng Khách</Text>
  <Text Key="B6A3D41E">Khiến Các Sim Hôn Nhau</Text>
  <Text Key="5D10A0C5">Hôn Người Hẹn Hò Một Cách Đam Mê</Text>
  <Text Key="20353160">Cuộc hẹn này cứ tiếp tục trở nên tốt hơn!</Text>
  <Text Key="038A980E">Hôn Người Hẹn Hò</Text>
  <Text Key="24D4E016">Kể Một Trò Đùa Cho {2.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="5503D186">Kể Trò Đùa Khi Vui Vẻ</Text>
  <Text Key="7EFD9022">Đừng bao giờ quên mang bắp đến một Bữa Tiệc Nướng. Đừng sợ, với sự hoàn hảo của bạn trong nghệ thuật nướng, bạn đã chuẩn bị sẵn những Trò Đùa Ngây Ngô. Hãy chắc chắn cho khách của bạn nghe đầy đủ bằng cách sử dụng tương tác Kể Trò Đùa Ngây Ngô dưới mục Hài Hước.</Text>
  <Text Key="04FCE9FA">Kể Trò Đùa Ngây Ngô Cho Khách</Text>
  <Text Key="0A57C2C0">Kể Trò Đùa</Text>
  <Text Key="4BB9BF83">Đùa Với Người Hẹn Hò</Text>
  <Text Key="9F032208">Giao Lưu Với Khách Đến Chào Mừng Nhà Mới</Text>
  <Text Key="137A96F7">Kể Một Trò Đùa</Text>
  <Text Key="DD2D66C0">Chủ Nhà Giao Lưu Với Khách</Text>
  <Text Key="E1554AC2">Khiến Hai Sim Chơi Cờ Cùng Lúc</Text>
  <Text Key="27700163">Khiến Các Sim Xem TV Cùng Lúc</Text>
  <Text Key="61B3BBB5">Tập Thể Dục Cùng Người Hẹn Hò</Text>
  <Text Key="A113EE2C">Khiến Các Sim Xem Biểu Diễn Đứng Cùng Lúc</Text>
  <Text Key="B44524B2">Khiến Các Sim Trò Chuyện Cùng Lúc</Text>
