    <TextStringDefinition InstanceID="0xC16A2D80" TextString="Thẻ Tarot có thể được tìm thấy sau khi khám phá Hội Lenore. Bằng cách giúp đỡ Hội và khám phá Ravenwood, Sim bắt đầu một cuộc phiêu lưu vũ trụ để sưu tập bộ bài đầy đủ." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x3A461AB2" TextString="Thẻ Tarot" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x4ECE65DC" TextString="&lt;i&gt;Giữa những ngôi mộ nơi sự im lặng trói buộc, một lá bài Gậy được tìm thấy trong hầm mộ. Tuy nhiên, nếu bóng tối cản trở cuộc tìm kiếm, cửa hàng Gậy sẽ là nơi nghỉ ngơi an toàn hơn.&lt;/i&gt; " />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xF7702891" TextString="&lt;i&gt;Trong bóng tối nơi Hội Lenore ẩn náu, Tìm các thành viên, lắng nghe tiếng kêu của họ. Hoàn thành nhiệm vụ của họ, dù con đường khó khăn, và giành lấy một lá bài thánh cho chính mình. Thành viên Mê Điềm Xấu là người cần tìm.&lt;/i&gt;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x1F053762" TextString="&lt;i&gt;Trong bóng tối nơi Hội Lenore ẩn náu, Tìm các thành viên, lắng nghe tiếng kêu của họ. Hoàn thành nhiệm vụ của họ, dù con đường khó khăn, và giành lấy một lá bài thánh cho chính mình. Thành viên Mê Điềm Xấu là người cần tìm.&lt;/i&gt;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x8B3D451F" TextString="&lt;i&gt;Trong bóng tối nơi Hội Lenore ẩn náu, Tìm các thành viên, lắng nghe tiếng kêu của họ. Hoàn thành nhiệm vụ của họ, dù con đường khó khăn, và giành lấy một lá bài thánh cho chính mình. Thành viên Chủ nhà Ma là người cần tìm.&lt;/i&gt;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x402C9EB8" TextString="&lt;i&gt;Bên bờ nước đầy rợn của Đầm Lầm Hung Ác, nơi sương mù dâng lên và bóng tối tràn ngập, hãy dùng trực giác, để cảm giác dẫn lối, Lá bài Hoàng Hậu sẽ ẩn náu bên trong.&lt;/i&gt;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xFA24855D" TextString="&lt;i&gt;Trong bóng tối nơi Hội Lenore ẩn náu, Tìm các thành viên, lắng nghe tiếng kêu của họ. Hoàn thành nhiệm vụ của họ, dù con đường khó khăn, và giành lấy một lá bài thánh cho chính mình. Thành viên Cuồng Sát là người cần tìm.&lt;/i&gt;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x593AF0AE" TextString="&lt;i&gt;Trong bóng tối nơi Hội Lenore ẩn náu, Tìm các thành viên, lắng nghe tiếng kêu của họ. Hoàn thành nhiệm vụ của họ, dù con đường khó khăn, và giành lấy một lá bài thánh cho chính mình. Thành viên Cuồng Sát là người cần tìm.&lt;/i&gt;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x72210A5A" TextString="&lt;i&gt;Khi đã tích lũy được hai mươi lăm lá bài, Cái Chết sẽ cuối cùng xuất hiện. Với ánh mắt trang nghiêm và hơi thở vĩnh cửu, người ấy sẽ ban tặng lá bài cuối cùng: Cái Chết.&lt;/i&gt;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xEDDF8E97" TextString="&lt;i&gt;Kết bạn với một con quạ, đen như đêm, và giành được lòng tin của nó bằng sức mạnh dịu dàng. Đổi lại, một lá bài của Trí Tuệ Thế Giới sẽ được ban tặng, một món quà từ những chuyến bay.&lt;/i&gt;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x79F9F321" TextString="&lt;i&gt;Để tìm thấy lá bài của quyền năng huyền bí, hãy tìm đến người thương gia ma Waylon, khoác áo đêm. Những giao dịch của ông là bí mật, sự hiện diện của ông là một điều ám ảnh, nhưng những kho báu đang chờ đợi những ai đủ can đảm để nhìn thấy.&lt;/i&gt;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x98AC7286" TextString="&lt;i&gt;Trái tim của Nơi Gặp Gỡ Quạ, nơi ma quỷ lang thang và ký ức đan xen, trò chuyện với những linh hồn bất an để có một cái nhìn thiêng liêng. Thông qua những câu chuyện giải thoát của họ, lá bài ẩn giấu bạn sẽ tìm thấy.&lt;/i&gt;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x4212D403" TextString="&lt;i&gt;Để tìm lá bài của nỗi đau Treo Lơ Lửng, tìm kiếm qua các ngôi mộ ở Nơi Gặp Gỡ Quạ với tầm nhìn cẩn thận. Hoặc, với quyền năng ma quỷ, làm nâng lên một nạn nhân nhỏ bé, và lá bài ẩn giấu sẽ lộ diện.&lt;/i&gt;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x5103B04B" TextString="&lt;i&gt;Trong bóng tối nơi Hội Lenore ẩn náu, Tìm các thành viên, lắng nghe tiếng kêu của họ. Hoàn thành nhiệm vụ của họ, dù con đường khó khăn, và giành lấy một lá bài thánh cho chính mình. Thành viên Người Cha Góa Phụ là người cần tìm.&lt;/i&gt;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x7AF67EC3" TextString="&lt;i&gt;Giữa những bia mộ ở Nơi Gặp Gỡ Quạ, nơi người đã khuất nghỉ ngơi trong tuyệt vọng im lặng, một lá bài ẩn giấu đang chờ đợi với sự lóe sáng của trực giác. Tìm kiếm một cách cẩn thận, bởi thì thầm của quá khứ vẫn lẩn quất ở đó.&lt;/i&gt;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xB4AE2D6D" TextString="&lt;i&gt;Trong vực sâu của Giếng Ham Muốn và Hối Tiếc, nơi bóng tối nuốt chửng và hỗn loạn bùng nổ, điều gì đang ẩn giấu, những bí mật chưa được kể. Cẩn thận với Edith, tránh dấu ấn của bà ấy, kẻo số phận bạn bị niêm phong trong bóng tối vĩnh cửu.&lt;/i&gt;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xC548A908" TextString="&lt;i&gt;Trong bóng tối nơi Hội Lenore ẩn náu, Tìm các thành viên, lắng nghe tiếng kêu của họ. Hoàn thành nhiệm vụ của họ, dù con đường khó khăn, và giành lấy một lá bài thánh cho chính mình. Thành viên Chủ nhà Ma là người cần tìm.&lt;/i&gt;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x3A394632" TextString="&lt;i&gt;Trong lòng rỗng của một cây cổ thụ, hai lá bài ẩn giấu cho những ai nhìn thấy. Nhưng hãy chú ý đến Alice, con ma đau buồn, người than khóc đứa con đã mất, trực canh không ngừng tại trạm ma ám này.&lt;/i&gt;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xB3E4DAD9" TextString="&lt;i&gt;Khi mặt trăng tròn và bầu trời đêm sáng rực, và lễ hội Mừng Mặt Trăng rực rỡ, hãy tìm lá bài của mặt trăng khi đào trong nghi lễ huyền bí này. Chỉ dưới ánh mắt của Luna, bí mật của nó mới thực sự bùng cháy.&lt;/i&gt;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x160609E4" TextString="&lt;i&gt;Nơi những giấc mơ vàng chuyển thành bụi bặm và sự phai mờ, trong những hầm mộ nơi người vô hồn nằm, hình ảnh một đồng xu dưới dạng lá bài chiếm ư thế. Hãy tiến về phía trước, và để bóng tối dẫn lối cho bạn.&lt;/i&gt;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xBFC5A7DB" TextString="&lt;i&gt;Bên dưới viên đá lạnh của những linh hồn đã quên, nơi bóng tối thì thầm những bí mật chưa kể, nằm lá bài Gươm, giữa những hầm mộ cổ xưa. Tìm nơi người chết an nghỉ, và sự thật sẽ được hé lộ.&lt;/i&gt;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x007F37FE" TextString="&lt;i&gt;Trong vực sâu nơi kẻ sống dám bước tới, giữa những kẻ canh giữ im lặng của người chết, một lá bài Ly đang nghỉ ngơi với những bí mật cần đọc. Trong những hầm mộ thiêng liêng này, hãy để bước chân bạn được dẫn dắt.&lt;/i&gt;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x57BFC594" TextString="&lt;i&gt;Trong bóng tối nơi Hội Lenore ẩn náu, tìm các thành viên, lắng nghe tiếng kêu của họ. Hoàn thành nhiệm vụ của họ, dù con đường khó khăn, và giành lấy một lá bài thánh cho chính mình. Thành viên Người Cha Góa Phụ là người cần tìm.&lt;/i&gt;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x13745E49" TextString="&lt;i&gt;Để bắt đầu bộ sưu tập của Hội Lenore, hãy tìm Đền Thơ Sách Taror Cổ. Bên trong nằm cuốn sách Tarot, một quyển sách của những bí mật và truyền thuyết.&lt;/i&gt;" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xFA1EC780" TextString="Bộ sưu tập Thẻ Tarot đã hoàn thành!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x1F01B2B5" TextString="Các loài Axolotl có thể được tìm thấy ẩn náu trong môi trường sống dưới nước." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xA1B24A95" TextString="Axolotl" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xDEE700F9" TextString="Bộ sưu tập Axolotl đã hoàn thành! Đã đến lúc thư giãn rồi!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xC7A35E2A" TextString="Các chiếc tua rua có thể được tìm thấy ở nhiều nơi trên Tomarang. Hãy chắc chắn kiểm tra xung quanh các bãi biển, Chợ Đêm và khám phá Khu Bảo tồn Hổ Sulea. Có tin đồn về một cái hang gần đó nữa, dành cho những kẻ can đảm và mạo hiểm. " />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xD8662DF4" TextString="Tua Rua" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xF663B7FE" TextString="Mọi chiếc tua rua đã được tìm thấy và bộ sưu tập đã hoàn thành.\n\nKhun Mae sẽ tự hào! Câu chuyện của bà ấy cũng kết thúc bằng chiến thắng, với người dân Tomarang reo hò và tặng những món quà vinh quang cho những người cứu rỗi. Vì lòng dũng cảm, Khun Mae được bầu làm Lãnh đạo làng. Nhưng khi bà vui mừng, bà cũng bối rối bởi kết quả của sự hy sinh: một linh hồn bị chia đôi. Một con hổ ngồi yên lặng trong đám đông, nhìn bà, chờ đợi mệnh lệnh của bà. Con hổ này rất đặc biệt, vì nó giờ đây mang theo một nửa còn lại của linh hồn bà. Bà biết rằng họ sẽ gắn bó suốt đời, vì vậy bà cắt một chiếc tua rua từ áo sơ mi và buộc quanh cổ nó. Làng đón nhận cả hai và Tomarang tiếp tục sống trong hòa bình, phát triển dưới sự bảo trợ của Đại Mẹ và một nửa kia của bà. Huyền thoại kể rằng, đây chính là những chiếc tua rua mà bà từng mang!\n\nNhấp vào một chiếc tua rua trong &lt;b&gt;Hành Trang&lt;/b&gt; của Sim để kết hợp cả 10 màu thành một phần thưởng đặc biệt. " />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xDDF10D6F" TextString="Các bi ve màu có thể mua được trên Máy Tính hoặc tại Chợ Đêm Tomarang trong khu phố Morensong. Trẻ em cũng có thể kiếm được chúng bằng cách thắng trò chơi Giữ Của Nếu Mất trong khi đối đầu với các trẻ em khác. Thiếu niên và Sim lớn tuổi có thể tìm thấy chúng bằng cách tìm kiếm trong các hộp đồ chơi." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xBE1A2CE7" TextString="Bi Ve Màu Sắc" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xC5E65037" TextString="Bộ sưu tập Bi Ve Màu Sắc đã được sở hữu hoàn toàn! Tận hưởng chiến thắng và nhìn xung quanh tất cả những quả bóng thủy tinh nhỏ, đầy màu sắc này. " />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x413FABD4" TextString="Thị trấn Moonwood Mill chứa đựng nhiều bí mật, lịch sử của nó đan xen với lịch sử của Người Sói, Ma cà rồng và Pháp sư! Có thể những cổ vật này là chìa khóa để mở khóa những bí ẩn và lịch sử của thị trấn khai thác gỗ bị nguyền bởi mặt trăng cổ xưa này?" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x161EF06E" TextString="Cổ Vật Moonwood" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x5D0481D4" TextString="Bộ sưu tập hoàn thành! Bằng cách thu thập tất cả các cổ vật Moonwood Mill, lịch sử địa phương phong phú của thị trấn khai thác gỗ cổ xưa này đã rời bóng tối... và bước vào ánh trăng. " />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xE8F79E59" TextString="Những chai thư trong chai thường xuyên trôi dạt vào bờ biển Porto Luminoso của Tartosa. Loại thư nào có thể đang chờ đợi bên trong?" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x09EF1821" TextString="Thư Trong Chai" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xDECE26DD" TextString="Sau khi thu thập tất cả những Thư Trong Chai này, bạn đã sở hữu được hai thứ. 1. Một bộ sưu tập những câu chuyện ý nghĩa, lay động. 2. Rất nhiều cát dưới móng tay bạn. Chúng thật đẹp thật, phải không? Thật là một bộ sưu tập!" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x8873884E" TextString="Các giải Vòng Tay Làng có thể giành được thông qua các cuộc thi tại Lễ Hội Làng ở Quảng Trường Thị Trấn" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xDD388410" TextString="Giải Vòng Tay Làng" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xA5A4EFE2" TextString="Tất cả các giải vòng tai hạng nhất đã được thu thập! Bộ sưu tập Lễ Hội Làng đã hoàn thành." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xD262A333" TextString="Các viên nang Simmi có thể có được bằng cách sử dụng Máy Bán Hàng Simmi hoặc bằng cách khám phá Núi Komorebi. Mở nang để thu thập các nhân vật bên trong. Các nhân vật hiếm hơn xuất hiện thường xuyên hơn trong các nang hiếm, có thể mua được tại các Lễ Hội trong Máy Bán Hàng Simmi Phiên Bản Đặc Biệt hoặc được tìm thấy khi khám phá Núi Komorebi. Cả Simmi Gốc và Simmi Vàng đều được tính vào bộ sưu tập chính thức của mười hai." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x73434F83" TextString="Simmi" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xC49F7DF9" TextString="Bộ sưu tập Simmi Hoàn Thành" />
    <TextStringDefinition InstanceID="0x280ED68B" TextString="Tất cả các nhân vật Simmi đã được thu thập! Bộ sưu tập Simmi đã hoàn thành." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xA1CDE158" TextString="Quét các đối tượng ở Batuu để khám phá những bí mật và câu chuyện ẩn giấu trong những bức tường của nó." />
    <TextStringDefinition InstanceID="0xB2FB81DA" TextString="Hồ Sơ Batuu" />
