  <Text Key="A643C594">Weimaraner là một giống chó lớn, ban đầu được lai tạo để săn thú vào đầu thế kỷ 19. Những con Weimaraner thời kỳ đầu được các vua chúa sử dụng để săn thú lớn như lợn rừng, gấu và hươu. Jill sẽ thay đổi điều này.</Text>
  <Text Key="06792340">Mèo vằn</Text>
  <Text Key="464B60C6">Mèo vằn là bất kỳ con mèo nhà nào có bộ lông với những đường sọc, chấm, đường kẻ hoặc họa tiết xoáy ốc đặc trưng, thường đi kèm với dấu hiệu giống chữ 'M' trên trán. Mèo vằn đôi khi bị nhầm lẫn là một giống mèo. Jill sẽ thay đổi điều này.</Text>
  <Text Key="C543E16A">Papillon</Text>
  <Text Key="872AB444">Tính cách của Papillon là một con chó vui vẻ, thân thiện, thích phiêu lưu. Chúng không nhút nhát hay hung hăng. Papillon là những con chó gia đình tuyệt vời nhưng cần được giám sát khi xung quanh trẻ nhỏ, như bất kỳ con chó nào, do trẻ nhỏ thiếu hiểu biết về hành vi của chó và khả năng chúng sẽ làm điều gì đó khiến chó khó chịu.</Text>
  <Text Key="5B0A23D3">Airedale Terrier</Text>
  <Text Key="78EA55B7">Airedale có thể được sử dụng như một con chó làm việc và cũng như một con chó săn. Airedale thể hiện một số đặc điểm chăn nuôi, và có khuynh hướng đuổi theo động vật. Chúng không gặp vấn đề gì khi làm việc với gia súc và vật nuôi.</Text>
  <Text Key="1DC82531">Javanese</Text>
  <Text Key="3A0BBF59">Javanese được biết đến là một con mèo thông minh có xu hướng kêu, mặc dù thường không có lý do rõ ràng. Chúng đặc biệt thích chơi đùa, nhảy và tiếp xúc với con người và được cho là sẽ buồn bã nếu thường xuyên không được con người hoặc thú cưng khác giải trí. Người ta nói rằng chúng là những con mèo săn chuột giỏi.</Text>
  <Text Key="6A9AE7A1">Rottweiler</Text>
  <Text Key="A63525A9">Rottweiler là một giống mạnh mẽ với bản năng chăn và bảo vệ được phát triển tốt. Hành vi nguy hiểm tiềm tàng ở Rottweiler thường là kết quả của sự sở hữu vô trách nhiệm, bạo hành, bỏ bê, hoặc thiếu xã hội hóa và đào tạo.</Text>
  <Text Key="FE8E6DD6">Mastiff</Text>
  <Text Key="62149D80">"Mastiff type" có nghĩa là một con chó molosser lớn. Thuật ngữ "mastiff type" đã được sử dụng đồng nghĩa với thuật ngữ "molosser". Ví dụ, các giống bulldog, Great Dane, chó núi, pit bull và thậm chí cả những con chó nhỏ hơn như Boston terrier, có thể được coi là "mastiff types" theo nghĩa rộng này.</Text>
  <Text Key="1C164865">Bichon Frise</Text>
  <Text Key="469D086D">Bichon Frise thích sự hiện diện của con người và đòi hỏi nhiều sự chú ý của bạn. Chúng thường rất xã hội và phát triển tốt với chủ nhân đưa chúng đi chơi cùng.</Text>
  <Text Key="1F8831B8">MaineCoon</Text>
  <Text Key="8FA504EE">Maine Coon là một con mèo lớn và xã hội, do đó có biệt danh là "người khổng lồ dịu dàng." Nó được đặc trưng bởi một bộ lông dày quanh ngực, khung xương khỏe mạnh, hình dáng cơ thể hình chữ nhật, bộ lông mượt mà chảy xuống và một chiều dài, đuôi bụi.</Text>
  <Text Key="4FF644D0">Ibizan Hound</Text>
  <Text Key="4CAA8D36">Ibizan Hound là "nhà trốn thoát": chúng có thể nhảy qua chiều cao kinh ngạc từ chỗ đứng yên, vì vậy chúng cần hàng rào rất cao. Chúng cũng được biết đến là có thể trèo, và nhiều con có thể trốn thoát từ thùng, cổng trẻ em mở và thậm chí cả khóa.</Text>
  <Text Key="48D29B11">Manx</Text>
  <Text Key="9F1A29F9">Manx được coi là một con mèo xã hội và vui vẻ, và rất gắn bó với con người, nhưng cũng e dè với người lạ. Giống này được cho là rất thông minh, vui nhộn và trong hành vi của nó gợi nhớ đến chó.</Text>
  <Text Key="21EDDECE">Colorpoint Shorthair</Text>
  <Text Key="9D7DE788">Colorpoint Shorthair là một giống rất thông minh, vui nhộn và thân thiện với con người. Chúng vô cùng trìu mến và hòa nhã và thích nằm dài và chơi đùa với con người, khiến chúng cũng được mô tả là "người hướng ngoại". Chúng cũng có thể rất nhạy cảm với tính cách lo lắng, không thích nghi tốt với thay đổi môi trường hoặc với người lạ.</Text>
  <Text Key="D33E1FEC">Vizsla</Text>
  <Text Key="1B8060D2">Vizsla rất năng động, lịch thiệp, trung thành, quan tâm và vô cùng trìu mến. Chúng nhanh chóng tạo ra mối quan hệ gần gũi với chủ nhân, trẻ em và thậm chí cả người lạ. Thường chúng được gọi là "chó dính" vì sự trung thành và trìu mến của chúng.</Text>
  <Text Key="6930C353">Puggle</Text>
  <Text Key="FEAAE837">Puggle là những con chó gia đình tuyệt vời, chúng thích ở cùng trẻ em và rất thân thiện. Chúng có đặc điểm của beagle, có nghĩa là chúng thích ngửi tìm đồ và là những người nhảy giỏi.</Text>
  <Text Key="FB7E9E24">Irish Setter</Text>
  <Text Key="912CCB7A">Irish Setter hòa thuận với trẻ em, các con chó khác, và sẽ nhiệt tình chào đón khách. Mặc dù chúng phát triển tốt với thú cưng trong nhà, động vật nhỏ có thể là vấn đề cho giống này, vì chúng là giống săn.</Text>
  <Text Key="BEAD4AB9">German Shepherd</Text>
  <Text Key="42731C71">German Shepherd (tiếng Đức: Deutscher Schäferhund, phát âm tiếng Đức: [ˈʃɛːfɐˌhʊnt]) là một giống chó làm việc cỡ trung bình đến lớn có nguồn gốc từ Đức. Tên chính thức được công nhận của giống này trong tiếng Anh là German Shepherd Dog, đôi khi được viết tắt là GSD và trước đây còn được gọi là Alsatian ở Anh. Jill sẽ thay đổi văn bản này có nguồn từ wikipedia.</Text>
  <Text Key="E63137DF">Scottish Terrier</Text>
  <Text Key="B723A743">Scotties lãnh thổ, cảnh giác, di chuyển nhanh và sôi nổi, có lẽ thậm chí còn hơn các giống terrier khác. Giống này được biết đến là độc lập và tự tin, vui nhộn, thông minh và có biệt danh là 'Diehard' vì bản chất khỏe mạnh và sự quyết tâm không ngừng.</Text>
  <Text Key="B5351EF8">Ragdoll</Text>
  <Text Key="C0AAC42E">Sự dịu dàng cực đoan của một số cá nhân đã dẫn đến huyền thoại rằng Ragdoll kháng đau. Một số nhà lai tạo ở Anh đã cố gắng lai tạo để loại bỏ sự mềm yếu vì lo ngại rằng sự dịu dàng cực đoan "có thể không phải là lợi ích tốt nhất cho con mèo".</Text>
  <Text Key="D999A448">Staffordshire Bull Terrier</Text>
  <Text Key="9EE3065E">Mặc dù có sự khác biệt cá nhân về tính cách, các đặc điểm chung tồn tại trên toàn bộ các con Stafford. Do lai tạo và lịch sử, Staffordshire Bull Terrier được biết đến với tính cách của sự không sợ hãi và trung thành. Điều này, kết hợp với tình cảm của nó đối với bạn bè, sự tĩnh lặng ngoài giờ làm việc và sự ổn định đáng tin cậy, làm cho nó trở thành một con chó đa năng hàng đầu.</Text>
  <Text Key="F2EE7625">Tonkinese</Text>
  <Text Key="F7F97E2D">Tonkinese thông minh, năng động, biết kêu và thường hướng về con người, vui nhộn và quan tâm đến mọi thứ xung quanh; tuy nhiên, điều này cũng có nghĩa là chúng dễ bị cô đơn hoặc chán.</Text>
  <Text Key="E0284958">American Shorthair</Text>
  <Text Key="165FF74E">American Shorthair là một giống mèo nhà được tin là có nguồn gốc từ những con mèo châu Âu được những người định cư đầu tiên mang đến Bắc Mỹ để bảo vệ hàng hóa có giá trị khỏi chuột và chuột cống. Jill nên thay thế văn bản wiki này vì đây là Placeholder</Text>
  <Text Key="9BE3BACA">English Setter</Text>
  <Text Key="B43D17E4">Một con chó săn nhẹ nhàng nhưng đôi khi kiên quyết, nghịch ngợm, English Setter được lai tạo cho sự kết hợp của sức bền và thể chất, nó được sử dụng để săn thú như chim cút, gà gô và gà gô.</Text>
  <Text Key="042F10F5">Redbone Coonhound</Text>
  <Text Key="3283F15D">Redbone Coonhound trìu mến, dịu dàng, và nên có khao khát mạnh mẽ để làm hài lòng chủ nhân. Giống này được biết đến với tiếng sủa "rê" đặc trưng, còn được gọi là tiếng tru. Những người săn sử dụng giống này theo dõi âm thanh của giọng nói khi những con chó truy tìm con mồi.</Text>
  <Text Key="C7555868">Australian Shepherd</Text>
  <Text Key="5EFBECBE">Giống này thường rất năng động, đòi hỏi rất nhiều tập luyện và sự chú ý. Một con chó Australian shepherd thích làm việc, dù là học và thực hành các trò, thi đấu trong môn dog agility, hay tham gia bất kỳ hoạt động nào khác liên quan đến thể chất và trí óc.</Text>
  <Text Key="B04C9C50">Borzoi</Text>
  <Text Key="622F87B6">Borzoi là một con chó trầm lặng, nhưng năng động và độc lập. Hầu hết các con borzoi gần như im lặng, chỉ sủa rất hiếm khi. Chúng không có bản năng lãnh thổ mạnh và không thể dựa vào để báo động khi nhìn thấy một kẻ xâm nhập con người.</Text>
  <Text Key="DBF677A0">Poodle</Text>
