  <Text Key="6164035F">Có nhiều lựa chọn trong mỗi danh mục. Nhấp vào các mũi tên ở dưới cùng để hoán đổi giữa các hình ảnh khác nhau!\n Cũng có một số tùy chọn màu sắc. Nhấp vào các mẫu màu khác nhau để duyệt qua màu sắc.</Text>
  <Text Key="59048576">Mối Quan Hệ</Text>
  <Text Key="EE98592C">Việc thiết lập một mối quan hệ có thể ảnh hưởng đến các mối quan hệ khác. Nếu một lựa chọn bạn đã làm khiến một thiết lập mối quan hệ trước đó trở nên không hợp lệ, một cảnh báo sẽ xuất hiện bên cạnh mối quan hệ của Sim đã được chỉnh sửa.</Text>
  <Text Key="BEF1BB95">Trong bảng Chỉnh sửa Mối quan hệ, bạn có thể thiết lập mối quan hệ cho mỗi thành viên trong hộ gia đình với Sim hiện tại.\n Nhấp vào danh sách thả xuống bên cạnh chân dung Sim để chọn mối quan hệ của họ với Sim đó. Khi bạn đã hoàn thành chỉnh sửa, nhấp vào Dấu tích để đóng bảng.</Text>
  <Text Key="C50957E9">Khi bạn có hơn 1 Sim trong hộ gia đình, bạn có thể thiết lập mối quan hệ giữa các Sim của mình với nhau. Ai là cha mẹ của ai? Anh ấy là anh em, bạn cùng phòng, hay là cha?\n Nhấp vào nút Tính cách và chọn Chỉnh sửa Mối quan hệ.</Text>
  <Text Key="FE0179B6">Bạn có thể thêm và chỉnh sửa mối quan hệ trong hộ gia đình này. Tìm hiểu thêm? KHÔNG ĐƯỢC SỬ DỤNG, NẾU BẠN THẤY ĐIỀU NÀY THÌ ĐÓ LÀ LỖI</Text>
  <Text Key="59625202">Ngẫu Nhiên Hóa</Text>
  <Text Key="80A9AC34">Tính năng Ngẫu nhiên cũng có sẵn trong nhiều cửa sổ chi tiết bật ra (quần áo, chi tiết khuôn mặt, kiểu tóc, ...). Sử dụng tùy chọn ngẫu nhiên này để ngẫu nhiên hóa danh mục cụ thể mà bạn đang duyệt.</Text>
  <Text Key="B24F67C3">Ngẫu nhiên hóa Sim của bạn để tìm một điểm khởi đầu tốt cho diện mạo của họ.\n Thấy thứ gì đó bạn thích? Nhưng có lẽ khuôn mặt chưa đúng, hoặc lựa chọn quần áo không phải là thứ bạn đang tìm kiếm? Mở cửa sổ Ngẫu nhiên hóa bật ra và chọn những phần cụ thể bạn muốn ngẫu nhiên hóa.</Text>
  <Text Key="63C7EB1B">Tính Cách</Text>
  <Text Key="66296272">Đặc điểm tính cách là một phần quan trọng để định nghĩa tính cách của Sim bạn. Nhấp vào các nút Chọn Một Đặc điểm để chọn tối đa 3 Đặc điểm từ các danh mục có sẵn.\n Một số Đặc điểm không thể kết hợp với Đặc điểm khác. Bạn không thể vừa Tốt vừa Ác. Và không có Đặc điểm tiêu cực nào. Tất cả chúng đều mang lại cơ hội độc nhất cho Sim của bạn.</Text>
  <Text Key="00FFC5F3">Sự Kiện Di Sản Thất Lạc</Text>
  <Text Key="8C957F19">Sự Kiện Trang Trí Lá Chàm</Text>
  <Text Key="EFDDC943">Kính Hình Ngôi Sao</Text>
  <Text Key="2DF8A123">Ngắm nhìn thế giới qua kính hình ngôi sao và kinh ngạc về cách thế giới ngưỡng mộ bạn.</Text>
  <Text Key="7D5894B4">Sự Kiện Di Sản Thất Lạc</Text>
  <Text Key="46787CFB">Kính Hipster</Text>
  <Text Key="56968F38">Áo Thun Dài Tay Nội Thất</Text>
  <Text Key="9A9363B0">Chiếc áo thun dài tay này là người họ xa hiếm của chiếc áo thun ngắn tay nội thất. Bằng cách bắt chước tiếng kêu gọi bạn đời của nó, chúng tôi đã có thể bắt giữ, thuần hóa và cung cấp chúng trong các cửa hàng gần bạn.</Text>
  <Text Key="3EB2C3F0">Áo Thun "Tôi Chỉ Giả Định"</Text>
  <Text Key="D583B8E8">Áo Thun "Tôi Chỉ Giả Định" là một lựa chọn đơn giản. Đây là một lựa chọn tuyệt vời cho các Sim muốn mặc quần áo. Cho thế giới thấy bạn quan tâm hay không quan tâm đến mức nào với chiếc áo thun đơn giản, rộng rãi này.</Text>
  <Text Key="D70D6574">Áo Thun V-Neck Quá Lộ</Text>
  <Text Key="AD68E25C">Không Phải Áo Khoác Ông Nội</Text>
  <Text Key="5FF485C9">Áo Khoác Gió Đầu Tư Vững Chắc </Text>
  <Text Key="D27148DC">Trang Phục Trang Trọng Dân Du Mục</Text>
  <Text Key="B0087D0C">Thật bất công khi yêu cầu người dân du mục phải tuân theo lý tưởng hay thời trang của xã hội chính thống, nhưng điều đó không có nghĩa là chúng ta không thể kết bạn với họ hay đưa họ vào cuộc sống của mình! Chiếc áo khoác không gài nút này nên khiến họ cảm thấy dễ chịu và thoải mái vì người dân du mục cảm thấy trần trụi nếu không mặc áo khoác.</Text>
  <Text Key="1E2A928F">Áo Sơ Mi Văn Phòng Công Nghệ</Text>
  <Text Key="C47BBD5B">Áo Khoác Da Vùng Nguy Hiểm</Text>
  <Text Key="7279622C">Áo Khoác Cuộc Thám Hiểm Của Tiến Sĩ Salvanawana</Text>
  <Text Key="0A302E1C">Trong một cuộc thám hiểm rừng rậm đầy mạo hiểm, Tiến sĩ Salvanawana mặc chiếc áo khoác này. Nó bền, thoáng khí và quan trọng không kém là trông rất năng động học thuật! Quả đúng vậy!</Text>
  <Text Key="7BA6C6EE">Áo Hoodie Shnoogle Up</Text>
  <Text Key="FB4A0062">Áo Hoodie Shnoogle Up được làm từ lông ngựa một sừng kỳ diệu. Khi chúng phi nước đại, tham gia chiến đấu, lông từ bờm của chúng rơi ra và được thu thập cho chiếc hoodie độc nhất này. Ồ, cũng vừa đúng thôi, đùa thôi.</Text>
  <Text Key="C7D6D4A4">Bài Thơ Về Một Anh Chàng Mặc Áo Khoác Len Chỉ Tơ</Text>
  <Text Key="29692854">Một Sim vô danh từng viết: "Hỡi Anh Chàng Trong Áo Khoác Len Chỉ Tơ, Ngươi chẳng thể nào trông đẹp hơn, hơn cả hiện tại... trong một chiếc áo khoác." Hãy làm sống động những lời kích thích đó với chiếc áo khoác len chỉ tơ thời trang nhưng thoải mái này. Chúng tôi cung cấp chiếc áo khoác, bạn cung cấp anh chàng!</Text>
  <Text Key="C7A9EEE4">Trang Phục Phù Hợp</Text>
  <Text Key="0F99FB75">Áo Cardigan Tuân Thủ Quy Tắc Trang Phục</Text>
  <Text Key="C42BF4E9">Quy tắc trang phục có thể rất khó hiểu trong thời đại này; trang trọng, thường ngày, bán trang trọng. Bộ trang phục này lấy bớt sự phỏng đoán khỏi phương trình. Một chiếc áo sơ mi nút để mặc sang và một chiếc cardigan để mặc thoải mái. Hoàn hảo!</Text>
  <Text Key="9187247C">Kinh Doanh? Thường Ngày! Áo Blazer</Text>
  <Text Key="ED362516">Giày Clown Chỉ Đang Đùa</Text>
  <Text Key="640DF08A">Có được đôi chân hạnh phúc nhất xung quanh với đôi giày clown đa sắc màu Chỉ Đang Đùa. Những đôi giày này không thể nào thoải mái và rộng rãi hơn, đôi chân của bạn sẽ cười từ ngón chân đến ngón chân.</Text>
  <Text Key="F03C752C">Mũ Gấu Trúc Hờn Dỗi</Text>
  <Text Key="E342A91C">Bạn sẽ không cười nếu bạn đang nguy hiểm. Tại sao chiếc mũ của bạn lại phải cười?</Text>
  <Text Key="4853CFF8">Mũ Gà Gáy</Text>
  <Text Key="1A00ED70">Bạn có thể sợ nhiều thứ, nhưng đội một con gà trên đầu? Không phải một trong số đó.</Text>
  <Text Key="EC7C4194">Mũ Hổ Không Phải Của Tôi</Text>
  <Text Key="98634444">Thể hiện vằn của bạn, và giải phóng con hổ trên người bạn.</Text>
  <Text Key="CFA39BA4">Mũ Bò Moo-La-La</Text>
  <Text Key="6697B754">Con bò đó đang nháy mắt sao? Mais oui! Cuối cùng nó cũng trên chiếc đầu xinh đẹp của bạn mà.</Text>
  <Text Key="673DBB21">Mũ Cú Earie</Text>
  <Text Key="D5FAE10D">Một số người nói chiếc mũ này giúp bạn nhìn thấy trong bóng tối. Nhưng chính là đôi tai khiến chúng ta thắc mắc...</Text>
