  <Text Key="F8E5A250">Tính Toán Thất Bại</Text>
  <Text Key="065EF5B5">Quá nhiều phép tính nhàm chán ở nơi làm việc sẽ dễ làm bất kỳ Sim nào chán ngán.</Text>
  <Text Key="7FB2793B">Bị Sụp Đổ</Text>
  <Text Key="B939C554">Nguy hiểm của việc khoe khoang là bạn có thể đang nói chuyện với người không nghĩ bạn tuyệt vời như bạn tưởng.</Text>
  <Text Key="EFBA08FF">Trên Đỉnh Thị Trường</Text>
  <Text Key="9E50C6D0">Khi bạn đã khám phá ra mọi thứ về thị trường, đó là lúc nên hành động!</Text>
  <Text Key="A9F4B376">Đã Đóng Giao Dịch</Text>
  <Text Key="52AC9A2F">Thế giới kinh doanh yêu những người chiến thắng. Hôm nay, nó yêu bạn!</Text>
  <Text Key="C3E17865">Cảm Thấy Quan Trọng</Text>
  <Text Key="495BB6BA">Điều tốt nhất khi làm việc ở một tập đoàn khổng lồ là có thể lộng quyền lực của mình với người khác.</Text>
  <Text Key="927C9AD6">Đánh Mất Giao Dịch</Text>
  <Text Key="48E8530F">Trong thế giới kinh doanh, bạn phải tận dụng cơ hội được trao. Đánh mất những cơ hội đó thật tệ.</Text>
  <Text Key="6891E751">Bực Bội Vì Kẻ Huênh Hoang</Text>
  <Text Key="EC2691AE">Không có gì tệ hơn những kẻ tự cho mình biết hết và nghĩ rằng họ có thể giúp đỡ mọi người.</Text>
  <Text Key="D8CC4E38">Người Mang Lại Sự Ếm Ám</Text>
  <Text Key="23DD7F6D">Thế giới kinh doanh đầy những lựa chọn khó khăn, nhưng điều đó không làm cho việc trở thành kẻ xấu dễ dàng hơn.</Text>
  <Text Key="432FE47A">Hầu hết mọi người không thích là người mang tin xấu. Một số người lại thích thú với nó.</Text>
  <Text Key="37146DB4">Người Mang Lại Sự Ếm Ám</Text>
  <Text Key="C5F881D8">Kẻ Đổ Lỗi</Text>
  <Text Key="4A18E38D">"Kẻ đổ lỗi" có phải là từ tồn tại không? {0.SimFirstName} không chắc, nhưng danh hiệu đó chắc chắn không khiến {M0.anh ấy}{F0.cô ấy} thấy thoải mái.</Text>
  <Text Key="B07055C5">Không Bị Đổ Lỗi</Text>
  <Text Key="8A8B899A">Tốt khi có một bia đỡ... miễn là đó không phải là bạn!</Text>
  <Text Key="FCFA7967">Niềm Vui Khi Nói</Text>
  <Text Key="F68149C8">Cảm giác hưng phấn từ một bài diễn văn được đón nhận tốt sẽ mất một thời gian mới tan.</Text>
  <Text Key="C756C17E">Hào Phóng</Text>
  <Text Key="1C7010C7">Sự biết ơn của một nhân viên được nghỉ một ngày có thể khiến bất kỳ ai cũng vui vẻ.</Text>
  <Text Key="BD45318D">Nhà Đổi Mới</Text>
  <Text Key="92077FF2">Việc có một sếp tôn trọng ý tưởng của bạn thực sự có thể cải thiện lòng tự trọng của bạn.</Text>
  <Text Key="C8C914DE">Khách Hàng Tiềm Năng</Text>
  <Text Key="DDAAC3A7">Việc khám phá ra một số thông tin mới có thể giúp ngày làm việc tiếp theo dễ dàng hơn một chút.</Text>
  <Text Key="A11542ED">Đọc Bí Mật An Ninh</Text>
  <Text Key="1A58A7D2">{0.SimFirstName} không được phép đọc cái đó. Hãy cứ giả như chưa từng xảy ra.</Text>
  <Text Key="F86AEDA2">Quá Nhiều Thông Tin</Text>
  <Text Key="4F58D273">Có một lượng thông tin khiến mắt mỏi trong cơ sở dữ liệu đó.</Text>
  <Text Key="7A409671">Lỗi Khi Thách Đố</Text>
  <Text Key="167BBD4E">Một lời thách đố bị bỏ không bao giờ đưa ai đi đến đâu.</Text>
  <Text Key="BF1AC9A5">Không có nhà văn nào muốn bị coi là kẻ trộm, hơn nữa còn là kẻ phòng thủ.</Text>
  <Text Key="A679F44D">Người Viết Blog Đạo Văn</Text>
  <Text Key="6F02D18C">Người Viết Blog Bị Vạch Trần</Text>
  <Text Key="C857B9A9">Chưa bao giờ có gì sai khi nói sự thật.</Text>
  <Text Key="7661FADB">Phân</Text>
  <Text Key="0C9B9D74">Chết tiệt! Chiếc túi đó chứa đầy phân. Thật kinh tởm.</Text>
  <Text Key="3032AB79">Sai Lầm Tính Toán</Text>
  <Text Key="4D44B066">Đó là một lỗi lầm tốn kém--và nguy hiểm.</Text>
  <Text Key="88D77855">Lớp Học Đã Giúp Đỡ</Text>
  <Text Key="2643064A">Việc lôi kéo cộng đồng tham gia các lớp học nghệ thuật là một ý tưởng tuyệt vời!</Text>
  <Text Key="58FF8172">Cơn Thịnh Nộ Thống Kê</Text>
  <Text Key="E029E2A3">Cái gì!? Làm sao!? Ai có thể nghĩ rằng Shubby Botswick là cầu thủ xuất sắc nhất từ đội Llamas năm 2009?</Text>
  <Text Key="E8B5984F">Sự Nhiệt Huyết Thống Kê</Text>
  <Text Key="F4993C80">Đó là giấc mơ lớn nhất của mọi người hâm mộ thể thao: lôi ra một con số hoàn hảo để thắng trong tranh luận.</Text>
