  <Text Key="D01338C7">Âm thanh vui nhộn</Text>
  <Text Key="25875BA8">{0.SimFirstName} tò mò về những âm thanh lạ từ chiếc hộp đẹp mắt này. Dù là gì đi nữa, nó khiến {M0.his}{F0.her} ngón chân vô thức lắc theo.</Text>
  <Text Key="7FCFE8AF">Sự tức giận thực sự</Text>
  <Text Key="A8329360">Loa thông minh này thật khó chịu! Không có gì là nhân tạo về cảm giác tức giận của tôi lúc này!</Text>
  <Text Key="343794F5">Nỗi buồn vì Loa thông minh</Text>
  <Text Key="5EDB306A">Tại sao nó không nghe tôi?! Nó chỉ là một chiếc loa thông minh! Chắc chắn tôi mới là người thông minh hơn...</Text>
  <Text Key="DB7D678D">Tin tức ngắn</Text>
  <Text Key="548C71F2">Không gì bằng việc nghe tin tức cá nhân hóa để có động lực cho một ngày mới!</Text>
  <Text Key="E48ACC5D">Nhận được trò đùa từ AI</Text>
  <Text Key="2E00A8E2">Trí thông minh có thể là nhân tạo, nhưng sự hài hước chắc chắn là thật.</Text>
  <Text Key="EE6C980A">Sự khẳng định nhân tạo?</Text>
  <Text Key="6E6F9C8B">Tôi biết nó không đến từ một người thật, nhưng có lẽ AI này có cảm xúc. Tôi chắc chắn cảm thấy tuyệt vời bây giờ!</Text>
  <Text Key="909F21EE">Bị xúc phạm bởi AI?!</Text>
  <Text Key="6941CA17">Không có gì là nhân tạo về lời châm biếm đó! Tôi không thể tin mình lại tức giận với thứ sống trong vi mạch.</Text>
  <Text Key="8D95ACE1">Lời khen máy tính</Text>
  <Text Key="1A5648DE">Lời kêu đó đọng lại trong trái tim tôi.</Text>
  <Text Key="9C14C484">Xà phòng cao cấp</Text>
  <Text Key="E2FA7AB1">Bồn rửa tự động phát xà phòng. Thật kỳ diệu!</Text>
  <Text Key="38C827FE">Hơi thở của bạn thật tươi mới bây giờ! Tuy nhiên, hãy cố gắng tránh thở trực tiếp vào mặt các Sim khác.</Text>
  <Text Key="C20ED4B5">Nước mặn</Text>
  <Text Key="28452B10">Phòng tắm mở</Text>
  <Text Key="76F69275">Ừ thì... rất mở ở đây, và mọi người có thể thấy mọi thứ.</Text>
  <Text Key="C1F1A8F8">Phòng tắm tồi tệ</Text>
  <Text Key="4E5EB72D">Chiếc shower rẻ tiền đó cảm giác như đang phun mưa đá, không phải nước dịu.</Text>
  <Text Key="5E78A290">Một chiếc shower tuyệt vời thực sự tạo nên sự khác biệt. Sẵn sàng chinh phục thế giới!</Text>
  <Text Key="72095134">Tươi mới, Sạch sẽ</Text>
  <Text Key="0EAD6401">Việc thêm các tia massage tiên tiến mới có thể là quyết định tuyệt vời nhất bạn từng có.</Text>
  <Text Key="34EA7F83">Sự chạm của Poseidon</Text>
  <Text Key="564D06CC">Thuần khiết. Đứng vững. Thủy. Hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="951E5E85">Cảm giác bốc hơi</Text>
  <Text Key="1BB3E25A">Một buổi shower nóng và bốc hơi khiến bạn cảm thấy thật tuyệt!</Text>
  <Text Key="CA8D472A">Cảm hứng từ shower</Text>
  <Text Key="66E51D2B">Phòng tắm là một nơi tuyệt vời để để tâm trí lang thang.</Text>
  <Text Key="444923A3">XIN ĐỪNG LÀM PHẢN</Text>
  <Text Key="8F36D3E3">Shower nhanh</Text>
  <Text Key="374F53AC">Một buổi shower nhanh có thể cực kỳ sảng khoái!</Text>
  <Text Key="AB2C7A78">Không thoải mái</Text>
  <Text Key="ADD41FAD">Ái chà. Cảm giác như ngồi trên đá vậy.</Text>
  <Text Key="420A8277">Thật thoải mái!</Text>
  <Text Key="44F35E78">Các Sim lười biếng thích những nơi ấm cúng để ngồi!</Text>
  <Text Key="C0305CB5">Thoải mái</Text>
  <Text Key="0A52CA2A">Đó mới là sự thoải mái. Khiến một Sim muốn ngồi cả ngày.</Text>
  <Text Key="C087C981">Vững chắc như đá</Text>
  <Text Key="A8AFF0FE">Trong ghế đung đưa, thế giới dường như rõ ràng hơn, suy nghĩ của bạn chậm lại, và chuyển động nhẹ nhàng xoa dịu tâm hồn.</Text>
  <Text Key="097E08B4">Nhớ lại những thời buồn</Text>
  <Text Key="6D8F4E81">Mỗi cuộc đời là một hành trình qua những thung lũng của niềm vui và nỗi buồn. Khó mà quên những thời buồn...</Text>
  <Text Key="6B539DAF">Thật tốt lành khi thỉnh thoảng nhớ lại những thời hạnh phúc.</Text>
  <Text Key="89323E49">Nhớ lại chuyện cực kỳ xấu hổ</Text>
  <Text Key="C985F296">Ồ! Thật một trải nghiệm khủng khiếp. Tại sao ký ức khó chịu từ nhiều năm trước vẫn còn, nhưng điều tốt lành như bữa sáng hôm qua đã biến mất?</Text>
  <Text Key="7E1DE6D5">Nhớ lại chuyện thực sự tồi tệ</Text>
