  <Text Key="30AFEFAD">Với phần dưới có gân và phần trên mập mạp, nấm ăn trên sự phân hủy.</Text>
  <Text Key="6E83F8B5">gardenPlantBushGENCalfPlant_01</Text>
  <Text Key="2A0B0E78">gardenPlantBushGENBonsai_01</Text>
  <Text Key="B2DF8519">Buồng Phát Triển Liên Hành Tinh</Text>
  <Text Key="BADCFE86">Một loài cây xanh, giống bạch tuộc, rung lên khi chạm.</Text>
  <Text Key="64AC39A7">Cây Rác</Text>
  <Text Key="AF882B08">Toả ra một luồng mùi hôi khó chịu liên tục. Ruồi thích nó!</Text>
  <Text Key="0B3972C9">Bụi Cà Chua</Text>
  <Text Key="4BF46C16">Cao và thưa, cây cà chua giống như cây quên không mọc vỏ cây.</Text>
  <Text Key="C99DACE8">Bụi Dâu Tây</Text>
  <Text Key="E795307D">Cây dâu tây nở hoa trắng nhỏ trước khi mùa thu hoạch dâu đến.</Text>
  <Text Key="AC35B089">Cây Cải Bó Xôi</Text>
  <Text Key="FD8BC4D6">Bụi cải bó xôi chứa đầy chất dinh dưỡng từ lá.</Text>
  <Text Key="BCD07093">Bụi Xô Thơm</Text>
  <Text Key="E1B4AC3C">Hoa xô thơm cao, màu hoa oải hương nhẹ nhàng ngẩng đầu trong gió.</Text>
  <Text Key="3EDCD5C6">Bụi Hoa Hồng</Text>
  <Text Key="1906B71F">Một chùm gai sắc và hoa chín, nhiều lớp không thể nhầm lẫn.</Text>
  <Text Key="530A84BF">Cây Mùi Tây</Text>
  <Text Key="81A05090">Một loại thảo mạc xanh, bụi rậm, đẹp trong vườn như trên đĩa ăn.</Text>
  <Text Key="055BAD05">Cây Nấm</Text>
  <Text Key="4085D9DA">Với phần dưới có gân và phần trên mập mạp, nấm ăn trên sự phân hủy.</Text>
  <Text Key="462DE7B8">Dây Nho</Text>
  <Text Key="6D38FFED">Một loài dây leo bụi cây tạo ra nho.</Text>
  <Text Key="980370C2">Cây Thanh Long</Text>
  <Text Key="D3AB8413">Một loài xương rồng mang quả pitaya, hay "Thanh Long". Quả có vị ngọt nhẹ, thịt quả lốm đốm những hạt đen nhỏ, và được bao bọc trong lớp da cứng, giống da thuộc.</Text>
  <Text Key="F373FEAF">Bụi Cúc Cỏ</Text>
  <Text Key="4FFC2560">Một loài bụi cây phổ biến tạo ra hoa cúc cỏ.</Text>
  <Text Key="2AB0C68A">Bụi Bò</Text>
  <Text Key="767F340B">Đừng nhầm lẫn với Cây Bò -nhìn quanh- nó có ở đó không?</Text>
  <Text Key="E6DDF431">Bụi Cây Bonsai</Text>
  <Text Key="6204290E">Một bụi cây non với những cành dày và kim nhọn có thể một ngày trở thành cây Bonsai--nếu được cắt tỉa đúng cách và có chân đế trang trí.</Text>
  <Text Key="A815682C">Cây Hoa Chuông Xanh</Text>
  <Text Key="89BAAEC9">Một bụi cây tinh tế tạo ra hoa chuông xanh.</Text>
  <Text Key="E0D75638">Bụi Mâm Xôi Đen</Text>
  <Text Key="A58E576D">Một bụi cây dày đặc trồng mâm xôi đen.</Text>
  <Text Key="DB9FF968">Bụi Húng Quế</Text>
  <Text Key="C9D431FD">Một loại thảo mạc thơm tạo ra lá húng quế.</Text>
  <Text Key="D953622E">Bụi Cây</Text>
  <Text Key="38063757">Một bụi cây có lá và nở hoa.</Text>
  <Text Key="48D3B679">Hộp Trồng Cây Vườn</Text>
  <Text Key="FA1E7966">Một container đất phong phú được nâng cao, cải thiện sự phát triển ngoài trời của tối đa bốn cây nhỏ, hoặc một cây.</Text>
  <Text Key="96056789">gardenFruitVertical_bm</Text>
  <Text Key="A4F831D6">gardenFruitVertical_bm</Text>
  <Text Key="D99A4375">{S.Trái Cây Rác}{P.Trái Cây Rác}</Text>
  <Text Key="EDD247EA">Có mùi hôi khó chịu và không rõ lý do hoàn toàn làm từ rác thải.</Text>
  <Text Key="A41FE713">{S.Cà Chua}{P.Cà Chua}</Text>
  <Text Key="93B3DBBC">Quả mọng, có vỏ đỏ, thường bị nhầm là rau.</Text>
  <Text Key="DA37F6F0">{S.Dâu Tây}{P.Dâu Tây}</Text>
  <Text Key="63D28AD5">Quả nhỏ, ngọt, có vỏ đỏ phủ đầy hạt.</Text>
  <Text Key="7AAAF2C6">{S.Khoai Tây}{P.Khoai Tây}</Text>
